{"status": "ok", "totalResults": 70, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Varginhaonline.com.br"}, "author": "Varginha Online", "title": "Varginha registra 112 novos casos de Covid-19 nesta quinta-feira - Varginha Online", "description": "Nesta quinta-feira (03), Varginha registrou 112 novos casos de Covid-19. De acordo com o boletim epidemiol\u00f3gico divulgado pela Secretaria Municipal de Sa\u00fade, os infectados s\u00e3o 63 homens e 49 mulheres.", "url": "https://www.varginhaonline.com.br/190599/varginha-registra-112-novos-casos-de-covid19-nesta-quintafeira.html", "urlToImage": "https://www.varginhaonline.com.br/noticias/fotos/190599/03062021_boletim_capa.jpg", "publishedAt": "2021-06-04T00:28:36Z", "content": "Nesta quinta-feira (03), Varginha registrou 112 novos casos de Covid-19. De acordo com o boletim epidemiol\u00f3gico divulgado pela Secretaria Municipal de Sa\u00fade, os infectados s\u00e3o 63 homens e 49 mulheres\u2026 [+823 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "author": "Isaac Schultz", "title": "Nasa deu um jeitinho de usar solo marciano para limpar a poeira do placas solares do InSight - Gizmodo Brasil - Gizmodo Brasil", "description": "Tem poeira em tudo. Empurrada pelos ventos marcianos, ela sufocou a sonda InSight, e seus pain\u00e9is solares -- sua fonte de energia -- ficaram cobertos de fuligem vermelha. Agora, a...", "url": "https://gizmodo.uol.com.br/nasa-deu-um-jeitinho-de-usar-solo-marciano-para-limpar-a-poeira-do-placas-solares-do-insight/", "urlToImage": "https://gizmodo.uol.com.br/wp-content/blogs.dir/8/files/2021/06/insight-nasa-jpl-caltech-1000x558.jpg", "publishedAt": "2021-06-04T00:26:00Z", "content": "Tem poeira em tudo. Empurrada pelos ventos marcianos, ela sufocou a sonda InSight, e seus pain\u00e9is solares \u2014 sua fonte de energia \u2014 ficaram cobertos de fuligem vermelha. Agora, a Nasa anunciou que con\u2026 [+3132 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ig.com.br"}, "author": "iG", "title": "Com sorte! Pescadores encontram tesouro de R$7 milh\u00f5es dentro de carca\u00e7a de animal - Jornal O Dia", "description": "O grupo de 25 pescadores encontrou \u00e2mbar-gris dentro na baleia cachalote", "url": "https://odia.ig.com.br/mundo-e-ciencia/2021/06/6159804-com-sorte-pescadores-encontram-tesouro-de-rs7-milhoes-dentro-de-carcaca-de-animal.html", "urlToImage": "https://odia.ig.com.br/_midias/jpg/2021/06/03/1200x750/1_2awa7e0bflhl8nzg51kbapo6o-22078679.jpg", "publishedAt": "2021-06-04T00:08:01Z", "content": "Candidata \u00e0 prefeitura no M\u00e9xico \u00e9 sequestrada com a fam\u00edlia a cinco dias da elei\u00e7\u00e3o\r\nM\u00e9xico realizar\u00e1 as maiores elei\u00e7\u00f5es de sua hist\u00f3ria, nas quais ser\u00e3o decididos mais de 20 mil cargos, entre eles\u2026 [+100 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Ao Vivo | Starlink: sat\u00e9lites podem identificar civiliza\u00e7\u00f5es em outras gal\u00e1xias | 03/06/2021 | #Olha - Olhar Digital", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiK2h0dHBzOi8vd3d3LnlvdXR1YmUuY29tL3dhdGNoP3Y9M1hicXF1bHdnVFnSAQA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-06-03T23:29:28Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "EL PA\u00cdS"}, "author": "Nu\u00f1o Dom\u00ednguez", "title": "Criada a primeira forma de vida imune aos v\u00edrus - EL PA\u00cdS Brasil", "description": "Cientistas do Reino Unido demonstram como reescrever o genoma de uma bact\u00e9ria para que ela produza prote\u00ednas que n\u00e3o existem na natureza e que s\u00e3o geneticamente imunes a infec\u00e7\u00f5es", "url": "https://brasil.elpais.com/ciencia/2021-06-03/criada-a-primeira-forma-de-vida-imune-aos-virus.html", "urlToImage": "https://imagens.brasil.elpais.com/resizer/ASy6rTq-7s3ao9Bzfasz4NOJf9I=/1200x0/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/prisa/FZ5LHA42CVFOXC5SCKVLFXJD7Y.jpg", "publishedAt": "2021-06-03T21:36:00Z", "content": "Mais informa\u00e7\u00f5es\r\nUm grupo de cientistas do Reino Unido criou a primeira forma de vida resistente a quase qualquer v\u00edrus. Trata-se de uma bact\u00e9ria Escherichia coli cujo genoma foi literalmente reescr\u2026 [+5463 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Canaltech.com.br"}, "author": "Nathan Vieira", "title": "Desamparo! Adolescentes relatam consequ\u00eancias psicol\u00f3gicas da pandemia - Canaltech", "description": "Uma pesquisa brit\u00e2nica buscou relatos de jovens de 16 a 25 anos de diferentes lugares da Europa, almejando entender as cicatrizes deixadas pela pandemia. No geral, esse p\u00fablico demonstrou profunda ansiedade sobre o futuro", "url": "https://canaltech.com.br/saude/desamparo-adolescentes-relatam-consequencias-psicologicas-da-pandemia-186394/", "urlToImage": "https://ibcdn.canaltech.com.br/0ZkUKJPRwQbKTYhvmNmnF0Qi_TM=/1400x788/smart/i458093.jpeg", "publishedAt": "2021-06-03T21:00:00Z", "content": "A pandemia de COVID-19 tem sido respons\u00e1vel por muitos impactos no psicol\u00f3gico da popula\u00e7\u00e3o. E com os mais jovens, isso n\u00e3o \u00e9 diferente, com consequ\u00eancias de longo prazo na mira.\r\nCom isso em mente, \u2026 [+1663 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Tecmundo.com.br"}, "author": "Carlos Palmeira", "title": "SpaceX lan\u00e7a 22\u00aa miss\u00e3o de reabastecimento da ISS com foguete atualizado - TecMundo", "description": "A miss\u00e3o CRS-22 colocou no ar o Falcon-9 por volta das 14h30 (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) desta quinta-feira (3)", "url": "https://www.tecmundo.com.br/ciencia/218587-spacex-lanca-22-missao-reabastecimento-iss-novo-booster.htm", "urlToImage": "https://img.ibxk.com.br/2021/06/03/03161328183262.jpg", "publishedAt": "2021-06-03T20:30:01Z", "content": "A SpaceX lan\u00e7ou com sucesso, nesta quinta-feira (03), sua 22\u00aa miss\u00e3o de reabastecimento para a Esta\u00e7\u00e3o Espacial Internacional (ISS). A miss\u00e3o CRS-22 colocou no ar o Falcon 9 por volta das 14h30 (hor\u00e1\u2026 [+1375 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "author": "Da Reda\u00e7\u00e3o", "title": "Comorbidades: Apucarana anuncia \u00faltima etapa de vacina\u00e7\u00e3o - TNOnline - TNOnline", "description": "A vacina\u00e7\u00e3o acontece nesta sexta-feira (4) e s\u00e1bado (5) para pessoas que tem entre 18 a 29 anos", "url": "https://tnonline.uol.com.br//noticias/apucarana/comorbidades-apucarana-anuncia-ultima-etapa-de-vacinacao-533794", "urlToImage": "https://tnonline.uol.com.br/img/Artigo-Destaque/530000/Comorbidades-Apucarana-anuncia-ultima-etapa-de-vac-00533794-0-202106031759.jpg?xid=396105", "publishedAt": "2021-06-03T20:16:41Z", "content": "Continua ap\u00f3s publicidade\r\nO prefeito de Apucarana, J\u00fanior da Femac, anunciou na tarde desta quinta-feira (3), a \u00faltima etapa de vacina\u00e7\u00e3o para pessoas com comorbidades. Ser\u00e3o imunizados quem tem ent\u2026 [+2969 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sputnik International"}, "author": null, "title": "Cientistas revelam parte do corpo na qual mal\u00e1ria se propaga - Sputnik Brasil", "description": "Pesquisadores fizeram um estudo envolvendo sete volunt\u00e1rios que se deixaram infectar com a mal\u00e1ria, descobrindo, entre outras coisas, que a variante P. vivax do v\u00edrus \u00e9...", "url": "https://br.sputniknews.com/ciencia_tecnologia/2021060317617887-cientistas-revelam-parte-do-corpo-na-qual-malaria-se-propaga/", "urlToImage": "https://cdnbr1.img.sputniknews.com/images/07e5/06/03/17617556.jpg", "publishedAt": "2021-06-03T20:00:00Z", "content": null}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Meteoro interestelar \u00e9 registrado por c\u00e2mera de observat\u00f3rio astron\u00f4mico em Santa Catarina - G1", "description": "Fen\u00f4meno percorreu 243,6 km em 3,8 segundos e foi captado por esta\u00e7\u00e3o no Oeste catarinense.", "url": "https://g1.globo.com/sc/santa-catarina/noticia/2021/06/03/meteoro-interestelar-e-registrado-por-camera-de-observatorio-astronomico-em-santa-catarina.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/UXIA-he8ZGbRwLm0g3jzkiNIxao=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s03.video.glbimg.com/x720/9572254.jpg", "publishedAt": "2021-06-03T19:51:57Z", "content": "Um meteoro interestelar, ou seja, vindo de fora do sistema solar, segundo as an\u00e1lises da Rede Brasileira de Observa\u00e7\u00e3o de Meteoros (Bramon), foi registrado por c\u00e2mera do observat\u00f3rio astron\u00f4mico de T\u2026 [+1498 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Brasil247.com"}, "author": "Roberto Xavier", "title": "Pela Ci\u00eancia ou pela Vaidade? - Brasil 247", "description": "Todos os 'motivos pol\u00edticos' que fizeram o Ministro Queiroga passar atestado registrado em cart\u00f3rio da sua total falta de autonomia na condu\u00e7\u00e3o do combate a pandemia j\u00e1 eram conhecidos", "url": "https://www.brasil247.com/blog/pela-ciencia-ou-pela-vaidade", "urlToImage": "https://publisher-publish.s3.eu-central-1.amazonaws.com/pb-brasil247/swp/jtjeq9/media/2021060212064_34b5d90dddd7c191ab2fac638b138b3f36d0e4c30c4f02d690c3fa8c09810e8f.jpg", "publishedAt": "2021-06-03T18:20:00Z", "content": "Todos os \"motivos pol\u00edticos\" que fizeram o Ministro Queiroga passar atestado registrado em cart\u00f3rio da sua total falta de autonomia na condu\u00e7\u00e3o do combate a pandemia j\u00e1 eram conhecidos\r\neditQue me de\u2026 [+1943 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Editalconcursosbrasil.com.br"}, "author": "Edital Concursos Brasil", "title": "Quais doen\u00e7as entram como prioridade na vacina\u00e7\u00e3o de covid-19? - Edital Concursos Brasil", "description": "Confira a lista de doen\u00e7as que entram na lista de comorbidades para a vacina da Covid-19.", "url": "https://editalconcursosbrasil.com.br/noticias/2021/06/quais-doencas-entram-como-prioridade-na-vacinacao-de-covid-19/", "urlToImage": "https://editalconcursosbrasil.com.br/wp-content/uploads/2021/03/vacina-covid.jpg", "publishedAt": "2021-06-03T18:02:02Z", "content": "O Brasil chegou nesta quarta-feira, 2, \u00e0 marca de aproximadamente 47 milh\u00f5es de pessoas que receberam ao menos uma dose da vacina contra a covid-19, representando 22,21% da popula\u00e7\u00e3o total do pa\u00eds.\r\n\u2026 [+4306 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Cnnbrasil.com.br"}, "author": "Ashley Strickland, da CNN", "title": "SpaceX envia lulas beb\u00eas e ursos d'\u00e1gua para experimentos no espa\u00e7o - CNN Brasil", "description": "22\u00aa miss\u00e3o de reabastecimento para a Esta\u00e7\u00e3o Espacial Internacional levar\u00e1 suprimentos para astronautas", "url": "https://www.cnnbrasil.com.br/tecnologia/2021/06/03/spacex-envia-lulas-bebes-e-ursos-dagua-para-experimentos-no-espaco", "urlToImage": "https://mediastorage.cnnbrasil.com.br/IMAGES/00/00/04/40197_F741EE6E1855CFBF.jpg", "publishedAt": "2021-06-03T17:25:43Z", "content": "A SpaceX lan\u00e7ou nesta quinta-feira (3), \u00e0s 14h29 (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia), sua\u00a022\u00aa miss\u00e3o de reabastecimento para a Esta\u00e7\u00e3o Espacial Internacional.\r\nA espa\u00e7onave carrega mais de 3 toneladas de supriment\u2026 [+1229 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Defesaaereanaval.com.br"}, "author": "Luiz Padilha", "title": "A Ant\u00e1rtica como laborat\u00f3rio para explora\u00e7\u00e3o da Lua e de Marte - Defesa A\u00e9rea & Naval", "description": "Por Gabriela Paulucci da Hora Viana Atualmente, o territo\u0301rio Anta\u0301rtico tem sido palco para pesquisas que buscam simular misso\u0303es em", "url": "https://www.defesaaereanaval.com.br/ciencia-e-tecnologia/a-antartica-como-laboratorio-para-exploracao-da-lua-e-de-marte", "urlToImage": "https://cdn-defesaaereanaval.nuneshost.com/wp-content/uploads/2021/06/eden-iss.jpg", "publishedAt": "2021-06-03T17:19:00Z", "content": "Por Gabriela Paulucci da Hora Viana\r\nAtualmente, o territorio Antartico tem sido palco para pesquisas que buscam simular missoes em orbita, em transito e na superficie da Lua e de Marte. Em especial,\u2026 [+2417 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Abril.com.br"}, "author": "Bruno Vaiano", "title": "CPI da Covid: um protozo\u00e1rio \u00e9 mais parecido com voc\u00ea do que com um v\u00edrus - Superinteressante", "description": "H\u00e1 1,5 bilh\u00e3o de anos, dois micr\u00f3bios deram in\u00edcio a uma parceria in\u00e9dita: um passou a morar no interior de outro \u2013 e a pagar o aluguel respirando para ele. Esse momento pivotal deu origem a n\u00f3s e aos protozo\u00e1rios tamb\u00e9m. V\u00edrus? Esses s\u00e3o outra hist\u00f3ria.", "url": "https://super.abril.com.br/ciencia/cpi-da-covid-um-protozoario-e-mais-parecido-com-voce-do-que-com-um-virus/", "urlToImage": "https://super.abril.com.br/wp-content/uploads/2021/06/03-06_cpicovid_FB.jpg?quality=70&strip=info", "publishedAt": "2021-06-03T16:46:25Z", "content": "Um belo dia, h\u00e1 1,45 bilh\u00e3o de anos, uma bact\u00e9ria mais gordinha englobou outra, um pouco menor. Nhac.\u00a0\r\n(Para ser totalmente justo, o micr\u00f3bio maior n\u00e3o era uma bact\u00e9ria, e sim uma arquea. Trata-se d\u2026 [+7415 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sputnik International"}, "author": null, "title": "Astr\u00f4nomos desvendam mist\u00e9rio da forma\u00e7\u00e3o da nuvem de Oort nos confins do Sistema Solar - Sputnik Brasil", "description": "Uma equipe de astr\u00f4nomos holandeses da Universidade de Leiden conseguiu calcular os primeiros 100 milh\u00f5es de anos da hist\u00f3ria da nuvem de Oort em sua totalidade. At\u00e9...", "url": "https://br.sputniknews.com/ciencia_tecnologia/2021060317616958-astronomos-desvendam-misterio-da-formacao-da-nuvem-de-oort-nos-confins-do-sistema-solar/", "urlToImage": "https://cdnbr1.img.sputniknews.com/images/07e5/06/03/17616870.png", "publishedAt": "2021-06-03T16:20:00Z", "content": "Uma equipe de astr\u00f4nomos holandeses da Universidade de Leiden conseguiu calcular os primeiros 100 milh\u00f5es de anos da hist\u00f3ria da nuvem de Oort em sua totalidade. At\u00e9 agora, apenas partes da hist\u00f3ria \u2026 [+2721 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "author": "Reda\u00e7\u00e3o / Tribuna do Paran\u00e1", "title": "Estudantes paranaenses vencem concurso e orientam a NASA a retornar para Urano - Tribuna do Paran\u00e1", "description": "As adolescentes s\u00e3o bolsistas do projeto Rocket Girls da Universidade Federal do Paran\u00e1 (UFPR). Leia mais na Tribuna!", "url": "https://tribunapr.uol.com.br/noticias/curitiba-regiao/estudantes-paranaenses-vencem-concurso-e-orientam-a-nasa-a-retornar-para-urano/", "urlToImage": "https://tribunapr.uol.com.br/wp-content/uploads/2021/06/03115522/luas-de-urano.jpg", "publishedAt": "2021-06-03T14:59:00Z", "content": "As estudantes Maria Clara Helfenstein e Gabriela Esteves Barbosa de Palotina, no Oeste do Paran\u00e1, comemoram a vit\u00f3ria no concurso Cientista por um dia, promovido pela NASA. As adolescentes s\u00e3o bolsis\u2026 [+2272 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Folhabv.com.br"}, "author": null, "title": "\"Acredito na ci\u00eancia\" diz professora ao se vacinar - Folha de Boa Vista", "description": "Vacina\u00e7\u00e3o para professores iniciou nesta quinta-feira (03)", "url": "https://folhabv.com.br/noticia/CIDADES/Capital/-Acredito-na-ciencia--diz-professora-ao-se-vacinar/76602", "urlToImage": "https://ebvadmin.com.br/public/images/noti-1622730329.webp", "publishedAt": "2021-06-03T14:24:00Z", "content": "Professores das escolas p\u00fablicas e privadas, do ensino b\u00e1sico (creche, pr\u00e9-escolas, ensino fundamental, ensino m\u00e9dio, profissionalizantes e EJA) e do ensino superior come\u00e7aram a ser vacinados a parti\u2026 [+1350 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Abril.com.br"}, "author": "Jos\u00e9 Casado", "title": "\u201cCi\u00eancia n\u00e3o \u00e9 opini\u00e3o, \u00e9 m\u00e9todo\u201d - VEJA", "description": "Frase do dia", "url": "https://veja.abril.com.br/blog/jose-casado/ciencia-nao-e-opiniao-e-metodo/", "urlToImage": "https://veja.abril.com.br/wp-content/uploads/2021/06/51220506758_01c59bd9aa_k.jpg?quality=70&strip=info&w=680&h=453&crop=1", "publishedAt": "2021-06-03T13:01:11Z", "content": "Ci\u00eancia n\u00e3o \u00e9 opini\u00e3o. Se buscarmos mil manifesta\u00e7\u00f5es sobre esse assunto, elas v\u00e3o ser, ainda assim, opini\u00f5es. Ci\u00eancia \u00e9 feita com m\u00e9todo\r\n(Luana Ara\u00fajo, infectologista, anunciada e dez depois impedi\u2026 [+181 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Google e Harvard descobrem mais um segredo do c\u00e9rebro humano - Olhar Digital", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiK2h0dHBzOi8vd3d3LnlvdXR1YmUuY29tL3dhdGNoP3Y9Nnc4cnlNeHB5QU3SAQA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-06-03T13:00:04Z", "content": null}]}