{"status": "ok", "totalResults": 70, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Www.lci.fr"}, "author": "ALG", "title": "Covid-19 : tester en masse ou par quotas, la solution pour \u00e9valuer le nombre r\u00e9el de cas ? - LCI", "description": "ZOOM - Si une personne sur cinq test\u00e9es en France est positive au coronavirus, difficile d'\u00e9tablir le nombre r\u00e9el de contaminations. Et si la m\u00e9thode britannique bas\u00e9e sur des \u00e9chantillons repr\u00e9sentatifs de la population permettait de percer le myst\u00e8re ?", "url": "https://www.lci.fr/sante/covid-19-tester-en-masse-ou-par-quotas-sur-des-echantillons-representatifs-de-la-population-la-solution-du-royaume-uni-pour-evaluer-le-nombre-reel-de-cas-2168928.html", "urlToImage": "https://photos.lci.fr/images/1280/720/test-covid-19-depistage-royaume-uni-97047e-0@1x.jpeg", "publishedAt": "2020-11-03T20:16:00Z", "content": "BEN STANSALL / AFP\r\nSant\u00e9\r\nZOOM - Si une personne sur cinq test\u00e9es en France est positive au coronavirus, difficile d'\u00e9tablir le nombre r\u00e9el de contaminations. Et si la m\u00e9thode britannique bas\u00e9e sur \u2026 [+5511 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "La Voix du Nord"}, "author": "Par Christian Canivez", "title": "Covid-19 : que penser de ces courbes d'incidence qui commencent \u00e0 fl\u00e9chir ? - La Voix du Nord", "description": "Dans un pays soumis \u00e0 confinement depuis cinq jours et \u00e0 couvre-feu, pour de nombreuses m\u00e9tropoles, dont Lille, depuis mi-octobre, l\u2019information ne peut passer inaper\u00e7ue: le taux d\u2019incidence de l\u2019\u00e9pid\u00e9mie a commenc\u00e9 \u00e0 fl\u00e9chir... Vraie bonne nouvelle ? On fait\u2026", "url": "https://www.lavoixdunord.fr/888229/article/2020-11-03/covid-19-que-penser-de-ces-courbes-d-incidence-qui-commencent-flechir", "urlToImage": "https://lvdneng.rosselcdn.net/sites/default/files/dpistyles_v2/ena_16_9_extra_big/2020/11/03/node_888229/49483845/public/2020/11/03/B9725140267Z.1_20201103193112_000%2BGMBH0IVNE.1-0.jpg?itok=EwGVOeLf1604429044", "publishedAt": "2020-11-03T18:15:00Z", "content": "Dans un pays soumis \u00e0 confinement depuis cinq jours et \u00e0 couvre-feu, pour de nombreuses m\u00e9tropoles, dont Lille, depuis mi-octobre, linformation ne peut passer inaper\u00e7ue\u00a0: le taux dincidence de l\u00e9pid\u00e9\u2026 [+67 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "20 Minutes"}, "author": "Micka\u00ebl Bosredon", "title": "Coronavirus \u00e0 Bordeaux : Le CHU d\u00e9clenche le plan blanc pour continuer d\u2019accueillir tous les patients,\u2026 - 20 Minutes", "description": "Le CHU de Bordeaux vient de d\u00e9clencher son plan blanc en vue du pic de la seconde vague de coronavirus, attendu d\u2019ici une quinzaine de jours", "url": "https://www.20minutes.fr/bordeaux/2899943-20201103-coronavirus-bordeaux-chu-declenche-plan-blanc-continuer-accueillir-tous-patients-notamment-avc", "urlToImage": "https://img.20mn.fr/c2LQjMb8T3GDF6gv660xzw/648x360_patient-hospitalise-apres-avc-service-neurologie-neuro-vasculaire-chu-bordeaux.jpg", "publishedAt": "2020-11-03T17:20:00Z", "content": "Patient hospitalis\u00e9 apr\u00e8s un AVC, au service de neurologie et neuro vasculaire du CHU de Bordeaux Micka\u00ebl Bosredon/20Minutes\u00a8\r\nLe CHU de Bordeaux a d\u00e9clench\u00e9 lundi son \r\nplan blanc, a annonc\u00e9 ce mard\u2026 [+5935 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Futura"}, "author": "Nathalie Mayer", "title": "Faut-il craindre la lib\u00e9ration de virus pathog\u00e8nes avec la fonte du permafrost ? D\u00e9cryptage - Futura", "description": "Depuis plusieurs mois maintenant, le monde lutte contre la pand\u00e9mie meurtri\u00e8re de la Covid-19. En parall\u00e8le, le r\u00e9chauffement climatique se poursuit, inexorablement. Deux sujets qui semblent...", "url": "https://www.futura-sciences.com/planete/actualites/rechauffement-climatique-faut-il-craindre-liberation-virus-pathogenes-fonte-permafrost-decryptage-83908/", "urlToImage": "https://cdn.futura-sciences.com/buildsv6/images/wide1920/6/a/d/6ad87bba00_50169390_degel-permafrost-virus-bacteries.jpg", "publishedAt": "2020-11-03T17:05:00Z", "content": "Depuis plusieurs mois maintenant, le monde lutte contre la pand\u00e9mie meurtri\u00e8re de la Covid-19. En parall\u00e8le, le r\u00e9chauffement climatique se poursuit, inexorablement. Deux sujets qui semblent \u00e9loign\u00e9s\u2026 [+6202 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "20 Minutes"}, "author": "Caroline Politi", "title": "Coronavirus \u00e0 Paris : Les chiffres sur les nouvelles infections sont-ils r\u00e9ellement en baisse ? - 20 Minutes", "description": "A Paris, le taux de positivit\u00e9 des tests et l\u2019incidence semblent marquer l\u00e9g\u00e8rement le pas mais l'agence r\u00e9gionale de sant\u00e9 alerte sur un retard des remont\u00e9es \u00e9manant des laboratoires", "url": "https://www.20minutes.fr/societe/2900047-20201103-coronavirus-paris-chiffres-nouvelles-infections-reellement-baisse", "urlToImage": "https://img.20mn.fr/42Phh0_gQ9SxgRHm-_jZsg/648x360_villiers-bel-habitants-peuvent-faire-depister-gratuitement-rendez.jpg", "publishedAt": "2020-11-03T16:58:24Z", "content": "A Paris, quelques indicateurs semblent l\u00e9g\u00e8rement baisser ces derniers jours. Caroline Politi/20 Minutes\r\nFaut-il y voir une lueur despoir\u00a0?\u00a0Apr\u00e8s avoir grimp\u00e9 en fl\u00e8che depuis la mi-septembre, le ta\u2026 [+3606 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Meteolanguedoc.com"}, "author": null, "title": "Risque d'\u00e9pisodes m\u00e9diterran\u00e9ens d\u00e8s ce week-end et la semaine prochaine ! - M\u00e9t\u00e9o-Languedoc", "description": "Un changement de configuration atmosph\u00e9rique est attendu pour le week-end prochain. Une goutte froide peu dynamique circule actuellement entre la Scandinavie et l'Ouest de la France. Elle va s'isoler au large du Portugal entre demain mercredi et vendredi. Dan\u2026", "url": "https://www.meteolanguedoc.com/actualites-meteo-languedoc/risque-d-episodes-mediterraneens-des-ce-week-end-et-la-semaine-prochaine/p1613", "urlToImage": "https://www.meteolanguedoc.com/img/pages/1604386958.jpg", "publishedAt": "2020-11-03T16:39:40Z", "content": "Un changement de configuration atmosph\u00e9rique est attendu pour le week-end prochain. Une goutte froide peu dynamique circule actuellement entre la Scandinavie et l'Ouest de la France. Elle va s'isoler\u2026 [+2519 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sciences et Avenir"}, "author": "Anne-Sophie Tassart", "title": "Anticipation de l'arthrose, globic\u00e9phales sauv\u00e9s et ou\u00efe d'araign\u00e9e : l'actu des sciences en ultrabr\u00e8ves - Sciences et Avenir", "description": "Dans cette s\u00e9lection du 3 novembre 2020 : une IA r\u00e9ussit \u00e0 anticiper l'arthrose, des globic\u00e9phales sauv\u00e9s d'un \u00e9chouage et des araign\u00e9es capables d'entendre avec leurs pattes.", "url": "https://www.sciencesetavenir.fr/ultrabreves/anticipation-de-l-arthrose-echouage-et-ouie-d-araignee-l-actu-des-sciences-en-ultrabreves_148919", "urlToImage": "https://www.sciencesetavenir.fr/assets/img/2020/11/03/cover-r4x3w1000-5fa1801461f7b-ub2-1.jpg", "publishedAt": "2020-11-03T16:16:00Z", "content": "L'actualit\u00e9 des sciences du 3 novembre 2020 c'est :\u00a0\r\nEn sant\u00e9 :\u00a0L\u2019IA pour anticiper l\u2019apparition de l\u2019arthrose.\r\n<ul><li>Des chercheurs ont d\u00e9velopp\u00e9 un algorithme capable de pr\u00e9dire\u00a0l'arthrose troi\u2026 [+2032 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "France Culture"}, "author": null, "title": "Chiralit\u00e9, de l'autre c\u00f4t\u00e9 du miroir - France Culture", "description": "Qu\u2019est ce que la chiralit\u00e9 ?", "url": "https://www.franceculture.fr/emissions/la-methode-scientifique/chiralite-de-lautre-cote-du-miroir", "urlToImage": "https://cdn.radiofrance.fr/s3/cruiser-production/2020/11/bb974d86-676e-4524-874a-a430f97962c4/838_gettyimages-654719573_1.jpg", "publishedAt": "2020-11-03T15:38:15Z", "content": "Le reportage du jour\r\nReportage \u00e0 lInstitut de Chimie Mol\u00e9culaire de Sorbonne Universit\u00e9, sur lexploration des propri\u00e9t\u00e9s chimiques de la chiralit\u00e9 h\u00e9lico\u00efdale de structures organom\u00e9taliques, avec Ma\u2026 [+396 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lachainemeteo.com"}, "author": "Gilles MATRICON", "title": "M\u00e9t\u00e9o semaine : coup de fra\u00eecheur, retour des gel\u00e9es - La Cha\u00eene M\u00e9t\u00e9o", "description": "La semaine \u00e0 venir, jusqu'\u00e0 vendredi, aucune intemp\u00e9rie n'est envisag\u00e9e en raison de pressions qui vont grimper et apr\u00e8s des journ\u00e9es de lundi et mardi assez humides. Ce temps sec s'accompagnera d'un coup de fra\u00eecheur, avec les 1\u00e8res gel\u00e9es g\u00e9n\u00e9ralis\u00e9es en pl\u2026", "url": "https://actualite.lachainemeteo.com/actualite-meteo/2020-11-03/meteo-semaine-coup-de-fraicheur-retour-des-gelees-56773", "urlToImage": "https://static3.mclcm.net/iod/images/v2/69/photo/122/1200x630_100_300_000000x30x0.jpg?ts=20201103094022", "publishedAt": "2020-11-03T15:36:00Z", "content": "La semaine \u00e0 venir, jusqu'\u00e0 vendredi, aucune intemp\u00e9rie n'est envisag\u00e9e en raison de pressions qui vont grimper et apr\u00e8s des journ\u00e9es de lundi et mardi assez humides. Ce temps sec s'accompagnera d'un\u2026 [+1902 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "France Culture"}, "author": null, "title": "L'homme et la femme de Denisova : les premiers tib\u00e9tains - France Culture", "description": "De l\u2019ADN mitochondrial de D\u00e9nisovien retrouv\u00e9 dans la grotte de Baishiya au Tibet et autres actualit\u00e9s scientifiques.", "url": "https://www.franceculture.fr/emissions/le-journal-des-sciences/le-journal-des-sciences-du-mardi-03-novembre-2020", "urlToImage": "https://cdn.radiofrance.fr/s3/cruiser-production/2020/11/0cfa8d08-4ad2-4ab4-882c-0bdcd39fd963/838_gettyimages-1204378252.jpg", "publishedAt": "2020-11-03T15:04:34Z", "content": "Selon une \u00e9tude parue dans la revue Science, de lADN mitochondrial de D\u00e9nisovien a \u00e9t\u00e9 retrouv\u00e9 dans la grotte de Baishiya au Tibet. Pour la premi\u00e8re fois, on retrouve de lADN de lHomme et de la Femm\u2026 [+3676 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lefigaro.fr"}, "author": "Le Figaro avec AFP", "title": "Covid-19 : un taux de mortalit\u00e9 \u00e0 trois mois de 31% en r\u00e9animation - Le Figaro", "description": null, "url": "https://www.lefigaro.fr/sciences/covid-19-un-taux-de-mortalite-a-trois-mois-de-31-en-reanimation-20201103", "urlToImage": "https://i.f1g.fr/media/cms/629x354_crop/2020/11/03/5e4981b4a5e5553581cd24bee302909392bb9ef701320f0d4b03f20bf20acbd7.jpeg", "publishedAt": "2020-11-03T14:59:00Z", "content": "Le taux de mortalit\u00e9 des malades en r\u00e9animation entre fin f\u00e9vrier et d\u00e9but mai a atteint 31%, selon une \u00e9tude portant sur plus de 4000 patients, essentiellement en France. \u00c0 90 jours, 1298 patients s\u2026 [+2349 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lachainemeteo.com"}, "author": "La Cha\u00eene M\u00e9t\u00e9o", "title": "Climat : la Ni\u00f1a, synonyme d'intemp\u00e9ries, est de retour - Actualit\u00e9s La Cha\u00eene M\u00e9t\u00e9o - La Cha\u00eene M\u00e9t\u00e9o", "description": "L\u2019OMM (Organisation M\u00e9t\u00e9orologique Mondiale) a annonc\u00e9 r\u00e9cemment que le ph\u00e9nom\u00e8ne climatique \u00ab La Ni\u00f1a \u00bb, qui a pour effet de refroidir la temp\u00e9rature du globe avait d\u00e9but\u00e9 cet automne et devrait durer jusqu\u2019au printemps prochain. Nous avons interrog\u00e9 R\u00e9gis C\u2026", "url": "https://actualite.lachainemeteo.com/actualite-meteo/2020-11-03/climat-la-nina-synonyme-d-intemperies-est-de-retour-56790", "urlToImage": "https://static4.mclcm.net/iod/images/v2/69/photo/353014/1200x630_100_300_000000x30x0.jpg?ts=20201103141355", "publishedAt": "2020-11-03T14:22:12Z", "content": "Pouvez-vous nous rappeler ce qu'est la Ni\u00f1a, et son fonctionnement ?\r\nR\u00e9gis Cr\u00e9pet : Pour comprendre la Ni\u00f1a, il faut d'abord rappeler que l\u2019oc\u00e9an Pacifique, de par son immensit\u00e9, joue un r\u00f4le import\u2026 [+9616 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.geo.fr"}, "author": "L\u00e9ia Santacroce", "title": "Coronavirus : pourquoi le pangolin n'est plus le suspect num\u00e9ro 1 - GEO", "description": "Dans une \u00e9tude parue en ao\u00fbt dans la revue m\u00e9decine/sciences (m/s), des scientifiques fran\u00e7ais appellent \u00e0 la prudence : bien que le pangolin ait pu appara\u00eetre...", "url": "https://www.geo.fr/environnement/coronavirus-pourquoi-le-pangolin-nest-plus-le-suspect-numero-1-202686", "urlToImage": "https://geo.img.pmdstatic.net/fit/http.3A.2F.2Fprd2-bone-image.2Es3-website-eu-west-1.2Eamazonaws.2Ecom.2Fgeo.2F2020.2F11.2F03.2F8e3ecc10-4d32-48e6-8bb2-dc9beb60d225.2Ejpeg/640x480/cr/wqkgU29uZyBRaWFvL1ZDRyB2aWEgR2V0dHkgSW1hZ2VzLiAvIEdFTw%3D%3D/picture.jpg", "publishedAt": "2020-11-03T13:52:43Z", "content": "Dans le r\u00f4le du coupable id\u00e9al : le pangolin, singulier mammif\u00e8re \u00e0 \u00e9cailles vendu jadis sur le marche\u0301 chinois de Wuhan. Dans celui de l'enqu\u00eateur m\u00e9thodique : le virologue Etienne Decroly, directeu\u2026 [+3159 chars]"}, {"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "Eric Favereau", "title": "AVC : comment ne pas perdre du temps malgr\u00e9 le Covid ? - Lib\u00e9ration", "description": "Avec l'engorgement des h\u00f4pitaux, le d\u00e9fi est r\u00e9el\u00a0: faire en sorte que les patients faisant un AVC soient toujours pris en charge au plus vite, gage d'une gu\u00e9rison plus compl\u00e8te.", "url": "https://www.liberation.fr/france/2020/11/03/avc-comment-ne-pas-perdre-du-temps-malgre-le-covid_1804269", "urlToImage": "https://medias.liberation.fr/photo/1344824-afp_1ve74hjpg.jpg?modified_at=1604408316&amp;picto=fb&amp;ratio_x=191&amp;ratio_y=100&amp;width=1080", "publishedAt": "2020-11-03T12:58:00Z", "content": "Il attend. Il a 72 ans. Il a peur, cest la premi\u00e8re fois quil ressent ces sympt\u00f4mes, m\u00eame sil y a quelques jours il a eu une sensation \u00e9trange. Mais l\u00e0, dun coup les mots lui \u00e9chappent. Sa main lui p\u2026 [+5147 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sputnik International"}, "author": "Zlata Tikhaya. Sputnik France", "title": "Une nouvelle mutation du coronavirus pourrait le rendre plus contagieux - Sputnik France", "description": "Des scientifiques am\u00e9ricains ont d\u00e9couvert de nouvelles mutations du coronavirus, dont une est susceptible d'augmenter l'infectiosit\u00e9 du SARS-CoV-2, selon une \u00e9tude...", "url": "https://fr.sputniknews.com/sante/202011031044676252-une-nouvelle-mutation-du-coronavirus-pourrait-le-rendre-plus-contagieux/", "urlToImage": "https://cdnfr1.img.sputniknews.com/images/07e4/07/14/1044132134.jpg", "publishedAt": "2020-11-03T11:37:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Ledefigabon.com"}, "author": "", "title": "Coronavirus : l'infection des cellules par le Covid-19 aid\u00e9e par cette prot\u00e9ine - Le D\u00e9fi Gabon", "description": "Depuis le d\u00e9but de la pand\u00e9mie du Covid-19, une prot\u00e9ine particuli\u00e8re fait l\u2019objet d\u2019une grande attention : appel\u00e9e prot\u00e9ine Spike.", "url": "https://www.ledefigabon.com/sante/coronavirus-linfection-des-cellules-par-le-covid-19-aidee-par-cette-proteine/", "urlToImage": "https://www.ledefigabon.com/wp-content/uploads/2020/10/proteique-spike.jpg", "publishedAt": "2020-11-03T09:57:00Z", "content": "Depuis le d\u00e9but de la pand\u00e9mie, une prot\u00e9ine particuli\u00e8re fait lobjet dune grande attention : appel\u00e9e prot\u00e9ine Spike (ou prot\u00e9ine S). En effet, cette derni\u00e8re permet au nouveau Covid-19 de p\u00e9n\u00e9trer f\u2026 [+2890 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Tom's Guide"}, "author": null, "title": "NASA : la sonde Voyager 2 re\u00e7oit ses premi\u00e8res instructions depuis le mois de mars et renvoie \u00ab bonjour \u00bb - Tom's Guide", "description": "La communication a \u00e9t\u00e9 r\u00e9tablie avec la sonde nomm\u00e9e Voyager 2, avec laquelle la NASA n'a pas pu communiquer depuis le mois de mars. Depuis 8 mois, Voyager 2 a err\u00e9 seule \u00e0 la lisi\u00e8re de l'espace interstellaire, recueillant des donn\u00e9es \u00e0 quelque 18 milliards \u2026", "url": "https://www.tomsguide.fr/nasa-la-sonde-voyager-2-recoit-ses-premieres-instructions-depuis-le-mois-de-mars-et-renvoie-bonjour/", "urlToImage": "https://cdn.tomsguide.fr/content/uploads/sites/2/2020/11/sonde-voyager-2.png", "publishedAt": "2020-11-03T09:26:00Z", "content": "La communication a \u00e9t\u00e9 r\u00e9tablie avec la sonde nomm\u00e9e Voyager 2, avec laquelle la NASA n\u2019a pas pu communiquer depuis le mois de mars. Depuis 8 mois, Voyager 2 a err\u00e9 seule \u00e0 la lisi\u00e8re de l\u2019espace int\u2026 [+1860 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lachainemeteo.com"}, "author": "Cyrille DUCHESNE", "title": "Gel\u00e9es blanches attendues entre mercredi et vendredi - La Cha\u00eene M\u00e9t\u00e9o", "description": "Des records de chaleur ont &eacute;t&eacute; battus les 1er et 2 novembre entre le sud-ouest, le nord-est et les Alpes en lien avec la circulation d'une masse d'air subtropicale sur la France. A partir de ce mardi, de l'air beaucoup plus frais en provenance d\u2026", "url": "https://actualite.lachainemeteo.com/actualite-meteo/2020-11-03/gelees-blanches-attendues-entre-mercredi-et-vendredi-56787", "urlToImage": "https://static2.mclcm.net/iod/images/v2/69/photo/352948/1200x630_100_300_000000x30x0.jpg?ts=20201102130028", "publishedAt": "2020-11-03T09:20:57Z", "content": "Des records de chaleur ont \u00e9t\u00e9 battus les 1er et 2 novembre entre le sud-ouest, le nord-est et les Alpes en lien avec la circulation d'une masse d'air subtropicale sur la France. A partir de ce mardi\u2026 [+2504 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Futura"}, "author": "Emma Hollen", "title": "Gr\u00e2ce \u00e0 l'IA, les chercheurs pourraient pr\u00e9dire l'avenir de mani\u00e8re in\u00e9dite - Futura", "description": "Les math\u00e9matiques ont su rendre la pr\u00e9diction de l'avenir toujours plus accessible aux humains. N\u00e9anmoins, elles atteignent aujourd'hui un niveau de complexit\u00e9 requ\u00e9rant l'entr\u00e9e en sc\u00e8ne d'un...", "url": "https://www.futura-sciences.com/tech/actualites/intelligence-artificielle-grace-ia-chercheurs-pourraient-predire-avenir-maniere-inedite-83958/", "urlToImage": "https://cdn.futura-sciences.com/buildsv6/images/wide1920/2/b/d/2bd8cb949e_50169473_adobestock-m-photo-intelligence-artificielle-ia.jpg", "publishedAt": "2020-11-03T09:01:00Z", "content": "Les math\u00e9matiques ont su rendre la pr\u00e9diction de l'avenir toujours plus accessible aux humains. N\u00e9anmoins, elles atteignent aujourd'hui un niveau de complexit\u00e9 requ\u00e9rant l'entr\u00e9e en sc\u00e8ne d'un nouvel\u2026 [+4242 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Futura"}, "author": "Adrien Coffinet", "title": "Cette plan\u00e8te de la taille de Terre erre sans soleil dans la galaxie - Futura", "description": "Le relev\u00e9 Ogle, qui cherche des exoplan\u00e8tes par la technique de microlentille gravitationnelle, vient de d\u00e9busquer le plus petit objet connu non li\u00e9 \u00e0 une \u00e9toile : une \u00ab plan\u00e8te errante \u00bb de la...", "url": "https://www.futura-sciences.com/sciences/actualites/astronomie-cette-planete-taille-terre-erre-soleil-galaxie-83956/", "urlToImage": "https://cdn.futura-sciences.com/buildsv6/images/wide1920/9/6/6/966494b683_50169474_alone-in-space-astronomers-find-new-kind-of-planet.jpg", "publishedAt": "2020-11-03T08:00:00Z", "content": "Le relev\u00e9 Ogle, qui cherche des exoplan\u00e8tes par la technique de microlentille gravitationnelle, vient de d\u00e9busquer le plus petit objet connu non li\u00e9 \u00e0 une \u00e9toile\u00a0: une \u00ab\u00a0plan\u00e8te errante\u00a0\u00bb de la masse\u2026 [+5217 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Journal du geek"}, "author": "Felix Gouty", "title": "Apophis : la trajectoire de l\u2019ast\u00e9ro\u00efde a \u00e9t\u00e9 recalcul\u00e9e - Journal du geek", "description": "En 2068, Apophis devrait s'\u00eatre rapproch\u00e9 de plusieurs kilom\u00e8tres et aura ainsi augment\u00e9 ses risques de collision avec notre plan\u00e8te.", "url": "https://www.journaldugeek.com/2020/11/03/apophis-asteroide-trajectoire-2068/", "urlToImage": "https://www.journaldugeek.com/content/uploads/2020/08/asteroid-4145080-1280.jpg", "publishedAt": "2020-11-03T08:00:00Z", "content": "L\u2019ast\u00e9ro\u00efde g\u00e9ocroiseur Apophis passera \u00e0 32 000 km de la Terre en avril 2029. En 2068, il devrait s\u2019\u00eatre rapproch\u00e9 de plusieurs kilom\u00e8tres et aura ainsi augment\u00e9 ses risques de collision avec notre \u2026 [+2057 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Clubic"}, "author": "Yannick Smaldore", "title": "SpaceX veut-il vraiment imposer sa propre loi sur Mars ? - Clubic", "description": "La nouvelle a agit\u00e9 le milieu spatial tout le week-end\u00a0: d\u2019apr\u00e8s les conditions d\u2019utilisation du r\u00e9seau internet Starlink, la soci\u00e9t\u00e9 SpaceX aurait l\u2019intention d\u2019\u00e9laborer ses propres lois en cas de colonisation de la plan\u00e8te Mars. Et ce en contradiction direc\u2026", "url": "https://www.clubic.com/spacex/actualite-19587-spacex-veut-il-vraiment-imposer-sa-propre-loi-sur-mars-.html", "urlToImage": "https://pic.clubic.com/v1/images/1710845/raw?width=900&height=600&fit=max&hash=f7f9dcdcba15b31bbff888f65f11cde64cd694c8", "publishedAt": "2020-11-03T08:00:00Z", "content": "La nouvelle a agit\u00e9 le milieu spatial tout le week-end\u00a0: dapr\u00e8s les conditions dutilisation du r\u00e9seau internet Starlink, la soci\u00e9t\u00e9 SpaceX aurait lintention d\u00e9laborer ses propres lois en cas de colon\u2026 [+6049 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Covid-19. Des tests antig\u00e9niques rapides sont d\u00e9sormais possibles en Sarthe - Ouest-France", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiowFodHRwczovL3d3dy5vdWVzdC1mcmFuY2UuZnIvc2FudGUvdmlydXMvY29yb25hdmlydXMvY292aWQtMTktZGVzLXRlc3RzLWFudGlnZW5pcXVlcy1yYXBpZGVzLXNvbnQtZGVzb3JtYWlzLXBvc3NpYmxlcy1lbi1zYXJ0aGUtMzhlYjFhMWUtMWQxYy0xMWViLTkzNmUtM2NiMjNmZGRmZGUx0gEA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2020-11-03T07:06:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "20 Minutes"}, "author": "B\u00e9atrice Colin", "title": "Toulouse : Pr\u00eat \u00e0 manier le joystick pour faire avancer la science et les r\u00e9flexes des pilotes ? - 20 Minutes", "description": "Un appel \u00e0 volontaires est lanc\u00e9 par un chercheur de l\u2019Isae-Supa\u00e9ro de Toulouse pour jouer \u00e0 Space Fortress, avec l\u2019objectif d\u2019observer le cerveau lorsqu\u2019il est confront\u00e9 \u00e0 de multiples t\u00e2ches", "url": "https://www.20minutes.fr/sciences/2894751-20201103-toulouse-pret-manier-joystick-faire-avancer-science-reflexes-pilotes", "urlToImage": "https://img.20mn.fr/-ukRJmhtTv6pdQzk0Y3cTQ/648x360_personne-jouant-sopace-fortress.jpg", "publishedAt": "2020-11-03T07:05:00Z", "content": "Une personne jouant \u00e0 Space Fortress. B. Colin / 20 Minutes\r\nComment fonctionne notre cerveau quand il doit r\u00e9aliser plusieurs t\u00e2ches \u00e0 la fois\u00a0?\u00a0De nombreux chercheurs \u00e9tudient cette question. Notam\u2026 [+1574 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lachainemeteo.com"}, "author": "Cyrille DUCHESNE", "title": "M\u00e9t\u00e9o week-end : \u00e0 nouveau doux mais risque d'intemp\u00e9ries au sud - La Cha\u00eene M\u00e9t\u00e9o", "description": "Pour votre prochain week-end, samedi 7 et dimanche 8 novembre, le temps s'annonce contrast\u00e9 entre l'est et l'ouest du pays, avec un risque d'\u00e9pisode m\u00e9diterran\u00e9en dans le sud.", "url": "https://actualite.lachainemeteo.com/actualite-meteo/2020-11-03/meteo-week-end-a-nouveau-doux-mais-risque-d-intemperies-au-sud-56786", "urlToImage": "https://static1.mclcm.net/iod/images/v2/69/photo/65/1200x630_100_300_000000x30x0.jpg?ts=20201102150016", "publishedAt": "2020-11-02T23:00:00Z", "content": "Pour votre prochain week-end, samedi 7 et dimanche 8 novembre, le temps s'annonce contrast\u00e9 entre l'est et l'ouest du pays, avec un risque d'\u00e9pisode m\u00e9diterran\u00e9en dans le sud.\r\nUne d\u00e9pression remonte\u2026 [+1188 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "20 Minutes"}, "author": "Anissa Boumediene", "title": "Coronavirus : Les Fran\u00e7ais sont-ils pr\u00eats \u00e0 se faire un autotest PCR ? - 20 Minutes", "description": "Au Royaume-Uni, les autorit\u00e9s sanitaires ont recours \u00e0 l\u2019autotest PCR pour augmenter leurs capacit\u00e9s de d\u00e9pistage du Covid-19", "url": "https://www.20minutes.fr/sante/2899343-20201102-coronavirus-royaume-uni-mise-autotests-pcr-francais-prets-autoprelever-nez", "urlToImage": "https://img.20mn.fr/dd-glIzCSASsFROmPXOKVQ/648x360_ecouvillon-pret-inserer-profondement-nez.jpg", "publishedAt": "2020-11-02T19:38:00Z", "content": "Cet \u00e9couvillon, seriez-vous pr\u00eat \u00e0 l'ins\u00e9rer vous-m\u00eame profond\u00e9ment dans votre nez? FRED SCHEIBER/SIPA\r\nCest lun des mots de lann\u00e9e\u00a0:\u00a0\u00e9couvillon. Du nom de ce long coton-tige ins\u00e9r\u00e9 profond\u00e9ment dans\u2026 [+5487 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Trust My Science"}, "author": null, "title": "La sonde OSIRIS-REx ram\u00e8ne les \u00e9chantillons de l'ast\u00e9ro\u00efde Bennu vers la Terre - Trust My Science", "description": "La mission OSIRIS-REx est sur le chemin du retour vers la Terre, et elle ram\u00e8ne avec elle des \u00e9chantillons de l'ast\u00e9ro\u00efde Bennu.", "url": "https://trustmyscience.com/mission-osiris-rex-chemin-retour-vers-terre/", "urlToImage": "https://trustmyscience.com/wp-content/uploads/2020/10/sonde-osiris-rex-atterrit-succes-sur-asteroide-bennu-cellecte-echantillons-couv-e1603311788333.jpg", "publishedAt": "2020-11-02T18:26:00Z", "content": "Lanc\u00e9e en septembre 2016, il aura fallu un peu plus de deux ans \u00e0 la mission OSIRIS-REx de la NASA pour arriver sur l\u2019ast\u00e9ro\u00efde Bennu. L\u2019objectif de la sonde spatiale ? R\u00e9colter des \u00e9chantillons d\u2019as\u2026 [+5555 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Coronavirus. Plus de 500 hospitalisations en cours en Bretagne - Ouest-France \u00e9ditions locales", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiamh0dHBzOi8vd3d3Lm91ZXN0LWZyYW5jZS5mci9icmV0YWduZS9jb3JvbmF2aXJ1cy1wbHVzLWRlLTUwMC1ob3NwaXRhbGlzYXRpb25zLWVuLWNvdXJzLWVuLWJyZXRhZ25lLTcwMzc5MTfSAWpodHRwczovL2FtcC5vdWVzdC1mcmFuY2UuZnIvYnJldGFnbmUvY29yb25hdmlydXMtcGx1cy1kZS01MDAtaG9zcGl0YWxpc2F0aW9ucy1lbi1jb3Vycy1lbi1icmV0YWduZS03MDM3OTE3?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2020-11-02T18:08:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Trust My Science"}, "author": null, "title": "Une m\u00e9t\u00e9orite tomb\u00e9e aux \u00c9tats-Unis contient plusieurs compos\u00e9s organiques - Trust My Science", "description": "Une m\u00e9t\u00e9orite, vieille de 4.5 milliards d'ann\u00e9es, s'est \u00e9cras\u00e9e dans le Michigan et s'est r\u00e9v\u00e9l\u00e9e contenir de nombreux compos\u00e9s organiques.", "url": "https://trustmyscience.com/meteorite-etats-unis-contient-milliers-composes-organiques/", "urlToImage": "https://trustmyscience.com/wp-content/uploads/2020/11/meteorite-etats-unis-contient-composes-organiques-couv.jpeg", "publishedAt": "2020-11-02T18:00:00Z", "content": "Il y a environ 12 millions d\u2019ann\u00e9es, un ast\u00e9ro\u00efde voyageant dans le vide spatial s\u2019est rompu et l\u2019un de ses morceaux s\u2019est \u00e9cras\u00e9 sur Terre sous forme de m\u00e9t\u00e9orite. Prise dans les glaces d\u2019un lac gel\u2026 [+4712 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "La Voix du Nord"}, "author": "Par A\u00efcha Noui", "title": "Huit patients en r\u00e9animation \u00e0 l'h\u00f4pital d'Helfaut, une troisi\u00e8me unit\u00e9 Covid ouvre ses portes - La Voix du Nord", "description": "Une troisi\u00e8me unit\u00e9 Covid va ouvrir mardi 3 novembre. Le nombre de patients infect\u00e9s par le Covid-19 et pris en charge grimpe au centre hospitalier de Saint-Omer. Au total, 45 patients sont trait\u00e9s pour cette pathologie, et 8 patients se trouvent en r\u00e9animati\u2026", "url": "https://www.lavoixdunord.fr/887615/article/2020-11-02/huit-patients-en-reanimation-l-hopital-d-helfaut-une-troisieme-unite-covid-ouvre", "urlToImage": "https://lvdneng.rosselcdn.net/sites/default/files/dpistyles_v2/ena_16_9_extra_big/2020/04/16/node_887615/49473433/public/2020/04/16/B9723233391Z.1_20200416184710_000%2BG5EFSVEHR.1-0.jpg?itok=1QOC02UT1604338737", "publishedAt": "2020-11-02T17:38:00Z", "content": "Dans lAudomarois o\u00f9 le taux dincidence (nombre de cas pour 100 000 habitants) augmente chaque jour un peu plus\r\n \u00a0: 605 dans le pays de Lumbres, 532 pour lagglom\u00e9ration de Saint-Omer au 31 octobre, l\u2026 [+194 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Pourquoi Docteur ?"}, "author": null, "title": "La d\u00e9pression augmente le risque de faire un AVC - Pourquoi Docteur ?", "description": "Plus la gravit\u00e9 de la d\u00e9pression est \u00e9lev\u00e9e et plus elle dure dans le temps, plus les risques d\u2019avoir un accident vasculaire c\u00e9r\u00e9bral deviennent importants.\u00a0.", "url": "https://www.pourquoidocteur.fr/Articles/Question-d-actu/34317-La-depression-augmente-risque-faire-AVC", "urlToImage": "https://www.pourquoidocteur.fr/media/article/d\u00e9pression-(cp---victor_tongdee)-1604320185.jpg", "publishedAt": "2020-11-02T17:30:00Z", "content": "<ul><li> Les personnes qui soufrent de d\u00e9pression ont plus de risques de r\u00e9aliser un accident vasculaire c\u00e9r\u00e9bral.</li><li> Plus la d\u00e9pression est s\u00e9v\u00e8re et plus cela augmente le danger.</li></ul>\r\nL\u2026 [+3565 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "M\u00c9T\u00c9O Vend\u00e9e Globe. \u00c0 six jours du d\u00e9part, les pr\u00e9visions commencent \u00e0 s\u2019affiner - Ouest-France", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMif2h0dHBzOi8vd3d3Lm91ZXN0LWZyYW5jZS5mci92ZW5kZWUtZ2xvYmUvbWV0ZW8tdmVuZGVlLWdsb2JlLWEtc2l4LWpvdXJzLWR1LWRlcGFydC1sZXMtcHJldmlzaW9ucy1jb21tZW5jZW50LWEtcy1hZmZpbmVyLTcwMzc4MzXSAX9odHRwczovL2FtcC5vdWVzdC1mcmFuY2UuZnIvdmVuZGVlLWdsb2JlL21ldGVvLXZlbmRlZS1nbG9iZS1hLXNpeC1qb3Vycy1kdS1kZXBhcnQtbGVzLXByZXZpc2lvbnMtY29tbWVuY2VudC1hLXMtYWZmaW5lci03MDM3ODM1?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2020-11-02T17:25:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Futura"}, "author": "Nathalie Mayer", "title": "Cela fait 20 ans que des astronautes vivent \u00e0 bord de l\u2019ISS - Futura", "description": "Cela fait aujourd\u2019hui 20 ans que des astronautes se succ\u00e8dent \u00e0 bord de la Station spatiale internationale (ISS). Un bel exemple de coop\u00e9ration et de r\u00e9ussite scientifique et technologique.", "url": "https://www.futura-sciences.com/sciences/actualites/iss-cela-fait-20-ans-astronautes-vivent-bord-iss-83945/", "urlToImage": "https://cdn.futura-sciences.com/buildsv6/images/wide1920/5/4/4/544bab25a3_50169469_iss-20-ans.jpg", "publishedAt": "2020-11-02T16:45:00Z", "content": "Cela fait aujourd'hui 20 ans que des astronautes se succ\u00e8dent \u00e0 bord de la Station spatiale internationale (ISS). Un bel exemple de coop\u00e9ration et de r\u00e9ussite scientifique et technologique.\r\nIl y a t\u2026 [+1163 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Science-et-vie.com"}, "author": "L.A.", "title": "Un ast\u00e9ro\u00efde se dirige actuellement vers la Terre, et il n'y a pas de quoi s'inqui\u00e9ter - Science et Vie", "description": "L\u2019ast\u00e9roide 2018 VP1 fait beaucoup parler de lui, alors qu\u2019il passe \u00e0 proximit\u00e9 de la Terre ce lundi 2 novembre. Contrairement \u00e0 ce qu\u2019ont pu imaginer certains, cet ast\u00e9ro\u00efde ne repr\u00e9sente pas un danger pour notre plan\u00e8te (contrairement \u00e0 d\u2019autres). Voici pou\u2026", "url": "https://www.science-et-vie.com/ciel-et-espace/un-asteroide-risque-t-il-de-s-ecraser-sur-terre-le-2-novembre-2020-59665", "urlToImage": "https://file1.science-et-vie.com/var/scienceetvie/storage/images/1/1/4/114626/un-asteroide-dirige-actuellement-vers-terre-pas-quoi-inquieter.jpg?alias=exact1024x768_l", "publishedAt": "2020-11-02T16:30:00Z", "content": "2018 VP1 revient pr\u00e8s de la Terre tous les deux ans. De quoi alimenter les fantasmes de certains sur une collision entre cet ast\u00e9ro\u00efde et notre plan\u00e8te... Que les choses soient claires : non, cet ast\u2026 [+2418 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Futura"}, "author": "Nathalie Mayer", "title": "Comment Jupiter et Saturne ont chamboul\u00e9 le Syst\u00e8me solaire - Futura", "description": "L\u2019architecture actuelle du Syst\u00e8me solaire appara\u00eet singuli\u00e8re. Mais selon de nouveaux travaux, elle l\u2019\u00e9tait moins par le pass\u00e9. Saturne et Jupiter, notamment, n\u2019occupaient alors pas la m\u00eame...", "url": "https://www.futura-sciences.com/sciences/actualites/systeme-solaire-jupiter-saturne-ont-chamboule-systeme-solaire-83942/", "urlToImage": "https://cdn.futura-sciences.com/buildsv6/images/wide1920/8/c/0/8c0434a5f4_50169465_position-jupiter-saturne.jpg", "publishedAt": "2020-11-02T16:15:00Z", "content": "L'architecture actuelle du Syst\u00e8me solaire appara\u00eet singuli\u00e8re. Mais selon de nouveaux travaux, elle l'\u00e9tait moins par le pass\u00e9. Saturne et Jupiter, notamment, n'occupaient alors pas la m\u00eame position\u2026 [+2094 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Journaldesfemmes.fr"}, "author": "Aur\u00e9lie  Blaize", "title": "Test antig\u00e9nique et Covid-19 : c'est quoi, o\u00f9 le faire, en pharmacie ? - Le Journal des Femmes", "description": "Les tests antig\u00e9niques se d\u00e9ploient en France pour acc\u00e9l\u00e9rer le d\u00e9pistage de l'infection Covid-19. Ils peuvent \u00eatre r\u00e9alis\u00e9s en pharmacie. Rapides, ils promettent un r\u00e9sultat en moins de 30\u00a0minutes. Comment sont-ils r\u00e9alis\u00e9s\u00a0? Pour quelles personnes\u00a0? Marche \u2026", "url": "https://sante.journaldesfemmes.fr/fiches-maladies/2668959-test-antigenique-covid-19-definition-rapide-c-est-quoi-ou-le-faire-pharmacie-remboursement/", "urlToImage": "https://img-3.journaldesfemmes.fr/gOapPdmK3wpSPpHUINK4VIGm6Ag=/910x607/smart/9fccb4b98d4c41058922622f393fb7d4/ccmcms-jdf/19528562.jpg", "publishedAt": "2020-11-02T14:28:00Z", "content": "Les tests antig\u00e9niques se d\u00e9ploient en France pour acc\u00e9l\u00e9rer le d\u00e9pistage de l'infection Covid-19. Ils peuvent \u00eatre r\u00e9alis\u00e9s en pharmacie. Rapides, ils promettent un r\u00e9sultat en moins de 30\u00a0minutes. \u2026 [+9801 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Science-et-vie.com"}, "author": "L.A.", "title": "Une \u00e9trange mol\u00e9cule d\u00e9tect\u00e9e dans l\u2019atmosph\u00e8re de Titan - Science et Vie", "description": "Les scientifiques de la NASA ont identifi\u00e9 une mol\u00e9cule jamais d\u00e9tect\u00e9e auparavant dans l\u2019atmosph\u00e8re d\u2019une plan\u00e8te ou d\u2019une lune. D\u00e9couverte dans l\u2019atmosph\u00e8re de Titan, l\u2019un des satellites de Saturne, cette simple mol\u00e9cule \u00e0 base de carbone et d\u2019hydrog\u00e8ne pou\u2026", "url": "https://www.science-et-vie.com/ciel-et-espace/une-etrange-molecule-detectee-dans-latmosphere-de-titan-59661", "urlToImage": "https://file1.science-et-vie.com/var/scienceetvie/storage/images/1/1/4/114624/une-etrange-molecule-detectee-dans-atmosphere-titan.jpg?alias=exact1024x768_l", "publishedAt": "2020-11-02T14:08:00Z", "content": "Du cyclopropenylid\u00e8ne, ou C3H2 a \u00e9t\u00e9 d\u00e9tect\u00e9 dans latmosph\u00e8re de Titan, gr\u00e2ce \u00e0 lAtacama Large Millimeter/submillimeter Array (ALMA), un radiot\u00e9lescope \u00a0g\u00e9ant install\u00e9 dans le d\u00e9sert d'Atacama dans l\u2026 [+2617 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Science-et-vie.com"}, "author": "Nathalie Picard et Florian Cadu", "title": "La Lune montrera-t-elle toujours la m\u00eame face ? - Science et Vie", "description": "Si la Terre tourne sur elle-m\u00eame, la Lune semble fig\u00e9e : c\u2019est une illusion, due au fait que sa rotation est synchrone. Va-t-elle continuer \u00e0 nous montrer toujours la m\u00eame face ?", "url": "https://www.science-et-vie.com/questions-reponses/la-lune-montrera-t-elle-toujours-la-meme-face-59652", "urlToImage": "https://file1.science-et-vie.com/var/scienceetvie/storage/images/1/1/4/114611/la-lune-montrera-elle-toujours-meme-face.jpg?alias=exact1024x768_l", "publishedAt": "2020-11-02T12:32:42Z", "content": "Oui. Et un jour, la Terre montrera toujours la m\u00eame face \u00e0 la Lune ! Car le couple Terre-Lune se trouve dans une situation d'\u00e9quilibre. En effet, si la Lune nous pr\u00e9sente toujours la m\u00eame face et nou\u2026 [+800 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Science-et-vie.com"}, "author": "Marielle Mayo", "title": "Que cache la cavit\u00e9 rep\u00e9r\u00e9e dans la pyramide de Kh\u00e9ops ? - Science et Vie", "description": "La nouvelle a fait l\u2019effet d\u2019une bombe chez les f\u00e9rus d\u2019\u00e9gyptologie... Le 2 novembre 2017, une \u00e9quipe internationale annon\u00e7ait la d\u00e9couverte d\u2019une immense cavit\u00e9 cach\u00e9e au c\u0153ur de la pyramide de Kheops, derni\u00e8re des Sept Merveilles du monde encore debout.", "url": "https://www.science-et-vie.com/science-et-culture/que-cache-la-cavite-reperee-dans-la-pyramide-de-kheops-55320", "urlToImage": "https://file1.science-et-vie.com/var/scienceetvie/storage/images/1/1/0/110124/que-cache-cavite-reperee-dans-pyramide-kheops.jpg?alias=exact1024x768_l", "publishedAt": "2020-11-02T11:45:00Z", "content": "Gr\u00e2ce \u00e0 une technique r\u00e9volutionnaire emprunt\u00e9e \u00e0 la physique des particules, la mission ScanPyramids est parvenue \u00e0 radiographier le monument et \u00e0 r\u00e9v\u00e9ler cette cavit\u00e9 inconnue. Tr\u00e8s vite, les espri\u2026 [+7329 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Futura"}, "author": "Nathalie Mayer", "title": "Changement climatique : combien de temps nous reste-t-il avant le point de non-retour ? - Futura", "description": "Un point de non-retour, c\u2019est un seuil \u00e0 ne pas d\u00e9passer. Sans quoi l\u2019\u00e9cosyst\u00e8me pourrait brutalement se d\u00e9grader. Voire purement et simplement dispara\u00eetre. Pour se faire une id\u00e9e, l\u2019image d\u2019une...", "url": "https://www.futura-sciences.com/planete/questions-reponses/rechauffement-climatique-changement-climatique-temps-nous-reste-t-il-avant-point-non-retour-14508/", "urlToImage": "https://cdn.futura-sciences.com/buildsv6/images/wide1920/6/b/7/6b79c71207_50167783_rechauffement-point-non-retour.jpg", "publishedAt": "2020-11-02T11:30:00Z", "content": "Nous \u00e9mettons du CO2. Les for\u00eats br\u00fblent. Les glaces fondent. La Terre se r\u00e9chauffe. Inexorablement. Et de plus en plus de gros titres nous pr\u00e9viennent. Le point de non-retour est proche. M\u00eame si cer\u2026 [+5585 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Collectif", "title": "Les sciences sociales contre la R\u00e9publique ? - Le Monde", "description": "Un collectif de revues de sciences humaines et sociales (SHS) met au d\u00e9fi le ministre de l\u2019\u00e9ducation nationale de trouver dans ses publications des textes permettant de dire que l\u2019intersectionnalit\u00e9 inspire le terrorisme islamiste.", "url": "https://www.lemonde.fr/sciences/article/2020/11/02/les-sciences-sociales-contre-la-republique_6058195_1650684.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2020/10/27/0/0/7038/3519/1440/720/60/0/4b6c9ba_5600966-01-06.jpg", "publishedAt": "2020-11-02T11:02:42Z", "content": "Tribune. Dans le JDD du 25\u00a0octobre, le ministre de l\u00e9ducation nationale d\u00e9clarait quil y avait, dans les universit\u00e9s, un combat \u00e0 mener. Contre lappauvrissement de lenseignement sup\u00e9rieur\u00a0? Contre la\u2026 [+3016 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Trust My Science"}, "author": null, "title": "Des chercheurs d\u00e9couvrent la biofluorescence de l'ornithorynque ! - Trust My Science", "description": "Pour la premi\u00e8re fois, des chercheurs rapportent une biofluorescence sous lumi\u00e8re UV chez un mammif\u00e8re monotr\u00e8me, l'ornithorynque.", "url": "https://trustmyscience.com/chercheurs-decouvrent-biofluorescence-ornithorynque/", "urlToImage": "https://trustmyscience.com/wp-content/uploads/2020/11/fluorescence-uv-ornithorynque-2.jpeg", "publishedAt": "2020-11-02T10:46:00Z", "content": "Le ph\u00e9nom\u00e8ne de biofluorescence a d\u00e9j\u00e0 \u00e9t\u00e9 observ\u00e9 dans un large \u00e9ventail de poissons, de reptiles, damphibiens et doiseaux. Chez les mammif\u00e8res, la biofluorescence du pelage sous lumi\u00e8re ultraviolet\u2026 [+7472 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "France Culture"}, "author": null, "title": "Centre de d\u00e9radicalisation de Pontourny : un \u00e9chec riche d'enseignements - France Culture", "description": "Qu\u2019est-ce que la \"radicalit\u00e9\" politico-religieuse, comment accompagner les jeunes concern\u00e9s ? Dans une enqu\u00eate sociologique, trois ma\u00eetres de conf\u00e9rences \u00e0 l\u2019universit\u00e9 de Tours reviennent sur la br\u00e8ve exp\u00e9rience du centre de d\u00e9radicalisation au ch\u00e2teau de Po\u2026", "url": "https://www.franceculture.fr/societe/centre-de-deradicalisation-de-pontourny-un-echec-riche-denseignements", "urlToImage": "https://cdn.radiofrance.fr/s3/cruiser-production/2020/11/71c1ebbc-2abc-4410-8396-97efb5448492/838_maxnewsworldfour106341.jpg", "publishedAt": "2020-11-02T10:22:39Z", "content": "Entretiens crois\u00e9s | Quest-ce que la \"radicalit\u00e9\" politico-religieuse, comment accompagner les jeunes concern\u00e9s ? Dans une enqu\u00eate sociologique, trois ma\u00eetres de conf\u00e9rences \u00e0 luniversit\u00e9 de Tours re\u2026 [+17633 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "SciencePost"}, "author": "Brice Louvet, r\u00e9dacteur sciences", "title": "De la glace aussi moelleuse que de la \"mousse de cappuccino\" isol\u00e9e sur une com\u00e8te - SciencePost", "description": "Avant de se poser sur la com\u00e8te \"Tchouri\", Philae a rebondi plusieurs sur la surface, s'enfon\u00e7ant dans une glace \"tr\u00e8s \"moelleuse\".", "url": "https://sciencepost.fr/comete-tchouri-glace-philae-rosetta-esa-capucchino/", "urlToImage": "https://sciencepost.fr/wp-content/uploads/2020/10/Capture-de\u0301cran-2020-10-30-a\u0300-10.13.36.jpg", "publishedAt": "2020-11-02T10:22:13Z", "content": "Avant de se reposer d\u00e9finitivement sur la com\u00e8te \u201cTchouri\u201d il y a six ans, l\u2019atterrisseur Philae a rebondi plusieurs fois sur la surface, s\u2019enfon\u00e7ant dans une glace \u201caussi moelleuse quune mousse de c\u2026 [+3313 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Franceinter.fr"}, "author": "Olivier B\u00e9nis, Louis-Valentin Lopez", "title": "Covid-19 en France : l'incidence et la positivit\u00e9 des tests marquent le pas - France Inter", "description": "Tous les indicateurs sont dans le rouge sauf les taux d'incidence et de positivit\u00e9 au coronavirus qui fl\u00e9chissent l\u00e9g\u00e8rement pour la premi\u00e8re fois depuis des semaines. De leur cot\u00e9, la mortalit\u00e9 et les admissions \u00e0 l'h\u00f4pital et en r\u00e9animation augmentent toujo\u2026", "url": "https://www.franceinter.fr/societe/covid-19-en-france-la-mortalite-augmente-mais-l-incidence-et-la-positivite-des-tests-marquent-le-pas", "urlToImage": "https://cdn.radiofrance.fr/s3/cruiser-production/2020/10/1d8ecb8f-dd3d-483b-892e-e1774037b7e6/1200x680_infog2.jpg", "publishedAt": "2020-11-02T10:08:25Z", "content": "Tous les indicateurs sont dans le rouge sauf les taux d'incidence et de positivit\u00e9 au coronavirus qui fl\u00e9chissent l\u00e9g\u00e8rement pour la premi\u00e8re fois depuis des semaines. De leur cot\u00e9, la mortalit\u00e9 et l\u2026 [+3322 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "SciencePost"}, "author": "Brice Louvet, r\u00e9dacteur sciences", "title": "D\u00e9couvrez le le SN8, le premier (vrai) prototype de Starship - SciencePost", "description": "Le dernier prototype de Starship vient de passer son premier test statique. SpaceX pourrait tenter un \"saut\" \u00e0 15 km d'altitude avant No\u00ebl.", "url": "https://sciencepost.fr/sn8-starship-spacex/", "urlToImage": "https://sciencepost.fr/wp-content/uploads/2020/10/Stack-1-2000x1152-1.jpg", "publishedAt": "2020-11-02T10:05:37Z", "content": "\u00c9quip\u00e9 de trois moteurs Raptor, le dernier prototype de Starship vient de passer son premier test statique. \u00c0 ce rythme, SpaceX pourrait tenter un premier \u201csaut\u201d \u00e0 quinze kilom\u00e8tres d\u2019altitude avant \u2026 [+2900 chars]"}, {"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "Nathalie Raulin", "title": "Reconfinement : \u00abRien n'est pr\u00e9vu pour accompagner psychologiquement les Fran\u00e7ais\u00bb - Lib\u00e9ration", "description": "Le psychiatre Nicolas Franck appelle  une prise en compte politique des effets du reconfinement sur la sant\u00e9 mentale de la population.", "url": "https://www.liberation.fr/france/2020/11/02/reconfinement-rien-n-est-prevu-pour-accompagner-psychologiquement-les-francais_1804101", "urlToImage": "https://medias.liberation.fr/photo/1344664-000_1q776h.jpg?modified_at=1604309005&amp;picto=fb&amp;ratio_x=191&amp;ratio_y=100&amp;width=1080", "publishedAt": "2020-11-02T09:40:00Z", "content": "Search\r\nDirect\r\nUser\r\n100\r\nZoom\r\nQuiz\r\n?\r\nLib\u00e9ration Diamond\r\nclock\r\nxml\r\nnetvibes\r\nlive\r\nanciens-numeros\r\ndata\r\ndesintox\r\ndiapo\r\nedito\r\nelection-2017\r\nelection\r\nessentiel\r\ngenerique\r\nidee\r\njo\r\nnext\r\u2026 [+467 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Next INpact"}, "author": null, "title": "Elon Musk parle d\u00e9j\u00e0 de la \u00ab gouvernance \u00bb sur Mars - Next INpact", "description": "Alors que la question de la r\u00e9gulation se pose d\u00e9j\u00e0 dans l\u2019espace (et il faudrait lui trouver une r\u00e9ponse rapidement), Elon Musk voit plus loin.\u00a0 Alors que la soci\u00e9t\u00e9 est dans la course pour emmener des humains sur la plan\u00e8te rouge, il revient sur la...", "url": "https://www.nextinpact.com/lebrief/44446/elon-musk-parle-deja-gouvernance-sur-mars", "urlToImage": "https://cdnx.nextinpact.com/data-next/images/bd/wide-linked-media/5631.jpg", "publishedAt": "2020-11-02T08:48:45Z", "content": "Reste plus qu'\u00e0 terraformer Mars, un d\u00e9tail \r\nL'humanit\u00e9 est en p\u00e9ril pour 0,01% de CO2 en plus dans son atmosph\u00e8re, mais on parle de rajouter une atmosph\u00e8re enti\u00e8re \u00e0 une autre plan\u00e8te (sans quoi Ma\u2026 [+313 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "FREDZONE"}, "author": "", "title": "Les derni\u00e8res informations venant des sondes spatiales Voyager 1 et 2 - FREDZONE", "description": "L'observation de l'espace n\u00e9cessite beaucoup de patience, car les instruments pour collecter des donn\u00e9es mettent du temps \u00e0 atteindre leur objectif. Les sondes spatiales Voyager 1 et 2 sont", "url": "https://www.fredzone.org/les-dernieres-informations-venant-des-sondes-spatiales-voyager-1-et-2-394", "urlToImage": "https://www.fredzone.org/wp-content/uploads/2020/10/satellite-espace-terre-640x360.jpg", "publishedAt": "2020-11-01T20:32:00Z", "content": "Lobservation de lespace n\u00e9cessite beaucoup de patience, car les instruments pour collecter des donn\u00e9es mettent du temps \u00e0 atteindre leur objectif. Les sondes spatiales Voyager 1 et 2 sont des jumelle\u2026 [+2876 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lachainemeteo.com"}, "author": "Gilles MATRICON", "title": "Premiers -40\u00b0C de l'automne atteints en Sib\u00e9rie - La Cha\u00eene M\u00e9t\u00e9o", "description": "Avec l\u2019avanc\u00e9e de l\u2019automne, le froid s\u2019installe sur la Sib\u00e9rie.  Ce 1er novembre, la temp\u00e9rature est descendue pour la 1\u00e8re fois sous la barre des -40\u00b0C en Sib\u00e9rie.", "url": "https://actualite.lachainemeteo.com/actualite-meteo/2020-11-01/premiers--40c-de-l-automne-atteints-en-siberie-45334", "urlToImage": "https://static4.mclcm.net/iod/images/v2/69/photo/352934/1200x630_100_300_000000x30x0.jpg?ts=20201101195050", "publishedAt": "2020-11-01T18:56:25Z", "content": "Avec lavanc\u00e9e de lautomne, le froid sinstalle sur la Sib\u00e9rie. Ce 1er novembre, la temp\u00e9rature est descendue pour la 1\u00e8re fois sous la barre des -40\u00b0C en Sib\u00e9rie.\r\nA la mi-octobre, les -30\u00b0C ont \u00e9t\u00e9 a\u2026 [+620 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Futura"}, "author": "Laurent Sacco", "title": "La Nasa a d\u00e9couvert de l'eau partout sur la Lune ! - Futura", "description": "Comme pr\u00e9vu, la Nasa vient bien d'annoncer la d\u00e9tection d'eau sur la Lune via le t\u00e9lescope \u00e0 infrarouge a\u00e9roport\u00e9 Sofia. La d\u00e9tection d'eau sur notre satellite n'est pas en soi une nouveaut\u00e9 mais...", "url": "https://www.futura-sciences.com/sciences/actualites/lune-nasa-decouvert-eau-partout-lune-83811/", "urlToImage": "https://cdn.futura-sciences.com/buildsv6/images/wide1920/5/2/5/5254e7a82b_50169169_lune-apollo-17-schmitt-rocher-tracy-station-6-nasa.jpg", "publishedAt": "2020-11-01T18:08:00Z", "content": "Comme pr\u00e9vu,\u00a0la Nasa vient bien d'annoncer la d\u00e9tection d'eau sur la Lune\u00a0via le t\u00e9lescope \u00e0 infrarouge a\u00e9roport\u00e9 Sofia. La d\u00e9tection d'eau sur notre satellite n'est pas en soi une nouveaut\u00e9 mais cet\u2026 [+8256 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Claire Dhouailly", "title": "La cosm\u00e9tique ram\u00e8ne sa science - Le Monde", "description": "Ces derni\u00e8res ann\u00e9es, la \u00ab\u00a0clean beauty\u00a0\u00bb s\u2019est d\u00e9velopp\u00e9e avec le souci du tout-naturel. Et puis la pand\u00e9mie de covid-19 s\u2019est invit\u00e9e, renfor\u00e7ant cette obsession et red\u00e9finissant de nouveaux imp\u00e9ratifs de s\u00e9curit\u00e9 gr\u00e2ce \u00e0 une \u00adrevalorisation de la parole de\u2026", "url": "https://www.lemonde.fr/m-le-mag/article/2020/11/01/la-cosmetique-ramene-sa-science_6058119_4500055.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2020/10/21/439/0/1244/622/1440/720/60/0/b3682c0_62870-3192984.jpg", "publishedAt": "2020-11-01T17:15:03Z", "content": "Furze Chan pour M Le magazine du Monde\r\n\u00ab\u00a0Clean\u00a0\u00bb, le monde de la cosm\u00e9tique na plus que ce mot \u00e0 la bouche. A tel point que cette notion de \u00ab\u00a0propre\u00a0\u00bb, qui nest encadr\u00e9e par aucune charte l\u00e9gale, es\u2026 [+2497 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Numerama"}, "author": "Hugo Ruher", "title": "La Terre pourrait-elle survivre \u00e0 la mort du Soleil ? - Numerama", "description": "Lorsque le Soleil arrivera \u00e0 la fin de sa vie, il se transformera en g\u00e9ante rouge et d\u00e9truira la Terre \u00e0 coup s\u00fbr. Mais certaines plan\u00e8tes de notre Syst\u00e8me solaire pourraient survivre \u00e0 l'apocalypse gr\u00e2ce \u00e0 la protection de leurs voisines.", "url": "https://www.numerama.com/sciences/661528-la-terre-peut-elle-survivre-a-la-mort-du-soleil-ca-depend.html", "urlToImage": "https://www.numerama.com/content/uploads/2020/10/soleil-espace-etoile.jpg", "publishedAt": "2020-11-01T17:10:00Z", "content": "Lorsque le Soleil arrivera \u00e0 la fin de sa vie, il se transformera en g\u00e9ante rouge et d\u00e9truira la Terre \u00e0 coup s\u00fbr. Mais certaines plan\u00e8tes de notre Syst\u00e8me solaire pourraient survivre \u00e0 l'apocalypse \u2026 [+7082 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Futura"}, "author": "R\u00e9my Decourt", "title": "La glace heurt\u00e9e par Philae sur la com\u00e8te Tchouri \u00e9tait aussi \u00ab moelleuse que la mousse d'un cappuccino \u00bb - Futura", "description": "Le second site d\u2019atterrissage de Philae, de la mission Rosetta, a \u00e9t\u00e9 d\u00e9couvert. Le lander y a laiss\u00e9 son empreinte dans de la glace vieille de plusieurs milliards d\u2019ann\u00e9es, r\u00e9v\u00e9lant ainsi que...", "url": "https://www.futura-sciences.com/sciences/actualites/comete-glace-heurtee-philae-comete-tchouri-etait-aussi-moelleuse-mousse-cappuccino-83859/", "urlToImage": "https://cdn.futura-sciences.com/buildsv6/images/wide1920/4/0/a/40aacc386c_86321_philae-touchdown.jpg", "publishedAt": "2020-11-01T15:35:00Z", "content": "Le second site d'atterrissage de Philae, de la mission Rosetta, a \u00e9t\u00e9 d\u00e9couvert. Le lander y a laiss\u00e9\u00a0son empreinte dans de la glace vieille de plusieurs milliards d'ann\u00e9es, r\u00e9v\u00e9lant ainsi que l'int\u00e9\u2026 [+4974 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Le-tout-lyon.fr"}, "author": "le-tout-lyon.fr", "title": "La biotech lyonnaise GenOway d\u00e9tient la licence exclusive des \"ciseaux \u00e0 ADN\" vainqueurs du Nobel - Tout Lyon", "description": "En s'octroyant la licence exclusive d'utilisation de la technologie laur\u00e9ate du prix Nobel de chimie 2020, baptis\u00e9e CRISPR/Cas9, la biotech lyonnaise genOway est la seule au...", "url": "https://www.le-tout-lyon.fr/la-biotech-lyonnaise-genoway-detient-la-licence-exclusive-des-ciseaux-a-adn-vainqueurs-du-nobel-13075.html", "urlToImage": "https://www.le-tout-lyon.fr/content/images/2020/11/01/13075/benjamin-bruneau-genoway-lyon.jpg", "publishedAt": "2020-11-01T14:54:44Z", "content": "Publi\u00e9 le 01 novembre 2020 - Julien THIBERT - Sciences\r\nDR - Benjamin Bruneau, directeur administratif et financier de genOway.\r\nEn s'octroyant la licence exclusive d'utilisation de la technologie la\u2026 [+3911 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "FRANCE 24 English"}, "author": "Marie CAMPISTRON", "title": "Reconfinement : \"Il y a une usure psychique g\u00e9n\u00e9rale car on ne voit pas le bout de cette crise\" - FRANCE 24", "description": "Anxi\u00e9t\u00e9, isolement social, comportements addictifs\u2026 Le deuxi\u00e8me confinement d\u00e9but\u00e9 vendredi pourrait fragiliser encore davantage la sant\u00e9 mentale de nombreux Fran\u00e7ais, d\u00e9j\u00e0 mise \u00e0 mal depuis le printemps, estime la psychiatre Astrid Chevance.", "url": "https://www.france24.com/fr/france/20201101-reconfinement-il-y-a-une-usure-psychique-g\u00e9n\u00e9rale-car-on-ne-voit-pas-le-bout-de-cette-crise", "urlToImage": "https://s.france24.com/media/display/9e3b87c2-1b92-11eb-b09c-005056bff430/w:1280/p:16x9/000_1Q89WZ.jpg", "publishedAt": "2020-11-01T14:25:00Z", "content": "Anxi\u00e9t\u00e9, isolement social, comportements addictifs Le deuxi\u00e8me confinement d\u00e9but\u00e9 vendredi pourrait fragiliser encore davantage la sant\u00e9 mentale de nombreux Fran\u00e7ais, d\u00e9j\u00e0 mise \u00e0 mal depuis le printe\u2026 [+5981 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lachainemeteo.com"}, "author": "Gilles MATRICON", "title": "M\u00e9t\u00e9o de cette semaine : coup de fra\u00eecheur, retour des gel\u00e9es - La Cha\u00eene M\u00e9t\u00e9o", "description": "La semaine \u00e0 venir, jusqu'\u00e0 vendredi, aucune intemp\u00e9rie n'est envisag\u00e9e en raison de pressions qui vont grimper, apr\u00e8s des journ\u00e9es de lundi et mardi assez humides. Ce temps sec s'accompagnera d'un coup de fra\u00eecheur, avec les 1\u00e8res gel\u00e9es g\u00e9n\u00e9ralis\u00e9es en plai\u2026", "url": "https://actualite.lachainemeteo.com/actualite-meteo/2020-11-01/meteo-de-cette-semaine-coup-de-fraicheur-retour-des-gelees-56769", "urlToImage": "https://static3.mclcm.net/iod/images/v2/69/photo/122/1200x630_100_300_000000x30x0.jpg?ts=20201102130023", "publishedAt": "2020-11-01T13:52:30Z", "content": "La semaine \u00e0 venir, jusqu'\u00e0 vendredi, aucune intemp\u00e9rie n'est envisag\u00e9e en raison de pressions qui vont grimper, apr\u00e8s des journ\u00e9es de lundi et mardi assez humides. Ce temps sec s'accompagnera d'un c\u2026 [+2425 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lachainemeteo.com"}, "author": "Gilles MATRICON", "title": "M\u00e9t\u00e9o prochain week-end : \u00e0 nouveau doux mais risque d'intemp\u00e9ries au sud - La Cha\u00eene M\u00e9t\u00e9o", "description": "Pour votre prochain week-end, samedi 7 et dimanche 8 novembre, le temps s'annonce contrast\u00e9 entre l'est et l'ouest du pays, avec un risque d'\u00e9pisode m\u00e9diterran\u00e9en dans le sud.", "url": "https://actualite.lachainemeteo.com/actualite-meteo/2020-11-01/meteo-prochain-week-end-a-nouveau-doux-mais-risque-d-intemperies-au-sud-56770", "urlToImage": "https://static1.mclcm.net/iod/images/v2/69/photo/65/1200x630_100_300_000000x30x0.jpg?ts=20201101150015", "publishedAt": "2020-11-01T13:45:00Z", "content": "Pour votre prochain week-end, samedi 7 et dimanche 8 novembre, le temps s'annonce contrast\u00e9 entre l'est et l'ouest du pays, avec un risque d'\u00e9pisode m\u00e9diterran\u00e9en dans le sud.\r\nUne d\u00e9pression remonte\u2026 [+1188 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Capital.fr"}, "author": "Annick Berger", "title": "L'ast\u00e9ro\u00efde le plus \"riche\" de l'univers flotte entre Mars et Jupiter - Capital.fr", "description": "D\u2019un diam\u00e8tre d\u2019environ 245 kilom\u00e8tres, \"16 Psych\u00e9\" pourrait offrir de pr\u00e9cieuses informations sur la formation de notre syst\u00e8me solaire., Il est non seulement une source incroyable de richesse,", "url": "https://www.capital.fr/economie-politique/lasteroide-le-plus-riche-de-lunivers-flotte-entre-mars-et-jupiter-1384723", "urlToImage": "https://cap.img.pmdstatic.net/fit/http.3A.2F.2Fprd2-bone-image.2Es3-website-eu-west-1.2Eamazonaws.2Ecom.2Fcap.2F2019.2F11.2F22.2F84061c7b-1799-4eef-ac7b-4d184895c526.2Ejpeg/1200x630/background-color/ffffff/quality/70/cr/wqkgUGl4YWJheSAvIENBUElUQUw%3D/lasteroide-le-plus-riche-de-lunivers-flotte-entre-mars-et-jupiter-1384723.jpg", "publishedAt": "2020-11-01T13:24:26Z", "content": "Il est non seulement une source incroyable de richesse, mais il pourrait \u00e9galement sav\u00e9rer capital pour la science. Last\u00e9ro\u00efde \"16 Psych\u00e9\" a \u00e9t\u00e9 observ\u00e9 au t\u00e9lescope, flottant entre Mars et Jupiter, \u2026 [+1722 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Pourlascience.fr"}, "author": "Beno\u00eet Semin, \u00c9douard Kierlik, Jean-Michel Courty", "title": "Id\u00e9es de physique Comment bien a\u00e9rer les pi\u00e8ces - Pour la Science", "description": "Ventiler les lieux clos est efficace pour limiter la propagation du Covid-19. Mais comment savoir quand et combien de temps\u00a0il faut a\u00e9rer\u00a0? \u00c0 d\u00e9faut de mesurer la quantit\u00e9 de microbes dans l'air, on peut s\u2019appuyer sur la concentration de dioxyde de carbone po\u2026", "url": "https://www.pourlascience.fr/sr/idees-physique/comment-bien-aerer-les-pieces-20353.php", "urlToImage": "https://medias.pourlascience.fr/api/v1/images/view/5f9ea7598fe56f33ed2d3676/wide_1300/image.jpg", "publishedAt": "2020-11-01T12:20:57Z", "content": "Renouveler l\u2019air dans les lieux clos\u00a0: ce th\u00e8me a resurgi dans le d\u00e9bat public avec la pand\u00e9mie de Covid-19. En effet, le virus impliqu\u00e9 se transmet notamment par voie a\u00e9rienne, d\u2019o\u00f9 la recommandatio\u2026 [+8874 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Techno-science.net"}, "author": "Redbran", "title": "\ud83d\udcf0 Plus de 100 trous noirs d\u00e9tect\u00e9s entre le 1er avril et le 1er octobre 2019 - Techno-Science.net", "description": "\ud83d\udcf0 Nouvelle \u00e9dition du catalogue LIGO-Virgo de sources d'ondes gravitationnelles: plus de 100 trous noirs d\u00e9tect\u00e9s entre le 1er avril et le 1er octobre 2019 La classification et...", "url": "https://www.techno-science.net/actualite/plus-100-trous-noirs-detectes-entre-1er-avril-1er-octobre-2019-N20156.html", "urlToImage": "https://www.techno-science.net/illustration/Source/CNRS-IN2P3/2020/10/29/GWTC-2-20Science-20Summary-20Draft-20French-20v7-20final.jpg", "publishedAt": "2020-11-01T12:00:10Z", "content": "Nouvelle \u00e9dition du catalogue LIGO-Virgo de sources d'ondes gravitationnelles: plus de 100 trous noirs d\u00e9tect\u00e9s entre le 1er avril et le 1er octobre 2019La classification et l'analyse finale des 39 \u00e9\u2026 [+23491 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lachainemeteo.com"}, "author": "Gilles MATRICON", "title": "M\u00e9t\u00e9o prochain week-end : plus doux mais risque d'intemp\u00e9ries au sud - La Cha\u00eene M\u00e9t\u00e9o", "description": "Pour votre prochain week-end, samedi 7 et dimanche 8 novembre, le temps s'annonce contrast\u00e9 entre l'est et l'ouest du pays, avec un risque d'\u00e9pisode m\u00e9diterran\u00e9en dans le sud.", "url": "https://actualite.lachainemeteo.com/actualite-meteo/2020-11-01/meteo-prochain-week-end-a-nouveau-doux-mais-risque-d-intemperies-au-sud-56770", "urlToImage": "https://static1.mclcm.net/iod/images/v2/69/photo/65/1200x630_100_300_000000x30x0.jpg?ts=20201101150015", "publishedAt": "2020-11-01T11:23:00Z", "content": "Pour votre prochain week-end, samedi 7 et dimanche 8 novembre, le temps s'annonce contrast\u00e9 entre l'est et l'ouest du pays, avec un risque d'\u00e9pisode m\u00e9diterran\u00e9en dans le sud.\r\nUne d\u00e9pression remonte\u2026 [+1188 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Numerama"}, "author": "Nelly Lesage", "title": "Lune, Mercure, \u00e9toiles filantes : que voir dans le ciel en novembre 2020 ? - Numerama", "description": "En novembre 2020, Mercure est \u00e0 son \u00e9longation maximale, les L\u00e9onides sont \u00e0 admirer et de nombreuses conjonctions sont pr\u00e9vues. Voici les \u00e9v\u00e9nements astronomiques \u00e0 ne pas manquer ce mois-ci !", "url": "https://www.numerama.com/sciences/661405-lune-mercure-etoiles-filantes-que-voir-dans-le-ciel-en-novembre-2020.html", "urlToImage": "https://www.numerama.com/content/uploads/2020/10/ciel-astronomie-arbres-bleu-etoiles.jpg", "publishedAt": "2020-11-01T11:01:00Z", "content": "En novembre 2020, Mercure est \u00e0 son \u00e9longation maximale, les L\u00e9onides sont \u00e0 admirer et de nombreuses conjonctions sont pr\u00e9vues. Voici les \u00e9v\u00e9nements astronomiques \u00e0 ne pas manquer ce mois-ci !\r\nApr\u00e8\u2026 [+3698 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lachainemeteo.com"}, "author": "Gilles MATRICON", "title": "Bilan octobre 2020 : entre temp\u00eates, orages, fra\u00eecheur et neige en montagne - La Cha\u00eene M\u00e9t\u00e9o", "description": "Ce mois d'octobre 2020 rompt une s\u00e9rie de 16 mois plus doux que la moyenne. Il faut en effet remonter \u00e0 mai 2019 pour retrouver un mois \"frais\" en France ! Explications :", "url": "https://actualite.lachainemeteo.com/actualite-meteo/2020-11-03/bilan-octobre-2020-entre-tempetes-orages-fraicheur-et-neige-en-montagne-56771", "urlToImage": "https://static4.mclcm.net/iod/images/v2/69/photo/352918/1200x630_100_300_000000x30x0.jpg?ts=20201101124511", "publishedAt": "2020-11-01T10:34:18Z", "content": "Ce mois d'octobre 2020 rompt une s\u00e9rie de 16 mois plus doux que la moyenne. Il faut en effet remonter \u00e0 mai 2019 pour retrouver un mois \"frais\" en France ! Explications :\r\nD\u00e8s la fin du mois de septe\u2026 [+2858 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lachainemeteo.com"}, "author": "Gilles MATRICON", "title": "Bilan octobre 2020 : entre temp\u00eates, orages et fra\u00eecheur - La Cha\u00eene M\u00e9t\u00e9o", "description": "Ce mois d'octobre 2020 rompt une s\u00e9rie de 16 mois plus doux que la moyenne. Il faut en effet remonter \u00e0 mai 2019 pour retrouver un mois \"frais\" en France ! Explications :", "url": "https://actualite.lachainemeteo.com/actualite-meteo/2020-11-01/bilan-octobre-2020-entre-tempetes-orages-et-fraicheur-56771", "urlToImage": "https://static4.mclcm.net/iod/images/v2/69/photo/352918/1200x630_100_300_000000x30x0.jpg?ts=20201101124511", "publishedAt": "2020-11-01T10:34:18Z", "content": "Ce mois d'octobre 2020 rompt une s\u00e9rie de 16 mois plus doux que la moyenne. Il faut en effet remonter \u00e0 mai 2019 pour retrouver un mois \"frais\" en France ! Explications :\r\nD\u00e8s la fin du mois de septe\u2026 [+2308 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Futura"}, "author": "Laurent Sacco", "title": "Ast\u00e9ro\u00efdes : avec l'eVscope, tout le monde peut aider \u00e0 d\u00e9terminer leurs formes - Futura", "description": "Le r\u00e9seau mondial d'eVscope poursuit sa mont\u00e9e en puissance pour faire de la science citoyenne participative. Comme pr\u00e9vu, il permet d'\u00e9tudier la forme et les caract\u00e9ristiques de certains...", "url": "https://www.futura-sciences.com/sciences/actualites/asteroide-asteroides-evscope-tout-monde-peut-aider-determiner-leurs-formes-83905/", "urlToImage": "https://cdn.futura-sciences.com/buildsv6/images/wide1920/9/9/e/99e703c1cd_50169386_chariklo-eso.jpg", "publishedAt": "2020-11-01T10:01:00Z", "content": "Le r\u00e9seau mondial d'eVscope\u00a0poursuit sa mont\u00e9e en puissance pour faire de la science citoyenne participative. Comme pr\u00e9vu, il permet d'\u00e9tudier la forme et les caract\u00e9ristiques de certains ast\u00e9ro\u00efdes,\u2026 [+7270 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Mac4ever"}, "author": "Denis, Didier, Ergo et Guillaume", "title": "Astro : cette image de 2.5 gigapixel de la constellation d'Orion a n\u00e9cessit\u00e9 5 ans de travail - Forum", "description": "Vous l'avez vu dans notre vid\u00e9o du Stellina, l'astronomie requiert une grande patience, et ce, malgr\u00e9 l'utilisation d'outils toujours plus avanc\u00e9s.  L'astrophotographe Matt Harbiso...", "url": "https://www.mac4ever.com/actu/158313_astro-cette-image-de-2-5-gigapixel-de-la-constellation-d-orion-a-necessite-5-ans-de-travail", "urlToImage": "https://www.mac4ever.com/images-articles/90119_astro-cette-image-de-2-5-gigapixel-de-la-constellation-d-orion-a-necessite-5-ans.jpg", "publishedAt": "2020-11-01T09:09:00Z", "content": "Vous l'avez vu dans notre vid\u00e9o du Stellina, l'astronomie requiert une grande patience, et ce, malgr\u00e9 l'utilisation d'outils toujours plus avanc\u00e9s.L'astrophotographe Matt Harbison peut en t\u00e9moigner, \u2026 [+1290 chars]"}, {"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "Alexandra Flouris, Emmanuelle Lacaze, St\u00e9phanie de Bournonville, Christelle Landais, Marine Schmoll", "title": "Port du masque \u00e0 6 ans : avons-nous perdu (l\u2019\u00e2ge de) raison ? - Lib\u00e9ration", "description": "Cette mesure, pr\u00e9vue d\u00e8s lundi dans les \u00e9coles, risque de nuire aux besoins d'expression de l'enfant sur le plan affectif, langagier, \u00e9motionnel, corporel, s'alarment des psychologues.", "url": "https://www.liberation.fr/debats/2020/11/01/port-du-masque-a-6-ans-avons-nous-perdu-l-age-de-raison_1804083", "urlToImage": "https://medias.liberation.fr/photo/996085-cour-de-recreation-ecole.jpg?modified_at=1604217579&amp;picto=fb&amp;ratio_x=191&amp;ratio_y=100&amp;width=1080", "publishedAt": "2020-11-01T08:00:00Z", "content": "Tribune. Alors que nous vivons le deuxi\u00e8me opus de ce confinement, et que le gouvernement semble avoir pris en compte limportance du maintien de louverture des \u00e9coles, nous, psychologues, sp\u00e9cialiste\u2026 [+6408 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Marianne.net"}, "author": "Brice Perrier", "title": "Fran\u00e7ois Rocard, astrophysicien : la d\u00e9couverte d'eau sur la Lune \"pourrait \u00eatre profitable sur le plan financier\" - Marianne", "description": "Apr\u00e8s l'annonce par la NASA de la d\u00e9couverte d'eau sur la Lune, l'astrophysicien Fran\u00e7ois Rocard d\u00e9crypte ces nouvelles donn\u00e9es et les espoirs qu'elles suscitent pour l'exploration spatiale.", "url": "https://www.marianne.net/societe/sciences-et-bioethique/francois-rocard-astrophysicien-la-decouverte-deau-sur-la-lune-pourrait-etre-profitable-sur-le-plan-financier", "urlToImage": "https://resize.marianne.net/r/1540,924/img/var/LQ3929520C/495671/043_dpa-pa_201028-99-117702_dpai.jpg", "publishedAt": "2020-11-01T06:02:00Z", "content": "Deux \u00e9tudes parues le 26 octobre dans la revue Nature Astronomy viennent de permettre \u00e0 l'agence spatiale am\u00e9ricaine de se r\u00e9jouir d'une \"d\u00e9couverte passionnante au sujet de la Lune\". On y a d\u00e9tect\u00e9 \u2026 [+4886 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Larecherche.fr"}, "author": null, "title": "Univers et physique quantique - La Recherche", "description": "La Recherche entre dans une nouvelle \u00e8re et se transforme pour ses 50 ans en un \u00ab magazine-livre \u00bb trimestriel \u00e0 l\u2019\u00e9l\u00e9gance graphique renouvel\u00e9e, pour un contenu toujours aussi s\u00e9rieux scientifiquement.&nbsp;Plus que jamais n\u00e9cessaire \u00e0 l\u2019heure des \u00ab fausses \u2026", "url": "https://www.larecherche.fr/parution/trimestriel-563", "urlToImage": "https://www.larecherche.fr/sites/larecherche.fr/files/parution_parution_image/LaRechercheTrim_13412_563_2010_2012_201105_UniversPhysiqueQuantique_Couverture.png", "publishedAt": "2020-10-29T15:57:13Z", "content": "Une trentaine de chercheurs ont particip\u00e9 \u00e0 ce num\u00e9ro, qui met en couverture lune des recherches actuelles les plus excitantes de la science : comprendre d'o\u00f9 vient l'Univers dans lequel nous vivons \u2026 [+1463 chars]"}]}