{"status": "ok", "totalResults": 70, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "author": "UOL", "title": "Moradores da Bahia se assustam com meteoro em plena luz do dia; veja - Tilt", "description": "Um grande meteoro explodiu sobre a Bahia na manh\u00e3 de segunda-feira (17). De t\u00e3o brilhante, foi poss\u00edvel v\u00ea-lo em plena luz do dia. Moradores das cidades Brotas de Maca\u00fabas, na Chapada Diamantina, Oliveira dos Brejinhos e Ipupiara relataram ter visto uma b", "url": "https://www.uol.com.br/tilt/noticias/redacao/2021/05/18/moradores-da-bahia-se-assustam-com-meteoro-bola-de-fogo-na-luz-do-dia-veja.htm", "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/ed/2021/05/18/meteoro-bolido-cai-sobre-a-bahia-1621372695792_v2_615x300.png", "publishedAt": "2021-05-18T21:40:28Z", "content": "Um grande meteoro explodiu sobre a Bahia na manh\u00e3 de segunda-feira (17). De t\u00e3o brilhante, foi poss\u00edvel v\u00ea-lo em plena luz do dia. Moradores das cidades Brotas de Maca\u00fabas, na Chapada Diamantina, Oli\u2026 [+3000 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Por que \u00e9 prov\u00e1vel que tenhamos 'contaminado' Marte com vida - G1", "description": "A humanidade enviou cerca de 30 espa\u00e7onaves e m\u00f3dulos de aterrisagem a Marte desde o in\u00edcio da era espacial. Agora sabemos quais micr\u00f3bios poderiam ter sobrevivido \u00e0 viagem.", "url": "https://g1.globo.com/ciencia-e-saude/noticia/2021/05/18/por-que-e-provavel-que-tenhamos-contaminado-marte-com-vida.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/1BbCkUDXDu4CnylUIvZKMQ4_GGI=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2021/f/f/mrUyd6SsKQ6n0KiBJGzQ/118482640-mediaitem118482639.jpeg", "publishedAt": "2021-05-18T20:42:21Z", "content": "O fato de podermos percorrer a superf\u00edcie de Marte \u00e9 extraordin\u00e1rio. O rob\u00f4 Perseverance, que \u00e9 do tamanho de um carro, pousou em seguran\u00e7a na superf\u00edcie marciana no dia 18 de fevereiro. S\u00f3 pode avan\u2026 [+10553 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Cidadeverde.com"}, "author": null, "title": "Covid-19: Teresina anuncia vacina\u00e7\u00e3o de pessoas a partir de 18 anos com comorbidades - Cidadeverde.com", "description": "Foto: Sesapi Teresina ampliou para 18 anos, a faixa et\u00e1ria para pessoas com comorbidades se vacinarem contra a covid-19 na capital. O anuncio foi feito na tarde desta ter\u00e7a-feira pela Funda\u00e7\u00e3o Municipal de Sa\u00fade (FMS). At\u00e9 ontem, a idade m\u00ednima era de 40 anos\u2026", "url": "https://cidadeverde.com/noticias/347052/covid-19-teresina-anuncia-vacinacao-de-pessoas-a-partir-de-18-anos-com-comorbidades", "urlToImage": "https://cidadeverde.com/assets/uploads/noticias/0d8783cbd5bb0ff78fc635fd3a57cdc4.jpg", "publishedAt": "2021-05-18T20:12:00Z", "content": "Foto: Sesapi\r\nTeresina ampliou para 18 anos, a faixa et\u00e1ria para pessoas com comorbidades se vacinarem contra a covid-19 na capital. O anuncio foi feito na tarde desta ter\u00e7a-feira pela Funda\u00e7\u00e3o Munic\u2026 [+3035 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Cnnbrasil.com.br"}, "author": "Angela Moore", "title": "Especialista em fragr\u00e2ncias ajuda pacientes de Covid-19 a recuperarem olfato - CNN Brasil", "description": "Para come\u00e7ar o processo de ajudar pessoas a reaprenderem a cheirar, a especialista cria uma variedade de 18 fragr\u00e2ncias", "url": "https://www.cnnbrasil.com.br/saude/2021/05/18/especialista-em-fragrancia-ajuda-pacientes-de-covid-19-a-recuperarem-olfato", "urlToImage": "https://medias.cnnbrasil.com.br/?format=JPEG&image=https://mediastorage.cnnbrasil.com.br/IMAGES/00/00/03/37894_97854B77E961A0F3.JPG&width=1200&height=675&resize=CROP", "publishedAt": "2021-05-18T19:58:00Z", "content": "NOVA YORK - Depois que Sahil Shah, de 13 anos, perdeu o olfato para a Covid-19 em novembro, seus pais procuraram ajuda em todo canto.\r\n\"Conversamos como neurologistas, neurocirurgi\u00f5es, otorrinolaring\u2026 [+1248 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Canaltech.com.br"}, "author": "Fidel Forato", "title": "Como os pl\u00e2nctons podem ajudar a enfrentar \u2014 ou impedir \u2014 a pr\u00f3xima pandemia? - Canaltech", "description": "Pesquisa dos Estados Unidos investiga como seres microsc\u00f3picos reagem quando s\u00e3o contaminados por agentes infecciosos. Os mecanismos de defesa usados por essas criaturas podem ensinar novas t\u00e9cnicas de defesa para a ci\u00eancia", "url": "https://canaltech.com.br/saude/como-os-planctons-podem-ajudar-a-enfrentar-ou-impedir-a-proxima-pandemia-185119/", "urlToImage": "https://ibcdn.canaltech.com.br/t6WC0o90RsezvDdh6-wkWgqQGKg=/1400x788/smart/i452072.jpeg", "publishedAt": "2021-05-18T19:15:00Z", "content": "Independente do organismo vivo, seja ele um ser humano, seja ele um pl\u00e2ncton,\u00a0a resposta imunol\u00f3gica inicial costuma ser decisiva para entender como a infec\u00e7\u00e3o deve evoluir no indiv\u00edduo e de que form\u2026 [+3744 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Tvi24.iol.pt"}, "author": "Henrique Magalh\u00e3es Claudino", "title": "Covid-19: Portugal administrou 70 mil vacinas esta ter\u00e7a-feira - TVI24", "description": "Mais de 4,58 milh\u00f5es de doses foram administradas", "url": "https://tvi24.iol.pt/sociedade/coronavirus/covid-19-portugal-administrou-70-mil-vacinas-esta-terca-feira", "urlToImage": "https://img.iol.pt/preset/601433c40cf289c41a9090af/og/tvi24", "publishedAt": "2021-05-18T18:19:00Z", "content": ""}, {"source": {"id": null, "name": "Publico.pt"}, "author": "Teresa Sofia Serafim", "title": "Criadores de tecnologia de sequencia\u00e7\u00e3o \u201crevolucion\u00e1ria\u201d vencem Pr\u00e9mio de Tecnologia do Mil\u00e9nio 2020 - P\u00daBLICO", "description": "Dois qu\u00edmicos da Universidade de Cambridge desenvolveram um m\u00e9todo de sequencia\u00e7\u00e3o do ADN r\u00e1pido e econ\u00f3mico. Agora s\u00e3o distinguidos com o Pr\u00e9mio de Tecnologia do Mil\u00e9nio, no valor de um milh\u00e3o de euros.", "url": "https://www.publico.pt/2021/05/18/ciencia/noticia/criadores-tecnologia-sequenciacao-revolucionaria-vencem-premio-tecnologia-milenio-2020-1962935", "urlToImage": "https://imagens.publico.pt/imagens.aspx/1585593?tp=UH&db=IMAGENS&type=JPG&share=1&o=BarraFacebook_Publico.png", "publishedAt": "2021-05-18T17:02:00Z", "content": "Shankar Balasubramanian e David Klenerman s\u00e3o os vencedores do Pr\u00e9mio de Tecnologia do Mil\u00e9nio 2020, foi anunciado esta ter\u00e7a-feira. A distin\u00e7\u00e3o \u00e9 feita a estes qu\u00edmicos da Universidade de Cambridge \u2026 [+315 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Osaogoncalo.com.br"}, "author": "O S\u00e3o Gon\u00e7alo", "title": "Matem\u00e1ticos projetam datas finais da vacina\u00e7\u00e3o contra a Covid em todo o Brasil - O S\u00e3o Gon\u00e7alo", "description": "Sistema utiliza os dados disponibilizados pelo Governo Federal", "url": "https://www.osaogoncalo.com.br/geral/107561/matematicos-projetam-datas-finais-da-vacinacao-contra-a-covid-em-todo-o-brasil", "urlToImage": "https://www.osaogoncalo.com.br/img/Artigo-Destaque/100000/vacinacovid_00107561_0.jpg?xid=302664", "publishedAt": "2021-05-18T16:56:00Z", "content": "Um estudo desenvolvido por pesquisadores de grandes universidades brasileiras criou um modelo matem\u00e1tico que fornece previs\u00f5es de quando a vacina\u00e7\u00e3o contra a Covid-19 ser\u00e1 conclu\u00edda em cada munic\u00edpio\u2026 [+3909 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "author": "UOL", "title": "Inatividade f\u00edsica na pandemia piorou sa\u00fade de mulheres entre 50 e 70 anos - VivaBem", "description": "Em estudo feito com 34 mulheres entre 50 e 70 anos, pesquisadores da Universidade de S\u00e3o Paulo (USP) mediram de forma objetiva o impacto \u00e0 sa\u00fade causado pela queda no n\u00edvel de atividade f\u00edsica durante a quarentena imposta pela COVID-19. Testes feitos ap\u00f3s", "url": "https://www.uol.com.br/vivabem/noticias/redacao/2021/05/18/inatividade-fisica-na-pandemia-piorou-saude-de-mulheres-entre-50-e-70-anos.htm", "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/entretenimento/06/2021/05/18/sedentarismo-mulher-deitada-na-cama-celular-sedentaria-dormindo-relaxando-descanso-1621352235085_v2_615x300.jpg", "publishedAt": "2021-05-18T15:42:43Z", "content": "Em estudo feito com 34 mulheres entre 50 e 70 anos, pesquisadores da Universidade de S\u00e3o Paulo (USP) mediram de forma objetiva o impacto \u00e0 sa\u00fade causado pela queda no n\u00edvel de atividade f\u00edsica durant\u2026 [+5862 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sputnik International"}, "author": null, "title": "Descoberta s\u00edntese acidental de quase-cristal antes desconhecido no 1\u00ba teste de bomba nuclear - Sputnik Brasil", "description": "Cientistas descobriram um quase-cristal em peda\u00e7o da trinitita formada durante o primeiro teste de bomba nuclear em 1945. Este \u00e9 o mais antigo quase-cristal...", "url": "https://br.sputniknews.com/ciencia_tecnologia/2021051817540195-descoberta-sintese-acidental-de-quase-cristal-antes-desconhecido-no-1-teste-de-bomba-nuclear/", "urlToImage": "https://cdnbr2.img.sputniknews.com/images/1444/78/14447899.png", "publishedAt": "2021-05-18T15:33:00Z", "content": "Cientistas descobriram um quase-cristal em peda\u00e7o da trinitita formada durante o primeiro teste de bomba nuclear em 1945. Este \u00e9 o mais antigo quase-cristal antropog\u00eanico conhecido e sugere que pode \u2026 [+2719 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Bandab.com.br"}, "author": null, "title": "Curitiba amplia vacina\u00e7\u00e3o para pessoas de 40 anos ou mais do grupo de comorbidades - Banda B - Banda B", "description": "", "url": "https://www.bandab.com.br/saude/curitiba-amplia-vacinacao-para-pessoas-de-40-anos-ou-mais-do-grupo-de-comorbidades/", "urlToImage": "https://www.bandab.com.br/wp-content/uploads/2021/05/vacina98.jpg", "publishedAt": "2021-05-18T15:32:00Z", "content": "A vacina\u00e7\u00e3o contra a covid-19 em Curitiba ser\u00e1 ampliada para o grupo de comorbidades, e nesta quarta-feira (19/5) poder\u00e3o receber a primeira dose pessoas com 40 anos ou mais. A amplia\u00e7\u00e3o da imuniza\u00e7\u00e3\u2026 [+7576 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "author": null, "title": "Por que ficar de olho no genoma do Sars-CoV-2 far\u00e1 diferen\u00e7a na nossa vida - VivaBem", "description": "Dizem que, perto de outros, o Sars-CoV 2 \u00e9 at\u00e9 um v\u00edrus lento. Na sequ\u00eancia de 30 mil letrinhas que escrevem o seu c\u00f3digo gen\u00e9tico, contando tudo aquilo que ele \u00e9 ou que deixa de ser, s\u00f3 uma ou duas trocam de posi\u00e7\u00e3o a cada trinta dias.Olhar par", "url": "https://www.uol.com.br/vivabem/colunas/lucia-helena/2021/05/18/por-que-ficar-de-olho-no-genoma-do-sars-cov-2-fara-diferenca-na-nossa-vida.htm", "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/entretenimento/df/2021/05/17/dna-do-coronavirus-genoma-do-sars-cov-2-1621276373532_v2_615x300.jpg", "publishedAt": "2021-05-18T15:11:15Z", "content": "Dizem que, perto de outros, o Sars-CoV 2 \u00e9 at\u00e9 um v\u00edrus lento. Na sequ\u00eancia de 30 mil letrinhas que escrevem o seu c\u00f3digo gen\u00e9tico, contando tudo aquilo que ele \u00e9 ou que deixa de ser, s\u00f3 uma ou duas \u2026 [+8411 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.dn.pt"}, "author": "DN/Lusa", "title": "Cientistas criam dispositivos de testagem que d\u00e3o resultados em tempo recorde - Di\u00e1rio de Not\u00edcias - Lisboa", "description": "Universidades da Florida e de Taiwan desenvolveram um biossensor que permite detetar, num segundo, o biomarcador para o coronav\u00edrus que provoca a covid-19. Univeriade de Illinois criou um dispositivo port\u00e1til que permite obter resultados precisos a partir de \u2026", "url": "https://www.dn.pt/sociedade/cientistas-criam-dispositivos-de-testagem-que-produzem-resultados-em-tempo-recorde-13734253.html", "urlToImage": "https://static.globalnoticias.pt/dn/image.jpg?brand=DN&type=generate&guid=b8addcf4-7366-4b3f-a4b4-0573c59619a0&w=800&h=420&watermark=true&t=20210518171000", "publishedAt": "2021-05-18T15:10:00Z", "content": "Cientistas criaram dispositivos que permitem detetar infe\u00e7\u00e3o com o coronav\u00edrus SARS-CoV-2 num segundo ou em menos de 30 minutos, conforme a t\u00e9cnica usada, revelam dois estudos distintos esta ter\u00e7a-fe\u2026 [+3832 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "author": "F\u00e1bio Carvalho da Silva", "title": "Elon Musk j\u00e1 n\u00e3o \u00e9 o 2\u00ba mais rico do mundo. O imperador de Marte foi destronado pelo bar\u00e3o do luxo - Di\u00e1rio Digital", "description": "Bernard Arnault tem atualmente uma fortuna de 131,96 mil milh\u00f5es de euros, enquanto Musk caiu para os\u00a0130,2 mil milh\u00f5es de euros, de acordo com a ag\u00eancia Bloomberg.", "url": "https://executivedigest.sapo.pt/elon-musk-ja-nao-e-o-2o-mais-rico-do-mundo-o-imperador-de-marte-foi-destronado-pelo-barao-do-luxo/", "urlToImage": "https://executivedigest.sapo.pt/wp-content/uploads/2020/08/46339127625_054ddd1a61_b-e1605267548188-900x450.jpg", "publishedAt": "2021-05-18T14:22:03Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Canaltech.com.br"}, "author": "Danielle Cassita", "title": "Existe uma lacuna nos raios de exoplanetas \u2014 e a culpa pode ser dos mininetunos - Canaltech", "description": "Uma equipe de pesquisadores investigou exoplanetas de diferentes idades para entender a \"lacuna\" no tamanho deles. Eles descobriram que alguns mininetunos perdem as atmosferas e encolhem, de modo que se tornam superterras", "url": "https://canaltech.com.br/espaco/existe-uma-lacuna-nos-raios-de-exoplanetas-e-a-culpa-pode-ser-dos-mini-netunos-185146/", "urlToImage": "https://ibcdn.canaltech.com.br/IvBbGASVXJmiWRfiGjVQaOzlRxE=/1400x788/smart/i442849.jpeg", "publishedAt": "2021-05-18T14:10:00Z", "content": "Com as miss\u00f5es ca\u00e7adoras de exoplanetas, o n\u00famero conhecido de mundos que orbitam outras estrelas fica cada vez maior. Nisso, existe uma curiosa aus\u00eancia de exoplanetas que tenham de 1,5 a 2 vezes o \u2026 [+3291 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "author": "Casa dos Bits", "title": "Investigadores portugueses ajudam a compreender super-rota\u00e7\u00e3o da atmosfera de V\u00e9nus - SAPO Tek", "description": "V\u00e9nus \u00e9 um planeta de rota\u00e7\u00e3o lenta, mas com ventos que v\u00e3o al\u00e9m dos mais devastadores furac\u00f5es terrestres. Agora, investigadores do IA querem ajudar a compreender o que faz com tudo rode t\u00e3o rapidamente ao n\u00edvel das nuvens naquele planeta.", "url": "https://tek.sapo.pt/noticias/ciencia/artigos/investigadores-portugueses-ajudam-a-compreender-super-rotacao-da-atmosfera-de-venus", "urlToImage": "https://thumbs.web.sapo.io/?W=1200&H=630&delay_optim=1&tv=1&crop=center&bottom_overlay=https%3A%2F%2Ftek.sapo.pt%2Fassets%2Fimg%2Ftek-sapo%2Ffacebook-overlay.png&epic=Y2Y34iV95or1JW21x5roH/K9XNdnz1PFkNtcOMthNZhue879dQMlxYcYfHzRAxOMcRWYAZ+jjdt4aqZVbOuwVN1uukEVkhzOUgJU5SgSNX7xOrA=", "publishedAt": "2021-05-18T13:21:05Z", "content": "H\u00e1 dois novos contributos importantes para compreender a super-rota\u00e7\u00e3o da atmosfera de V\u00e9nus, dados por investigadores do Instituto de Astrof\u00edsica e Ci\u00eancias do Espa\u00e7o (IA).\r\nUm estudo liderado por J\u2026 [+4623 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Canaltech.com.br"}, "author": "Daniele Cavalcante", "title": "Processos no n\u00facleo de gigantes azuis s\u00e3o revelados pelas oscila\u00e7\u00f5es estelares - Canaltech", "description": "Uma nova pesquisa usou uma t\u00e9cnica chamada asteroseismologia para analisar as oscila\u00e7\u00f5es que ocorrem em estrelas massivas do tipo B na sequ\u00eancia principal, e descobriu como elas misturam elementos em seus n\u00facleos para prolongar o tempo de vida", "url": "https://canaltech.com.br/espaco/processos-no-interior-de-estrelas-gigantes-azuis-comecam-a-ser-revelados-185149/", "urlToImage": "https://ibcdn.canaltech.com.br/Pe5_f1VicVLzmvKuGb4_BEjxD9E=/1280x720/smart/i389857.jpeg", "publishedAt": "2021-05-18T13:10:00Z", "content": "As estrelas azuis massivas ainda escondem muitos segredos, e um deles est\u00e1 relacionado aos processos que ocorrem em seus n\u00facleos. Para entender melhor como os elementos se misturam dentro desses cald\u2026 [+3962 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sputnik International"}, "author": null, "title": "Descoberta recente de part\u00edcula de luz com brilho sem precedentes pode reescrever leis da f\u00edsica - Sputnik Brasil", "description": "Uma instala\u00e7\u00e3o de pesquisa de raios c\u00f3smicos no planalto tibetano detectou a part\u00edcula mais brilhante de um tipo de luz t\u00e3o forte que nenhuma lei da f\u00edsica pode a...", "url": "https://br.sputniknews.com/ciencia_tecnologia/2021051817538753-descoberta-recente-de-particula-de-luz-com-brilho-sem-precedentes-pode-reescrever-leis-da-fisica/", "urlToImage": "https://cdnbr2.img.sputniknews.com/images/07e4/08/1f/16012095.jpg", "publishedAt": "2021-05-18T12:39:00Z", "content": "Uma instala\u00e7\u00e3o de pesquisa de raios c\u00f3smicos no planalto tibetano detectou a part\u00edcula mais brilhante de um tipo de luz t\u00e3o forte que nenhuma lei da f\u00edsica pode a explicar.A part\u00edcula de luz, ou f\u00f3to\u2026 [+1992 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "author": "Casa dos Bits, Francisca Andrade", "title": "Solar Orbiter capta pela primeira vez explos\u00f5es de grande dimens\u00e3o na atmosfera do Sol - SAPO Tek", "description": "A 10 de fevereiro, a sonda da ESA e da NASA encontrava-se a uma dist\u00e2ncia de 77 milh\u00f5es de quil\u00f3metros do Sol. \u00c0 medida que a Solar Orbiter passava \u201cpor tr\u00e1s\u201d do astro-rei, os seus instrumentos captaram duas grandes erup\u00e7\u00f5es de g\u00e1s a altas temperaturas, conhe\u2026", "url": "https://tek.sapo.pt/multimedia/artigos/solar-orbiter-capta-pela-primeira-vez-explosoes-de-grande-dimensao-na-atmosfera-do-sol", "urlToImage": "https://thumbs.web.sapo.io/?W=1200&H=630&png=1&delay_optim=1&tv=1&crop=center&bottom_overlay=https%3A%2F%2Ftek.sapo.pt%2Fassets%2Fimg%2Ftek-sapo%2Ffacebook-overlay.png&epic=NjY2Xokk2HMjfpGBlcGXiNsJJf/kHqEEAhgkFIGvvnGC6kMUbPtH5QoCkOk4ByhhIs+aMZFyLFCDkcDXB3oiB1NAjgyzFxCgV6w7Z9YqqrNiy5k=", "publishedAt": "2021-05-18T11:08:09Z", "content": "A Solar Orbiter, a sonda da ESA e NASA que partiu para o Espa\u00e7o em fevereiro do ano passado, continua na sua miss\u00e3o de descoberta dos mist\u00e9rios do Sol. No m\u00eas em que assinalou o seu primeiro ano de m\u2026 [+2762 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sputnik International"}, "author": null, "title": "Telesc\u00f3pio Hubble capta aglomerado massivo de gal\u00e1xias a mais de 3 bilh\u00f5es de anos-luz (FOTO) - Sputnik Brasil", "description": "O Telesc\u00f3pio Hubble apresentou uma imagem do aglomerado de gal\u00e1xias ACO S 295, localizado na constela\u00e7\u00e3o de Horologium, tamb\u00e9m conhecida como Rel\u00f3gio.", "url": "https://br.sputniknews.com/ciencia_tecnologia/2021051817537802-telescopio-hubble-capta-aglomerado-massivo-de-galaxias-a-mais-de-3-bilhoes-de-anos-luz-foto/", "urlToImage": "https://cdnbr2.img.sputniknews.com/images/07e5/05/05/17463111.jpg", "publishedAt": "2021-05-18T10:25:00Z", "content": null}]}