{"status": "ok", "totalResults": 70, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Noticiasautomotivas.com.br"}, "author": "https://www.facebook.com/profile.php?id=100001004419512", "title": "Novo Corolla Cross sem camuflagem \u2013 Lan\u00e7amento em 11 de mar\u00e7o - Noticias Automotivas", "description": "O Novo Toyota Corolla Cross foi visto rodando sem camuflagem em S\u00e3o Paulo, onde aparentemente estava passando por uma sess\u00e3o de imagens para a campanha de", "url": "https://www.noticiasautomotivas.com.br/novo-corolla-cross-sem-camuflagem-lancamento-em-11-de-marco/", "urlToImage": "https://images.noticiasautomotivas.com.br/img/f/corolla-cross-1.jpg", "publishedAt": "2021-02-21T15:45:46Z", "content": "O Novo Toyota Corolla Cross foi visto rodando sem camuflagem em S\u00e3o Paulo, onde aparentemente estava passando por uma sess\u00e3o de imagens para a campanha de lan\u00e7amento. Flagrado por @denis_schmidt e di\u2026 [+1844 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "author": null, "title": "CVM pode abrir investiga\u00e7\u00e3o sobre divulga\u00e7\u00e3o de troca na Petrobras - Folha de S.Paulo", "description": "Mudan\u00e7a anunciada por Bolsonaro em rede social levou empresa a perder R$ 28 bilh\u00f5es em valor de mercado no Brasil", "url": "https://www1.folha.uol.com.br/mercado/2021/02/cvm-pode-abrir-investigacao-sobre-divulgacao-de-troca-na-petrobras.shtml", "urlToImage": "https://f.i.uol.com.br/fotografia/2021/02/19/161376132460300b2c61939_1613761324_3x2_rt.jpg", "publishedAt": "2021-02-21T15:19:00Z", "content": "A CVM (Comiss\u00e3o de Valores Mobili\u00e1rios) analisa a abertura de um processo administrativo para investigar a nomea\u00e7\u00e3o do general Joaquim Silva e Luna para o comando da Petrobras, que teve forte impacto\u2026 [+3592 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "author": "UOL", "title": "Guedes \u00e9 resiliente, mas foi vencido, diz ex-secret\u00e1rio de Bolsonaro - UOL", "description": "O ex-secret\u00e1rio de Desestatiza\u00e7\u00e3o e Privatiza\u00e7\u00e3o do Minist\u00e9rio da Economia, Salim Mattar, criticou a indica\u00e7\u00e3o de troca do comando da Petrobras feita por Jair Bolsonaro (sem partido). Defensor das privatiza\u00e7\u00f5es, Mattar afirmou que o ministro da Economia,", "url": "https://economia.uol.com.br/noticias/redacao/2021/02/21/guedes-e-resiliente-mas-foi-vencido-diz-ex-secretario-de-bolsonaro.htm", "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/90/2020/08/07/salim-mattar-secretario-especial-de-desestatizacao-do-ministerio-da-economia-1596842512998_v2_615x300.jpg", "publishedAt": "2021-02-21T13:54:00Z", "content": "O ex-secret\u00e1rio de Desestatiza\u00e7\u00e3o e Privatiza\u00e7\u00e3o do Minist\u00e9rio da Economia, Salim Mattar, criticou a indica\u00e7\u00e3o de troca do comando da Petrobras feita por Jair Bolsonaro (sem partido). Defensor das pr\u2026 [+2375 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Istoe.com.br"}, "author": "Ag\u00eancia Brasil", "title": "Mega-Sena acumula e pr\u00eamio pode chegar a R$ 42 milh\u00f5es - ISTO\u00c9", "description": "Nenhum apostador acertou as seis dezenas sorteadas no concurso 2346 da Mega-Sena sorteadas ontem (20), no Espa\u00e7o Loterias Caixa, no terminal Rodovi\u00e1rio Tiet\u00ea, na cidade de S\u00e3o Paulo. O pr\u00eamio acumulou e pode chegar a R$ 42 milh\u00f5es. As dezenas sorteadas foram:\u2026", "url": "https://istoe.com.br/mega-sena-acumula-e-premio-pode-chegar-a-r-42-milhoes-2/", "urlToImage": "https://cdn-istoe-ssl.akamaized.net/wp-content/themes/tema_istoe/assets/images/share/istoe_facebook.png", "publishedAt": "2021-02-21T11:35:00Z", "content": "Nota de esclarecimento\r\nA Tr\u00eas Com\u00e9rcio de Publica\u00e7\u00f5s Ltda. (EDITORA TR\u00caS) vem informar aos seus consumidores que n\u00e3o realiza cobran\u00e7as por telefone e que tamb\u00e9m n\u00e3o oferece cancelamento do contrato \u2026 [+316 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": null, "title": "As escolhas de Sylvio Castro para estrear a gest\u00e3o da Grimper Capital - InfoMoney", "description": "No 22\u00ba epis\u00f3dio do Outliers, Castro conta em detalhes como ser\u00e3o os dois fundos da nova gestora", "url": "https://www.infomoney.com.br/onde-investir/as-escolhas-de-sylvio-castro-para-estrear-a-gestao-da-grimper-capital/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2021/01/business-5475660_1920.jpg?fit=1920%2C982&quality=70&strip=all", "publishedAt": "2021-02-21T11:00:20Z", "content": "S\u00c3O PAULO \u2013 Com mais de 20 anos de viv\u00eancia no mercado financeiro, principalmente em bancos estrangeiros, Sylvio Castro est\u00e1 abrindo a pr\u00f3pria gestora de recursos a Grimper Capital.\r\nFormado em engen\u2026 [+3138 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "author": null, "title": "Michael Klein, acionista da Casas Bahia, compra concession\u00e1rias Honda - Folha de S.Paulo", "description": "Empres\u00e1rio expande bra\u00e7o automotivo do grupo e diminu avia\u00e7\u00e3o executiva", "url": "https://www1.folha.uol.com.br/colunas/painelsa/2021/02/michael-klein-dono-da-casas-bahia-compra-concessionarias-honda.shtml", "urlToImage": "https://f.i.uol.com.br/fotografia/2018/09/01/15358311775b8aec89b8406_1535831177_3x2_rt.jpg", "publishedAt": "2021-02-21T11:00:00Z", "content": "Enquanto reduz sua participa\u00e7\u00e3o nos neg\u00f3cios de avia\u00e7\u00e3o executiva, o Grupo CB, de Michael Klein (que tamb\u00e9m \u00e9 acionista da Casas Bahia), est\u00e1 expandindo a rede de concession\u00e1rias.\r\nAl\u00e9m das cinco loj\u2026 [+701 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Contas digitais rendem acima da poupan\u00e7a com liquidez; veja op\u00e7\u00f5es e como usar - Jornal Extra", "description": "Fintechs e bancos digitais est\u00e3o crescendo e se multiplicando. Essas institui\u00e7\u00f5es, que facilitam o acesso a servi\u00e7os banc\u00e1rios e d\u00e3o vantagens como isen\u00e7\u00e3o de...", "url": "https://extra.globo.com/economia/financas/contas-digitais-rendem-acima-da-poupanca-com-liquidez-veja-opcoes-como-usar-rv1-1-24890742.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/24891625-686-700/w976h550-PROP/nubank.jpg", "publishedAt": "2021-02-21T09:00:00Z", "content": "Fintechs e bancos digitais est\u00e3o crescendo e se multiplicando. Essas institui\u00e7\u00f5es, que facilitam o acesso a servi\u00e7os banc\u00e1rios e d\u00e3o vantagens como isen\u00e7\u00e3o de anuidade e rendimento em conta corrente,\u2026 [+4500 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Brasil247.com"}, "author": "Leonardo Attuch", "title": "Wagner e petroleiros ingressam com a\u00e7\u00e3o contra venda subfaturada de refinaria na Bahia - Brasil 247", "description": "A\u00e7\u00e3o proposta pelo senador Jaques Wagner e Deyvid Bacelar, da FUP, contesta o valor pago por um fundo \u00e1rabe pela maior refinaria de combust\u00edveis da Petrobr\u00e1s no Nordeste", "url": "https://www.brasil247.com/economia/wagner-e-petroleiros-ingressam-com-acao-contra-venda-subfaturada-de-refinaria-na-bahia", "urlToImage": "https://publisher-publish.s3.eu-central-1.amazonaws.com/pb-brasil247/swp/jtjeq9/media/20190913200932_4fd980c8-ea86-45dc-9040-d0f5b3df22fc.jpeg", "publishedAt": "2021-02-21T08:40:00Z", "content": "A\u00e7\u00e3o proposta pelo senador Jaques Wagner e Deyvid Bacelar, da FUP, contesta o valor pago por um fundo \u00e1rabe pela maior refinaria de combust\u00edveis da Petrobr\u00e1s no Nordeste\r\neditNota da equipe de advoga\u2026 [+1932 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Noticiasautomotivas.com.br"}, "author": "https://www.facebook.com/profile.php?id=100001004419512", "title": "Chery Tiggo 7 Pro chega \u00e0 R\u00fassia e logo ao mercado brasileiro - Noticias Automotivas", "description": "O Chery Tiggo 7 \u00e9 o elo mais fraco do trio, ou melhor, do quarteto de crossovers e SUVs da Caoa Chery no mercado. O SUV de porte m\u00e9dio sofre uma press\u00e3o", "url": "https://www.noticiasautomotivas.com.br/chery-tiggo-7-pro-chega-a-russia-e-logo-no-mercado-brasileiro/", "urlToImage": "https://images.noticiasautomotivas.com.br/img/f/tiggo-7-pro-1.jpg", "publishedAt": "2021-02-21T08:14:12Z", "content": "O Chery Tiggo 7 \u00e9 o elo mais fraco do trio, ou melhor, do quarteto de crossovers e SUVs da Caoa Chery no mercado. O SUV de porte m\u00e9dio sofre uma press\u00e3o enorme do Tiggo 5x, pouco abaixo em pre\u00e7o, mas\u2026 [+2271 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Fdr.com.br"}, "author": "Jheniffer Freitas", "title": "Imposto de Renda 2021: Evite ESTES erros e fuja da malha fina este ano - FDR - Terra", "description": "O per\u00edodo para entregar a declara\u00e7\u00e3o de imposto de renda (IR) est\u00e1 chegando, no momento do preenchimento \u00e9 necess\u00e1rio aten\u00e7\u00e3o para n\u00e3o cair na malha fina da Receita Federal. Por isso, separamos algumas dicas para voc\u00ea n\u00e3o errar e cair na malha fina.", "url": "https://fdr.com.br/2021/02/21/imposto-de-renda-2021-evite-estes-erros-e-fuja-da-malha-fina-este-ano/", "urlToImage": "https://fdr.com.br/wp-content/uploads/2020/04/imposto-de-renda-irpf.png", "publishedAt": "2021-02-21T08:00:32Z", "content": "Pontos-chave<ul><li>O imposto de renda deve ser declarado todos os anos;</li><li>\u00c9 preciso ter cuidado para n\u00e3o cair na malha fina;</li><li>Isso pode fazer com que voc\u00ea tenha que refazer a sua declar\u2026 [+4219 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "author": "UOL", "title": "Falta de aux\u00edlio quebra microempresa, e gigantes dominam, dizem analistas - UOL", "description": "O varejo \u00e9 o setor que mais vai sofrer com um aux\u00edlio emergencial em 2021 menor que o de 2020, devendo perder quase 12% de seu faturamento projetado para este ano, ou cerca de R$ 190 bilh\u00f5es em vendas. A crise afeta principalmente as micros e pequenas emp", "url": "https://economia.uol.com.br/noticias/redacao/2021/02/21/com-menor-auxilio-emergencial-pequena-empresa-fecha-e-economia-concentra.htm", "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/entretenimento/30/2020/11/04/imagem-ilustrativa-de-auxilio-emergencial-1604528879298_v2_615x300.jpg", "publishedAt": "2021-02-21T07:00:00Z", "content": "O varejo \u00e9 o setor que mais vai sofrer com um aux\u00edlio emergencial em 2021 menor que o de 2020, devendo perder quase 12% de seu faturamento projetado para este ano, ou cerca de R$ 190 bilh\u00f5es em venda\u2026 [+5473 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Metropoles.com"}, "author": null, "title": "Bol\u00e3o registrado no Guar\u00e1 II ganha R$ 193,4 mil na Mega-Sena - Metr\u00f3poles", "description": "A aposta tinha oito n\u00famero, mas acertou cinco. O pr\u00eamio ser\u00e1 dividido para 25 cotas", "url": "https://www.metropoles.com/distrito-federal/bolao-registrado-no-guara-ii-ganha-r-1934-mil-na-mega-sena", "urlToImage": "https://uploads.metropoles.com/wp-content/uploads/2019/09/28194556/Mega-sena.jpeg", "publishedAt": "2021-02-21T01:44:00Z", "content": "Um bol\u00e3o registrado na Lot\u00e9rica Casa da Sorte, no Guar\u00e1 II, ganhou R$ 193,4 mil na Mega-Sena, no sorteio deste s\u00e1bado (20/2). O jogo vencedor, de 25 cotas, apostou oito n\u00fameros e acertou cinco.\r\nUma \u2026 [+362 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Como funciona a 'teoria do mais tolo', que pode levar pessoas a tomarem decis\u00f5es financeiras erradas - G1", "description": "Muito comum nas bolsas de valores, essa teoria \u00e9 usada por quem especula sobre investimentos que podem gerar grandes retornos no curto prazo, mas correm o risco de virarem p\u00f3.", "url": "https://g1.globo.com/economia/noticia/2021/02/20/como-funciona-a-teoria-do-mais-tolo-que-pode-levar-pessoas-a-tomarem-decisoes-financeiras-erradas.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/0LKWOfQpFFk7-2kES8UaBHwt5kY=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2021/e/n/gCvoKWQxWlMst2PdsOAQ/117010790-gettyimages-1158005632.jpg", "publishedAt": "2021-02-21T01:40:00Z", "content": "A \"teoria do mais tolo\" \u00e9 uma express\u00e3o amplamente usada nas bolsas de valores. Funciona assim: voc\u00ea pode ganhar dinheiro se comprar uma a\u00e7\u00e3o que est\u00e1 sobrevalorizada porque sempre haver\u00e1 \"algu\u00e9m mai\u2026 [+10496 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Baixada Santista ultrapassa 101 mil casos de Covid-19 ap\u00f3s 186 novas confirma\u00e7\u00f5es - G1", "description": "Regi\u00e3o soma 101.139 casos e 3.210 mortes causadas pela doen\u00e7a neste s\u00e1bado (20).", "url": "https://g1.globo.com/sp/santos-regiao/mais-saude/noticia/2021/02/20/baixada-santista-ultrapassa-101-mil-casos-de-covid-19-apos-186-novas-confirmacoes.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/0qsKzHfkjt196DobuordnRbMokE=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/g/w/LZ32tMQfiDU3zZhBabxw/whatsapp-image-2020-03-30-at-15.10.34.jpeg", "publishedAt": "2021-02-21T01:23:00Z", "content": "A Baixada Santista, regi\u00e3o de S\u00e3o Paulo, ultrapassou a marca de 101 mil casos confirmados de Covid-19, ap\u00f3s registrar 186 novas confirma\u00e7\u00f5es neste s\u00e1bado (20). Segundo os boletins epidemiol\u00f3gicos div\u2026 [+2376 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Fiocruz ainda n\u00e3o assinou contrato com a AstraZeneca para transfer\u00eancia de tecnologia - G1", "description": "O Jornal Nacional teve acesso, com exclusividade, a um documento em que a Fiocruz informa que o contrato ainda n\u00e3o foi assinado. A transfer\u00eancia significa ter todo o conhecimento necess\u00e1rio para fabricar a vacina 100% no Brasil. Sem isso, a funda\u00e7\u00e3o n\u00e3o tem u\u2026", "url": "https://g1.globo.com/jornal-nacional/noticia/2021/02/20/fiocruz-ainda-nao-assinou-contrato-com-a-astrazeneca-para-transferencia-de-tecnologia.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/3__uq2eVz7md5J5YEYif1nI6wJY=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s01.video.glbimg.com/x720/9287632.jpg", "publishedAt": "2021-02-21T01:01:00Z", "content": "O Jornal Nacional teve acesso a um documento em que a Fiocruz informa que o contrato de transfer\u00eancia de tecnologia para a produ\u00e7\u00e3o da vacina da Universidade de Oxford e da AstraZeneca ainda n\u00e3o foi \u2026 [+4202 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Canalrural.com.br"}, "author": null, "title": "Leil\u00e3o da Conab oferta mais de 1,2 mil gal\u00f5es de defensivos agr\u00edcolas - Canal Rural", "description": "O produto que ser\u00e1 vendido pela companha \u00e9 fruto de apreens\u00e3o realizada pela pol\u00edcia; pre\u00e7o inicial do gal\u00e3o \u00e9 de R$ 1,3 mil", "url": "https://www.canalrural.com.br/noticias/leilao-conab-oferta-defensivos-agricolas/", "urlToImage": "https://imagens-cdn.canalrural.com.br/2018/06/1416221124150.jpg", "publishedAt": "2021-02-21T00:01:00Z", "content": "A Companhia Nacional de Abastecimento (Conab) realiza, na pr\u00f3xima quarta-feira 24, \u00e0s 9h, um leil\u00e3o eletr\u00f4nico para venda de 1.220 gal\u00f5es de 5 litros do defensivo agr\u00edcola Standak Top, da Basf. A ope\u2026 [+820 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Noticiasconcursos.com.br"}, "author": "Saulo Moreira", "title": "INSS confirma que vai pagar at\u00e9 R$6.433,57 em 2021; veja como receber - Not\u00edcias Concursos", "description": "Em 2021, os benef\u00edcios pagos pelo INSS com valores acima do sal\u00e1rio m\u00ednimo ser\u00e3o reajustados em 5,45%, acompanhando o INPC", "url": "https://noticiasconcursos.com.br/economia/inss-confirma-que-vai-pagar-ate-r6-43357-em-2021-veja-como-receber/", "urlToImage": "https://noticiasconcursos.com.br/wp-content/uploads/2019/04/inss.jpg", "publishedAt": "2021-02-21T00:00:00Z", "content": "Em 2021, os benef\u00edcios pagos pelo INSS com valores acima do sal\u00e1rio m\u00ednimo ser\u00e3o reajustados em 5,45%, acompanhando o INPC (\u00cdndice Nacional de Pre\u00e7os ao Consumidor) acumulado no ano passado.\r\nDivulga\u2026 [+1883 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Cointelegraph.com.br"}, "author": "Andrew Thurman", "title": "Elon Musk diz que BTC e ETH tem pre\u00e7os \u2018altos\u2019 enquanto \u2018alfineta\u2019 Peter Schiff - Cointelegraph Brasil", "description": "Por que comprar ouro enquanto voc\u00ea pode comprar Bitcoin? Peter Schiff e Elon Musk debatem os pr\u00f3s e contras no Twitter", "url": "https://cointelegraph.com.br/news/elon-musk-says-btc-eth-prices-high-while-dunking-on-peter-schiff", "urlToImage": "https://images.cointelegraph.com/images/1200_aHR0cHM6Ly9pbWFnZXMuY29pbnRlbGVncmFwaC5jb20vaW1hZ2VzLzcxN19hSFIwY0hNNkx5OXpNeTVqYjJsdWRHVnNaV2R5WVhCb0xtTnZiUzkxY0d4dllXUnpMekl3TWpFdE1ESXZNR1UwTURoa05ETXRaVFJsT1MwME9UTTFMV0ZrTVRrdFkySTRZemc1Wm1FMFpqZzVMbXB3Wnc9PS5qcGc=.jpg", "publishedAt": "2021-02-20T23:52:26Z", "content": "Enquanto sua empresa de carros el\u00e9tricos anunciava uma compra bilion\u00e1ria de Bitcoin (BTC) semanas atr\u00e1s, Elon Musk finalmente se tornou um verdadeiro Bitcoiner na noite desta sexta-feira (19), ao se \u2026 [+3307 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Custo dos combust\u00edveis: Bolsonaro diz que novas mudan\u00e7as vir\u00e3o na semana que vem - Band Jornalismo", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiK2h0dHBzOi8vd3d3LnlvdXR1YmUuY29tL3dhdGNoP3Y9NVR5R01WQW5GREXSAQA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-02-20T23:19:55Z", "content": null}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "M\u00e9dia m\u00f3vel de mortes por covid-19 fica em 1.051 neste s\u00e1bado no Brasil - Sa\u00fade - Estad\u00e3o - Sa\u00fade Estad\u00e3o", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMifmh0dHBzOi8vc2F1ZGUuZXN0YWRhby5jb20uYnIvbm90aWNpYXMvZ2VyYWwsbWVkaWEtbW92ZWwtZGUtbW9ydGVzLXBvci1jb3ZpZC0xOS1maWNhLWVtLTEwNTEtbmVzdGUtc2FiYWRvLW5vLWJyYXNpbCw3MDAwMzYyMjYzOdIBAA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-02-20T23:02:12Z", "content": null}]}