{"status": "ok", "totalResults": 70, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "La Tribune.fr"}, "author": null, "title": "Air France-KLM : le gouvernement n\u00e9erlandais fait plier les pilotes de KLM - La Tribune", "description": "Les pilotes ont accept\u00e9 de prolonger l'accord sur des baisses de r\u00e9mun\u00e9ration, non pas jusqu'en 2022 comme ils l'avaient sign\u00e9 avec la direction, mais jusqu'en 2025, comme l'exigeait le ministre des finances n\u00e9erlandais Wopke Hoekstra pour d\u00e9bloquer l'aide d'\u2026", "url": "https://www.latribune.fr/entreprises-finance/services/transport-logistique/air-france-klm-le-gouvernement-neerlandais-fait-plier-les-pilotes-de-klm-861457.html", "urlToImage": "https://static.latribune.fr/full_width/1557522/volte-face-des-pilotes-de-klm-qui-acceptent-le-gel-des-salaires.jpg", "publishedAt": "2020-11-03T18:30:00Z", "content": "L'inflexible ministre des finances n\u00e9erlandais,\u00a0Wopke Hoekstra, a tordu le bras des pilotes de KLM. Ces derniers, qui avaient sign\u00e9 avec la direction un accord de baisse de r\u00e9mun\u00e9ration\u00a0jusqu'en 2022\u2026 [+427 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Orange.fr"}, "author": "https://www.facebook.com/orangeactufr", "title": "Reconfinement : les instituts de beaut\u00e9 et parfumeries demandent \u00e0 pouvoir rouvrir d'ici 15 jours - Actu Orange", "description": "Les instituts de beaut\u00e9 et parfumeries, ferm\u00e9s car consid\u00e9r\u00e9s comme \u00e9tant des commerces non essentiels, r\u00e9clament au gouvernement de pouvoir rouvrir d'ici deux semaines, au moment o\u00f9 le gouvernement devra r\u00e9\u00e9valuer la situation.\n\nUn confinement qui a d\u00e9cid\u00e9me\u2026", "url": "https://actu.orange.fr/france/reconfinement-les-instituts-de-beaute-et-parfumeries-demandent-a-pouvoir-rouvrir-d-ici-15-jours-magic-CNT000001uCCE8.html", "urlToImage": "http://media3.woopic.com/api/v1/images/661%2Fmagic-article-actu%2F0d0%2Fff6%2F2451b4966f0596785a01449a8d%2Freconfinement-les-instituts-de-beaute-et-parfumeries-demandent-a-pouvoir-rouvrir-d-ici-15-jours%7C0d0ff62451b4966f0596785a01449a8d.jpg?format=470x264&facedetect=1&quality=85", "publishedAt": "2020-11-03T18:09:00Z", "content": "Orange avec Media Services, publi\u00e9 le mardi 03 novembre 2020 \u00e0 19h09\r\nLes instituts de beaut\u00e9 et parfumeries, ferm\u00e9s car consid\u00e9r\u00e9s comme \u00e9tant des commerces non essentiels, r\u00e9clament au gouvernement\u2026 [+3636 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Boursorama"}, "author": null, "title": "Axa compte recapitaliser sa filiale XL \u00e0 hauteur d'un milliard d'euros - Boursorama", "description": "PARIS (Reuters) - Axa a indiqu\u00e9 mardi avoir enregistr\u00e9 une baisse de 8% de son chiffre d'affaires sur les neuf premiers mois de l'ann\u00e9e et pr\u00e9voit de recapitaliser sa filiale XL sp\u00e9cialis\u00e9e dans l'assurance dommages des grandes entreprises \u00e0 hauteur d'un mill\u2026", "url": "https://www.boursorama.com/bourse/actualites/axa-compte-recapitaliser-sa-filiale-xl-a-hauteur-d-un-milliard-d-euros-477f7e16a1e90650f2415b956e8b1b5b", "urlToImage": "https://s.brsimg.com/static-000/cache/i/content/images/c/1/4/c14126f50fdf753be266e8a71115a188-1200x800.jpg", "publishedAt": "2020-11-03T17:29:00Z", "content": "AXA COMPTE RECAPITALISER SA FILIALE XL \u00c0 HAUTEUR D'UN MILLIARD D'EUROS\r\nPARIS (Reuters) - Axa a indiqu\u00e9 mardi avoir enregistr\u00e9 une baisse de 8% de son chiffre d'affaires sur les neuf premiers mois de\u2026 [+973 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lerepairedesmotards.com"}, "author": null, "title": "Roadster Yamaha MT-07 2021 - Le Repaire des Motards", "description": "Yamaha fait \u00e9voluer son roadster MT-07 de fa\u00e7on majeure avec Euro5 avec un nouveau look et des nouveaux \u00e9quipements \u00e0 tous les niveaux. Tous les d\u00e9tails, photos et vid\u00e9o en bonus", "url": "http://www.lerepairedesmotards.com/actualites/2020/roadster-yamaha-mt-07.php", "urlToImage": "http://www.lerepairedesmotards.com/img/actu/2020/nouveaute/roadster-yamaha-mt-07-statique_hd.jpg", "publishedAt": "2020-11-03T17:20:00Z", "content": "Bicylindre CP2 de 690 cm3, 73,4 ch et 67 Nm, 184 kg pleins faits, 7.299 euros\r\nUne semaine tout juste apr\u00e8s avoir pr\u00e9sent\u00e9 sa MT-09, Yamaha continue de lever le voile sur sa nouvelle gamme Hyper Nake\u2026 [+4735 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Boursorama"}, "author": null, "title": "La perspective d'une victoire de Biden nourrit l'app\u00e9tit pour le risque - Boursorama", "description": "par Laetitia Volga\n\n\n  PARIS (Reuters) - Les Bourses europ\u00e9ennes ont fini dans le vert mardi et Wall Street \u00e9volue en nette hausse, les investisseurs misant sur une large victoire de Joe Biden \u00e0 l'\u00e9lection pr\u00e9sidentielle am\u00e9ricaine, ce qui pourrait se traduir\u2026", "url": "https://www.boursorama.com/bourse/actualites/la-perspective-d-une-victoire-de-biden-nourrit-l-appetit-pour-le-risque-a802f33d5d7369a53406cd73d341fab4", "urlToImage": "https://s.brsimg.com/static-000/cache/i/content/images/3/2/8/32899e985d070e1bbe8e2e5438ce9dcc-1200x800.jpg", "publishedAt": "2020-11-03T17:17:01Z", "content": "LES BOURSES EUROP\u00c9ENNES ONT FINI DANS LE VERT\r\npar Laetitia Volga\r\nPARIS (Reuters) - Les Bourses europ\u00e9ennes ont fini dans le vert mardi et Wall Street \u00e9volue en nette hausse, les investisseurs misan\u2026 [+3268 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Le HuffPost"}, "author": "Jade Toussay", "title": "La col\u00e8re de Michel-\u00c9douard Leclerc sur \"la com\u00e9die\" autour des produits non-essentiels - Le HuffPost", "description": "Le patron des enseignes Leclerc est tr\u00e8s critique vis-\u00e0-vis de la d\u00e9cision du gouvernement d'interdire certains produits \u00e0 la vente dans les grandes surfaces.", "url": "https://www.huffingtonpost.fr/entry/la-colere-de-michel-edouard-leclerc-sur-la-comedie-autour-des-produits-non-essentiels_fr_5fa1742ec5b6128c6b5ca16e", "urlToImage": "https://img.huffingtonpost.com/asset/5fa181222900001522c6b3a6.jpeg?ops=1200_630", "publishedAt": "2020-11-03T16:15:55Z", "content": "\u00c9CONOMIE - \u201cC\u2019est le bordel\u201d. Michel-\u00c9douard Leclerc a publiquement critiqu\u00e9 la d\u00e9cision du gouvernement de fermer les rayons de produits \u201cnon essentiels\u201d dans les grandes surfaces.\u00a0\r\nSur Facebook ce\u2026 [+2550 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Les Num\u00e9riques"}, "author": "Aur\u00e9lien Piot", "title": "Tesla FSD beta : un avant-go\u00fbt de la prochaine version de l\u2019Autopilot - Les Num\u00e9riques", "description": "La b\u00eata de la future version Full Self-Driving de l\u2019Autopilot est progressivement d\u00e9ploy\u00e9e aupr\u00e8s d\u2019un nombre tr\u00e8s restreint de clients Tesla. De quoi donner un avant-go\u00fbt de cette r\u00e9\u00e9criture compl\u00e8te du syst\u00e8me de conduite autonome.", "url": "https://www.lesnumeriques.com/voiture/tesla-fsd-beta-un-avant-gout-de-la-prochaine-version-de-l-autopilot-n156495.html", "urlToImage": "https://dyw7ncnq1en5l.cloudfront.net/optim/news/15/156495/511b1b7a-tesla-fsd-beta-un-preambule-de-la-prochaine-version-de-l-autopilot__908_512__0-0-3830-2160.jpeg", "publishedAt": "2020-11-03T15:52:00Z", "content": "La b\u00eata de la future version Full Self-Driving de lAutopilot est progressivement d\u00e9ploy\u00e9e aupr\u00e8s dun nombre tr\u00e8s restreint de clients Tesla. De quoi donner un avant-go\u00fbt de cette r\u00e9\u00e9criture compl\u00e8te \u2026 [+3374 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Automobile-propre.com"}, "author": "Philippe SCHWOERER", "title": "Voiture \u00e9lectrique : face au confinement, Renault mise sur la digitalisation - Automobile Propre", "description": "Les constructeurs abordent ce deuxi\u00e8me confinement en France li\u00e9 au Covid-19 avec une premi\u00e8re exp\u00e9rience assez traumatisante pour la plupart. Renault y puise cependant un dynamisme n\u00e9cessaire \u00e0 une poursuite sereine de son activit\u00e9.", "url": "https://www.automobile-propre.com/voiture-electrique-face-au-confinement-renault-mise-sur-la-digitalisation/", "urlToImage": "https://www.automobile-propre.com/wp-content/uploads/2019/11/renault-zoe-gris-back.jpg", "publishedAt": "2020-11-03T15:51:23Z", "content": "Les constructeurs abordent ce deuxi\u00e8me confinement en France li\u00e9 au Covid-19 avec une premi\u00e8re exp\u00e9rience assez traumatisante pour la plupart. Renault y puise cependant un dynamisme n\u00e9cessaire \u00e0 une \u2026 [+2524 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Boursorama"}, "author": null, "title": "St\u00e9 G\u00e9n\u00e9rale : +6% \u00e0 12,85E, une \u00e9tape cruciale - Boursorama", "description": "(CercleFinance.com) - Les bons trimestriels de BNP, la hausse des taux longs US dopent le secteur bancaire", "url": "https://www.boursorama.com/bourse/actualites/ste-generale-6-a-12-85e-une-etape-cruciale-a4a52aeca6bec61c68156f08b9d3652e", "urlToImage": "https://www.boursorama.com/bundles/boursoramaui/images/news/trading-news-7.jpg", "publishedAt": "2020-11-03T15:48:00Z", "content": "(CercleFinance.com) - Les bons trimestriels de BNP, la hausse des taux longs US dopent le secteur bancaire. La St\u00e9 G\u00e9n\u00e9rale s'envole de +6% \u00e0 12,85E et soul\u00e8ve la r\u00e9sistance des 12,75/12,85E du 12 au\u2026 [+99 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sud Ouest"}, "author": "Sud Ouest", "title": "Reconfinement : les grandes surfaces s\u2019activent pour r\u00e9organiser les rayons - Sud Ouest", "description": "Les rayons parfumerie, hygi\u00e8ne, beaut\u00e9, pu\u00e9riculture, quincaillerie et papeterie des grandes surfaces pourront rester ouverts", "url": "https://www.sudouest.fr/2020/11/03/reconfinement-les-grandes-surfaces-s-activent-pour-reorganiser-les-rayons-8036920-6150.php", "urlToImage": "https://images.sudouest.fr/2020/11/03/5fa177a666a4bd005efbc421/golden/apres-ce-mercredi-4.jpg", "publishedAt": "2020-11-03T15:46:46Z", "content": "Bient\u00f4t plus de collants au Monoprix, de chaussures \u00e0 Lidl ou de livres chez Leclerc\u00a0: les grandes surfaces s\u2019organisent pour se conformer \u00e0 l\u2019interdiction de vendre des \"produits non essentiels\", d\u00e9\u2026 [+4035 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "BFMTV"}, "author": null, "title": "Chez McDonald's, un deuxi\u00e8me confinement \u00e0 l'exact oppos\u00e9 du premier - BFMTV", "description": "Le g\u00e9ant de la restauration rapide applique une strat\u00e9gie bien plus offensive et profite m\u00eame de cette p\u00e9riode pour lancer un nouveau produit.", "url": "https://www.bfmtv.com/economie/chez-mc-donald-s-un-deuxieme-confinement-a-l-exact-oppose-du-premier_AN-202011030255.html", "urlToImage": "https://images.bfmtv.com/DM3deWKd0cwMYtifRihov4rq7Y4=/0x33:768x465/768x0/images/Un-restaurant-McDonalds-le-10-septembre-2016-a-Gettysburg-Pennsylvanie-379311.jpg", "publishedAt": "2020-11-03T15:37:36Z", "content": "Le g\u00e9ant de la restauration rapide applique une strat\u00e9gie bien plus offensive et profite m\u00eame de cette p\u00e9riode pour lancer un nouveau produit.\r\nTout porte \u00e0 croire que ce deuxi\u00e8me confinement sera tr\u2026 [+1263 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.rtl.fr"}, "author": null, "title": "Immobilier : le march\u00e9 de la location explose en France - RTL.fr", "description": "VU DANS LA PRESSE - Le nombre de biens \u00e0 louer en France a explos\u00e9 en peu de temps \u00e0 cause de l'\u00e9pid\u00e9mie du coronavirus.", "url": "https://www.rtl.fr/actu/economie-consommation/immobilier-le-marche-de-la-location-explose-en-france-7800916289", "urlToImage": "https://cdn-media.rtl.fr/cache/3uSUm1JNtrXPV8dW5mj2ug/2000v1333-0/online/image/2016/0125/7781539793_loyers-comment-fonctionne-la-nouvelle-garantie-visale-mise-en-place-par-le-gouvernement.jpg", "publishedAt": "2020-11-03T15:27:00Z", "content": "C'est une bonne nouvelle pour les propri\u00e9taires. Selon une \u00e9tude Seloger.com, en un an, l'offre de logements \u00e0 louer a progress\u00e9 de 32 % et surtout, le nombre de Fran\u00e7ais en recherche d'une location \u2026 [+1368 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Linternaute.com"}, "author": "La R\u00e9daction", "title": "Black Friday 2020 : il y a bien des promos en ligne avant la date - Linternaute.com", "description": "Le Black Friday 2020\u00a0est-il menac\u00e9 alors que des milliers de commer\u00e7ants sont oblig\u00e9s de fermer boutique avec le confinement et s'indignent des promos sur les sites de vente en ligne\u00a0? A un peu plus de trois semaines de la date de ce Black Friday, les offres \u2026", "url": "https://www.linternaute.com/actualite/guide-vie-quotidienne/1414746-black-friday-2020-il-y-a-bien-des-promos-en-ligne-avant-la-date/", "urlToImage": "https://img-4.linternaute.com/n03-sSlCztxP21Ig0nSp2CXhdfQ=/540x/smart/ae19c4af1de64706ab38abd8d9691d36/ccmcms-linternaute/19780460.jpg", "publishedAt": "2020-11-03T15:10:00Z", "content": "Le Black Friday 2020\u00a0est-il menac\u00e9 alors que des milliers de commer\u00e7ants sont oblig\u00e9s de fermer boutique avec le confinement et s'indignent des promos sur les sites de vente en ligne\u00a0? A un peu plus \u2026 [+11872 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Paddock-gp.com"}, "author": null, "title": "En d\u00e9passant les 400 km/h, la Voxan Wattman devient la moto \u00e9lectrique la plus rapide du Monde - Media Service", "description": "Max Biaggi et le constructeur de motos \u00e9lectriques mon\u00e9gasque Voxan Motors ont c\u00e9l\u00e9br\u00e9 avec style les 20 ans du groupe Venturi, \u00e9tablissant au total onze nouveaux records du monde de vitesse sur l\u2019a\u00e9rodrome de Ch\u00e2teauroux en France, le WE dernier, sur les 12 \u2026", "url": "https://www.paddock-gp.com/en-depassant-les-400km-h-la-voxan-wattman-est-la-moto-electrique-la-plus-rapide-du-monde/", "urlToImage": "https://www.paddock-gp.com/wp-content/uploads/2020/11/Voxan_Record_Chateauroux_2.jpg", "publishedAt": "2020-11-03T15:05:37Z", "content": "Max Biaggi et le constructeur de motos \u00e9lectriques mon\u00e9gasque Voxan Motors ont c\u00e9l\u00e9br\u00e9 avec style les 20 ans du groupe Venturi, \u00e9tablissant au total onze nouveaux records du monde de vitesse sur l\u2019a\u00e9\u2026 [+4971 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Caradisiac.com"}, "author": "Caradisiac.com", "title": "Renault Twingo : il n'y a plus qu'un moteur thermique essence - Caradisiac.com", "description": "\u00c0 c\u00f4t\u00e9 de l'\u00e9lectrique, il ne reste plus qu'une Twingo essence, avec le plus petit moteur de 65 ch seulement\u00a0!", "url": "https://www.caradisiac.com/renault-twingo-il-n-y-a-plus-qu-un-moteur-essence-186222.htm", "urlToImage": "https://images.caradisiac.com/images/6/2/2/2/186222/S1-renault-twingo-il-n-y-a-plus-qu-un-moteur-essence-651240.jpg", "publishedAt": "2020-11-03T14:50:00Z", "content": "\u00c7a bouge du c\u00f4t\u00e9 de la Twingo. L'\u00e9v\u00e9nement, c'est bien s\u00fbr le lancement de la version \u00e9lectrique. Les premiers exemplaires sont arriv\u00e9s dans les concessions fin octobre, juste avant le reconfinement\u00a0\u2026 [+1523 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Eric B\u00e9ziat", "title": "La SNCF va r\u00e9duire de 70 % le nombre de TGV en circulation - Le Monde", "description": "Pour faire face \u00e0 la baisse rapide de fr\u00e9quentation, l\u2019entreprise va repasser en mode confinement, en r\u00e9duisant peu \u00e0 peu son offre de trains longue distance.", "url": "https://www.lemonde.fr/economie/article/2020/11/03/confinement-la-sncf-va-reduire-drastiquement-le-nombre-de-trains-en-circulation_6058338_3234.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2020/10/31/382/0/3554/1777/1440/720/60/0/012d076_fbb85906774a4cbe916836a3c653dddc-fbb85906774a4cbe916836a3c653dddc-0.jpg", "publishedAt": "2020-11-03T14:41:45Z", "content": "A Saint-Jean-de-Luz, le 31\u00a0octobre 2020. Bob Edme / AP\r\nLors des prochaines quarante-huit heures, la SNCF va repasser en mode confinement, en r\u00e9duisant peu \u00e0 peu son offre de trains longue distance, \u2026 [+2861 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "BFM Bourse"}, "author": null, "title": "A la surprise g\u00e9n\u00e9rale, la Chine reporte l'introduction en Bourse record d'Ant Group - BFM Bourse", "description": "(BFM Bourse) - Deux jours avant ce qui devait \u00eatre la plus grosse introduction en Bourse de l'histoire, le propri\u00e9taire du g\u00e9ant du paiement en ligne Alipay \u2026", "url": "https://www.tradingsat.com/actualites/informations-societes/a-la-surprise-generale-la-chine-reporte-l-introduction-en-bourse-record-d-ant-group-938407.html", "urlToImage": "https://www.tradingsat.com/media/pictures/realsize/news/l-introduction-en-bourse-d-ant-group-reportee-653745.jpg", "publishedAt": "2020-11-03T13:58:00Z", "content": "(BFM Bourse) - Deux jours avant ce qui devait \u00eatre la plus grosse introduction en Bourse de l'histoire, le propri\u00e9taire du g\u00e9ant du paiement en ligne Alipay pr\u00e9voyant de lever plus de 34 milliards de\u2026 [+3483 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Nabil Wakim", "title": "Gaz de schiste : Engie renonce \u00e0 un m\u00e9gacontrat am\u00e9ricain, sous la pression de l'Etat et des ONG - Le Monde", "description": "La d\u00e9cision de la France, qui privil\u00e9gie la coh\u00e9rence de sa politique environnementale, est contest\u00e9e par des parlementaires am\u00e9ricains, qui ont adress\u00e9 une lettre \u00e0 Emmanuel Macron.", "url": "https://www.lemonde.fr/economie/article/2020/11/03/gaz-de-schiste-engie-renonce-a-un-megacontrat-americain-sous-la-pression-de-l-etat-et-des-ong_6058335_3234.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2020/10/25/385/0/4623/2311/1440/720/60/0/07dc59f_539c17d6b0234fa4bbd41a4d780c09cb-539c17d6b0234fa4bbd41a4d780c09cb-0.jpg", "publishedAt": "2020-11-03T13:41:16Z", "content": "Un site dextraction de gaz de schiste \u00e0 St\u00a0Marys, Pennsylvanie, le 12\u00a0mars 2020. Keith Srakocic / AP\r\nLe groupe Engie (ex-GDF-Suez) ne finalisera pas son contrat de 6,9\u00a0milliards de dollars (5,9 mill\u2026 [+2508 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Renault Trafic Combi (2021). Un nouveau restylage pour l'utilitaire - L'Argus: actualit\u00e9s automobiles", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMieGh0dHBzOi8vd3d3Lmxhcmd1cy5mci9hY3R1YWxpdGUtYXV0b21vYmlsZS9yZW5hdWx0LXRyYWZpYy1jb21iaS0yMDIxLXVuLW5vdXZlYXUtcmVzdHlsYWdlLXBvdXItbHV0aWxpdGFpcmUtMTA0NTUzOTcuaHRtbNIBAA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2020-11-03T13:35:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Caradisiac.com"}, "author": "Caradisiac.com", "title": "Essai - Mercedes GLA 250e : que vaut le SUV compact hybride rechargeable de Mercedes ? - Caradisiac.com", "description": "Mercedes est le constructeur qui poss\u00e8de\u00a0 la gamme hybride rechargeable la plus \u00e9tendue du march\u00e9 avec pas moins de 15 mod\u00e8les qui vont de la compacte au gros SUV en passant par la routi\u00e8re. Essai de la derni\u00e8re nouveaut\u00e9 en date\u00a0: le GLA 250e.", "url": "https://www.caradisiac.com/essai-mercedes-gla-250e-que-vaut-le-suv-compact-hybride-rechargeable-de-mercedes-186025.htm", "urlToImage": "https://images.caradisiac.com/images/6/0/2/5/186025/S1-essai-mercedes-gla-250e-650505.jpg", "publishedAt": "2020-11-03T13:00:00Z", "content": "EN BREF\r\nVersion hybride rechargeable du GLA\r\nSUV compact\r\n\u00c0 partir de 48 600\u00a0\r\nComme toutes les marques automobiles, Mercedes doit faire baisser les rejets de CO2 de sa gamme. Si certains constructe\u2026 [+6858 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sud Ouest"}, "author": "Sud Ouest", "title": "Vente en ligne : que p\u00e8se Amazon en France\u202f? - Sud Ouest", "description": "Volume de ventes, secteurs de pr\u00e9dilection, effets du confinement : voici\u00a0ce que p\u00e8se Amazon en France.", "url": "https://www.sudouest.fr/2020/11/03/vente-en-ligne-que-pese-amazon-en-france-8036452-11210.php", "urlToImage": "https://images.sudouest.fr/2020/11/03/5fa1531666a4bdbc38fbc425/golden/l-alimentaire-n-est-pas.jpg", "publishedAt": "2020-11-03T12:57:19Z", "content": "D\u00e9j\u00e0 dans le viseur des associations de d\u00e9fense de l\u2019environnement, le g\u00e9ant am\u00e9ricain Amazon est en train de devenir l\u2019\u00e9pouvantail num\u00e9ro un des commerces ferm\u00e9s pour tenter d\u2019endiguer l\u2019\u00e9pid\u00e9mie de\u2026 [+3888 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "20 Minutes"}, "author": "Charlotte Murat", "title": "Confinement : Pour les m\u00e9nages modestes et ruraux, la fermeture des rayons non-essentiels des supermarch\u00e9s \u00ab complique encore plus la vie \u00bb - 20 Minutes", "description": "Nos internautes r\u00e9agissent \u00e0 la fermeture des rayons non-essentiels dans les supermarch\u00e9s, d\u00e9cid\u00e9e par le gouvernement pour ne pas concurrencer les commerces de proximit\u00e9.", "url": "https://www.20minutes.fr/societe/2899127-20201103-confinement-menages-modestes-ruraux-fermeture-rayons-non-essentiels-supermarches-complique-encore-plus-vie", "urlToImage": "https://img.20mn.fr/yCVqDFKCQaOa2jgRAzI79Q/648x360_rayons-non-essentiels-supermarches-fermes-compter-mardi.jpg", "publishedAt": "2020-11-03T12:12:00Z", "content": "Confinement : Quels sont les produits non essentiels que vous ne retrouverez plus en grande surface ? 20 Minutes\r\nPlus aucun\u00a0produit\u00a0culturel, jouet, v\u00eatement, appareil d\u00e9lectrom\u00e9nager, fleurs, bijou\u2026 [+3321 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lefigaro.fr"}, "author": "Le Figaro avec AFP", "title": "Les comptes publics d\u00e9grad\u00e9s de 52,6 milliards \u00e0 fin septembre sur un an - Le Figaro", "description": "La diff\u00e9rence entre les d\u00e9penses et les recettes de l'\u00c9tat \u00e0 l'issue du troisi\u00e8me trimestre s'est creus\u00e9e pour atteindre un d\u00e9ficit de 161,6 milliards d'euros.", "url": "https://www.lefigaro.fr/conjoncture/les-comptes-publics-degrades-de-52-6-milliards-a-fin-septembre-sur-un-an-20201103", "urlToImage": "https://i.f1g.fr/media/cms/629x354_crop/2020/11/03/419ced3b9890d98f3b2dc349a32ec6bfb7c1eb73e07e36b6dcaccd794d07685b.jpeg", "publishedAt": "2020-11-03T11:34:00Z", "content": "Le solde budg\u00e9taire de l'\u00c9tat s'est d\u00e9grad\u00e9 de 52,6 milliards d'euros fin septembre 2020 par rapport \u00e0 fin septembre 2019, en raison de la flamb\u00e9e des d\u00e9penses et de moindres recettes du fait de la c\u2026 [+1783 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "20 Minutes"}, "author": "J\u00e9r\u00f4me Gicquel", "title": "Rennes : Keolis se fait \u00e9pingler pour le manque de fr\u00e9quentation sur le r\u00e9seau Star - 20 Minutes", "description": "La chambre r\u00e9gionale des comptes de Bretagne publie un rapport sur les comptes de la soci\u00e9t\u00e9 depuis 2015", "url": "https://www.20minutes.fr/rennes/2899847-20201103-rennes-keolis-fait-epingler-manque-frequentation-reseau-star", "urlToImage": "https://img.20mn.fr/UrTemENVS0KF86iV0dEzQw/648x360_illustration-femme-arret-bus-rennes.jpg", "publishedAt": "2020-11-03T11:30:00Z", "content": "Illustration d'une femme \u00e0 un arr\u00eat de bus, ici \u00e0 Rennes. C. Allain / 20 Minutes\r\nUn coup de baguette sur les doigts. Voil\u00e0 ce que vient de recevoir Keolis de la part de la chambre r\u00e9gionale des comp\u2026 [+1967 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Est R\u00e9publicain"}, "author": "Alexandre BOLLENGIER", "title": "Reconfinement | Automobile | PSA Sochaux pourrait \u00e0 nouveau recourir \u00e0 l'activit\u00e9 partielle - Est R\u00e9publicain", "description": "Le recours \u00e0 l\u2019activit\u00e9 partielle n\u2019est pas une certitude, mais une probabilit\u00e9. \u00ab\u00a0Nous allons en faire la demande officielle aupr\u00e8s des services de ...", "url": "https://www.estrepublicain.fr/economie/2020/11/03/legal-et-ou-moral", "urlToImage": "https://cdn-s-www.estrepublicain.fr/images/7E400927-12BB-43A0-80BA-DC38A361E00C/FB1200/photo-1604401983.jpg", "publishedAt": "2020-11-03T11:19:32Z", "content": "Le recours \u00e0 l\u2019activit\u00e9 partielle n\u2019est pas une certitude, mais une probabilit\u00e9. \u00ab\u00a0Nous allons en faire la demande officielle aupr\u00e8s des services de l\u2019\u00c9tat\u00a0\u00bb, reconna\u00eet la direction de PSA Sochaux qu\u2026 [+1721 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Nice-Matin"}, "author": "La r\u00e9daction", "title": "Voici les enseignes ouvertes \u00e0 Polygone Riviera - Nice-Matin", "description": "Une poign\u00e9e d'enseignes du centre commercial, Polygone Riviera \u00e0 Cagnes-sur-Mer, sont ouvertes.", "url": "https://www.nicematin.com/economie/voici-les-enseignes-ouvertes-a-polygone-riviera-597303", "urlToImage": "https://fyooyzbm.filerobot.com/v7/https://static01.nicematin.com/media/npo/large/2020/07/4605380.jpg", "publishedAt": "2020-11-03T11:14:00Z", "content": "Voici les enseignes du centre commercial Polygone de Cagnes-sur-Mer qui sont ouvertes\r\nBotanic, la Fnac, Jeff de Bruges, Lindt, Aftersmoke, la pharmacie, l'Atelier opticien et Riviera Mobile.\r\nQuatre\u2026 [+323 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "La Voix du Nord"}, "author": "Par Jean-Charles Gatineau", "title": "Carambar va abandonner son site historique de Marcq-en-Bar\u0153ul pour Bondues - La Voix du Nord", "description": "L\u2019usine historique de Carambar, rue de la Chocolaterie, va fermer ses portes. Carambar and Co a en effet annonc\u00e9 ce mardi aux repr\u00e9sentants du personnel sa volont\u00e9 de regrouper l\u2019ensemble de sa production sur le site Lutti de Bondues, rachet\u00e9 il y a deux ans.", "url": "https://www.lavoixdunord.fr/887997/article/2020-11-03/carambar-devrait-abandonner-son-site-historique-de-marcq-en-baroeul-pour-bondues", "urlToImage": "https://lvdneng.rosselcdn.net/sites/default/files/dpistyles_v2/ena_16_9_extra_big/2020/11/03/node_887997/49480530/public/2020/11/03/B9725137457Z.1_20201103120856_000%2BGGUH0DHM6.2-0.jpg?itok=_TpqI-uq1604420150", "publishedAt": "2020-11-03T11:08:00Z", "content": "Lusine historique de Carambar, rue de la Chocolaterie, va fermer ses portes. Carambar and Co a en effet annonc\u00e9 ce mardi aux repr\u00e9sentants du personnel sa volont\u00e9 de regrouper lensemble de sa product\u2026 [+57 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Eric B\u00e9ziat", "title": "Avec le rachat de Mappy, la RATP s'offre un navigateur num\u00e9rique \u00e0 la fran\u00e7aise - Le Monde", "description": "Avec l\u2019acquisition, pour un prix non communiqu\u00e9, du num\u00e9ro trois fran\u00e7ais du calcul d\u2019itin\u00e9raires, la r\u00e9gie des transports parisiens entend concurrencer les GAFA dans la bataille de la mobilit\u00e9.", "url": "https://www.lemonde.fr/economie/article/2020/11/03/avec-le-rachat-de-mappy-la-ratp-s-offre-un-navigateur-numerique-a-la-francaise_6058320_3234.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2020/11/03/168/0/4922/2458/1440/720/60/0/a376e91_236457350-000-8r39t4.jpg", "publishedAt": "2020-11-03T10:54:05Z", "content": "Les utilisateurs du Minitel dans les ann\u00e9es 1980 (il en reste encore) se souviennent avec un brin damusement de \u00ab\u00a03615 iTi\u00a0\u00bb, cet anc\u00eatre des navigateurs GPS, qui permettait dimprimer ou de se faire \u2026 [+2891 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "L'Obs"}, "author": null, "title": "Jean Castex, produit non essentiel ? - M6info by MSN", "description": "LE CLIN D\u2019\u0152IL DE SERGE RAFFY. Dans quel gu\u00eapier s\u2019est emp\u00eatr\u00e9 notre Premier ministre en listant sans coup f\u00e9rir les produits non-essentiels aux Fran\u00e7ais ? Les Gaulois r\u00e9fractaires montent au front. Avec un slogan ravageur : l\u2019essentiel est ailleurs.", "url": "https://www.nouvelobs.com/chroniques/20201103.OBS35582/jean-castex-produit-non-essentiel.html", "urlToImage": "https://img-s-msn-com.akamaized.net/tenant/amp/entityid/BB1aDZyD.img?h=315&w=600&m=6&q=60&o=t&l=f&f=jpg&x=270&y=116", "publishedAt": "2020-11-03T10:53:00Z", "content": "\u00a9 Copyright 2020, L'Obs\u00ab\u00a0Fran\u00e7ais, chers compatriotes, les seuls produits essentiels, cest vous\u00a0!\u00a0\u00bb On imagine Jean Castex, notre truculent et pusillanime Premier ministre entamer un discours \u00e0 la na\u2026 [+3939 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Boursorama"}, "author": null, "title": "Valneva : le titre chute apr\u00e8s les nouvelles pr\u00e9visions 2020 - Boursorama", "description": "(CercleFinance.com) - Le titre chute de pr\u00e8s de 13% apr\u00e8s l'annonce d'un chiffre d'affaires total de 58,8 millions d'euros sur les neuf premiers mois de 2020 contre 81,4 millions d'euros sur les neuf premiers mois de 2019", "url": "https://www.boursorama.com/bourse/actualites/valneva-le-titre-chute-apres-les-nouvelles-previsions-2020-851e5aa534d90e5564f912c8d848f436", "urlToImage": "https://www.boursorama.com/bundles/boursoramaui/images/news/trading-news-3.jpg", "publishedAt": "2020-11-03T10:42:00Z", "content": "(CercleFinance.com) - Le titre chute de pr\u00e8s de 13% apr\u00e8s l'annonce d'un chiffre d'affaires total de 58,8 millions d'euros sur les neuf premiers mois de 2020 contre 81,4 millions d'euros sur les neuf\u2026 [+378 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Boursorama"}, "author": null, "title": "\u00c9pargne retraite : trois choses \u00e0 savoir sur le nouveau PER - Boursorama", "description": "Le plan d'\u00e9pargne retraite, qui a r\u00e9cemment f\u00eat\u00e9 son premier anniversaire, m\u00e9rite d'\u00eatre connu. Surtout si vous \u00eates fortement impos\u00e9", "url": "https://www.boursorama.com/patrimoine/actualites/epargne-retraite-trois-choses-a-savoir-sur-le-nouveau-per-a78d38011d26ea1fd87dfbad3579686e", "urlToImage": "https://s.brsimg.com/static-000/cache/i/content/images/3/1/e/31e45b89d9d5a3d67d56cd86c3722d76-1200x800.jpg", "publishedAt": "2020-11-03T10:41:57Z", "content": "Tax\u00e9 dans la tranche des 30% ou plus ? Le PER peut vous int\u00e9resser. (\u00a9\u00a0Fotolia)\r\nPEL, PEE, PEA... des plans d'\u00e9pargne, ce n'est pas ce qui manque.\u00a0\r\nMais connaissez-vous le nouveau PER, pour plan d'\u00e9\u2026 [+1303 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Boursorama"}, "author": null, "title": "Bayer: D\u00e9pr\u00e9ciation de 9,25 milliards d'euros, le co\u00fbt des litiges li\u00e9 au Roundup revu \u00e0 la hausse - Boursorama", "description": "par Ludwig Burger\n\n\n  FRANCFORT (Reuters) - Bayer a annonc\u00e9 mardi avoir pass\u00e9 dans ses comptes une charge de d\u00e9pr\u00e9ciation de 9,25 milliards d'euros et a annonc\u00e9 que le co\u00fbt du r\u00e8glement des litiges sur son herbicide Roundup serait plus \u00e9lev\u00e9, alourdissant enc\u2026", "url": "https://www.boursorama.com/bourse/actualites/bayer-depreciation-de-9-25-milliards-d-euros-le-cout-des-litiges-lie-au-roundup-revu-a-la-hausse-d11f4fb9cfd1434a38301da622366fd0", "urlToImage": "https://s.brsimg.com/static-000/cache/i/content/images/0/4/5/04556fbbe301b031f5cb0a3fc03d20b4-1200x800.jpg", "publishedAt": "2020-11-03T10:35:41Z", "content": "BAYER: D\u00c9PR\u00c9CIATION DE 9,25 MILLIARDS D'EUROS, LE CO\u00dbT DES LITIGES LI\u00c9 AU ROUNDUP REVU \u00c0 LA HAUSSE\r\npar Ludwig Burger\r\nFRANCFORT (Reuters) - Bayer a annonc\u00e9 mardi avoir pass\u00e9 dans ses comptes une cha\u2026 [+1864 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "MonPetitForfait"}, "author": null, "title": "Forfait mobile pas cher avec jusqu\u2019\u00e0 100 Go par mois chez RED - MonPetitForfait", "description": "L'offre mobile de RED est renouvel\u00e9e, avec un forfait illimit\u00e9 qui ouvre acc\u00e8s \u00e0 100 Go/mois pour pas cher, et option internationale \u00e0 la cl\u00e9.", "url": "https://www.monpetitforfait.com/telephonie-mobile/sfr/sfr-red/192134-forfait-mobile-pas-cher-red", "urlToImage": "https://www.monpetitforfait.com/wp-content/uploads/2020/11/Forfait-mobile-pas-cher-avec-jusqu-a-100-Go-par-mois-chez-RED.png", "publishedAt": "2020-11-03T09:49:00Z", "content": "Halloween est pass\u00e9, mais ce n'est pas pour autant que les promotions sont termin\u00e9es. En t\u00e9l\u00e9phonie mobile, de belles possibilit\u00e9s restent \u00e0 disposition, et les op\u00e9rateurs devraient continuer \u00e0 promo\u2026 [+6844 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Boursorama"}, "author": null, "title": "Regain d'app\u00e9tit g\u00e9n\u00e9ral pour le risque \u00e0 quelques heures de la pr\u00e9sidentielle US - Boursorama", "description": "par Blandine Henault\n\n\n  PARIS (Reuters) - Les principales Bourses europ\u00e9ennes \u00e9voluent en nette hausse mardi dans la matin\u00e9e, soutenues par le rebond des valeurs cycliques apr\u00e8s les indicateurs positifs dans le secteur manufacturier qui ont supplant\u00e9 les inq\u2026", "url": "https://www.boursorama.com/bourse/actualites/regain-d-appetit-general-pour-le-risque-a-quelques-heures-de-la-presidentielle-us-51085a9964ba7b08bc44eafb0d3407d2", "urlToImage": "https://s.brsimg.com/static-000/cache/i/content/images/a/0/f/a0fc3d30f2ececbce947ab2de84cb0dc-1200x800.jpg", "publishedAt": "2020-11-03T09:44:18Z", "content": "LES BOURSES EUROP\u00c9ENNES OUVRENT EN HAUSSE\r\npar Blandine Henault\r\nPARIS (Reuters) - Les principales Bourses europ\u00e9ennes \u00e9voluent en nette hausse mardi dans la matin\u00e9e, soutenues par le rebond des vale\u2026 [+4208 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "20 Minutes"}, "author": "20 Minutes avec AFP", "title": "Confinement \u00e0 Limoges : Un \u00ab mini Amazon \u00bb local lanc\u00e9 par une quarantaine de commer\u00e7ants - 20 Minutes", "description": "Ce jeudi, une quarantaine de commer\u00e7ants limougeauds vont lancer une plateforme locale pour proposer leurs produits en ligne", "url": "https://www.20minutes.fr/societe/2899711-20201103-confinement-limoges-mini-amazon-local-lance-quarantaine-commercants", "urlToImage": "https://img.20mn.fr/Kt19OdjeSkyE-g-qoKPBfw/648x360_internaute-effectue-achat-ligne-illustration.jpg", "publishedAt": "2020-11-03T09:40:00Z", "content": "Un internaute effectue un achat en ligne (Illustration). ALLILI MOURAD/SIPA\r\nLunion fait la force. Une quarantaine de commer\u00e7ants de Limoges laiss\u00e9s sur le carreau par ce deuxi\u00e8me confinement, comme \u2026 [+2422 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Univers Freebox"}, "author": null, "title": "Tr\u00e8s ambitieux, Mediawan (Xavier Niel) ajoute une corde \u00e0 son arc en s\u2019emparant de Lagard\u00e8re Studios et de Troisi\u00e8me Oeil - Univers Freebox", "description": "Le groupe audiovisuel se renforce en Europe avec la finalisation du rachat de Lagard\u00e8re Studios mais aussi de Troisi\u00e8me Oeil. La production d\u2019\u00e9missions dites de flux s\u2019ouvre \u00e0 lui. Mediawan ne perd pas son objectif de vue, devenir un \u201cchampion mondial des con\u2026", "url": "https://www.universfreebox.com/article/59077/tres-ambitieux-mediawan-xavier-niel-ajoute-une-corde-a-son-arc-en-s-emparant-de-lagardere-studios-et-de-troisieme-oeil", "urlToImage": "https://www.universfreebox.com/wp-content/uploads/2020/11/EZlAgxdWsAAAvFF-800x450-c-default-800x450-c-default.jpeg", "publishedAt": "2020-11-03T09:40:00Z", "content": "Le groupe audiovisuel se renforce en Europe avec la finalisation du rachat de Lagard\u00e8re Studios mais aussi de Troisi\u00e8me Oeil. La production d\u2019\u00e9missions dites de flux s\u2019ouvre \u00e0 lui.\r\nMediawan ne perd \u2026 [+3220 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Jean-Michel Bezat, Isabelle Chaperon", "title": "Antoine Fr\u00e9rot, PDG de Veolia : \u00ab L'OPA sur Suez se fera \u00bb - Le Monde", "description": "\u00ab\u00a0Aucun obstacle ne nous arr\u00eatera\u00a0\u00bb, assure le dirigeant, d\u00e9termin\u00e9 \u00e0 prendre le contr\u00f4le de son concurrent fran\u00e7ais, dans un entretien au \u00ab\u00a0Monde\u00a0\u00bb.", "url": "https://www.lemonde.fr/economie/article/2020/11/03/pour-le-pdg-de-veolia-antoine-frerot-l-opa-sur-suez-se-fera_6058299_3234.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2020/09/06/246/0/4780/2390/1440/720/60/0/79509ea_948292787-000_1WV70H.jpg", "publishedAt": "2020-11-03T09:38:20Z", "content": "Le patron de Veolia, Antoine Fr\u00e9rot, \u00e0 Paris, le 27 ao\u00fbt. ERIC PIERMONT / AFP\r\nUn mois apr\u00e8s le rachat des parts dEngie dans Suez, Veolia nest pas parvenu \u00e0 nouer le dialogue avec son concurrent. Fac\u2026 [+2667 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Automobile-magazine.fr"}, "author": "Fran\u00e7ois Lemaur", "title": "La nouvelle 508 Peugeot Sport \u00e0 partir de 67 100 \u20ac ? - L'Automobile Magazine", "description": "<p>Pr\u00e9sent\u00e9e d\u00e9but 2019, la 508 Peugeot Sport n\u2019en finit plus de faire saliver son monde. D\u2019autant que notre premier contact avec la berline sportive fran\u00e7aise a tenu toutes ses promesses. Ne restait donc qu\u2019\u00e0 connaitre le prix, que nos confr\u00e8res de L\u2019Argus s\u2026", "url": "https://www.automobile-magazine.fr/voitures-hybrides/article/28379-les-prix-de-la-nouvelle-508-peugeot-sport-enfin-devoiles", "urlToImage": "https://www.automobile-magazine.fr/asset/cms/176344/config/125087/peugeot-508-pse-81.jpg", "publishedAt": "2020-11-03T09:34:52Z", "content": "Pr\u00e9sent\u00e9e d\u00e9but 2019, la 508 Peugeot Sport nen finit plus de faire saliver son monde. Dautant que notre premier contact avec la berline sportive fran\u00e7aise a tenu toutes ses promesses. Ne restait donc\u2026 [+2193 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "LSA"}, "author": "Daniel Bicard", "title": "Marie Cheval nomm\u00e9e PD.G de Carmila, la... - LSA", "description": "Suite \u00e0 la d\u00e9cision d\u2019Alexandre de Palmas, pr\u00e9c\u00e9dent PDG de Carmila, d\u2019accepter, le 15 juin 2020, les fonctions de Directeur ex\u00e9cutif de Carrefour Espagne, le Conseil d\u2019administration a nomm\u00e9 Marie Cheval, le 2 novembre 2020. Depuis 2017 dans le groupe, Marie\u2026", "url": "https://www.lsa-conso.fr/marie-cheval-nommee-p-d-g-de-carmila-la-fonciere-de-carrefour,363693", "urlToImage": "https://www.lsa-conso.fr/mediatheque/8/2/8/000434828.jpg", "publishedAt": "2020-11-03T09:17:00Z", "content": "Pour lire lint\u00e9gralit\u00e9 de cet article, testez gratuitement LSA.fr - \u00e9dition Abonn\u00e9\r\nSuite \u00e0 la d\u00e9cision d\u2019Alexandre de Palmas, pr\u00e9c\u00e9dent PDG de Carmila, d\u2019accepter, le 15 juin 2020, les fonctions de \u2026 [+561 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Bourse Direct"}, "author": "ERIC PIERMONT", "title": "La Bourse de Paris se montre optimiste le jour de l'\u00e9lection am\u00e9ricaine - Bourse Direct", "description": "La salle de contr\u00f4le d'Euronext, soci\u00e9t\u00e9 qui g\u00e8re la Bourse de Paris ( ERIC PIERMONT /...", "url": "https://www.boursedirect.fr/fr/actualites/categorie/economie/la-bourse-de-paris-ouvre-en-hausse-de-1-12-afp-0a0b7d7f744af1a382649d5430679038cdf134a6", "urlToImage": "https://www.boursedirect.fr/media/articles/afp/la-bourse-de-paris-se-montre-optimiste-le-jour-de-l-election-americaine/la-salle-de-controle-d-euronext-societe-qui-gere-la-bourse-de-paris.jpg", "publishedAt": "2020-11-03T08:52:00Z", "content": "La salle de contr\u00f4le d'Euronext, soci\u00e9t\u00e9 qui g\u00e8re la Bourse de Paris ( ERIC PIERMONT / AFP/Archives )\r\nLa Bourse de Paris a ouvert en hausse de 1,48% mardi \u00e0 quelques heures de l'\u00e9lection pr\u00e9sidentie\u2026 [+2160 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Boursorama"}, "author": null, "title": "Mercialys suspend ses objectifs 2020 - Boursorama", "description": "(AOF) - Mercialys a suspendu ses objectifs annuels pour 2020 alors qu'il visait jusqu'\u00e0 pr\u00e9sent un r\u00e9sultat des op\u00e9rations (FFO) par action en baisse entre 10% et 15% et un dividende dans une fourchette de 70% \u00e0 95% du FFO 2020. Le groupe immobilier sp\u00e9cialis\u2026", "url": "https://www.boursorama.com/bourse/actualites/mercialys-suspend-ses-objectifs-2020-76d7969987f6c7edf5529cc393a4e604", "urlToImage": "https://www.boursorama.com/bundles/boursoramaui/images/news/trading-news-2.jpg", "publishedAt": "2020-11-03T08:35:00Z", "content": "(AOF) - Mercialys a suspendu ses objectifs annuels pour 2020 alors qu'il visait jusqu'\u00e0 pr\u00e9sent un r\u00e9sultat des op\u00e9rations (FFO) par action en baisse entre 10% et 15% et un dividende dans une fourche\u2026 [+670 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Bourse Direct"}, "author": "Boursier", "title": "Ouverture Paris : le CAC40 poursuit sur son \u00e9lan, de nouveau au-dessus des 4.700 points - Bourse Direct", "description": "Il faudrait conna\u00eetre le nom du futur Pr\u00e9sident am\u00e9ricain d\u00e8s la prochaine nuit! C'est ce que d\u00e9sirent les March\u00e9s, eux...", "url": "https://www.boursedirect.fr/fr/actualites/categorie/marche-francais/ouverture-paris-le-cac40-poursuit-sur-son-elan-de-nouveau-au-dessus-des-4-700-points-boursier-4b2647670ff20ca1d066763c2dd7904061319843", "urlToImage": "https://www.boursedirect.fr/media/articles/boursier/ouverture-paris-le-cac40-poursuit-sur-son-elan-de-nouveau-au-dessus-des-4-70/donald-trump-joe-biden.jpg", "publishedAt": "2020-11-03T08:30:00Z", "content": "LA TENDANCE\r\nComme pr\u00e9vu en pr\u00e9s\u00e9ance, les 4.700 points sont all\u00e8grement franchis ce matin, l'indice parisien s'adjugeant un gain de 1,20% environ, cons\u00e9cutif au rebond de 2,11% d'hier. Un mouvement \u2026 [+5644 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Presse-citron"}, "author": "Hadrien Augusto", "title": "\u00ab Digitaliser les petits commerces \u00bb : l\u2019Etat face aux pol\u00e9miques sur les produits non-essentiels, Amazon et la crise sanitaire - Presse-citron", "description": "Bruno Le Maire annonce une enveloppe d\u2019une centaine de millions d\u2019euros.", "url": "https://www.presse-citron.net/digitaliser-les-petits-commerces-letat-face-aux-polemiques-sur-les-produits-non-essentiels-amazon-et-la-crise-sanitaire/", "urlToImage": "https://www.presse-citron.net/wordpress_prod/wp-content/uploads/2020/11/librairie-commerce-digitalisation.jpg", "publishedAt": "2020-11-03T08:02:41Z", "content": "Cest \u00e0 travers un exercice d\u00e9quilibriste que le Gouvernement accompagne le d\u00e9but du confinement en France. Entre les petits commer\u00e7ants, les grandes enseignes et le e-commerce, les conflits dint\u00e9r\u00eats\u2026 [+2868 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "MonPetitForfait"}, "author": null, "title": "Duel pour une box internet pas ch\u00e8re : Bbox Fit ou Bo\u00eete Sosh ? - MonPetitForfait", "description": "Souscrire une box internet pas ch\u00e8re est souvent un d\u00e9fi pour la plupart des Fran\u00e7ais. La Bbox Fit et la Bo\u00eete Sosh peuvent \u00eatre la solution.", "url": "https://www.monpetitforfait.com/comparateur-box-internet/offres-box/55212-box-internet-pas-chere-bbox-fit-boite-sosh", "urlToImage": "https://www.monpetitforfait.com/comparateur-box-internet/wp-content/uploads/2020/11/bouygues-telecom-sosh.png", "publishedAt": "2020-11-03T07:48:00Z", "content": "Le confinement est de retour, et avec lui, son lot d'inconv\u00e9nients : t\u00e9l\u00e9travail, journ\u00e9e longue sans sortir, ou encore l'ennui. Une bonne box internet pas ch\u00e8re avec des avantages fait donc la diff\u00e9\u2026 [+5749 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Florian D\u00e8bes", "title": "OVHcloud refuse de complexer vis-\u00e0-vis d'AWS et Microsoft - Les \u00c9chos", "description": "Le champion fran\u00e7ais de l'informatique en ligne (cloud computing) va proposer trente nouvelles fonctionnalit\u00e9s d'intelligence artificielle, avec des partenaires. Il s'agit de compl\u00e9ter son offre alors que des contrats lui \u00e9chappent en d\u00e9pit des garanties qu'i\u2026", "url": "https://www.lesechos.fr/tech-medias/hightech/ovhcloud-refuse-de-complexer-vis-a-vis-daws-et-microsoft-1261448", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/5fa100403e4546672c56cec8/1280x720/0604190142942-web-tete.jpg", "publishedAt": "2020-11-03T07:00:21Z", "content": "L'union fait la force pour OVHcloud. L'entreprise de Roubaix s'applique \u00e0 elle-m\u00eame la devise nationale de ses voisins belges pour combler les manques qui lui sont reproch\u00e9s face \u00e0 ses concurrents am\u2026 [+4031 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "La Provence"}, "author": "A.D., S.Ma., F.T., G.V.L., M.-C.B.", "title": "Coronavirus : l'\u00e9pid\u00e9mie s'\u00e9tend, la fi\u00e8vre gagne petits et grands commerces - La Provence", "description": "Aller prendre son caf\u00e9 au comptoir rel\u00e8ve bient\u00f4t du vieux souvenir. Acheter des livres en librairie n'est plus possible mais s'entasser pour Halloween au rayon bonbons des grandes surfaces, ce week-end, c'\u00e9tait oui. En revanche, y acheter du maquillage, il s\u2026", "url": "https://www.laprovence.com/article/societe/6168690/coronavirus-lepidemie-setend-la-fievre-gagne-petits-et-grands-commerces.html", "urlToImage": "https://images.laprovence.com/v1/focus=395x632/cover=993x520/image:media/2020/11/03/1604386404_rayons.jpg", "publishedAt": "2020-11-03T06:59:32Z", "content": "Vous avez trouv\u00e9 sur notre site internet un contenu ou un message manifestement illicite et/ou portant atteinte \u00e0 la dignit\u00e9 humaine ?"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "\u00c9douard Lederer", "title": "BNP Paribas port\u00e9 par sa banque d'investissement au troisi\u00e8me trimestre - Les \u00c9chos", "description": "Le groupe bancaire a d\u00e9gag\u00e9 un r\u00e9sultat net part du groupe de 1,89\u00a0milliard d'euros au troisi\u00e8me trimestre, tir\u00e9e par sa banque de financement et d'investissement dont les revenus progressent de 17\u00a0%. Le groupe met en r\u00e9serve la moiti\u00e9 du r\u00e9sultat en pr\u00e9visio\u2026", "url": "https://www.lesechos.fr/finance-marches/banque-assurances/bnp-paribas-porte-par-sa-banque-dinvestissement-au-troisieme-trimestre-1261412", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/5fa0f4143e4546607a7a2a65/1280x720/0604190618319-web-tete.jpg", "publishedAt": "2020-11-03T06:09:19Z", "content": "Le troisi\u00e8me\u00a0trimestre lui aura souri. BNP Paribas\u00a0a ouvert, mardi matin, le bal des r\u00e9sultats trimestriels des banques fran\u00e7aises avec un b\u00e9n\u00e9fice net part du groupe de 1,89\u00a0milliard d'euros (-2,3\u00a0%\u2026 [+738 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Laquotidienne.fr"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "OMT : le Tourisme touche le fond - LaQuotidienne.fr", "description": "L\u2019Organisation mondiale du tourisme (OMT) vient de mettre \u00e0 jour ses pr\u00e9visions et, comme on pouvait s\u2019y attendre, se montre extr\u00eamement pessimiste sur une \u00e9ventuelle r\u00e9activation du tourisme international. La grande majorit\u00e9 des membres du comit\u00e9 d\u2019experts d\u2026", "url": "https://www.laquotidienne.fr/omt-le-tourisme-touche-le-fond/", "urlToImage": "https://www.laquotidienne.fr/wp-content/uploads/2020/11/tourisme.jpg", "publishedAt": "2020-11-03T06:04:46Z", "content": "3 novembre 2020\u00a0\u00a0\r\nR\u00e9daction\u00a0\u00a0\r\nAucun commentaire\u00a0\u00a0\r\n\u00c0 la une\u00a0\u00a0\r\n\u00a0EDV, France, Jean-Pierre Mas, omt, Organisation mondiale du tourisme, Val\u00e9rie Boned\u00a0\u00a0\r\n\u00a03452 vuesL\u2019Organisation mondiale du tourisme \u2026 [+3782 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Midi Libre"}, "author": "Midi Libre", "title": "Auchan, Gerbl\u00e9, Carrefour, Picard... rappel de produits au s\u00e9same contamin\u00e9s aux pesticides - Midi Libre", "description": "Les produits analys\u00e9s par la DGCCRF pr\u00e9sentent des taux d'oxyde d'\u00e9thyl\u00e8ne 1000 fois sup\u00e9rieurs \u00e0 la limite autoris\u00e9e. Du s\u00e9same import\u00e9 d'Inde est mis en cause et la liste des produits concern\u00e9s ne cesse de s'allonger.", "url": "https://www.midilibre.fr/2020/11/02/auchan-gerble-carrefour-picard-rappel-de-produits-au-sesame-contamines-aux-pesticides-9178511.php", "urlToImage": "https://images.midilibre.fr/api/v1/images/view/5fa06c4fd286c24c03029407/large/image.jpg?v=1", "publishedAt": "2020-11-03T04:32:00Z", "content": "Les produits analys\u00e9s par la DGCCRF pr\u00e9sentent des taux d'oxyde d'\u00e9thyl\u00e8ne 1000 fois sup\u00e9rieurs \u00e0 la limite autoris\u00e9e. Du s\u00e9same import\u00e9 d'Inde est mis en cause et la liste des produits concern\u00e9s ne \u2026 [+1635 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Fashionnetwork.com"}, "author": "FashionNetwork.com FR", "title": "Les commer\u00e7ants veulent pouvoir \"rouvrir tous les commerces d\u00e8s le 13 novembre\" - FashionNetwork.com FR", "description": "Lundi, les repr\u00e9sentants d'une vingtaine de f\u00e9d\u00e9rations professionnelles de commer\u00e7ants, ainsi que les organisations patronales Medef et CPME ont demand\u00e9 dans un communiqu\u00e9 la r\u00e9ouverture des commerces le 13 novembre", "url": "https://fr.fashionnetwork.com/news/Les-commercants-veulent-pouvoir-rouvrir-tous-les-commerces-des-le-13-novembre-,1256513.html", "urlToImage": "https://medias.fashionnetwork.com/image/upload/c_fill,g_face,h_600,w_600/v1/medias/724b6e8aa6ccaebe5dccb604156b9b983296446.jpg", "publishedAt": "2020-11-02T22:11:50Z", "content": "\"Nous demandons solennellement au gouvernement de rouvrir tous les commerces d\u00e8s le 13 novembre et de mettre en oeuvre de v\u00e9ritables mesures de soutien\", ont demand\u00e9 dans un communiqu\u00e9 commun lundi l\u2026 [+3426 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Caradisiac.com"}, "author": "Caradisiac.com", "title": "Une s\u00e9rie sp\u00e9ciale Ines de la Fressange pour le DS 3 Crossback - Caradisiac.com", "description": "DS annonce le retour d'une s\u00e9rie sp\u00e9ciale \"Ines de la Fressange\", cette fois sur le DS 3 Crossback, et y compris avec la version \u00e9lectrique E-Tense.", "url": "https://www.caradisiac.com/une-serie-speciale-ines-de-la-fressange-pour-le-ds-3-crossback-186178.htm", "urlToImage": "https://images.caradisiac.com/images/6/1/7/8/186178/S1-une-serie-speciale-ines-de-la-fressange-pour-le-ds-3-crossback-651147.jpg", "publishedAt": "2020-11-02T19:48:00Z", "content": "D\u00e9cid\u00e9ment, DS reste tr\u00e8s attach\u00e9 \u00e0 Paris. Il faut dire que le constructeur essaie aussi de s\u00e9duire en Chine, o\u00f9 l'image \"\u00e0 la fran\u00e7aise\" et parisienne pla\u00eet beaucoup aux clients en qu\u00eate d'un produi\u2026 [+1080 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Saint-Nazaire. Nouvelle ligne Airbus : les salari\u00e9s soulag\u00e9s - Ouest-France", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiggFodHRwczovL3d3dy5vdWVzdC1mcmFuY2UuZnIvcGF5cy1kZS1sYS1sb2lyZS9zYWludC1uYXphaXJlLTQ0NjAwL3NhaW50LW5hemFpcmUtbm91dmVsbGUtbGlnbmUtYWlyYnVzLWxlcy1zYWxhcmllcy1zb3VsYWdlcy03MDM3OTU40gEA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2020-11-02T18:44:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Nice-Matin"}, "author": "AFP", "title": "Carrefour reprend le distributeur sp\u00e9cialis\u00e9 Bio C'Bon et son millier de salari\u00e9s - Nice-Matin", "description": "Le groupe Carrefour, qui a fait du renforcement de son activit\u00e9 bio une de ses priorit\u00e9s, a \u00e9t\u00e9 choisi par le tribunal de commerce de Paris pour reprendre le distributeur sp\u00e9cialis\u00e9 Bio C'Bon et son millier de salari\u00e9s, a annonc\u00e9 son PDG Alexandre Bompard lun\u2026", "url": "https://www.nicematin.com/justice/carrefour-reprend-le-distributeur-specialise-bio-cbon-et-son-millier-de-salaries-597059", "urlToImage": "https://fyooyzbm.filerobot.com/v7/https://static01.nicematin.com/media/npo/large/2020/11/582e1351c577bd5011b592f603453023984066db.jpg", "publishedAt": "2020-11-02T18:15:00Z", "content": "L'enseigne de grande distribution \u00e9tait notamment \u00e0 la lutte avec le sp\u00e9cialiste du secteur Biocoop et le groupe familial Zouari (actionnaire des surgel\u00e9s Picard), qui proposaient \u00e9galement la repris\u2026 [+2159 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Journal du geek"}, "author": "Anne Cagan", "title": "Les commer\u00e7ants en guerre contre Amazon et son Black Friday - Le Journal du Geek", "description": "Amazon a suspendu sa campagne publicitaire sur le Black Friday. Mais cela ne suffit pas \u00e0 apaiser les craintes des commer\u00e7ants et des grandes surfaces.", "url": "https://www.journaldugeek.com/2020/11/02/amazon-black-friday-fronde-commercant-france-covid/", "urlToImage": "https://www.journaldugeek.com/content/uploads/2020/11/books-389392-1920.jpg", "publishedAt": "2020-11-02T18:04:00Z", "content": "Amazon a suspendu sa campagne publicitaire sur le Black Friday. Mais cela ne suffit pas \u00e0 apaiser les craintes des commer\u00e7ants et des grandes surfaces.Image par memyselfaneye de Pixabay\r\nLa grogne mo\u2026 [+3153 chars]"}, {"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "Aur\u00e9lie Delmas", "title": "Confinement : la vente en ligne sur les grosses plateformes ne fait aucun bien \u00e0 la plan\u00e8te - Lib\u00e9ration", "description": "Entre l'arr\u00eat des ventes de produits \u00abnon essentiels\u00bb dans les commerces et supermarch\u00e9s, et l\u2019arriv\u00e9e de deux grands messes de la consommation (le Black Friday et No\u00ebl), les plateformes de vente en ligne se portent au mieux en ce d\u00e9but du second confinement.\u2026", "url": "https://www.liberation.fr/terre/2020/11/02/confinement-la-vente-en-ligne-sur-les-grosses-plateformes-ne-fait-aucun-bien-a-la-planete_1804248", "urlToImage": "https://medias.liberation.fr/photo/1344897-000_1d65gzjpg.jpg?modified_at=1604338015&amp;picto=fb&amp;ratio_x=191&amp;ratio_y=100&amp;width=1080", "publishedAt": "2020-11-02T17:32:00Z", "content": "\u00abJe le dis aux Fran\u00e7aises et aux Fran\u00e7ais\u00a0: peut-\u00eatre que ce mois-ci, vous pourriez retarder, d\u00e9caler, plut\u00f4t que de commander sur un grand site \u00e9tranger, des produits par Internet\u00bb, sugg\u00e9rait Jean C\u2026 [+5002 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Business Insider"}, "author": "Thomas Chenel", "title": "Vous pouvez profiter de taux bas pour votre cr\u00e9dit immobilier lors de ce nouveau confinement - Business Insider", "description": "Depuis vendredi 30 octobre, la France est de nouveau confin\u00e9e. Mais pour autant, les op\u00e9rations immobili\u00e8res ne devraient pas...", "url": "https://www.businessinsider.fr/vous-pouvez-profiter-de-taux-bas-pour-votre-credit-immobilier-lors-de-ce-nouveau-confinement-185742", "urlToImage": "https://tra.img.pmdstatic.net/fit/http.3A.2F.2Fprd2-bone-image.2Es3-website-eu-west-1.2Eamazonaws.2Ecom.2Fbin.2F2020.2F11.2F02.2Fb73ee5e1-ec2d-4eb3-90a8-c5c03dc7f357.2Ejpeg/1200x630/quality/80/vous-pouvez-profiter-de-taux-bas-pour-votre-credit-immobilier-lors-de-ce-nouveau-confinement.jpg", "publishedAt": "2020-11-02T17:14:37Z", "content": "Depuis vendredi 30 octobre, la France est de nouveau confin\u00e9e. Mais pour autant, les op\u00e9rations immobili\u00e8res ne devraient pas s'arr\u00eater. Si les agences immobili\u00e8res sont contraintes de fermer leurs p\u2026 [+3752 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Automobile-propre.com"}, "author": "Philippe SCHWOERER", "title": "CO2 : Honda va profiter des cr\u00e9dits Tesla - Automobile Propre", "description": "La fin de l\u2019ann\u00e9e approche. Avec elle, les constructeurs ont une id\u00e9e de plus en plus pr\u00e9cise des \u00e9missions CO2 de leurs voitures particuli\u00e8res vendues en Europe en 2020. Sa citadine \u00e9lectrique ne permettrait pas \u00e0 Honda d\u2019\u00e9chapper aux lourdes p\u00e9nalit\u00e9s.", "url": "https://www.automobile-propre.com/breves/co2-honda-va-profiter-des-credits-tesla/", "urlToImage": "https://www.automobile-propre.com/wp-content/uploads/2020/05/honda-e-electrique.jpg", "publishedAt": "2020-11-02T17:06:54Z", "content": "La fin de lann\u00e9e approche. Avec elle, les constructeurs ont une id\u00e9e de plus en plus pr\u00e9cise des \u00e9missions CO2 de leurs voitures particuli\u00e8res vendues en Europe en 2020. Sa citadine \u00e9lectrique ne per\u2026 [+1169 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Autoplus.fr"}, "author": "Maxime K", "title": "SSC : le record de vitesse, contest\u00e9, va \u00eatre r\u00e9it\u00e9r\u00e9 ! - Autoplus.fr", "description": "SSC annonce que le record de vitesse de la Tuatara, contest\u00e9, va faire l\u2019objet d\u2019une nouvelle tentative.", "url": "https://www.autoplus.fr/actualite/ssc-le-record-de-vitesse-conteste-va-etre-reitere-239187", "urlToImage": "https://file1.autoplus.fr/var/autoplus/storage/images/3/3/3/333170/ssc-record-vitesse-conteste-etre-reitere.jpeg?alias=exact1024x768_l", "publishedAt": "2020-11-02T17:02:24Z", "content": "Le 19 octobre dernier, le petit constructeur am\u00e9ricain de supercars SSC annon\u00e7ait avoir battu le record de la voiture de s\u00e9rie la plus rapide du monde avec sa Tuatara, premi\u00e8re auto \u00e0 d\u00e9passer les 50\u2026 [+1703 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Turbo.fr"}, "author": null, "title": "Mercedes renforce son contr\u00f4le sur Aston Martin - Turbo.fr", "description": "Les liens se resserrent entre Mercedes et Aston Martin. Le constructeur allemand va prendre 20% du capital d'Aston Martin. Une bonne nouvelle pour la", "url": "https://www.turbo.fr/actualite-automobile/mercedes-renforce-son-controle-sur-aston-martin-169874", "urlToImage": "https://www.turbo.fr/sites/default/files/2020-11/aston_martin_vantage_4.jpeg", "publishedAt": "2020-11-02T16:13:03Z", "content": "Les liens se resserrent entre Mercedes et Aston Martin. Le constructeur allemand va prendre 20% du capital d'Aston Martin. Une bonne nouvelle pour la maison britannique qui pourra notamment profiter \u2026 [+1194 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "@CelinePanteix", "title": "L\u2019acc\u00e9l\u00e9ration de l\u2019activit\u00e9 manufacturi\u00e8re redonne de l\u2019air au Cac 40 - Investir", "description": "L\u2019acc\u00e9l\u00e9ration de l\u2019activit\u00e9 manufacturi\u00e8re en Chine, en zone euro et aux Etats-Unis a permis au Cac 40 de d\u00e9buter le...", "url": "https://investir.lesechos.fr/actions/rumeurs/l-acceleration-de-l-activite-manufacturiere-redonne-de-l-air-au-cac-40-1933675.php", "urlToImage": "https://investir.lesechos.fr/medias/2020/11/02/1933675_1604334046_1933665-1604330401-1607319-1479209583-euronext.jpg", "publishedAt": "2020-11-02T15:38:00Z", "content": "A la veille du scrutin pr\u00e9sidentiel am\u00e9ricain, on aurait pu penser que la Bourse de Paris, comme ses homologues europ\u00e9ennes, opterait pour la prudence. Au lieu de cela, le Cac 40 a entam\u00e9 le mois de \u2026 [+3695 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lyonne.fr"}, "author": "Centre France", "title": "La direction du site SKF d'Avallon annonce l'arr\u00eat de l'activit\u00e9 pour fin 2022 - Avallon (89200) - L'Yonne R\u00e9publicaine", "description": "Suite \u00e0 la r\u00e9union de Comit\u00e9 social et \u00e9conomique (CSE) extraordinaire, tenue ce lundi 2 novembre, la direction du site SKF d'Avallon annonce l'arr\u00eat de l'activit\u00e9 fin 2022 et une fermeture d\u00e9finitive du site en 2023.", "url": "https://www.lyonne.fr/avallon-89200/actualites/la-direction-du-site-skf-d-avallon-annonce-l-arret-de-l-activite-pour-fin-2022_13869568/", "urlToImage": "https://www.lyonne.fr/photoSRC/VVNUJ1paUTgIBhVOCRAHHQ4zRSkXaldfVR5dW1sXVA49/nouveau-record-pour-skf_5021167.jpeg", "publishedAt": "2020-11-02T15:18:00Z", "content": "C'est ce que craignaient les 141 salari\u00e9s de l'usine SKF Slewing Bearings Avallon (RKS) dont une grande partie est en gr\u00e8ve depuis 5 heures ce matin. L'usine avallonnaise install\u00e9e depuis plus de 60 \u2026 [+985 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Positivr.fr"}, "author": "M\u00e9gane Bouron", "title": "Reconfinement et supermarch\u00e9s : voici la liste des rayons qui ferment \u00e0 partir d'aujourd'hui - POSITIVR", "description": "Livres, produits de beaut\u00e9, jouets, d\u00e9couvrez la liste des rayons qui fermeront \u00e0 partir du mardi 3 novembre.", "url": "https://positivr.fr/reconfinement-et-supermarches-quels-rayons-vont-fermer-a-partir-de-demain/", "urlToImage": "https://positivr.fr/wp-content/uploads/2020/11/reconfinement-et-supermarches-quels-rayons-vont-fermer-partir-de-demain-une.png", "publishedAt": "2020-11-02T14:31:00Z", "content": "\u00c0 partir d\u2019aujourd\u2019hui, nous ne pourrons plus acheter des produits jug\u00e9s \u00ab\u00a0non essentiels\u00a0\u00bb en grande surface. Voici la listes des rayons concern\u00e9s par cette nouvelle mesure cens\u00e9e r\u00e9tablir l\u2019\u00e9quit\u00e9.\u2026 [+2029 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Les Num\u00e9riques"}, "author": "Erick Fontaine", "title": "Renault Zoe et Twingo ZE, les reines de l\u2019\u00e9lectrique sur le march\u00e9 fran\u00e7ais - Les Num\u00e9riques", "description": "La mobilit\u00e9 \u00e9lectrifi\u00e9e ne faiblit pas malgr\u00e9 un mois d\u2019octobre quasi stable avec seulement 10\u00a0044 immatriculations. Si la Renault Zoe reste num\u00e9ro un, la Twingo ZE se place d\u2019embl\u00e9e \u00e0 la troisi\u00e8me place, ex aequo avec le Kia Niro.", "url": "https://www.lesnumeriques.com/voiture/renault-zoe-et-twingo-ze-les-reines-de-l-electrique-sur-le-marche-francais-n156449.html", "urlToImage": "https://dyw7ncnq1en5l.cloudfront.net/optim/news/15/156449/1619b400-renault-zoe-et-twingo-ze-les-reines-de-l-electrique-sur-le-marche-francais__908_512__0-171-908-683.jpeg", "publishedAt": "2020-11-02T13:31:00Z", "content": "La mobilit\u00e9 \u00e9lectrifi\u00e9e ne faiblit pas malgr\u00e9 un mois doctobre quasi stable avec seulement 10\u00a0044 immatriculations. Si la Renault Zoe reste num\u00e9ro un, la Twingo ZE se place dembl\u00e9e \u00e0 la troisi\u00e8me pla\u2026 [+4558 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "La Tribune.fr"}, "author": null, "title": "Les reconfinements font chuter le prix du p\u00e9trole - La Tribune", "description": "Les deux contrats de r\u00e9f\u00e9rence ont enregistr\u00e9 vendredi leur pire chute hebdomadaire depuis avril. La baisse de la demande li\u00e9e \u00e0 la pand\u00e9mie en est la principale cause.", "url": "https://www.latribune.fr/economie/international/les-reconfinements-font-chuter-le-prix-du-petrole-861308.html", "urlToImage": "https://static.latribune.fr/full_width/1383648/gisement-de-petrole-west-qurna-1-detenu-par-exxonmobil.jpg", "publishedAt": "2020-11-02T12:20:00Z", "content": "Les prix du p\u00e9trole commen\u00e7aient la semaine en nette baisse lundi et \u00e9voluaient au plus bas depuis la fin du mois de mai, secou\u00e9s par l'\u00e9volution de la pand\u00e9mie de Covid-19 et les nouvelles mesures d\u2026 [+2312 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Linternaute.com"}, "author": "La R\u00e9daction", "title": "Fast-foods et confinement : McDo, Burger King... comment \u00e7a marche ? - Linternaute.com", "description": "MCDO et CONFINEMENT - Les fast-foods restent ouverts pendant le confinement mais uniquement pour la vente \u00e0 emporter, la livraison ou le drive. Afin d'encourager les consommateurs \u00e0 soutenir le secteur de la restauration, McDonald's conseille m\u00eame d'aller che\u2026", "url": "https://www.linternaute.com/sortir/sorties/resto/1339146-fast-foods-et-confinement-mcdo-burger-king-comment-ca-marche/", "urlToImage": "https://img-4.linternaute.com/kr2dUMiDH1VCeuc9rQTneidxDQs=/540x/smart/847136ab2d87475c967863d8a36fa18a/ccmcms-linternaute/19753526.jpg", "publishedAt": "2020-11-02T12:12:00Z", "content": "MCDO et CONFINEMENT - Les fast-foods restent ouverts pendant le confinement mais uniquement pour la vente \u00e0 emporter, la livraison ou le drive. Afin d'encourager les consommateurs \u00e0 soutenir le secte\u2026 [+2663 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Automobile-propre.com"}, "author": "Soufyane Benhammouda", "title": "Renault Le 5 Concept : une salivante vision de citadine \u00e9lectrique - Automobile Propre", "description": "Alors que Renault vient de passer la vitesse sup\u00e9rieure dans le segment des \u00e9lectriques, un designer ind\u00e9pendant imagine un nouveau concept de citadine inspir\u00e9e par la Renault\u00a05.", "url": "https://www.automobile-propre.com/breves/renault-le-5-concept-une-salivante-vision-de-citadine-electrique/", "urlToImage": "https://www.automobile-propre.com/wp-content/uploads/2020/11/Renault-Le-5-concept-01.jpg", "publishedAt": "2020-11-02T10:37:39Z", "content": "Alors que Renault vient de passer la vitesse sup\u00e9rieure dans le segment des \u00e9lectriques, un designer ind\u00e9pendant imagine un nouveau concept de citadine inspir\u00e9e par la Renault\u00a05.\r\n\u00c0 loccasion de son \u2026 [+1328 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Thecointribune.com"}, "author": "Zoe De la Roche", "title": "Et S\u2019Il Existait Un Indicateur Permettant De Pr\u00e9voir Le Prix De Bitcoin (BTC) ? - Thecointribune", "description": "Bitcoin (BTC) ne peut conqu\u00e9rir les 20 000 USD sans les mineurs. Les saisons et la m\u00e9t\u00e9o font la pluie et le beau temps sur les march\u00e9s BTC.", "url": "https://www.thecointribune.com/actualites/et-sil-existait-un-indicateur-permettant-de-prevoir-le-prix-de-bitcoin-btc/", "urlToImage": "https://www.thecointribune.com/wp-content/uploads/2020/10/bitcoin-vs-altcoins-stockpack-unsplash-scaled.jpg", "publishedAt": "2020-11-02T07:00:00Z", "content": "Bitcoin (BTC) ne pourra pas conqu\u00e9rir les 20\u00a0000 USD sans les mineurs. Les difficult\u00e9s de ces derniers se refl\u00e8tent sur le mouvement de prix du BTC sur les march\u00e9s.\r\nLe prix du BTC d\u00e9pend \u00e9galement d\u2026 [+2304 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Boursier.com"}, "author": null, "title": "Unibail-Rodamco-Westfield publie ses comptes trimestriels - Boursier.com", "description": "Unibail publie un b\u00e9n\u00e9fice r\u00e9current ajust\u00e9 par action agraf\u00e9e (\"AREPS\") de 6,57 euros pour les 9 premiers mois de 2020 sur fond de reprise de la...", "url": "https://www.boursier.com/actions/actualites/news/unibail-rodamco-westfield-publie-ses-comptes-trimestriels-834854.html", "urlToImage": "https://cdn-static.boursier.com/illustrations/photos/500/centrecommercial.jpg", "publishedAt": "2020-11-02T06:38:00Z", "content": "Claude Leguilloux, \r\npubli\u00e9 le 02/11/2020 \u00e0 07h38\r\n(Boursier.com) \u2014 Unibail -Rodamco-Westfield publie un b\u00e9n\u00e9fice r\u00e9current ajust\u00e9 par action (\"AREPS\") de 6,57 euros pour les 9 premiers mois de 2020 \u2026 [+2899 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Boursorama"}, "author": null, "title": "NATIXIS : La tendance baissi\u00e8re peut reprendre - Boursorama", "description": "SYNTHESE\n\n\n  Le MACD est n\u00e9gatif et inf\u00e9rieur \u00e0 sa ligne de signal. Cette configuration d\u00e9grade les perspectives sur le titre", "url": "https://www.boursorama.com/bourse/actualites/natixis-la-tendance-baissiere-peut-reprendre-af28a0e073767d528225f59e5941f162", "urlToImage": "https://s.brsimg.com/static-000/cache/i/content/images/0/d/5/0d5ef6e8d8bd4af024ce8f4b7efa5662-1200x800.jpg", "publishedAt": "2020-11-02T06:20:00Z", "content": "Cette analyse a \u00e9t\u00e9 \u00e9labor\u00e9e par TEC et diffus\u00e9e par BOURSORAMA le 02/11/2020 \u00e0 07:20:00.\r\nAgissant exclusivement en qualit\u00e9 de canal de diffusion, BOURSORAMA n'a particip\u00e9 en aucune mani\u00e8re \u00e0 son \u00e9l\u2026 [+2675 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "L'Usine Nouvelle"}, "author": null, "title": "Pourquoi Sanofi veut s'emparer de Kiadis pour 308 millions d'euros - L'Usine Sant\u00e9 - L'Usine Nouvelle", "description": "Le groupe pharmaceutique fran\u00e7ais Sanofi va acqu\u00e9rir l'entreprise biopharmaceutique n\u00e9erlandaise Kiadis Pharma pour environ 308 millions d'euros.... - L'Usine Sant\u00e9", "url": "https://www.usinenouvelle.com/article/pourquoi-sanofi-veut-s-emparer-de-kiadis-pour-308-millions-d-euros.N1022964", "urlToImage": "https://www.usinenouvelle.com/mediatheque/4/6/5/000911564_image_600x315.JPG", "publishedAt": "2020-11-02T05:49:00Z", "content": "Sanofi va acqu\u00e9rir Kiadis Pharma pour environ 308 millions d'euros, annoncent les deux groupes lundi 2 novembre dans un communiqu\u00e9. Le laboratoire fran\u00e7ais propose d'acqu\u00e9rir la totalit\u00e9 des actions \u2026 [+883 chars]"}]}