{"status": "ok", "totalResults": 27, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Jornaldenegocios.pt"}, "author": "Ana Batalha Oliveira", "title": "PSI-20 descarrila com Mota-Engil a afundar 15% e Galp e EDP a deslizarem - Jornal de Neg\u00f3cios", "description": "A bolsa nacional fechou manchada de vermelho, com a Mota-Engil, Galp e EDP a contribu\u00edrem pesadamente para a sangria. O sentimento negativo \u00e9 geral na Europa.", "url": "https://www.jornaldenegocios.pt/mercados/bolsa/detalhe/psi-20-descarrila-com-mota-engil-a-afundar-15-e-galp-e-edp-a-deslizarem", "urlToImage": "https://cdn.jornaldenegocios.pt/images/2020-06/img_1200x676$2020_06_04_19_59_12_377365.jpg", "publishedAt": "2020-11-30T16:52:11Z", "content": "A bolsa nacional fechou em quebra, com o \u00edndice PSI-20 a descer 1,01% para os 4.604,72 pontos. A pesarem no desempenho estiveram 10 cotadas, que se posicionaram no vermelho, contra apenas seis no ver\u2026 [+1909 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "author": "Executive Digest", "title": "IVA da eletricidade desce amanh\u00e3. 5 perguntas e respostas com tudo o que deve saber - Di\u00e1rio Digital", "description": "O que muda; benef\u00edcios para fam\u00edlias numerosas; qual ser\u00e1 a poupan\u00e7a; o que fazer para ter a redu\u00e7\u00e3o e se \u00e9 cumulativa com a redu\u00e7\u00e3o do IVA da pot\u00eancia contratada. Saiba tudo agora.", "url": "https://executivedigest.sapo.pt/iva-da-eletricidade-desce-amanha-5-perguntas-e-respostas-com-tudo-o-que-deve-saber/", "urlToImage": "https://executivedigest.sapo.pt/wp-content/uploads/2019/10/luz-630x315.jpg", "publishedAt": "2020-11-30T15:26:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Publico.pt"}, "author": "Pedro Bastos Reis", "title": "Trump vai incluir maior produtora de \u201cchips\u201d da China na \u201clista negra\u201d dos EUA - P\u00daBLICO", "description": "Al\u00e9m da SMIC, a petrol\u00edfera CNOOC deve ser tamb\u00e9m posta na lista de empresas com liga\u00e7\u00f5es ao Ex\u00e9rcito chin\u00eas. A Administra\u00e7\u00e3o Trump n\u00e3o quer capital a ajudar a modernizar a tecnologia militar de Pequim.", "url": "https://www.publico.pt/2020/11/30/mundo/noticia/trump-vai-incluir-maior-produtora-chips-china-lista-negra-eua-1941200", "urlToImage": "https://imagens.publico.pt/imagens.aspx/1530372?tp=UH&db=IMAGENS&type=JPG&share=1&o=BarraFacebook_Publico.png", "publishedAt": "2020-11-30T13:26:00Z", "content": "A Administra\u00e7\u00e3o Trump prepara-se para adicionar a principal fabricante de chips na China e uma petrol\u00edfera estatal chinesa \u00e0 sua \u201clista negra\u201d, uma medida que vai restringir o investimento de empres\u00e1\u2026 [+3224 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "author": "Simone Silva", "title": "Covid-19: Novos estudos mostram que afinal efic\u00e1cia da vacina da Moderna \u00e9 de 94,1% - Di\u00e1rio Digital", "description": "A Moderna anunciou esta segunda-feira que vai solicitar uma autoriza\u00e7\u00e3o para uso de emerg\u00eancia da sua vacina contra a Covid-19 \u00e0 FDA, na sequ\u00eancia de novos ensaios cl\u00ednicos terem confirmado que a vacina \u00e9 94,1%", "url": "https://executivedigest.sapo.pt/covid-19-novos-estudos-mostram-que-afinal-eficacia-da-vacina-da-moderna-e-de-941/", "urlToImage": "https://executivedigest.sapo.pt/wp-content/uploads/2020/09/thumb-vacina-gripe1.png", "publishedAt": "2020-11-30T12:22:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Expresso.pt"}, "author": "Miguel Prado", "title": "EDP Distribui\u00e7\u00e3o deteta fraude \"avultada\" em grupo industrial que adulterou contadores - Expresso", "description": "Inspe\u00e7\u00e3o feita pela EDP Distribui\u00e7\u00e3o encontrou oito irregularidades num mesmo grupo industrial, que lhe permitiu consumir sem pagar \"centenas de milhares de kilowatts hora\"", "url": "https://expresso.pt/economia/2020-11-30-EDP-Distribuicao-deteta-fraude-avultada-em-grupo-industrial-que-adulterou-contadores", "urlToImage": "http://images.impresa.pt/expresso/2019-06-28-Eletricidade/fb/wm", "publishedAt": "2020-11-30T11:46:00Z", "content": "A EDP Distribui\u00e7\u00e3o detetou uma situa\u00e7\u00e3o de \"avultada fraude\" num grupo industrial que tinha adulterado v\u00e1rios contadores e assim evitou a contabiliza\u00e7\u00e3o e fatura\u00e7\u00e3o de \"centenas de milhares de kilowa\u2026 [+1404 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Noticiasaominuto.com"}, "author": "Not\u00edcias ao Minuto", "title": "Sumo detox de ma\u00e7\u00e3 e lim\u00e3o para emagrecer enquanto dorme - Not\u00edcias ao Minuto", "description": "Comece j\u00e1 a perder peso!", "url": "https://www.noticiasaominuto.com/lifestyle/1637722/sumo-detox-de-maca-e-limao-para-emagrecer-enquanto-dorme", "urlToImage": "https://media-manager.noticiasaominuto.com/1280/1606729831/naom_5fc4c01b090cb.jpg?crop_params=eyJsYW5kc2NhcGUiOnsiY3JvcFdpZHRoIjoyNTYwLCJjcm9wSGVpZ2h0IjoxNDM5LCJjcm9wWCI6MCwiY3JvcFkiOjIxNX0sInBvcnRyYWl0Ijp7ImNyb3BXaWR0aCI6OTYwLCJjcm9wSGVpZ2h0IjoxNzA1LCJjcm9wWCI6NzcwLCJjcm9wWSI6MTN9fQ==", "publishedAt": "2020-11-30T11:33:00Z", "content": "Sim, leu bem. H\u00e1 um sumo verde com ma\u00e7\u00e3, lim\u00e3o, pepino, hortel\u00e3 e lim\u00e3o que ajuda a depurar o organismo e a desintoxicar o corpo enquanto dorme, cuja prepara\u00e7\u00e3o \u00e9 partilhada no portal Tudo Receitas.\u00a0\u2026 [+1256 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "author": "In\u00eas Pinto Miguel", "title": "Taxa de desemprego fixou-se em 7,5% em outubro \u2013 O Jornal Econ\u00f3mico - Jornal Econ\u00f3mico", "description": "", "url": "https://jornaleconomico.sapo.pt/noticias/taxa-de-desemprego-fixou-se-em-75-em-outubro-670765", "urlToImage": "https://jornaleconomico.sapo.pt/wp-content/uploads/2019/08/iefp.jpg", "publishedAt": "2020-11-30T11:28:00Z", "content": "A taxa de desemprego fixou-se nos 7,5% em outubro, menos 0,4 pontos percentuais do que em setembro, segundo a estimativa provis\u00f3ria mensal relativa ao emprego e desemprego, divulgada pelo Instituto N\u2026 [+3256 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "author": "Andr\u00e9 Cabrita-Mendes", "title": "Economia portuguesa com queda de 5,7% no terceiro trimestre - Jornal Econ\u00f3mico", "description": "", "url": "https://jornaleconomico.sapo.pt/noticias/economia-portuguesa-com-queda-de-57-no-terceiro-trimestre-670752", "urlToImage": "https://jornaleconomico.sapo.pt/wp-content/uploads/2020/09/pessoas.png", "publishedAt": "2020-11-30T11:04:00Z", "content": "O PIB portugu\u00eas registou uma queda de 5,7% face a per\u00edodo hom\u00f3logo, segundo os dados divulgados hoje pelo Instituto Nacional de Estat\u00edstica (INE). No trimestre anterior, o PIB tinha registado uma que\u2026 [+1705 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Jornaldenegocios.pt"}, "author": "Ant\u00f3nio Larguesa", "title": "Sucessor de Horta Os\u00f3rio no Lloyds abre vaga a outro portugu\u00eas no HSBC - Jornal de Neg\u00f3cios", "description": "Ant\u00f3nio Horta Os\u00f3rio vai ser substitu\u00eddo no Lloyds por Charlie Nunn, deixando a lideran\u00e7a da unidade de banca privada e fortunas do HSBC a Nuno Matos, que passou antes pelo Banco de Portugal e pelo Santander.", "url": "https://www.jornaldenegocios.pt/empresas/banca---financas/detalhe/sucessor-de-horta-osorio-no-lloyds-abre-vaga-a-outro-portugues-no-hsbc", "urlToImage": "https://cdn.jornaldenegocios.pt/images/2018-08/img_1200x676$2018_08_10_11_47_36_336912.jpg", "publishedAt": "2020-11-30T10:21:17Z", "content": "Charlie Nunn, atual presidente executivo da divis\u00e3o de banca privada e fortunas do HSBC, \u00e9 o nome escolhido pelo Lloyds para suceder ao gestor portugu\u00eas Ant\u00f3nio Horta Os\u00f3rio na lideran\u00e7a do maior ban\u2026 [+3159 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Noticiasaominuto.com"}, "author": "Miguel Patinha Dias", "title": "Novo el\u00e9trico da Volkswagen poder\u00e1 custar 20 mil euros - Not\u00edcias ao Minuto", "description": "A empresa pretende antecipar-se a novos regulamentos da Uni\u00e3o Europeia.", "url": "https://www.noticiasaominuto.com/tech/1637734/novo-eletrico-da-volkswagen-podera-custar-20-mil-euros", "urlToImage": "https://media-manager.noticiasaominuto.com/1280/1606731245/naom_56063e5babc10.jpg?crop_params=eyJwb3J0cmFpdCI6eyJjcm9wV2lkdGgiOjAsImNyb3BIZWlnaHQiOjAsImNyb3BYIjowLCJjcm9wWSI6MH0sImxhbmRzY2FwZSI6eyJjcm9wV2lkdGgiOjAsImNyb3BIZWlnaHQiOjAsImNyb3BYIjowLCJjcm9wWSI6MH19", "publishedAt": "2020-11-30T10:11:00Z", "content": "A Reuters est\u00e1 a avan\u00e7ar com a not\u00edcia de que a Volkswagen se encontra a trabalhar num novo carro el\u00e9trico mais compacto com um tamanho semelhante ao do modelo Polo.\r\nAl\u00e9m das pequenas dimens\u00f5es, est\u2026 [+665 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "author": "ECO", "title": "Pens\u00f5es acima de 658 euros v\u00e3o ficar congeladas em 2021 - ECO Economia Online", "description": "As pens\u00f5es at\u00e9 658 euros ter\u00e3o um aumento extraordin\u00e1rio de dez euros em 2021, enquanto as demais ficar\u00e3o congeladas face ao impacto da pandemia na economia portuguesa.", "url": "https://eco.sapo.pt/2020/11/30/pensoes-acima-de-658-euros-vao-ficar-congeladas-em-2021/", "urlToImage": "https://eco.imgix.net/uploads/2018/08/cropped-pensionista_pn_crp.jpg?mark64=aHR0cHM6Ly9lY28uaW1naXgubmV0L0VDT193YXRlcm1hcmsucG5nP2ZtPXBuZw%3D%3D&markscale=33&markalign=center,left&w=1200", "publishedAt": "2020-11-30T09:31:52Z", "content": "No pr\u00f3ximo ano, as pens\u00f5es acima de 658 euros v\u00e3o ficar congeladas, face \u00e0 contra\u00e7\u00e3o hist\u00f3rica da economia portuguesa e varia\u00e7\u00e3o negativa dos pre\u00e7os no consumidor. Para as pens\u00f5es mais baixas, est\u00e1 p\u2026 [+4428 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "author": "Jo\u00e3o Palma Ferreira", "title": "Financiamento do Estado sustenta liquidez da TAP: 582 milh\u00f5es at\u00e9 setembro - Jornal Econ\u00f3mico", "description": "", "url": "https://jornaleconomico.sapo.pt/noticias/financiamento-do-estado-sustenta-liquidez-da-tap-670608", "urlToImage": "https://jornaleconomico.sapo.pt/wp-content/uploads/2018/02/TAP.jpg", "publishedAt": "2020-11-30T09:05:00Z", "content": "A liquidez da TAP \u201ca 30 de junho foi de 182,6 milh\u00f5es de euros e a 30 de setembro ascendeu a 326,8 milh\u00f5es de euros\u201d, revelou ao JE uma fonte da TAP, comentando os resultados do terceiro trimestre di\u2026 [+5619 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Jornaldenegocios.pt"}, "author": "Rita Faria", "title": "Bolsas em m\u00eas euf\u00f3rico e petr\u00f3leo de olho na OPEP. Ouro e d\u00f3lar pagam pre\u00e7o pelo apetite por risco - Jornal de Neg\u00f3cios", "description": "Acompanhe aqui o dia nos mercados.", "url": "https://www.jornaldenegocios.pt/mercados/mercados-num-minuto/detalhe/bolsas-em-queda-na-reta-final-de-mes-recorde", "urlToImage": "https://cdn.jornaldenegocios.pt/images/2020-03/img_1200x676$2020_03_17_21_14_11_372108.jpg", "publishedAt": "2020-11-30T07:21:42Z", "content": "As bolsas norte-americanas abriram em baixa, numa altura em que os investidores fazem um balan\u00e7o do m\u00eas, que est\u00e1 a caminho de ser o melhor de sempre para o S&amp;P 500, e aproveitam para proceder \u00e0 \u2026 [+1606 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "author": "Jo\u00e3o Palma Ferreira", "title": "Sa\u00edram da TAP 729 trabalhadores at\u00e9 ao final de setembro - Jornal Econ\u00f3mico", "description": "", "url": "https://jornaleconomico.sapo.pt/noticias/sairam-da-tap-729-trabalhadores-ate-ao-final-de-setembro-670613", "urlToImage": "https://jornaleconomico.sapo.pt/wp-content/uploads/2016/09/tap_avia\u00e7\u00e3o_passageiros_aeroporto.jpg", "publishedAt": "2020-11-30T07:15:00Z", "content": "At\u00e9 ao final de setembro sa\u00edram 729 trabalhadores da TAP atrav\u00e9s da n\u00e3o renova\u00e7\u00e3o de contratos a termo, referiu ao Jornal Econ\u00f3mico (JE)\u00a0 uma fonte da TAP, sublinhando que n\u00e3o houve despedimentos. A \u2026 [+5426 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.nit.pt"}, "author": null, "title": "Cyber Monday: promo\u00e7\u00f5es da C&A continuam esta segunda-feira com descontos at\u00e9 70% - NiT New in Town", "description": "A marca quer ajudar os clientes a fazerem as suas compras com mais calma e seguran\u00e7a neste ano at\u00edpico.", "url": "https://www.nit.pt/compras/lojas-e-marcas/cyber-monday-c-a-pandemia", "urlToImage": "https://www.nit.pt/wp-content/plugins/mm_og_image/mm_og_image.php?post_id=619303&ts=20201127181132", "publishedAt": "2020-11-30T04:55:00Z", "content": "Depois de anunciar uma semana inteira de Black Friday com roupa a metade do pre\u00e7o, a C&amp;A revelou agora que as promo\u00e7\u00f5es especiais se v\u00e3o, afinal, estender at\u00e9 esta segunda-feira, 30 de novembro.\r\u2026 [+1547 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Jornaldenegocios.pt"}, "author": "Sara Ribeiro", "title": "Escalada no 5G leva operadoras ao Presidente da Rep\u00fablica - Jornal de Neg\u00f3cios", "description": "Marcelo Rebelo de Sousa vai receber a Meo, a Nos e a Vodafone esta segunda-feira. As preocupa\u00e7\u00f5es sobre o impacto das regras do 5G s\u00e3o o principal ponto da agenda. Apesar da litig\u00e2ncia em torno do processo, todas apresentaram candidatura para o leil\u00e3o do 5G.", "url": "https://www.jornaldenegocios.pt/empresas/telecomunicacoes/detalhe/escalada-no-5g-leva-operadoras-ao-presidente-da-republica", "urlToImage": "https://cdn.jornaldenegocios.pt/images/2020-11/img_1200x676$2020_11_29_16_49_11_390104.jpg", "publishedAt": "2020-11-29T23:10:00Z", "content": "A Altice Portugal, a Nos e a Vodafone Portugal v\u00e3o ser recebidas esta segunda-feira \u00e0 tarde pelo Presidente da Rep\u00fablica, sabe o Neg\u00f3cios. A reuni\u00e3o com Marcelo Rebelo de Sousa ter\u00e1 como principal te\u2026 [+230 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Observador.pt"}, "author": "Alfredo Lavrador", "title": "Tesla garantiu aos alem\u00e3es que vem a\u00ed um Model 2 - Observador", "description": "", "url": "https://observador.pt/2020/11/29/tesla-garantiu-aos-alemaes-que-vem-ai-um-model-2/", "urlToImage": "https://wm.observador.pt/wm/obs/l/https%3A%2F%2Fbordalo.observador.pt%2F770x403%2Cq86%2Ccx0%2Ccw1417%2Ccy74%2Cch796%2Fhttps%3A%2F%2Fs3.observador.pt%2Fwp-content%2Fuploads%2F2020%2F11%2F29224028%2Ftesla-c-concept-02.jpg", "publishedAt": "2020-11-29T21:54:00Z", "content": "Numa confer\u00eancia virtual da Bloomberg Markets and Finance, com o apoio do Governo alem\u00e3o, o CEO da Tesla, Elon Musk, come\u00e7ou por afirmar que os ve\u00edculos el\u00e9ctricos est\u00e3o cada vez mais capazes de sati\u2026 [+1654 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "4gnews.pt"}, "author": "Vitor Urbano", "title": "Seguran\u00e7a online: as 5 melhores VPN em 2020 - 4gnews", "description": "Os dados pessoais dos utilizadores s\u00e3o uma das mat\u00e9rias-primas mais valiosas para hackers e empresas sendo, por isso, essencial conseguir garantir a tua privacidade e seguran\u00e7a. Al\u00e9m das medidas de seguran\u00e7a di\u00e1rias que deves ter enquanto navegas na internet,\u2026", "url": "https://4gnews.pt/seguranca-online-melhores-vpn/", "urlToImage": "https://cdn.4gnews.pt/imagens/seguranca-online-as-xxx-melhores-vpn-em-2020-og.jpg", "publishedAt": "2020-11-29T21:11:00Z", "content": "Os dados pessoais dos utilizadores s\u00e3o uma das mat\u00e9rias-primas mais valiosas para hackers e empresas sendo, por isso, essencial conseguir garantir a tua privacidade e seguran\u00e7a.\r\nAl\u00e9m das medidas de \u2026 [+5885 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Observador.pt"}, "author": "Simone Carvalho", "title": "Adeus! Volkswagen vai acabar com as berlinas Passat e Arteon - Observador", "description": "", "url": "https://observador.pt/2020/11/29/adeus-volkswagen-vai-acabar-com-as-berlinas-passat-e-arteon/", "urlToImage": "https://wm.observador.pt/wm/obs/l/https%3A%2F%2Fbordalo.observador.pt%2F770x403%2Cq86%2Ccx0%2Ccw1795%2Ccy66%2Cch1009%2Fhttps%3A%2F%2Fs3.observador.pt%2Fwp-content%2Fuploads%2F2020%2F11%2F29193721%2Fdb2019au00910-medium.jpg", "publishedAt": "2020-11-29T19:42:00Z", "content": "A carreira do Passat est\u00e1 prestes a terminar \u2013 algo que seria inimagin\u00e1vel h\u00e1 uns tempos, mas que agora a Automotive News Europe d\u00e1 como praticamente certo: em 2023, a berlina alem\u00e3 sai de cena nos m\u2026 [+2893 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "author": "Viajar Viver Partilhar", "title": "Transforme a sua viagem de sonho em realidade. N\u00e3o deixe escapar os fant\u00e1sticos descontos do Cyber Weekend - Di\u00e1rio Digital", "description": "Tire o bichinho das viagens da quarentena e agende j\u00e1 a sua primeira aventura do ano que vem. S\u00f3 tem de escolher o destino com a TAP e usufruir dos descontos at\u00e9 20% deste Cyber Weekend.", "url": "https://viagens.sapo.pt/viajar/noticias-viajar/artigos/transforme-a-sua-viagem-de-sonho-em-realidade-nao-deixe-escapar-os-fantasticos-descontos-do-cyber-weekend", "urlToImage": "https://thumbs.web.sapo.io/?W=1200&H=630&delay_optim=1&tv=1&crop=center&bottom_overlay=https%3A%2F%2Fviagens.sapo.pt%2Fassets%2Fimg%2Fviagens-sapo%2Ffacebook-overlay.png&epic=Yzlk3MmdZJnzq6enFCStqO7qtzk07QRK2ImcJYJ3xTMf3jnPWnHpldB0jPZKBVh+ZWSEI5ur+0y3xjRJ9zkBFGsVG7yzoEwcyeaiUsNFqPaXdD0=", "publishedAt": "2020-11-29T18:59:47Z", "content": "H\u00e1 l\u00e1 melhor coisa do que viajar? Se faz parte do clube daqueles a que n\u00e3o resta qualquer d\u00favida, ent\u00e3o tem mesmo de aproveitar a campanha Cyber Weekend da TAP * para planear a sua pr\u00f3xima viagem.\r\nA\u2026 [+1420 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Criptofacil.com"}, "author": null, "title": "Confira os cinco criptoativos que mais se valorizaram durante a semana - CriptoF\u00e1cil", "description": "Chegamos a \u00faltima semana completa de novembro. E desta vez o mercado foi afetado por uma corre\u00e7\u00e3o que puxou todos os criptoativos para baixo", "url": "https://www.criptofacil.com/confira-cinco-criptoativos-que-mais-valorizaram-durante-semana-20/", "urlToImage": "https://s3.criptofacil.com/wp-content/uploads/2020/11/confira-cinco-criptoativos-que-mais-valorizaram-durante-semana-20.jpg", "publishedAt": "2020-11-29T14:01:15Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Razaoautomovel.com"}, "author": null, "title": "O novo Fiat 500 j\u00e1 tem pre\u00e7os para Portugal. Fica a conhec\u00ea-los - Raz\u00e3o Autom\u00f3vel", "description": "Exclusivamente el\u00e9trico, o novo Fiat 500 j\u00e1 tem pre\u00e7os para o mercado portugu\u00eas. Neste artigo podes saber quanto vai custar o novo citadino italiano.", "url": "https://www.razaoautomovel.com/2020/11/fiat-500-eletrico-precos-portugal", "urlToImage": "https://www.razaoautomovel.com/wp-content/uploads/2020/11/Fiat-500-capa-1_925x520_acf_cropped.jpeg", "publishedAt": "2020-11-29T10:01:01Z", "content": "Depois de j\u00e1 o termos conduzido pelas estradas lisboetas, o novo Fiat 500 prepara-se para chegar ao mercado nacional e n\u00f3s j\u00e1 sabemos quanto \u00e9 que o citadino 100% el\u00e9trico da Fiat vai custar por c\u00e1.\r\u2026 [+1616 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Noticiasaominuto.com"}, "author": "Not\u00edcias Ao Minuto", "title": "Comprar ou arrendar casa? De um lado e do outro, eis os pr\u00f3s e os contras - Not\u00edcias ao Minuto", "description": "O mais importante para resolver este dilema \u00e9 que reflita sobre o seu contexto, condicionantes e disponibilidade financeira.", "url": "https://www.noticiasaominuto.com/economia/1636408/comprar-ou-arrendar-casa-de-um-lado-e-do-outro-eis-os-pros-e-os-contras", "urlToImage": "https://media-manager.noticiasaominuto.com/1280/naom_5f4fbde417b5f.jpg", "publishedAt": "2020-11-29T07:07:00Z", "content": "Est\u00e1 na d\u00favida entre arrendar ou comprar casa? Ambas as decis\u00f5es t\u00eam\u00a0benef\u00edcios e riscos, por isso o mais importante \u00e9 tomar uma decis\u00e3o informada, de modo a n\u00e3o ter surpresas no futuro. O Doutor Fin\u2026 [+2246 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.dn.pt"}, "author": "Diogo Ferreira Nunes", "title": "Carros. Restri\u00e7\u00f5es nos apoios aos h\u00edbridos lan\u00e7am caos t\u00e9cnico - Di\u00e1rio de Not\u00edcias - Lisboa", "description": "N\u00e3o h\u00e1 forma de calcular autonomia dos carros h\u00edbridos n\u00e3o <em>plug-in</em>, o que vai aumentar custos. PAN segue restri\u00e7\u00f5es aplicadas em mercados como Alemanha e Reino Unido", "url": "https://www.dn.pt/edicao-do-dia/29-nov-2020/carros-restricoes-nos-apoios-aos-hibridos-lancam-caos-tecnico-13087676.html", "urlToImage": "https://static.globalnoticias.pt/dn/image.aspx?brand=DN&type=generate&guid=851dc3d3-d424-44e7-b035-ba1a212ee5f8&w=800&h=420&watermark=true&t=20201129002100", "publishedAt": "2020-11-29T00:27:05Z", "content": "Os ve\u00edculos h\u00edbridos n\u00e3o plug-in (h\u00edbridos tradicionais) s\u00e3o os mais penalizados pela mudan\u00e7a nos incentivos para estes autom\u00f3veis. N\u00e3o h\u00e1 forma de medir qual \u00e9 a autonomia e as emiss\u00f5es destes carro\u2026 [+4915 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "author": "https://www.facebook.com/ppinto10", "title": "Tesla: Vai ser poss\u00edvel ver remotamente o que se passa \u00e0 volta do carro - Pplware", "description": "O Sentry Mode adiciona uma camada \u00fanica de prote\u00e7\u00e3o aos ve\u00edculos Tesla. Permite vigiar continuamente o ambiente ao redor de um carro.", "url": "https://pplware.sapo.pt/motores/tesla-vai-ser-possivel-ver-remotamente-o-que-se-passa-a-volta-do-carro/", "urlToImage": "https://pplware.sapo.pt/wp-content/uploads/2020/11/tesla_01.jpg", "publishedAt": "2020-11-28T23:02:00Z", "content": "A Tesla continua na linha da frente dos ve\u00edculos el\u00e9tricos e em toda a tecnologia que equipa os seus ve\u00edculos. Ao longo dos \u00faltimos anos as novidades t\u00eam sido muitas e est\u00e3o a chegar mais novidades.\r\u2026 [+2205 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Noticiasaominuto.com"}, "author": "Not\u00edcias Ao Minuto", "title": "Menino 'apanha' telem\u00f3vel da m\u00e3e e encomenda 62 euros em comida - Not\u00edcias ao Minuto", "description": "Ins\u00f3lito aconteceu no Brasil. Raissa estava a tomar banho quando o seu filho Tom decidiu que tinha fome.", "url": "https://www.noticiasaominuto.com/mundo/1637136/menino-apanha-telemovel-da-mae-e-encomenda-62-euros-em-comida", "urlToImage": "https://media-manager.noticiasaominuto.com/1280/naom_5fc2a419f351c.jpg", "publishedAt": "2020-11-28T19:50:00Z", "content": "Enquanto a sua m\u00e3e tomava banho, Luiz\u00a0Ant\u00f4nio, de tr\u00eas anos, 'apanhou' o telem\u00f3vel da progenitora e, atrav\u00e9s de uma aplica\u00e7\u00e3o, encomendou 400 reais - o equivalente a cerca de 62 euros - em comida da \u2026 [+1386 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "author": "Ana Sofia", "title": "Amazon entra no neg\u00f3cio da reciclagem de baterias de carros el\u00e9tricos - Pplware", "description": "A Amazon investiu numa empresa de reciclagem de baterias que foi outrora criada por antigo executivo da Tesla, JB Straubel, a Redwood Materials.", "url": "https://pplware.sapo.pt/motores/amazon-entra-no-negocio-da-reciclagem-de-baterias-de-carros-eletricos/", "urlToImage": "https://pplware.sapo.pt/wp-content/uploads/2020/11/reciclagem_carros_eletricos_amazon02.jpg", "publishedAt": "2020-11-28T18:00:00Z", "content": "As empresas de autom\u00f3veis est\u00e3o a apostar cada vez mais na produ\u00e7\u00e3o de carros el\u00e9tricos. Assim sendo, h\u00e1 tamb\u00e9m as que est\u00e3o a apostar no fabrico de baterias, para integrar esse padr\u00e3o crescente dos \u2026 [+2003 chars]"}]}