{"status": "ok", "totalResults": 34, "articles": [{"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Ap\u00f3s colis\u00e3o no ar, piloto pousa sem perceber avi\u00e3o quase partido ao meio em Denver, nos EUA - G1", "description": "\u00c1udio de conversa com torre de controle mostra pedido de autoriza\u00e7\u00e3o para pouso de emerg\u00eancia por \u2018falha no motor\u2019. Piloto de outra aeronave acionou paraquedas e conseguiu chegar ao solo em seguran\u00e7a com passageiro; ningu\u00e9m ferido.", "url": "https://g1.globo.com/mundo/noticia/2021/05/13/apos-colisao-no-ar-piloto-pousa-sem-perceber-aviao-quase-partido-ao-meio-em-denver-nos-eua.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/n60LDCwxdjoaEw8fHVwTus8d8zc=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2021/T/m/UAftjTRFueRwwpJPRRIQ/516.jpg", "publishedAt": "2021-05-13T19:50:18Z", "content": "O piloto de um avi\u00e3o que colidiu com outro em pleno voo, pr\u00f3ximo a Denver, nos EUA, solicitou um pouso de emerg\u00eancia por falha no motor, sem perceber que sua aeronave estava quase partida ao meio, se\u2026 [+3848 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Meutimao.com.br"}, "author": "Rodrigo Vessoni", "title": "Fagner testa positivo para Covid-19 em exame de rotina no CT do Corinthians - Meu Tim\u00e3o", "description": "O lateral-direito Fagner testou positivo para Covid-19 em exame de rotina no CT do Corinthians (ant\u00edgeno), realizado nesta quinta-feira.", "url": "https://www.meutimao.com.br/noticias-do-corinthians/379301/fagner-testa-positivo-para-covid-19-em-exame-de-rotina-no-ct-do-corinthians", "urlToImage": "https://cdn.meutimao.com.br/_upload/noticia-share/facebook/2021/05/13/problema-fagner-testa-positivo-para-covid-19-em-exame-de_58ae435.jpg", "publishedAt": "2021-05-13T19:45:00Z", "content": "O lateral-direito Fagner testou positivo para Covid-19, o novo coronav\u00edrus, em exame de rotina no CT do Corinthians (ant\u00edgeno), realizado nesta quinta-feira. O jogador foi um dos que n\u00e3o viajaram ao \u2026 [+1161 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Advogado envia ao STF habeas corpus para blindar Pazuello na CPI da Covid - Valor Econ\u00f4mico", "description": "Medida visa impedir que ex-ministro seja preso e que tenha o direito de permanecer calado, se preferir, na CPI da Covid", "url": "https://valor.globo.com/politica/noticia/2021/05/13/advogado-envia-ao-stf-habeas-corpus-para-blindar-pazuello-na-cpi-da-covid.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/M0MNTuBA8d3lW7ubuMkppsRZ7B8=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/N/b/R0bwsRT6uYXKvXgvMjzQ/89622804-pa-20bras-c3-adlia-20bsb-2016-09-2020-20-20cerim-c3-b4nia-20de-20posse-20do-20senhor-20eduardo-20pazuello-20ministro-20de-20-281-29.jpg", "publishedAt": "2021-05-13T19:12:46Z", "content": "Chegou aoSupremo Tribunal Federal (STF) nesta quinta-feira um habeas corpus para impedir que o ex-ministro da Sa\u00fade Eduardo Pazuello seja preso ao depor na Comiss\u00e3o Parlamentar de Inqu\u00e9rito (CPI) da \u2026 [+2174 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "BBC News"}, "author": "https://www.facebook.com/bbcnews", "title": "Covid-19: diretor do Butantan prev\u00ea vacina\u00e7\u00e3o lenta at\u00e9 setembro no Brasil - BBC News Brasil", "description": "Dimas Covas avalia que o mundo combateu mal o novo coronav\u00edrus, mesmo sabendo como combater pandemias.", "url": "https://www.bbc.com/portuguese/brasil-57095706", "urlToImage": "https://ichef.bbci.co.uk/news/1024/branded_portuguese/4FE0/production/_118484402_1.png", "publishedAt": "2021-05-13T18:05:39Z", "content": "<ul><li>Andr\u00e9 Biernath</li><li>Da BBC News Brasil em S\u00e3o Paulo</li></ul>\r\n13 maio 2021, 15:03 -03\r\nCr\u00e9dito, Governo do Estado de S\u00e3o Paulo\r\nLegenda da foto, Dimas Covas \u00e9 diretor do Instituto Butanta\u2026 [+19240 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Investing.com"}, "author": "Reuters", "title": "AN\u00c1LISE-Que sinais de infla\u00e7\u00e3o nos EUA levariam o Fed a mudar de ideia? Por Reuters - Investing.com Brasil", "description": "AN\u00c1LISE-Que sinais de infla\u00e7\u00e3o nos EUA levariam o Fed a mudar de ideia?", "url": "https://br.investing.com/news/economic-indicators/analiseque-sinais-de-inflacao-nos-eua-levariam-o-fed-a-mudar-de-ideia-867349", "urlToImage": "https://i-invdn-com.akamaized.net/news/LYNXNPEA9M0YI_L.jpg", "publishedAt": "2021-05-13T18:00:00Z", "content": "Por Caroline Valetkevitch\r\nNOVA YORK (Reuters) - Um salto mais acentuado do que o esperado nos pre\u00e7os ao consumidor dos Estados Unidos deixou os investidores em alerta m\u00e1ximo para mais sinais de pres\u2026 [+2227 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "'N\u00e3o foi uma fatalidade', diz M\u00f4nica Martelli sobre morte de Paulo Gustavo - Emais - Estad\u00e3o", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMif2h0dHBzOi8vZW1haXMuZXN0YWRhby5jb20uYnIvbm90aWNpYXMvZ2VudGUsbmFvLWZvaS11bWEtZmF0YWxpZGFkZS1kaXotbW9uaWNhLW1hcnRlbGxpLXNvYnJlLW1vcnRlLWRlLXBhdWxvLWd1c3Rhdm8sNzAwMDM3MTM5NTLSAQA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-05-13T18:00:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "R7.com"}, "author": "R7.com", "title": "INSS vai bloquear benef\u00edcio de quem n\u00e3o fizer prova de vida - HORA 7", "description": "Processo pode ser feito nos bancos, por biometria facial e no app da institui\u00e7\u00e3o.\u00a0Bloqueios estavam suspensos desde mar\u00e7o de 2020", "url": "http://noticias.r7.com/economia/inss-vai-bloquear-beneficio-de-quem-nao-fizer-prova-de-vida-13052021", "urlToImage": "https://img.r7.com/images/inss-fachada-22032021184624286?dimensions=677x369&", "publishedAt": "2021-05-13T17:25:00Z", "content": "O INSS (Instituto Nacional do Seguro Social) vai retomar o bloqueio de benef\u00edcios de aposentados e pensionistas que n\u00e3o fizerem a chamada prova de vida. Os bloqueios estavam suspensos desde mar\u00e7o de \u2026 [+1011 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "'Pare com baixaria', diz Renan Calheiros em resposta a Bolsonaro - G1", "description": "Em Alagoas, presidente repetiu o xingamento de 'vagabundo', usado pelo filho Fl\u00e1vio Bolsonaro contra o relator da CPI. Senador disse que presidente tem 'interesses pr\u00f3prios'.", "url": "https://g1.globo.com/politica/noticia/2021/05/13/pare-com-baixaria-diz-renan-em-resposta-a-bolsonaro.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/SwepBZIQPOkZaGoh1WyYeEPxT4k=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s02.video.glbimg.com/x720/9513329.jpg", "publishedAt": "2021-05-13T17:16:43Z", "content": "O senador Renan Calheiros (MDB-AL) respondeu nesta quinta-feira (13) ao ataque do presidente Jair Bolsonaro e pediu: \"Pare com a baixaria\". Em discurso em Alagoas, reduto eleitoral de Renan, Bolsonar\u2026 [+1532 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Pfizer diz que Carlos Bolsonaro e Filipe Martins participaram de reuni\u00e3o sobre vacinas - G1", "description": "Confirma\u00e7\u00e3o da presen\u00e7a do filho do presidente da Rep\u00fablica e do assessor especial da Presid\u00eancia foi feita pelo gerente-geral da Pfizer, Carlos Murillo, durante seu depoimento \u00e0 CPI da Covid.", "url": "https://g1.globo.com/politica/noticia/2021/05/13/pfizer-diz-que-carlos-bolsonaro-e-filipe-martins-participaram-de-reuniao-sobre-vacinas.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/n8eKgPkYo0SV4MACvjmvlMfF33E=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s02.video.glbimg.com/x720/9512937.jpg", "publishedAt": "2021-05-13T17:09:19Z", "content": "O gerente-geral da Pfizer para a Am\u00e9rica Latina, Carlos Murillo, confirmou nesta quinta-feira (13) \u00e0 CPI da Covid a participa\u00e7\u00e3o do vereador Carlos Bolsonaro e do assessor especial da Presid\u00eancia Fil\u2026 [+3834 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Omelete.com.br"}, "author": "Julia Sabbaga", "title": "Reuni\u00e3o de Friends ganha data e primeiro teaser pela HBO Max; confira - Omelete", "description": "Reuni\u00e3o de Friends ganha data e primeiro teaser; confira", "url": "https://www.omelete.com.br/friends/friends-reuniao-teaser-data", "urlToImage": "https://cdn.ome.lt/UPznGQM54_eTiM4SM0fk2k8JN-I=/1200x630/smart/extras/conteudos/friends_2020_acTew1O.jpg", "publishedAt": "2021-05-13T17:05:00Z", "content": "A reuni\u00e3o de Friends teve o seu primeiro teaser revelado pela HBO Max. O v\u00eddeo, que nomeia o especial de \"The One Where They Get Back Together\", ou \"aquele onde eles voltam a estar juntos\", em tradu\u00e7\u2026 [+1084 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "author": "Reda\u00e7\u00e3o", "title": "PlayStation 5 volta aos estoques da Amazon \u00e0s 16h desta quinta-feira (13) - Gizmodo Brasil - Gizmodo Brasil", "description": "O PlayStation 5 \u00e9 o novo console do momento. Lan\u00e7ado no final de 2020, j\u00e1 se tornou um dos games mais cobi\u00e7ados entre os apaixonados por jogos. Nesta quinta-feira, 13...", "url": "https://gizmodo.uol.com.br/playstation-5-volta-aos-estoques-da-amazon-as-16h-desta-quinta-feira-13/", "urlToImage": "https://gizmodo.uol.com.br/wp-content/blogs.dir/8/files/2020/12/IMG_1980-1000x563.jpg", "publishedAt": "2021-05-13T16:59:00Z", "content": "O PlayStation 5 \u00e9 o novo console do momento. Lan\u00e7ado no final de 2020, j\u00e1 se tornou um dos games mais cobi\u00e7ados entre os apaixonados por jogos.\r\nNesta quinta-feira, 13 de maio, o PlayStation 5 volta \u2026 [+1297 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Metropoles.com"}, "author": null, "title": "Power Couple: M\u00e1rcia Fellipe faz barraco e acusa casais de manipula\u00e7\u00e3o - Metr\u00f3poles", "description": "Durante o bate boca, a cantora ainda falou sobre modo de se vestir de uma participante que, para ela, s\u00e3o muito chamativas", "url": "https://www.metropoles.com/colunas/leo-dias/power-couple-marcia-fellipe-faz-barraco-e-acusa-casais-de-manipulacao", "urlToImage": "https://uploads.metropoles.com/wp-content/uploads/2021/05/13133933/Marcia-Fellipe-2.jpg", "publishedAt": "2021-05-13T16:41:00Z", "content": "A coluna avisou que o clima do Power Couple Brasil seria de muito fogo no parquinho. M\u00e1rcia Fellipe entregou tudo na manh\u00e3 desta quinta-feira (13/5) armou um barraco e acusou o casal Deborah Albuquer\u2026 [+813 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Jota.info"}, "author": "Hyndara Freitas", "title": "STF AO VIVO \u2013 ICMS na base do PIS/Cofins \u2013 Sess\u00e3o de 13/05/2021 - JOTA.info", "description": "Em pauta no STF AO VIVO: embargos de declara\u00e7\u00e3o em recurso que trata da exclus\u00e3o do ICMS na base de c\u00e1lculo do PIS e da Cofins", "url": "https://www.jota.info/stf/do-supremo/stf-ao-vivo-icms-na-base-do-pis-cofins-sessao-13052021", "urlToImage": "https://images.jota.info/wp-content/uploads/2020/11/carmen-lucia-ministra-stf.jpg?x26990", "publishedAt": "2021-05-13T16:37:44Z", "content": "Ministra C\u00e1rmen L\u00facia preside sess\u00e3o da 2\u00aa turma do STF / Cr\u00e9dito: Nelson Jr./SCO/STF\r\nO plen\u00e1rio do Supremo Tribunal Federal (STF) retoma, nesta quinta-feira (13/5), \u00e0s 14h, julgamento dos embargos \u2026 [+1790 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Centen\u00e1rio, em Montevid\u00e9u, ser\u00e1 palco das finais da Libertadores e da Sul-Americana em 2021 - globoesporte.com", "description": "Conmebol bate martelo sobre locais da decis\u00e3o dos principais torneios de clubes do continente e escolhe est\u00e1dio que n\u00e3o estava em lista inicial. Bras\u00edlia sediar\u00e1 final da Sul-Americana em 2022", "url": "https://globoesporte.globo.com/futebol/libertadores/noticia/centenario-em-montevideu-sera-palco-da-final-da-libertadores-2021.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/dT3yiNK063fnji26ZiV4ksE5T_I=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_bc8228b6673f488aa253bbcb03c80ec5/internal_photos/bs/2020/f/Y/1vsfgGRiAJsZrSAPlTMQ/endf16avkaadsyz.jpg", "publishedAt": "2021-05-13T15:48:48Z", "content": "O Est\u00e1dio Centen\u00e1rio, em Montevid\u00e9u, ser\u00e1 o palco das finais dos dois principais torneios de clubes da Am\u00e9rica do Sul em 2021, a Copa Libertadores e a Copa Sul-Americana. A decis\u00e3o foi tomada nesta q\u2026 [+3517 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Thales Bretas relembra dia de casamento com Paulo Gustavo: 'Que o tempo me ajude' - Extra", "description": "Em uma publica\u00e7\u00e3o em seu perfil no Instagram, Thales Bretas relembrou a cerim\u00f4nia de casamento civ\u00edl com Paulo Gustavo, que faleceu devido a Covid-19 no dia 4...", "url": "https://extra.globo.com/tv-e-lazer/thales-bretas-relembra-dia-de-casamento-com-paulo-gustavo-que-tempo-me-ajude-25015642.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25015660-c36-5c4/w533h800/thales-bretas-e-paulo-gustavo-durante-a-cerimonia-de-casamento-civil-dos-dois-.jpg", "publishedAt": "2021-05-13T15:29:00Z", "content": "Em uma publica\u00e7\u00e3o em seu perfil no Instagram, Thales Bretas relembrou a cerim\u00f4nia de casamento civ\u00edl com Paulo Gustavo, que faleceu devido a Covid-19 no dia 4 de maio, e aproveitou para desabafar sob\u2026 [+1836 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "WhatsApp: o que acontece se voc\u00ea n\u00e3o aceitar novas regras do app at\u00e9 15 de maio | Ou\u00e7a 4 minutos - BBC News Brasil", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiK2h0dHBzOi8vd3d3LnlvdXR1YmUuY29tL3dhdGNoP3Y9S3BYMXNoZkVST0HSAQA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-05-13T15:22:09Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Correiodopovo.com.br"}, "author": "Correio do Povo e R\u00e1dio Gua\u00edba", "title": "Douglas Costa teria sinalizado ao Gr\u00eamio que a Juventus dar\u00e1 a libera\u00e7\u00e3o do seu v\u00ednculo - Jornal Correio do Povo", "description": "Reuni\u00e3o entre representantes do Tricolor e do clube italiano est\u00e1 marcada para sexta-feira", "url": "https://www.correiodopovo.com.br/esportes/gr%C3%AAmio/douglas-costa-teria-sinalizado-ao-gr%C3%AAmio-que-a-juventus-dar%C3%A1-a-libera%C3%A7%C3%A3o-do-seu-v%C3%ADnculo-1.618978", "urlToImage": "https://www.correiodopovo.com.br/image/policy:1.618983:1620916379/image.jpg?a=191%3A100&q=0.6&w=900&$p$a$q$w=61e089e", "publishedAt": "2021-05-13T14:41:33Z", "content": "O meia-atacante Douglas Costa teria dado uma sinaliza\u00e7\u00e3o positiva ao departamento de futebol do Gr\u00eamio de que a Juventus dar\u00e1 a libera\u00e7\u00e3o para que ele fique livre no mercado e possa assinar com o Tri\u2026 [+1715 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "author": "UOL", "title": "Rubens Menin, bilion\u00e1rio mecenas do Atl\u00e9tico-MG, compra a R\u00e1dio Itatiaia - UOL Esporte", "description": "Mecenas do Atl\u00e9tico-MG, tendo investido quase R$ 400 milh\u00f5es no departamento de futebol do Galo, o bilion\u00e1rio Rubens Menin comprou a R\u00e1dio Itatiaia, uma das mais tradicionais e de maior audi\u00eancia em Minas Gerais. A informa\u00e7\u00e3o foi divulgada ontem pelo jorn", "url": "https://www.uol.com.br/esporte/futebol/ultimas-noticias/2021/05/13/bilionario-mecenas-do-atletico-mg-compra-100-de-tradicional-radio-de-minas.htm", "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/entretenimento/26/2019/10/23/rubens-menin-1571863223008_v2_615x300.jpg", "publishedAt": "2021-05-13T14:11:01Z", "content": "Mecenas do Atl\u00e9tico-MG, tendo investido quase R$ 400 milh\u00f5es no departamento de futebol do Galo, o bilion\u00e1rio Rubens Menin comprou a R\u00e1dio Itatiaia, uma das mais tradicionais e de maior audi\u00eancia em \u2026 [+2982 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Em carta publicada na Lancet, cientistas criticam falta de transpar\u00eancia nos dados da Sputnik V - Sa\u00fade Estad\u00e3o", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMilgFodHRwczovL3NhdWRlLmVzdGFkYW8uY29tLmJyL25vdGljaWFzL2dlcmFsLGVtLWNhcnRhLXB1YmxpY2FkYS1uYS1sYW5jZXQtY2llbnRpc3Rhcy1jcml0aWNhbS1mYWx0YS1kZS10cmFuc3BhcmVuY2lhLW5vcy1kYWRvcy1kYS1zcHV0bmlrLXYsNzAwMDM3MTM3NzbSAZoBaHR0cHM6Ly9zYXVkZS5lc3RhZGFvLmNvbS5ici9ub3RpY2lhcy9nZXJhbCxlbS1jYXJ0YS1wdWJsaWNhZGEtbmEtbGFuY2V0LWNpZW50aXN0YXMtY3JpdGljYW0tZmFsdGEtZGUtdHJhbnNwYXJlbmNpYS1ub3MtZGFkb3MtZGEtc3B1dG5pay12LDcwMDAzNzEzNzc2LmFtcA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-05-13T14:03:19Z", "content": null}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Instituto Butantan inicia testes cl\u00ednicos de nova vacina tetravalente contra a gripe - G1", "description": "Imunizante visa proteger contra quatro tipos do v\u00edrus Influenza, H3N2, H1N1, B Victoria e B Yamagata. Pesquisa acontecer\u00e1 com a participa\u00e7\u00e3o 6,5 mil volunt\u00e1rios em centros de pesquisa pelo Brasil.", "url": "https://g1.globo.com/sp/sao-paulo/noticia/2021/05/13/instituto-butantan-inicia-testes-clinicos-de-nova-vacina-tetravalente-contra-a-gripe.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/DEgo4EgEOD6DVUYsConRuc7opfI=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2021/A/H/H611GaSGaHsf3QRFpqsw/fup20210412169.jpg", "publishedAt": "2021-05-13T13:57:50Z", "content": "O Instituto Butantan iniciou na quarta-feira (12) os testes de uma nova vacina contra a gripe, tetravalente e mais potente. Atualmente o centro de pesquisa fornece ao Minist\u00e9rio da Sa\u00fade uma vacina t\u2026 [+1972 chars]"}]}