{"status": "ok", "totalResults": 34, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "iGeneration"}, "author": null, "title": "Des iPhone 12 avec des \u00e9crans plus jaunes qu'\u00e0 l'accoutum\u00e9e - iGeneration", "description": "Plusieurs utilisateurs d'iPhone 12 et d'iPhone 12 Pro ont remarqu\u00e9 que l'\u00e9cran de leurs smartphones avait une certaine tendance au jaunissement. Et il ne s'agit pas d'une cons\u00e9quence de True Tone ni de Night Shift\u00a0! Sur Reddit, MacRumors, et aussi sur nos pro\u2026", "url": "https://www.igen.fr/iphone/2020/11/des-iphone-12-avec-des-ecrans-plus-jaunes-qua-laccoutumee-118707", "urlToImage": "https://cdn.mgig.fr/2020/11/mga-1adedeb4-w375-w1500-w750_accroche.jpg", "publishedAt": "2020-11-04T00:11:15Z", "content": "Plusieurs utilisateurs d'iPhone 12 et d'iPhone 12 Pro ont remarqu\u00e9 que l'\u00e9cran de leurs smartphones avait une certaine tendance au jaunissement. Et il ne s'agit pas d'une cons\u00e9quence de True Tone ni \u2026 [+1303 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Les D\u00e9codeurs", "title": "Elections am\u00e9ricaines 2020 : suivez la carte des r\u00e9sultats en direct - Le Monde", "description": "Au fur et \u00e0 mesure que les r\u00e9sultats nous arrivent des Etats-Unis, notre carte et notre tableau pr\u00e9sentent le nombre d\u2019Etats et de grands \u00e9lecteurs remport\u00e9s par Donald Trump et Joe Biden... jusqu\u2019\u00e0 la d\u00e9signation du gagnant !", "url": "https://www.lemonde.fr/international/article/2020/11/04/elections-americaines-2020-suivez-la-carte-des-resultats-en-direct_6058394_3210.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2020/10/02/96/0/1920/959/1440/720/60/0/82a7867_445953267-vote-istock.jpg", "publishedAt": "2020-11-03T23:30:09Z", "content": "<li>Parce quune autre personne (ou vous) est en train de lire Le Monde avec ce compte sur un autre appareil.\r\nVous ne pouvez lire Le Monde que sur un seul appareil \u00e0 la fois (ordinateur, t\u00e9l\u00e9phone ou\u2026 [+626 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": null, "title": "Elections am\u00e9ricaines 2020 : les bureaux de vote vont fermer, l'Am\u00e9rique retient son souffle dans l'attente des r\u00e9sultats - Le Monde", "description": "Selon plusieurs m\u00e9dias, Donald Trump remporte l\u2019Indiana, la Virginie-Occidentale et le Kentucky, et le candidat d\u00e9mocrate Joe Biden remporte l\u2019Etat du Vermont et la Virginie. Les premi\u00e8res estimations sont attendues entre 1 et 2\u00a0heures du matin.", "url": "https://www.lemonde.fr/international/live/2020/11/03/elections-americaines-2020-les-bureaux-de-vote-vont-fermer-l-amerique-retient-son-souffle-dans-l-attente-des-resultats_6058385_3210.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2020/11/03/274/0/4000/1998/1440/720/60/0/32bbedb_485787576-ja-us202007elections.JPG", "publishedAt": "2020-11-03T23:16:22Z", "content": "Bonsoir PapiOpa,Dapr\u00e8s la\u00a0BBC,\u00a0les \u00e9lections \u00e0 suivre en particulier concernent le s\u00e9nateur de Caroline du Sud, Lindsey Graham, un alli\u00e9 de Donald Trump, et la s\u00e9natrice du Maine, Susan Collins, une \u2026 [+406 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Eurosport.fr"}, "author": null, "title": "L'antis\u00e8che de Porto \u2013 OM (3-0) : Z\u00e9ro id\u00e9e, z\u00e9ro intensit\u00e9, z\u00e9ro point\u00e9 - Eurosport - FRANCE (FR)", "description": null, "url": "https://www.eurosport.fr/unsupported.html", "urlToImage": null, "publishedAt": "2020-11-03T23:01:43Z", "content": "Your browser is not supported by Eurosport.\r\nPlease ensure you are using a recent version of\r\n Chrome or Firefox."}, {"source": {"id": null, "name": "20 Minutes"}, "author": null, "title": "Coronavirus EN DIRECT : \u00ab Vous allez souffrir, je le sais, c'est comme \u00e7a\u2026\u00bb, conc\u00e8de Jean Castex aux soignants - 20 Minutes", "description": "Revivez\u00a0avec nous les derni\u00e8res informations sur l\u2019\u00e9volution de l\u2019\u00e9pid\u00e9mie de coronavirus", "url": "https://www.20minutes.fr/sante/2899699-20201103-coronavirus-direct-cedric-o-vise-moins-15-millions-telechargements-tousanticovid-mois", "urlToImage": "https://img.20mn.fr/x1IXYlGlQBOfLIkx9p6OKg/648x360_premier-ministre-jean-castex-issue-conference-presse.jpg", "publishedAt": "2020-11-03T22:38:43Z", "content": "14h03\u00a0:\u00a0De nouvelles restrictions en Autriche \u00e9galement\u00a0\r\nEn Autriche, o\u00f9 un attentat a frapp\u00e9 Vienne lundi soir, faisant quatre morts, de nouvelles restrictions sont devenues effectives mardi, jusqu\u2026 [+635 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Ugo Humbert sort Stefanos Tsitsipas au deuxi\u00e8me tour du Rolex Paris Masters - L'\u00c9quipe.fr", "description": "Ugo Humbert signe l'exploit du jour. \u00c0 bout de forces, le Messin a battu mardi\u00a07-6 (4), 6-7 (6), 7-6 (3) en 3h16 le 6e mondial, Stefanos Tsitsipas. En huiti\u00e8me de finale, il affrontera Marin Cilic.", "url": "https://www.lequipe.fr/Tennis/Actualites/Ugo-humbert-sort-stefanos-tsitsipas-au-deuxieme-tour-du-rolex-paris-masters/1190867", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/ugo-humbert-ce-mardi-contre-stefanos-tsitsipas-a-bercy-s-boue-l-equipe/1500000001406359/0:0,1998:1332-640-427-25/9c968.jpg", "publishedAt": "2020-11-03T22:19:00Z", "content": "Ugo Humbert ne veut pas \u00eatre connu. Il s'y prend mal. Il gagne, joue tr\u00e8s bien et vient de battre 7-6 (4), 6-7 (6), 7-6 (3) son deuxi\u00e8me top\u00a010, Stefanos Tsitsipas, apr\u00e8s Daniil Medvedev \u00e0 Hambourg a\u2026 [+2474 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "VID\u00c9O. Joe Biden \u00e9voque son fils d\u00e9c\u00e9d\u00e9 et commet une bourde devant ses supporters d\u00e9mocrates - Ouest-France", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMimwFodHRwczovL3d3dy5vdWVzdC1mcmFuY2UuZnIvbW9uZGUvZXRhdHMtdW5pcy9qb2UtYmlkZW4vdmlkZW8tam9lLWJpZGVuLWV2b3F1ZS1zb24tZmlscy1kZWNlZGUtZXQtY29tbWV0LXVuZS1ib3VyZGUtZGV2YW50LXNlcy1zdXBwb3J0ZXJzLWRlbW9jcmF0ZXMtNzAzOTIzONIBmwFodHRwczovL2FtcC5vdWVzdC1mcmFuY2UuZnIvbW9uZGUvZXRhdHMtdW5pcy9qb2UtYmlkZW4vdmlkZW8tam9lLWJpZGVuLWV2b3F1ZS1zb24tZmlscy1kZWNlZGUtZXQtY29tbWV0LXVuZS1ib3VyZGUtZGV2YW50LXNlcy1zdXBwb3J0ZXJzLWRlbW9jcmF0ZXMtNzAzOTIzOA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2020-11-03T22:10:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Foot Mercato"}, "author": "Aur\u00e9lien L\u00e9ger-Mo\u00ebc", "title": "Ligue des Champions : le Real Madrid vient \u00e0 bout de l'Inter Milan apr\u00e8s un match d\u00e9brid\u00e9, Liverpool exp (...) - Foot Mercato", "description": "Soir\u00e9e de folie pour la 3e journ\u00e9e de la phase de poules de la Ligue des Champions. Le Real Madrid a vaincu l'Inter Milan apr\u00e8s un match fou, Liverpool a atomis\u00e9 l'Atalanta, tandis que le Bayern Munich a souffert face \u00e0 Salzbourg avant de d\u00e9rouler en fin de m\u2026", "url": "https://www.footmercato.net/a379613574896201248-ligue-des-champions-le-real-madrid-vient-a-bout-de-linter-milan-apres-un-match-debride-liverpool-explose-latalanta", "urlToImage": "https://assets-fr.imgfoot.com/media/cache/1200x675/real-madrid2.jpg", "publishedAt": "2020-11-03T21:53:49Z", "content": "La suite apr\u00e8s cette publicit\u00e9\r\nTroisi\u00e8me journ\u00e9e de la phase de poules de la Ligue des Champions, premi\u00e8re partie ce mardi soir, avec des chocs en stock. Le Real Madrid recevait l'Inter Milan, dans \u2026 [+5206 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Le Parisien"}, "author": null, "title": "Attentat de Vienne : deux jeunes amis devenus des h\u00e9ros - Le Parisien", "description": "Deux amis autrichiens \u00ab musulmans et d\u2019origine turque \u00bb ont aid\u00e9 une femme paniqu\u00e9e par les coups de feu. Ils sont venus aussi au secours d\u2019", "url": "https://www.leparisien.fr/faits-divers/attentat-de-vienne-deux-jeunes-amis-devenus-des-heros-03-11-2020-8406489.php", "urlToImage": "https://cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/leparisien/SCGXJUXVHBW4L2BXWMDQHHMHBU.jpg", "publishedAt": "2020-11-03T21:25:00Z", "content": "Les louanges pleuvent. Film\u00e9s en train de se pr\u00e9cipiter lundi soir au milieu de la fusillade pour secourir les premiers bless\u00e9s, dont un policier, deux jeunes Autrichiens ont \u00e9t\u00e9 salu\u00e9s mardi pour le\u2026 [+1985 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "20 Minutes"}, "author": "20 Minutes avec AFP", "title": "Attentat en Autriche : Les deux Suisses arr\u00eat\u00e9s \u00ab connaissent \u00bb l\u2019attaquant - 20 Minutes", "description": "Les deux jeunes hommes suisses ont \u00e9t\u00e9 arr\u00eat\u00e9s mardi pr\u00e8s de Zurich, dans le nord de la Suisse", "url": "https://www.20minutes.fr/monde/2900335-20201103-attentat-autriche-deux-suisses-arretes-connaissent-attaquant", "urlToImage": "https://img.20mn.fr/GUgaQ4cdRf2sGxMP6WNEuw/648x360_presence-policiere-renforcee-centre-vienne-2-novembre-2020.jpg", "publishedAt": "2020-11-03T21:07:00Z", "content": "Pr\u00e9sence polici\u00e8re renforc\u00e9e dans le centre de Vienne, le 2 novembre 2020. JOE KLAMAR / AFP\r\nLes deux jeunes hommes suisses arr\u00eat\u00e9s mardi pr\u00e8s de Zurich, dans le nord de la \r\nSuisse, \u00ab\u00a0connaissent\u00a0\u00bb \u2026 [+2111 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "jeuxvideo.com"}, "author": "charlanmhg", "title": "Les infos qu'il ne fallait pas manquer aujourd'hui : Prix Xbox Series, Amazon, RE: Village... - jeuxvideo.com", "description": "La r\u00e9daction vous propose de faire un petit tour d'horizon des news les plus importantes du 03 novembre : * Quel prix pour les jeux Xbox Series X|S ? Microsoft France r\u00e9pond - Lorsque Sony a organis\u00e9 son dernier PS5 Showcase, nous avons d\u00e9couvert que les jeux\u2026", "url": "https://www.jeuxvideo.com/news/1314752/les-infos-qu-il-ne-fallait-pas-manquer-aujourd-hui-prix-xbox-series-amazon-re-village.htm", "urlToImage": "https://image.jeuxvideo.com/medias-md/160443/1604426133-416-card.jpg", "publishedAt": "2020-11-03T21:00:02Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Lefigaro.fr"}, "author": "Tanguy Berthemet", "title": "C\u00f4te d'Ivoire : le pr\u00e9sident Ouattara choisit la force contre ses opposants - Le Figaro", "description": "Mardi, le centre de Cocody, tr\u00e8s chic quartier d'Abidjan, a connu ainsi une intense agitation quand la police a encercl\u00e9 la maison de l'ancien pr\u00e9sident Henri Konan B\u00e9di\u00e9, devenu QG de l'opposition.", "url": "https://www.lefigaro.fr/international/cote-d-ivoire-le-president-ouattara-choisit-la-force-contre-ses-opposants-20201103", "urlToImage": "https://i.f1g.fr/media/cms/629x354_crop/2020/11/03/1996edeedc6ba8263a921286f7130476381fbc67470780eeffd8438ef082466a.jpeg", "publishedAt": "2020-11-03T20:51:00Z", "content": "Au milieu de la rue, quelques palettes en flamme barrent le passage. Des policiers \u00e9teignent le petit brasier et lancent une salve de grenades lacrymog\u00e8ne \u00e0 une poign\u00e9e de protestataires qui d\u00e9talent\u2026 [+3090 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Covid-19. Le CHU de Rennes se mobilise pour \u00e9viter la saturation annonc\u00e9e au 15 novembre - Ouest-France", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMikQFodHRwczovL3d3dy5vdWVzdC1mcmFuY2UuZnIvYnJldGFnbmUvcmVubmVzLTM1MDAwL2NvdmlkLTE5LWxlLWNodS1kZS1yZW5uZXMtc2UtbW9iaWxpc2UtcG91ci1ldml0ZXItbGEtc2F0dXJhdGlvbi1hbm5vbmNlZS1hdS0xNS1ub3ZlbWJyZS03MDM5MjE30gEA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2020-11-03T20:48:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Francetvinfo.fr"}, "author": null, "title": "Covid-19 : l'\u00e9pid\u00e9mie a fait 426 morts \u00e0 l'h\u00f4pital en France en 24 heures, du jamais-vu depuis avril - franceinfo", "description": "La France compte d\u00e9sormais 3 878 patients atteints du Covid-19 en r\u00e9animation, soit 148 lits occup\u00e9s de plus que la veille.", "url": "https://www.francetvinfo.fr/sante/maladie/coronavirus/covid-19-l-epidemie-a-fait-426-morts-a-l-hopital-en-france-en-24-heures-du-jamais-vu-depuis-avril_4167239.html", "urlToImage": "https://www.francetvinfo.fr/pictures/27vesuCnDG-RhvTMwe6pP-j398c/1500x843/2020/11/03/phpROMmrb.jpg", "publishedAt": "2020-11-03T20:11:16Z", "content": "La France compte d\u00e9sormais 3 878 patients atteints du Covid-19 en r\u00e9animation, soit 148 lits occup\u00e9s de plus que la veille.L'\u00e9pid\u00e9mie\u00a0retrouve ses terribles niveaux de mortalit\u00e9 du printemps. Le nomb\u2026 [+1134 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Francetvinfo.fr"}, "author": "francetv sport", "title": "Hospitalis\u00e9 dans une clinique, Diego Maradona va subir une op\u00e9ration du cerveau - francetv sport", "description": "Diego Maradona, l'ancienne idole du football argentin, a \u00e9t\u00e9 admis lundi dans une clinique priv\u00e9e de La Plata, au sud de Buenos Aires, pour passer des examens m\u00e9dicaux, a indiqu\u00e9 la presse locale. La l\u00e9gende argentine va \u00eatre op\u00e9r\u00e9e du cerveau. \"Une op\u00e9ration\u2026", "url": "https://sport.francetvinfo.fr/football/hospitalise-dans-une-clinique-diego-maradona-va-subir-une-operation-du-cerveau", "urlToImage": "https://assets.sport.francetvinfo.fr/sites/default/files/styles/large_16_9/public/2020-11/000_8u94dh.jpg?h=67b2e378&itok=2RbSHWXZ", "publishedAt": "2020-11-03T20:03:45Z", "content": "Diego Maradona, l'ancienne idole du football argentin, a \u00e9t\u00e9 admis lundi dans une clinique priv\u00e9e de La Plata, au sud de Buenos Aires, pour passer des examens m\u00e9dicaux, a indiqu\u00e9 la presse locale. La\u2026 [+2719 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ldpeople.com"}, "author": null, "title": "Jade Hallyday fait SCAN-DALE! \"Vulgaire\", \"Provocante\", avec ses nouvelles photos sur la toile - LDpeople.com", "description": "Jade Hallyday fait encore une fois beaucoup parler d'elle en prenant la pose sur les r\u00e9seaux sociaux. En effet, pour c\u00e9l\u00e9brer Halloween,", "url": "https://www.ldpeople.com/jade-hallyday-fait-scan-dale-vulgaire-provocante-avec-ses-nouvelles-photos-sur-la-toile-89436/", "urlToImage": "https://www.ldpeople.com/wp-content/uploads/2020/11/jade-hallyday-fait-scan-dale-vulgaire-provocante-avec-ses-nouvelles-photos-sur-la-toile.jpg", "publishedAt": "2020-11-03T19:18:12Z", "content": "Jade Hallyday fait encore une fois beaucoup parler d\u2019elle en prenant la pose sur les r\u00e9seaux sociaux. En effet, pour c\u00e9l\u00e9brer Halloween, l\u2019adolescente n\u2019a pas manqu\u00e9 de choisir un costume tr\u00e8s sailla\u2026 [+3017 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ouest-France"}, "author": null, "title": "Quatre nouveaux sympt\u00f4mes \u00ab \u00e9tranges \u00bb du Covid-19 ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9couverts - Edition du soir Ouest France - 03/11/2020 - Ouest-France", "description": null, "url": "https://www.ouest-france.fr/leditiondusoir/data/112611/reader/reader.html#!preferred/1/package/112611/pub/173355/page/11", "urlToImage": null, "publishedAt": "2020-11-03T18:56:15Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "La Tribune.fr"}, "author": null, "title": "Air France-KLM : le gouvernement n\u00e9erlandais fait plier les pilotes de KLM - La Tribune", "description": "Les pilotes ont accept\u00e9 de prolonger l'accord sur des baisses de r\u00e9mun\u00e9ration, non pas jusqu'en 2022 comme ils l'avaient sign\u00e9 avec la direction, mais jusqu'en 2025, comme l'exigeait le ministre des finances n\u00e9erlandais Wopke Hoekstra pour d\u00e9bloquer l'aide d'\u2026", "url": "https://www.latribune.fr/entreprises-finance/services/transport-logistique/air-france-klm-le-gouvernement-neerlandais-fait-plier-les-pilotes-de-klm-861457.html", "urlToImage": "https://static.latribune.fr/full_width/1557522/volte-face-des-pilotes-de-klm-qui-acceptent-le-gel-des-salaires.jpg", "publishedAt": "2020-11-03T18:30:00Z", "content": "L'inflexible ministre des finances n\u00e9erlandais,\u00a0Wopke Hoekstra, a tordu le bras des pilotes de KLM. Ces derniers, qui avaient sign\u00e9 avec la direction un accord de baisse de r\u00e9mun\u00e9ration\u00a0jusqu'en 2022\u2026 [+427 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.lci.fr"}, "author": "La r\u00e9daction de LCI", "title": "EN DIRECT - Attentat de Vienne : Daech revendique l'attaque - LCI", "description": "TERRORISME - Les Viennois sont sous le choc au lendemain de l'attaque qui a fait quatre morts et 22 bless\u00e9s dans la capitale autrichienne. Un attentat revendiqu\u00e9 par l'\u00c9tat islamique ce mardi. Voici les derni\u00e8res informations.. International : video, EN DIREC\u2026", "url": "https://www.lci.fr/international/en-direct-attentat-de-vienne-daech-revendique-l-attaque-qui-a-fait-4-morts-et-22-blesses-2168869.html", "urlToImage": "https://photos.lci.fr/images/1280/720/vienne-attentat-novembre-2020-f907e8-0@1x.jpeg", "publishedAt": "2020-11-03T18:11:02Z", "content": "\"VIENNE REPRESENTE L'INCARNATION M\u00caME DE NOS VALEURS\" D\u00c9CLARE EMMANUEL MACRON\r\nEmmanuel Macron s'est rendu mardi \u00e0 l'ambassade d'Autriche pour apporter \"son soutien inconditionnel au peuple autrichie\u2026 [+878 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Orange.fr"}, "author": "https://www.facebook.com/orangeactufr", "title": "Reconfinement : les instituts de beaut\u00e9 et parfumeries demandent \u00e0 pouvoir rouvrir d'ici 15 jours - Actu Orange", "description": "Les instituts de beaut\u00e9 et parfumeries, ferm\u00e9s car consid\u00e9r\u00e9s comme \u00e9tant des commerces non essentiels, r\u00e9clament au gouvernement de pouvoir rouvrir d'ici deux semaines, au moment o\u00f9 le gouvernement devra r\u00e9\u00e9valuer la situation.\n\nUn confinement qui a d\u00e9cid\u00e9me\u2026", "url": "https://actu.orange.fr/france/reconfinement-les-instituts-de-beaute-et-parfumeries-demandent-a-pouvoir-rouvrir-d-ici-15-jours-magic-CNT000001uCCE8.html", "urlToImage": "http://media3.woopic.com/api/v1/images/661%2Fmagic-article-actu%2F0d0%2Fff6%2F2451b4966f0596785a01449a8d%2Freconfinement-les-instituts-de-beaute-et-parfumeries-demandent-a-pouvoir-rouvrir-d-ici-15-jours%7C0d0ff62451b4966f0596785a01449a8d.jpg?format=470x264&facedetect=1&quality=85", "publishedAt": "2020-11-03T18:09:00Z", "content": "Orange avec Media Services, publi\u00e9 le mardi 03 novembre 2020 \u00e0 19h09\r\nLes instituts de beaut\u00e9 et parfumeries, ferm\u00e9s car consid\u00e9r\u00e9s comme \u00e9tant des commerces non essentiels, r\u00e9clament au gouvernement\u2026 [+3636 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Boursorama"}, "author": null, "title": "La perspective d'une victoire de Biden nourrit l'app\u00e9tit pour le risque - Boursorama", "description": "par Laetitia Volga\n\n\n  PARIS (Reuters) - Les Bourses europ\u00e9ennes ont fini dans le vert mardi et Wall Street \u00e9volue en nette hausse, les investisseurs misant sur une large victoire de Joe Biden \u00e0 l'\u00e9lection pr\u00e9sidentielle am\u00e9ricaine, ce qui pourrait se traduir\u2026", "url": "https://www.boursorama.com/bourse/actualites/la-perspective-d-une-victoire-de-biden-nourrit-l-appetit-pour-le-risque-a802f33d5d7369a53406cd73d341fab4", "urlToImage": "https://s.brsimg.com/static-000/cache/i/content/images/3/2/8/32899e985d070e1bbe8e2e5438ce9dcc-1200x800.jpg", "publishedAt": "2020-11-03T17:17:01Z", "content": "LES BOURSES EUROP\u00c9ENNES ONT FINI DANS LE VERT\r\npar Laetitia Volga\r\nPARIS (Reuters) - Les Bourses europ\u00e9ennes ont fini dans le vert mardi et Wall Street \u00e9volue en nette hausse, les investisseurs misan\u2026 [+3268 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "AlloCin\u00e9"}, "author": "Olivier Pallaruelo (@Olivepal)", "title": "La carri\u00e8re de Sean Connery en images, de James Bond \u00e0 Alan Quatermain - AlloCin\u00e9", "description": "L'immense Sean Connery nous a quitt\u00e9... L'occasion de balayer sa fabuleuse carri\u00e8re en images, de ses premiers r\u00f4les aux derniers. In Memoriam...", "url": "https://www.allocine.fr/diaporamas/cinema/diaporama-18670340/", "urlToImage": "https://fr.web.img5.acsta.net/newsv7/18/01/24/15/43/5075903.jpg", "publishedAt": "2020-11-03T15:00:00Z", "content": "L'immense Sean Connery nous a quitt\u00e9... L'occasion de balayer sa fabuleuse carri\u00e8re en images, de ses premiers r\u00f4les aux derniers. In Memoriam...La Ligue des Gentlemen extraordinaires, dans lequel\u00a0Se\u2026 [+7680 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "20 Minutes"}, "author": "20 Minutes avec AFP", "title": "Coronavirus : L\u2019opposition raille le cafouillage gouvernemental sur un \u00e9ventuel couvre-feu \u00e0 Paris - 20 Minutes", "description": "Le porte-parole du gouvernement a annonc\u00e9 ce mardi un couvre-feu \u00e0 Paris, mais Matignon a d\u00e9menti l\u2019information", "url": "https://www.20minutes.fr/politique/2900059-20201103-coronavirus-opposition-raille-cafouillage-gouvernemental-eventuel-couvre-feu-paris", "urlToImage": "https://img.20mn.fr/9Qkla7yKT0-Q_49TL41kgA/648x360_porte-parole-gouvernement-gabriel-attal-premier-ministre-jean-castex-28-juillet-2020-assemblee.jpg", "publishedAt": "2020-11-03T14:57:00Z", "content": "Le porte-parole du gouvernement Gabriel Attal et le Premier ministre Jean Castex, le 28 juillet 2020 \u00e0 l'Assembl\u00e9e. STEPHANE DE SAKUTIN / AFP\r\nCouvre-feu ou pas couvre-feu\u00a0?\u00a0Lopposition a vivement cr\u2026 [+3762 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Les Num\u00e9riques"}, "author": "Fabien Pionneau", "title": "Test Clavier m\u00e9canique Corsair K100 RGB : l'excellence gaming et plus encore - Les Num\u00e9riques", "description": "Trois ans apr\u00e8s la sortie du K95 RGB Platinum, Corsair renouvelle son fer de lance et met le paquet pour s\u00e9duire\u00a0: interrupteurs m\u00e9ca-optiques maison, repose-paumes matelass\u00e9, 4000\u00a0Hz, molette multifonction... Le must des claviers gaming\u00a0?", "url": "https://www.lesnumeriques.com/clavier/corsair-k100-rgb-p60731/test.html", "urlToImage": "https://dyw7ncnq1en5l.cloudfront.net/optim/test/15/156487/646fb40c-clavier-mecanique-corsair-k100-rgb-l-excellence-gaming-et-plus-encore__908_512__0-7-1600-909.jpeg", "publishedAt": "2020-11-03T14:45:00Z", "content": "Si le clavier K95 RGB Platinum avait fi\u00e8re allure et affichait de belles finitions, il ne peut que s'incliner face \u00e0 son rempla\u00e7ant. Corsair a en effet plac\u00e9 la barre un cran au-dessus avec son K100.\u2026 [+9568 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.geo.fr"}, "author": "L\u00e9ia Santacroce", "title": "Coronavirus : pourquoi le pangolin n'est plus le suspect num\u00e9ro 1 - GEO", "description": "Dans une \u00e9tude parue en ao\u00fbt dans la revue m\u00e9decine/sciences (m/s), des scientifiques fran\u00e7ais appellent \u00e0 la prudence : bien que le pangolin ait pu appara\u00eetre...", "url": "https://www.geo.fr/environnement/coronavirus-pourquoi-le-pangolin-nest-plus-le-suspect-numero-1-202686", "urlToImage": "https://geo.img.pmdstatic.net/fit/http.3A.2F.2Fprd2-bone-image.2Es3-website-eu-west-1.2Eamazonaws.2Ecom.2Fgeo.2F2020.2F11.2F03.2F8e3ecc10-4d32-48e6-8bb2-dc9beb60d225.2Ejpeg/640x480/cr/wqkgU29uZyBRaWFvL1ZDRyB2aWEgR2V0dHkgSW1hZ2VzLiAvIEdFTw%3D%3D/picture.jpg", "publishedAt": "2020-11-03T13:52:43Z", "content": "Dans le r\u00f4le du coupable id\u00e9al : le pangolin, singulier mammif\u00e8re \u00e0 \u00e9cailles vendu jadis sur le marche\u0301 chinois de Wuhan. Dans celui de l'enqu\u00eateur m\u00e9thodique : le virologue Etienne Decroly, directeu\u2026 [+3159 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Telerama.fr"}, "author": "Olivier Pascal-Moussellard,", "title": "Et si, finalement, Donald Trump avait du g\u00e9nie ? - T\u00e9l\u00e9rama.fr", "description": "En ce jour d\u2019\u00e9lection pr\u00e9sidentielle aux \u00c9tats-Unis, personne ne peut pr\u00e9dire le r\u00e9sultat du scrutin. Car en d\u00e9pit de mauvais sondages, Donald Trump exerce toujours une \u00e9trange fascination. Que d\u00e9crypte Dork Zabunyan, professeur en \u00e9tudes cin\u00e9matographiques \u00e0\u2026", "url": "https://www.telerama.fr/idees/et-si-finalement-donald-trump-avait-du-genie-6730824.php", "urlToImage": "https://www.telerama.fr/sites/tr_master/files/styles/968x546/public/rea_290669_094.jpg?itok=bc2jwQR-", "publishedAt": "2020-11-03T12:07:34Z", "content": "En ce jour d\u00e9lection pr\u00e9sidentielle aux \u00c9tats-Unis, personne ne peut pr\u00e9dire le r\u00e9sultat du scrutin. Car en d\u00e9pit de mauvais sondages, Donald Trump exerce toujours une \u00e9trange fascination. Que d\u00e9cryp\u2026 [+1369 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Les Num\u00e9riques"}, "author": "Mathieu Chartier", "title": "Baby Shark devient la vid\u00e9o YouTube la plus populaire de tous les temps avec 7,05 milliards de vues - Les Num\u00e9riques", "description": "Baby Shark n'est plus une comptine pour enfants comme les autres, c'est un v\u00e9ritable ph\u00e9nom\u00e8ne sur Internet. Son clip est m\u00eame devenu la vid\u00e9o YouTube la plus vue de l'histoire\u00a0!", "url": "https://www.lesnumeriques.com/vie-du-net/baby-shark-devient-la-video-youtube-la-plus-populaire-de-tous-les-temps-avec-7-05-milliards-de-vues-n156503.html", "urlToImage": "https://dyw7ncnq1en5l.cloudfront.net/optim/news/15/156503/59e830de-baby-shark-devient-la-video-youtube-la-plus-populaire-de-tous-les-temps-avec-7-04-milliards-de-vues__908_512__overflow.jpeg", "publishedAt": "2020-11-03T12:01:00Z", "content": "Baby Shark n'est plus une comptine pour enfants comme les autres, c'est un v\u00e9ritable ph\u00e9nom\u00e8ne sur Internet. Son clip est m\u00eame devenu la vid\u00e9o YouTube la plus vue de l'histoire\u00a0!\r\nVous pensiez que la\u2026 [+2558 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Presse-citron"}, "author": "Setra", "title": "One more thing : tout ce qu\u2019Apple devrait pr\u00e9senter le 10 novembre - Presse-citron", "description": "Apple fera un autre keynote le 10 novembre, probablement pour pr\u00e9senter ses premiers MacBook utilisant des processeurs Apple Silicon \u00e0 la place des processeurs Intel. Mais il est \u00e9galement possible que la firme profite de cette occasion pour pr\u00e9senter l\u2019AirTa\u2026", "url": "https://www.presse-citron.net/one-more-thing-tout-ce-quapple-devrait-presenter-le-10-novembre/", "urlToImage": "https://www.presse-citron.net/wordpress_prod/wp-content/uploads/2020/06/Apple-Silicon.jpg", "publishedAt": "2020-11-03T11:03:51Z", "content": "2020 est une ann\u00e9e riche en nouveaut\u00e9s pour les fans dApple. Apr\u00e8s avoir lanc\u00e9 liPad Pro et liPhone SE 2020 au premier semestre, Apple a d\u00e9voil\u00e9 deux autresiPad ainsi que deux montres connect\u00e9es au m\u2026 [+2831 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "BFMTV"}, "author": null, "title": "Reconfinement: la SNCF va supprimer jusqu'\u00e0 70% de son offre TGV - BFMTV", "description": "La compagnie ferroviaire fait face \u00e0 un effondrement de la fr\u00e9quentation de ses trains avec le reconfinement de la population.", "url": "https://www.bfmtv.com/economie/entreprises/reconfinement-la-sncf-va-supprimer-jusqu-a-70-de-son-offre-tgv_AD-202011030153.html", "urlToImage": "https://images.bfmtv.com/7qeX7FDvuxkFRTVGbzbYeiZthcM=/6x30:518x318/512x0/images/-358015.jpg", "publishedAt": "2020-11-03T10:50:07Z", "content": "La compagnie ferroviaire fait face \u00e0 un effondrement de la fr\u00e9quentation de ses trains avec le reconfinement de la population.\r\nLa SNCF va supprimer progressivement jusqu'\u00e0 70% des TGV -inOui et Ouig\u2026 [+1939 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Le Journal du dimanche"}, "author": "Pascal Cr\u00e9pey et Vittoria Colizza", "title": "Covid-19 : ce que l'on sait aujourd'hui sur la contagiosit\u00e9 des enfants et adolescents - Le Journal du dimanche", "description": "Le gouvernement a opt\u00e9 pour un sc\u00e9nario maintenant les \u00e9coles ouvertes. Vittoria Colizza, directrice de recherche Inserm au sein de l'Institut Pierre Louis d'\u00e9pid\u00e9miologie et de sant\u00e9 publique (Inserm/Sorbonne Universit\u00e9), et Pascal Cr\u00e9pey, \u00e9pid\u00e9miologiste et\u2026", "url": "https://www.lejdd.fr/Societe/Education/covid-19-ce-que-lon-sait-aujourdhui-sur-la-contagiosite-des-enfants-et-adolescents-4003070", "urlToImage": "https://cdn-lejdd.lanmedia.fr/var/europe1/storage/images/lejdd/societe/education/covid-19-ce-que-lon-sait-aujourdhui-sur-la-contagiosite-des-enfants-et-adolescents-4003070/56244489-1-fre-FR/Covid-19-ce-que-l-on-sait-aujourd-hui-sur-la-contagiosite-des-enfants-et-adolescents.jpg", "publishedAt": "2020-11-03T10:03:39Z", "content": "Le gouvernement a opt\u00e9 pour un sc\u00e9nario maintenant les \u00e9coles ouvertes. Vittoria Colizza, directrice de recherche Inserm au sein de l'Institut Pierre Louis d'\u00e9pid\u00e9miologie et de sant\u00e9 publique (Inser\u2026 [+13639 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Francetvinfo.fr"}, "author": null, "title": "Les quatre semaines de confinement \"ne suffiront pas\" \u00e0 endiguer la deuxi\u00e8me vague du Covid-19, alerte un \u00e9pid - Franceinfo", "description": "Selon Mircea Sofonea, chercheur en mod\u00e9lisation de l'\u00e9pid\u00e9mie de coronavirus,\u00a0le reconfinement devrait \u00eatre envisag\u00e9 au moins jusqu'\u00e0 la fin d\u00e9cembre.", "url": "https://www.francetvinfo.fr/sante/maladie/coronavirus/confinement/les-quatre-semaines-de-confinement-ne-suffiront-pas-a-endiguer-la-deuxieme-vague-du-covid-19-alerte-un-epidemiologiste_4165925.html", "urlToImage": "https://www.francetvinfo.fr/pictures/mlXyRk0GKljtoLoRxjLZznqg69Q/1500x843/2020/11/02/phpLSF5LR.jpg", "publishedAt": "2020-11-02T19:09:47Z", "content": "Selon Mircea Sofonea, chercheur en mod\u00e9lisation de l'\u00e9pid\u00e9mie de coronavirus,\u00a0le reconfinement devrait \u00eatre envisag\u00e9 au moins jusqu'\u00e0 la fin d\u00e9cembre.Les quatre semaines de confinement \"ne suffiront \u2026 [+1667 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sud Ouest"}, "author": "Sud Ouest", "title": "Covid-19 : au CHU de Bordeaux, le plan blanc est d\u00e9j\u00e0 lanc\u00e9 - Sud Ouest", "description": "Dans 15 jours, l\u2019\u00e9pid\u00e9mie sera \u00e0 son pic. Et l\u2019h\u00f4pital qui n\u2019est pas encore satur\u00e9 devra r\u00e9pondre. Le plan blanc a \u00e9t\u00e9 d\u00e9clench\u00e9 hier. Les soins non-urgents remis \u00e0 plus tard. Le point", "url": "https://www.sudouest.fr/2020/11/02/covid-le-plan-blanc-deja-lanceles-cliniques-privees-se-preparent-aussi-8033675-10414.php", "urlToImage": "https://images.sudouest.fr/2020/11/02/5fa0560866a4bd662efbc41e/golden/de-gauche-a-droite.jpg", "publishedAt": "2020-11-02T19:09:07Z", "content": "Ils se donnent deux semaines pour savoir la force de frappe de l\u2019\u00e9pid\u00e9mie de Covid. Savoir si comme tous les indicateurs l\u2019annoncent, la vague sera vertigineuse. Ou pas. En attendant, impossible de r\u2026 [+316 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Numerama"}, "author": "Marcus Dupont-Besnard", "title": "Cette IA d\u00e9tecte le coronavirus dans les toux : comment \u00e7a marche ? - Numerama", "description": "La toux contient des biomarqueurs sur l'\u00e9tat du corps. C'est ce qu'exploite cette intelligence artificielle d\u00e9velopp\u00e9e par le MIT, pour mettre au point un outil de d\u00e9tection du coronavirus qui semble fonctionner m\u00eame chez les asymptomatiques.", "url": "https://www.numerama.com/sciences/662792-cette-ia-detecte-le-coronavirus-dans-les-toux-comment-ca-marche.html", "urlToImage": "https://www.numerama.com/content/uploads/2020/11/toux_illustration.jpg", "publishedAt": "2020-11-02T11:39:00Z", "content": "La toux contient des biomarqueurs sur l'\u00e9tat du corps. C'est ce qu'exploite cette intelligence artificielle d\u00e9velopp\u00e9e par le MIT, pour mettre au point un outil de d\u00e9tection du coronavirus qui semble\u2026 [+5009 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Paris Match"}, "author": "Paris Match", "title": "Des pro-Trump encerclent un bus Biden sur l'autoroute au Texas, le FBI enqu\u00eate - Paris Match", "description": "Le FBI a ouvert une enqu\u00eate apr\u00e8s que des partisans de Donald Trump ont encercl\u00e9 un bus de la campagne Biden sur une autoroute du Texas.", "url": "https://www.parismatch.com/Actu/International/Des-pro-Trump-encerclent-un-bus-Biden-sur-l-autoroute-au-Texas-le-FBI-enquete-1709977", "urlToImage": "https://resize-parismatch.lanmedia.fr/r/940,628/img/var/news/storage/images/paris-match/actu/international/des-pro-trump-encerclent-un-bus-biden-sur-l-autoroute-au-texas-le-fbi-enquete-1709977/27863545-1-fre-FR/Des-pro-Trump-encerclent-un-bus-Biden-sur-l-autoroute-au-Texas-le-FBI-enquete.jpg", "publishedAt": "2020-11-02T08:10:53Z", "content": "Le FBI a ouvert une enqu\u00eate apr\u00e8s que des partisans de Donald Trump ont encercl\u00e9 un bus de la campagne Biden sur une autoroute du Texas. Un exemple criant des tensions de l'\u00e9lection. Vendredi, des pa\u2026 [+4162 chars]"}]}