{"status": "ok", "totalResults": 34, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Www.jn.pt"}, "author": "Sofia Esteves Teixeira", "title": "Ronaldo e a carreira de Cristianinho: \"Tem potencial mas bebe coca-cola e come batatas fritas\" - Jornal de Not\u00edcias", "description": "O craque da Juventus falou, este domingo sobre a possibilidade de Cristianinho vir a seguir as pisadas do pai.", "url": "https://www.jn.pt/desporto/canal/planeta-ronaldo/ronaldo-e-a-carreira-de-cristianinho-tem-potencial-mas-bebe-coca-cola-e-come-batatas-fritas-13175350.html", "urlToImage": "https://static.globalnoticias.pt/jn/image.aspx?brand=JN&type=generate&guid=68fc32c2-5d50-4a88-bcce-726c28d6c90e&w=800&h=420&watermark=true&t=20201227174900", "publishedAt": "2020-12-27T17:49:00Z", "content": "Hoje\u00a0\u00e0s\u00a017:49\r\nO craque da Juventus falou, este domingo sobre a possibilidade de Cristianinho vir a seguir as pisadas do pai.\r\nCristiano Ronaldo tem uma carreira como poucos e Cristianinho, que joga \u2026 [+2706 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "author": "MadreMedia / AFP", "title": "AstraZeneca afirma que tem a \"f\u00f3rmula vencedora\" da vacina contra a covid-19 - SAPO 24", "description": "O grupo farmac\u00eautico brit\u00e2nico AstraZeneca afirmou que encontrou, ap\u00f3s investiga\u00e7\u00f5es adicionais, \"a f\u00f3rmula vencedora\" para a vacina contra a covid-19 desenvolvida em parceria com a Universidade de Oxford, sobre a qual a ag\u00eancia reguladora brit\u00e2nica se deve p\u2026", "url": "https://24.sapo.pt/atualidade/artigos/astrazeneca-afirma-que-tem-a-formula-vencedora-da-vacina-contra-a-covid-19", "urlToImage": "https://thumbs.web.sapo.io/?W=1200&H=630&delay_optim=1&tv=1&crop=center&bottom_overlay=https%3A%2F%2Fsapo24.web.sapo.io%2Fassets%2Fimg%2F24-sapo%2Ffacebook-overlay.png&epic=NTk0iEjOgI/XsSC30z1kH55J8fSJ1dDqFsiG80Hub/LYOPmO3TQiTvvvVXx6shWJv65V4j67L2Du21sYJK4waE7QPFTYczWNtHliZb03QERvLp4=", "publishedAt": "2020-12-27T16:38:00Z", "content": "\"Acreditamos que encontramos a f\u00f3rmula vencedora e como obter uma efic\u00e1cia que, com duas doses, est\u00e1 \u00e0 altura das demais\", afirmou o diretor executivo da empresa, Pascal Soriot, ao jornal Sunday Time\u2026 [+2151 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Abola.pt"}, "author": "Reda\u00e7\u00e3o", "title": "Renato Paiva despede-se do Benfica: \u00abDeixo um clube fant\u00e1stico, que \u00e9 o meu\u00bb - A Bola", "description": "A BOLA, toda a informa\u00e7\u00e3o desportiva. Acompanhe todas as not\u00edcias do seu clube ou modalidade preferida, para onde quer que v\u00e1.", "url": "https://www.abola.pt/nnh/2020-12-27/benfica-renato-paiva-despede-se-do-benfica-deixo-um-clube-fantastico-que-e-o-m/873034", "urlToImage": "https://www.abola.pt/img/fotos/abola2015/BENFICA/2018/Renatopaiva1.JPG", "publishedAt": "2020-12-27T16:20:49Z", "content": "Renato Paiva colocou, este domingo, um ponto final em d\u00e9cada e meia de liga\u00e7\u00e3o ao Benfica, despedindo-se do clube do cora\u00e7\u00e3o no jogo da equipa B\r\n em Penafiel, a contar para a 13.\u00aa jornada da Liga 2.\u2026 [+762 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ojogo.pt"}, "author": "Reda\u00e7\u00e3o", "title": "Cristiano Ronaldo eleito Jogador do S\u00e9culo nos Globe Soccer Awards - O Jogo", "description": "Avan\u00e7ado portugu\u00eas bate concorr\u00eancia e arrecada o galard\u00e3o.", "url": "https://www.ojogo.pt/internacional/cristiano-ronaldo/noticias/cristiano-ronaldo-eleito-jogador-do-seculo-nos-globe-soccer-awards-13175211.html", "urlToImage": "https://static.globalnoticias.pt/oj/image.aspx?brand=OJ&type=generate&guid=46218b75-0b3a-4a4e-9e3d-c39908be86f2&w=800&h=420&watermark=true&t=20201227160600", "publishedAt": "2020-12-27T16:06:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Dinheirovivo.pt"}, "author": "Dinheiro Vivo", "title": "\"No ver\u00e3o podemos, provavelmente, voltar \u00e0 vida normal\", diz bioqu\u00edmica que investigou mol\u00e9cula para vacina - Dinheiro Vivo", "description": "Em entrevista ao jornal espanhol El Pa\u00eds, a bioqu\u00edmica respons\u00e1vel pelo trabalho de desenvolvimento de tratamentos com a mol\u00e9cula RNA, que est\u00e1 na base das vacinas da Moderna e da Pfizer/BioNTech, aponta que ser\u00e1 poss\u00edvel um regresso \u00e0 vida normal no ver\u00e3o.", "url": "https://www.dinheirovivo.pt/geral/no-verao-podemos-provavelmente-voltar-a-vida-normal-diz-bioquimica-que-investigou-molecula-para-vacina--13175136.html", "urlToImage": "https://static.globalnoticias.pt/dv/image.aspx?brand=DV&type=generate&guid=7b5eea6d-074a-485b-b1d2-fe33816bee30&w=800&h=420&watermark=true&t=20201227160600", "publishedAt": "2020-12-27T16:06:00Z", "content": "A vacina desenvolvida pela Pfizer/BioNTech.\r\n\u00a0\u00a9\u00a0EPA/CHRISTIAN BRUNA\r\nA bioqu\u00edmica h\u00fangara Katalin Karik\u00f3 \u00e9 descrita pelo El Pa\u00eds como \"a m\u00e3e da vacina contra a covid-19\". Passou 40 anos a trabalhar n\u2026 [+2691 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "author": "Sportinforma / Lusa", "title": "Benfica goleia Chaves e vence Ta\u00e7a de Portugal feminina de futsal pela sexta vez - SAPO Desporto", "description": "Um \u2018bis\u2019 de Sara Ferreira e os golos de Maria Pereira, Janice Silva  e Fif\u00f3  ofereceram o quinto trof\u00e9u consecutivo \u00e0s \u2018\u00e1guias\u2019.", "url": "https://desporto.sapo.pt/modalidades/futsal/artigos/benfica-goleia-chaves-e-vence-taca-de-portugal-feminina-de-futsal-pela-sexta-vez", "urlToImage": "https://thumbs.web.sapo.io/?W=1200&H=630&delay_optim=1&tv=1&crop=center&bottom_overlay=https%3A%2F%2Fdesporto.sapo.pt%2Fassets%2Fimg%2Fdesporto-sapo%2Ffacebook-overlay.png&epic=ZjFlxyCeFen2r8Kt23GlXSL43gwb+W+HVULE2fstBOJFXnP90SADJHcpfQMVGLI+1GR9C0mSW9IKoERdnjxRjxTg4Xe0Uhqzm4kcAeXCov0djfY=", "publishedAt": "2020-12-27T15:49:00Z", "content": "O Benfica conquistou hoje a Ta\u00e7a de Portugal feminina de futsal pela sexta vez em sete edi\u00e7\u00f5es, ao bater o Desportivo de Chaves (5-0), numa final disputada sem p\u00fablico no Centro de Congressos e Despo\u2026 [+525 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Publico.pt"}, "author": "Jos\u00e9 Volta e Pinto", "title": "Mais 63 mortes e 1577 novos casos em Portugal. Recuperaram mais 3075 pessoas - P\u00daBLICO", "description": "N\u00famero de novos casos \u00e9 mais alto do que o registado no dia anterior, mas \u00e9 o segundo mais baixo em mais de dois meses. Internamentos voltam a aumentar, mas diminuiu o n\u00famero de infectados em unidades de cuidados intensivos. N\u00famero de casos activos tamb\u00e9m des\u2026", "url": "https://www.publico.pt/2020/12/27/sociedade/noticia/63-mortes-1577-novos-casos-portugal-recuperaram-3075-pessoas-1944297", "urlToImage": "https://imagens.publico.pt/imagens.aspx/1538452?tp=UH&db=IMAGENS&type=JPG&share=1&o=BarraFacebook_Publico.png", "publishedAt": "2020-12-27T15:24:00Z", "content": "Portugal registou mais 63 mortes por covid-19 e 1577 novos casos de infec\u00e7\u00e3o no s\u00e1bado, de acordo com o boletim epidemiol\u00f3gico da Direc\u00e7\u00e3o-Geral da Sa\u00fade (DGS) deste domingo. O n\u00famero de v\u00edtimas mort\u2026 [+2539 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Opopular.com.br"}, "author": "Folhapress", "title": "Vacinas t\u00eam ingredientes que v\u00e3o de a\u00e7\u00facar a estabilizante - O Popular", "description": "Imunizantes podem ser feitos com v\u00edrus inteiro morto ou com pedacinhos", "url": "https://www.opopular.com.br/noticias/cidades/vacinas-t%C3%AAm-ingredientes-que-v%C3%A3o-de-a%C3%A7%C3%BAcar-a-estabilizante-1.2171950", "urlToImage": "https://www.opopular.com.br/polopoly_fs/1.2171984.1609081580!/image/image.jpg_gen/derivatives/landscape_800/image.jpg", "publishedAt": "2020-12-27T15:07:00Z", "content": "1\r\nVacinas t\u00eam ingredientes que v\u00e3o de a\u00e7\u00facar a estabilizante"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.tsf.pt"}, "author": "Beatriz Morais Martins e Catarina Maldonado Vasconcelos", "title": "GNR sem meios para parar festa ilegal de casamento que j\u00e1 dura h\u00e1 v\u00e1rios dias em Alter do Ch\u00e3o - TSF Online", "description": "Em Alter do Ch\u00e3o, a Guarda Nacional Republicana n\u00e3o tem meios para travar uma festa de casamento que juntou mais de 50 pessoas. A Associa\u00e7\u00e3o dos Profissionais da Guarda garante que a falta de militares em Portalegre coloca a comunidade em risco, num concelho \u2026", "url": "https://www.tsf.pt/portugal/sociedade/gnr-sem-meios-para-parar-festa-ilegal-de-casamento-que-ja-dura-ha-varios-dias-em-alter-do-chao-13175133.html", "urlToImage": "https://static.globalnoticias.pt/tsf/image.aspx?brand=TSF&type=generate&guid=52135e6e-c1cd-481c-81c7-278371f4d0d8&w=800&h=420&watermark=true&t=20201227160300", "publishedAt": "2020-12-27T15:03:00Z", "content": "\"Um posto que tem dois homens de servi\u00e7o poder\u00e1 tamb\u00e9m ter de assegurar outro concelho vizinho\"\r\n\u00a9\u00a0Lusa\r\nA Associa\u00e7\u00e3o dos Profissionais da Guarda garante que a falta de meios e militares no distrito \u2026 [+2707 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Dnoticias.pt"}, "author": "Erica Franco", "title": "Nova estirpe do v\u00edrus do Reino Unido detetada na Madeira - DNoticias", "description": "\"Na sequ\u00eancia da an\u00e1lise\ngen\u00e9tica pedida pela Direc\u00e7\u00e3o Regional de Sa\u00fade ao Instituto Nacional de Sa\u00fade\nDoutor Ricardo Jorge a uma amostra de alguns casos positivos detectados na RAM,\nfoi confirmada a presen\u00e7a da nova estirpe do v\u00edrus do Reino Unido na Madeir\u2026", "url": "https://www.dnoticias.pt/2020/12/27/244343-nova-estirpe-do-virus-do-reino-unido-detetada-na-madeira/", "urlToImage": "https://static-storage.dnoticias.pt/www-assets.dnoticias.pt/images/configuration/fb-9/logoshutterstock_1725521254_ODFdzfn.jpg", "publishedAt": "2020-12-27T13:55:00Z", "content": "\"Na sequ\u00eancia da an\u00e1lise\r\ngen\u00e9tica pedida pela Direc\u00e7\u00e3o Regional de Sa\u00fade ao Instituto Nacional de Sa\u00fade\r\nDoutor Ricardo Jorge a uma amostra de alguns casos positivos detectados na RAM,\r\nfoi confirma\u2026 [+2085 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "author": "MAGG, R\u00faben Henriques", "title": "Sondagem \u201cBig Brother\u201d: Saiba quem os leitores da MAGG querem ver na final - Big Brother - MAGG", "description": "Pedro, J\u00e9ssica e Renato s\u00e3o os \u00faltimos concorrentes nomeados do \u201cBig Brother\u201d. A MAGG pediu aos leitores que decidissem quem deve ser salvo. Veja aqui os resultados.", "url": "https://magg.sapo.pt/televisao/big-brother/artigos/sondagem-big-brother-saiba-quem-os-leitores-da-magg-querem-ver-na-final", "urlToImage": "https://thumbs.web.sapo.io/?W=1200&H=630&png=1&delay_optim=1&tv=1&crop=center&bottom_overlay=https%3A%2F%2Fmagg.sapo.pt%2Fassets%2Fimg%2Fmagg%2Ffacebook-overlay.png&epic=ZDgwGuCn7u2z1VZzaT4cIj7RJrq23vYYQ+oJLuwxtDIFeUuNcPsIr5Usmjl09zRVzlILWebAoPS7Sy+ZGrwaiIsOGtMe/vFzQCG9NxszfNKr0v4=", "publishedAt": "2020-12-27T13:35:00Z", "content": "Apesar de Teresa Guilherme s\u00f3 anunciar os resultados na gala deste domingo, 27 de dezembro, a MAGG pediu a opini\u00e3o dos leitores sobre que concorrente gostariam de salvar. Pedro, J\u00e9ssica e Renato s\u00e3o \u2026 [+1036 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Istoe.com.br"}, "author": "Ansa", "title": "Operadores de sa\u00fade, idosos e pol\u00edticos s\u00e3o 1\u00bas vacinados na UE - ISTO\u00c9", "description": "ROMA, 27 DEZ (ANSA) \u2013 O \u201cDia V\u201d da vacina\u00e7\u00e3o contra o coronav\u00edrus Sars-CoV-2 em toda a Uni\u00e3o Europeia neste domingo (27) viu trabalhadores da sa\u00fade, idosos e pol\u00edticos serem os primeiros a receberem as doses do imunizante da Pfizer e da BioNTech.\u00a0\u00a0\u00a0 Na It\u00e1lia\u2026", "url": "https://istoe.com.br/operadores-de-saude-idosos-e-politicos-sao-1os-vacinados-na-ue/", "urlToImage": "https://cdn-istoe-ssl.akamaized.net/wp-content/themes/tema_istoe/assets/images/share/istoe_facebook.png", "publishedAt": "2020-12-27T13:28:00Z", "content": "ROMA, 27 DEZ (ANSA) \u2013 O \u201cDia V\u201d da vacina\u00e7\u00e3o contra o coronav\u00edrus Sars-CoV-2 em toda a Uni\u00e3o Europeia neste domingo (27) viu trabalhadores da sa\u00fade, idosos e pol\u00edticos serem os primeiros a receberem \u2026 [+2734 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.rtp.pt"}, "author": "R\u00e1dio e Televis\u00e3o de Portugal", "title": "Covid-19. J\u00e1 come\u00e7ou a vacina\u00e7\u00e3o em Portugal - RTP", "description": "J\u00e1 arrancou o Plano de Vacina\u00e7\u00e3o contra a Covid-19 em Portugal. O m\u00e9dico infecciologista Ant\u00f3nio Sarmento foi o primeiro portugu\u00eas a ser vacinado, este domingo de manh\u00e3, no Hospital de S\u00e3o Jo\u00e3o, no Porto.", "url": "https://www.rtp.pt/noticias/pais/covid-19-ja-comecou-a-vacinacao-em-portugal_n1285371", "urlToImage": "https://cdn-images.rtp.pt/icm/noticias/images/a3/a318d4c7e42a0248883573186364f22a?w=860&q=90&rect=0,41,1500,822&auto=format", "publishedAt": "2020-12-27T12:08:00Z", "content": "Vacina\u00e7\u00e3o em Portugal simboliza a capacidade de trabalho \"conjunto\", diz ministra da Sa\u00fadeMarta Temido esteve presente no arranque oficial da vacina\u00e7\u00e3o contra a Covid-19, no Centro Hospitalar de S\u00e3o \u2026 [+1469 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Jm-madeira.pt"}, "author": null, "title": "Veja como ficou o cemit\u00e9rio da Ponta Delgada depois da intemp\u00e9rie (com fotos) - jm-madeira.pt", "description": "Cheio de lama e destru\u00eddo. Assim ficou o cemit\u00e9rio da Ponta Delgada devido \u00e0s chuvas fortes que deixaram um rasto de destrui\u00e7\u00e3o por toda a freguesia.", "url": "https://www.jm-madeira.pt/regiao/ver/113624/Veja_como_ficou_o_cemiterio_da_Ponta_Delgada_depois_da_intemperie_com_fotos", "urlToImage": "https://www.jm-madeira.pt/file/index/noticias/113624/5fe877ff8c88d.jpeg", "publishedAt": "2020-12-27T11:58:00Z", "content": "Cheio de lama e destru\u00eddo. Assim ficou o cemit\u00e9rio da Ponta Delgada devido \u00e0s chuvas fortes que deixaram um rasto de destrui\u00e7\u00e3o por toda a freguesia.\r\nNas imagens, captadas esta manh\u00e3 pelo JM, pode v\u2026 [+109 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "author": "https://www.facebook.com/ppinto10", "title": "Toyota C+ Pod: O \u201cPapa-Reformas\u201d el\u00e9trico que custa apenas 13 mil euros - Pplware", "description": "Por agora o Toyota C+ Pod apenas ser\u00e1 lan\u00e7ado no Jap\u00e3o por 1 650 000 yens, o que equivale a cerca de 13 mil euros. Conhe\u00e7am as especifica\u00e7\u00f5es.", "url": "https://pplware.sapo.pt/motores/toyota-c-pod-o-papa-reformas-eletrico-que-custa-apenas-13-mil-euros/", "urlToImage": "https://pplware.sapo.pt/wp-content/uploads/2020/12/toyota-c-pod-0001.jpg", "publishedAt": "2020-12-27T11:00:00Z", "content": "Aos poucos e poucos as marcas do segmento autom\u00f3vel est\u00e3o a focar-se apenas no segmento el\u00e9trico (e bem). Como temos acompanhado, a oferta no mercado dos el\u00e9tricos tem crescido bastante e h\u00e1 ve\u00edculos\u2026 [+1589 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Cmjornal.pt"}, "author": "Jo\u00e3o Carlos Rodrigues", "title": "Grupo invade quartel dos Bombeiros Volunt\u00e1rios de Borba - Correio da Manh\u00e3", "description": "Situa\u00e7\u00e3o ocorreu depois de se recusarem a levar um homem alcoolizado ao hospital, justificando que n\u00e3o era urg\u00eancia.", "url": "https://www.cmjornal.pt/portugal/detalhe/grupo-invade-quartel-dos-bombeiros-voluntarios-de-borba", "urlToImage": "https://cdn.cmjornal.pt/images/2020-12/img_1200x676$2020_12_27_00_29_36_1001026.jpg", "publishedAt": "2020-12-27T10:12:08Z", "content": "O Quartel dos Bombeiros Volunt\u00e1rios de Borba sofreu este s\u00e1bado mais uma tentativa de invas\u00e3o levada a cabo por sete pessoas, obrigando \u00e0 interven\u00e7\u00e3o da GNR. Ao que o CM conseguiu apurar, a situa\u00e7\u00e3o \u2026 [+297 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "author": "Mariana Bandeira", "title": "Portugal inicia processo de vacina\u00e7\u00e3o contra a Covid-19. J\u00e1 foi administrada a primeira vacina - Jornal Econ\u00f3mico", "description": "", "url": "https://jornaleconomico.sapo.pt/noticias/portugal-inicia-processo-de-vacinacao-contra-a-covid-19-ja-foi-administrada-a-primeira-vacina-681061", "urlToImage": "https://jornaleconomico.sapo.pt/wp-content/uploads/2020/12/antonio-sarmento-vacina-portugal-covid-19-1.jpg", "publishedAt": "2020-12-27T10:07:00Z", "content": "Portugal iniciou o processo de vacina\u00e7\u00e3o contra a Covid-19 este domingo de manh\u00e3, passavam cerca de sete minutos das 10h00. O primeiro f\u00e1rmaco desenvolvido pela Pfizer/BioNTech, foi administrado a An\u2026 [+2037 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "4gnews.pt"}, "author": "Bruno Coelho", "title": "Samsung d\u00e1 \"queda\" nas vendas em 2020. N\u00fameros n\u00e3o mentem - 4gnews", "description": "O ano de 2020 \u00e9 para esquecer a muitos n\u00edveis. E a Samsung deve mesmo vir a olhar este como o pior ano dos \u00faltimos nove. Pelo menos segundo os n\u00fameros vindos do pa\u00eds natal da marca, a Coreia do Sul. Samsung n\u00e3o atinge 300 milh\u00f5es de vendas, pela primeira vez \u2026", "url": "https://4gnews.pt/samsung-da-queda-nas-vendas-em-2020-numeros-nao-mentem/", "urlToImage": "https://cdn.4gnews.pt/imagens/samsung-da-queda-nas-vendas-em-2020-os-numeros-nao-mentem-og.jpg", "publishedAt": "2020-12-27T10:00:00Z", "content": "O ano de 2020 \u00e9 para esquecer a muitos n\u00edveis. E a Samsung deve mesmo vir a olhar este como o pior ano dos \u00faltimos nove. Pelo menos segundo os n\u00fameros vindos do pa\u00eds natal da marca, a Coreia do Sul.\r\u2026 [+1361 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "author": "https://www.facebook.com/marisaapinto", "title": "Gr\u00e1fica GeForce RTX 3080 Ti com 20 GB \u00e9 confirmada em lista da ASUS - Pplware", "description": "A placa gr\u00e1fica GeForce RTX 3080 Ti da Nvidia surgiu agora numa lista de futuras placas da ASUS, o que confirma que esse GPU ser\u00e1 ent\u00e3o uma realidade.", "url": "https://pplware.sapo.pt/gadgets/hardware/grafica-geforce-rtx-3080-ti-com-20-gb-e-confirmada-em-lista-da-asus/", "urlToImage": "https://pplware.sapo.pt/wp-content/uploads/2020/10/geforce-rtx-3080_1.jpg", "publishedAt": "2020-12-27T10:00:00Z", "content": "Depois que a Nvidia anunciou as suas potentes gr\u00e1ficas GeForce RTX 3070, RTX 3080 e RTX 3090, o mercado de hardware ganhou for\u00e7a. Isto porque se trata de fant\u00e1sticos equipamentos e os testes t\u00eam sido\u2026 [+2065 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Leiriaeconomica.com"}, "author": "Germano \u00c1lvares", "title": "Acabar com o estilo de vida sedent\u00e1rio em 2021! Veja exerc\u00edcios para fazer em casa - Leiria Econ\u00f3mica", "description": "Com medidas de isolamento social, a pandemia interrompeu a rotina de muitos brasileiros. Isso deu lugar a outro inimigo da sa\u00fade: o estilo de vida", "url": "https://www.leiriaeconomica.com/acabar-com-o-estilo-de-vida-sedentario-em-2021-veja-exercicios-para-fazer-em-casa/", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/24813393-966-b9b/w448/x2sedentarismo.jpg.pagespeed.ic.niJhcsBd_O.jpg", "publishedAt": "2020-12-27T09:37:00Z", "content": "Com medidas de isolamento social, a pandemia interrompeu a rotina de muitos brasileiros. Isso deu lugar a outro inimigo da sa\u00fade: o estilo de vida sedent\u00e1rio. A nova realidade, prejudicial ao corpo e\u2026 [+2700 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.nit.pt"}, "author": null, "title": "J\u00e1 foi vacinada a primeira pessoa contra a Covid-19 em Portugal - NiT New in Town", "description": "Portugal junta-se a v\u00e1rios outros pa\u00edses que come\u00e7am a administrar vacina a partir deste domingo, 27 de dezembro.", "url": "https://www.nit.pt/fit/ja-foi-vacinada-a-primeira-pessoa-contra-a-covid-19-em-portugal", "urlToImage": "https://www.nit.pt/wp-content/plugins/mm_og_image/mm_og_image.php?post_id=630926&ts=20201227121244", "publishedAt": "2020-12-27T09:31:00Z", "content": "A partir deste domingo, 27 de dezembro, a vacina\u00e7\u00e3o contra a Covid-19 come\u00e7a no nosso Pa\u00eds. E a primeira pessoa j\u00e1 foi vacinada. Foi ao diretor de doen\u00e7as infecciosas do Hospital de S\u00e3o Jo\u00e3o, Ant\u00f3nio\u2026 [+1455 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "author": "Jornal Econ\u00f3mico com Lusa", "title": "Reino Unido e Uni\u00e3o Europeia chegam a acordo para estadias curtas - Jornal Econ\u00f3mico", "description": "", "url": "https://jornaleconomico.sapo.pt/noticias/reino-unido-e-uniao-europeia-chegam-a-acordo-para-estadias-curtas-681047", "urlToImage": "https://jornaleconomico.sapo.pt/wp-content/uploads/2016/09/brexit_uniao_europeia_europa_3.jpg", "publishedAt": "2020-12-27T09:17:00Z", "content": "O acordo comercial estabelecido entre o Reino Unido e a Uni\u00e3o Europeia vai permitir a mobilidade de cidad\u00e3os europeus e brit\u00e2nicos para perman\u00eancias curtas (m\u00e1ximo 90 dias seguidos), n\u00e3o existindo ai\u2026 [+1891 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.rtp.pt"}, "author": "R\u00e1dio e Televis\u00e3o de Portugal", "title": "Covid-19. A situa\u00e7\u00e3o ao minuto do novo coronav\u00edrus no pa\u00eds e no mundo - RTP", "description": "Acompanhamos aqui todos os desenvolvimentos sobre a propaga\u00e7\u00e3o do SARS-CoV-2 \u00e0 escala internacional.", "url": "https://www.rtp.pt/noticias/mundo/covid-19-a-situacao-ao-minuto-do-novo-coronavirus-no-pais-e-no-mundo_e1285364", "urlToImage": "https://cdn-images.rtp.pt/icm/noticias/images/04/042722a023c3e36e88eaeb4d23528dba?w=860&q=90&rect=0,149,1500,822&auto=format", "publishedAt": "2020-12-27T09:15:00Z", "content": "Acompanhamos aqui todos os desenvolvimentos sobre a propaga\u00e7\u00e3o do SARS-CoV-2 \u00e0 escala internacional.\r\nMais atualiza\u00e7\u00f5esVEJA A INFOGRAFIA COM TODOS OS DADOS ATUALIZADOS DA SITUA\u00c7\u00c3O EM PORTUGAL. CLIQUE\u2026 [+13201 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sicnoticias.pt"}, "author": "Mariana Te\u00f3filo da Cruz, SIC Not\u00edcias", "title": "Vacina\u00e7\u00e3o em Portugal j\u00e1 arrancou. Diretor de Infecciologia do S. Jo\u00e3o foi o primeiro a ser vacinado - SIC Not\u00edcias", "description": "A campanha de vacina\u00e7\u00e3o contra a covid-19 na Uni\u00e3o Europeia arranca este domingo em v\u00e1rios Estados-membros. A primeira fase em Portugal tem prevista a chegada de 1,2 milh\u00f5es de doses de uma vacina que \u00e9 facultativa, gratuita e universal, sendo assegurada pelo\u2026", "url": "https://sicnoticias.pt/especiais/coronavirus/2020-12-27-Vacinacao-em-Portugal-ja-arrancou.-Diretor-de-Infecciologia-do-S.-Joao-foi-o-primeiro-a-ser-vacinado", "urlToImage": "https://images.impresa.pt/sicnot/2020-12-27-Vacinacao.jpg-1/fb/wm", "publishedAt": "2020-12-27T08:10:00Z", "content": "\u00c0s 10:07 deste domingo, Portugal iniciou a campanha de vacina\u00e7\u00e3o contra a covid-19, mais de nove meses depois do primeiro caso registado no pa\u00eds, numa iniciativa que abrange ao longo dos pr\u00f3ximos doi\u2026 [+9704 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Vidas.pt"}, "author": "Carolina Cunha", "title": "Goucha confessa: N\u00e3o tenho nenhuma tristeza por n\u00e3o ter sido pai - Vidas", "description": "Aos 66 anos, vive uma rela\u00e7\u00e3o com Rui Oliveira h\u00e1 mais de duas d\u00e9cadas.", "url": "https://www.vidas.pt/a-ferver/detalhe/goucha-confessa-nao-tenho-nenhuma-tristeza-por-nao-ter-sido-pai", "urlToImage": "https://cdn.vidas.pt/images/2020-12/img_1200x676$2020_12_26_21_13_59_157284.jpg", "publishedAt": "2020-12-27T01:30:49Z", "content": "Pela primeira vez, Manuel Lu\u00eds Goucha permitiu que Cristina Ferreira entrasse na sua intimidade e conhecesse a sua casa em Fontanelas, Sintra, para uma conversa intimista no programa Conta-me, TVI. U\u2026 [+1715 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "author": "https://www.facebook.com/pedro.j.simoes", "title": "Confirmado! O Xiaomi Mi 11 n\u00e3o vai mesmo trazer carregador na sua caixa - Pplware", "description": "A decis\u00e3o anterior da Xiaomi estar\u00e1 a mudar e isso est\u00e1 presentes a mudar . O Mi 11 n\u00e3o vai mesmo trazer o carregador quando for apresentado.", "url": "https://pplware.sapo.pt/smartphones-tablets/confirmado-o-xiaomi-mi-11-nao-vai-mesmo-trazer-carregador-na-sua-caixa/", "urlToImage": "https://pplware.sapo.pt/wp-content/uploads/2020/12/xiaomi_mi_11_1.jpg", "publishedAt": "2020-12-27T00:30:00Z", "content": "Com o lan\u00e7amento do iPhone 12 a Apple inovou numa \u00e1rea onde poucos esperavam que surgisse mudan\u00e7a. Decidiu n\u00e3o colocar na caixa deste smartphone o normal carregador e os earpods que sempre acompanhou\u2026 [+2283 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Observador.pt"}, "author": "Maria Martinho, Rui Oliveira", "title": "Hospital de S\u00e3o Jo\u00e3o prepara \u201cvacina\u00e7\u00e3o massiva\u201d com a efic\u00e1cia de \u201cum rel\u00f3gio su\u00ed\u00e7o\u201d. Nada pode falhar - Observador", "description": "", "url": "https://observador.pt/especiais/hospital-de-sao-joao-prepara-vacinacao-massiva-com-a-eficacia-de-um-relogio-suico-nada-pode-falhar/", "urlToImage": "https://wm.observador.pt/wm/obs/l/https%3A%2F%2Fbordalo.observador.pt%2Fv2%2Frs%3Afill%3A770%3A403%2Fc%3A4096%3A2302%3Anowe%3A0%3A250%2Fq%3A85%2Fplain%2Fhttps%3A%2F%2Fs3.observador.pt%2Fwp-content%2Fuploads%2F2020%2F12%2F26213348%2Fruioliveira-sao-joao-18-scaled.jpg", "publishedAt": "2020-12-26T20:42:00Z", "content": "Todos os profissionais foram agendados com uma hora espec\u00edfica para evitar aglomera\u00e7\u00f5es e a chamada ser\u00e1 feita como habitualmente se faz numa consulta, ou seja, atrav\u00e9s de uma senha. \u00c0 sua espera est\u2026 [+1663 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ojogo.pt"}, "author": "Bruno Filipe Monteiro", "title": "S\u00e9rgio Concei\u00e7\u00e3o mais perto de Artur Jorge: os n\u00fameros da corrida pelo trono no FC Porto - O Jogo", "description": "Treinador de 46 anos alcan\u00e7ou o quinto trof\u00e9u nos drag\u00f5es com a vit\u00f3ria na Superta\u00e7a", "url": "https://www.ojogo.pt/futebol/1a-liga/porto/noticias/sergio-conceicao-mais-perto-de-artur-jorge-os-numeros-da-corrida-pelo-trono-no-fc-porto-13174137.html", "urlToImage": "https://static.globalnoticias.pt/oj/image.aspx?brand=OJ&type=generate&guid=75f0911a-8346-46cd-b80a-7f7e251b86f3&w=800&h=420&watermark=true&t=20201226204200", "publishedAt": "2020-12-26T20:42:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Expresso.pt"}, "author": "Mariana Lima Cunha", "title": "Patr\u00f5es dizem que n\u00e3o v\u00e3o \u201csuportar\u201d aumentos salariais dos motoristas e pedem reuni\u00e3o ao Governo - Expresso", "description": "Camionistas j\u00e1 est\u00e3o de regresso, depois de v\u00e1rios dias retidos na fronteira entre Reino Unido e Fran\u00e7a. Antram diz que preju\u00edzos financeiros, a somar aos aumentos salariais previstos para 2021, tornam a situa\u00e7\u00e3o \"incomport\u00e1vel\"", "url": "https://expresso.pt/sociedade/2020-12-26-Patroes-dizem-que-nao-vao-suportar-aumentos-salariais-dos-motoristas-e-pedem-reuniao-ao-Governo", "urlToImage": "http://images.impresa.pt/expresso/2020-12-22-camioes-filas-dover-uk/fb/wm", "publishedAt": "2020-12-26T16:33:00Z", "content": "Os motoristas portugueses que ficaram retidos na fronteira entre o Reino Unido e Fran\u00e7a durante o Natal j\u00e1 est\u00e3o de regresso. Embora essa parte do problema esteja ultrapassada, os preju\u00edzos financeir\u2026 [+2745 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "author": "https://www.facebook.com/vitormmm", "title": "Carros el\u00e9tricos: Apple \u00e9 mais amea\u00e7adora que Toyota, diz a Volkswagen - Pplware", "description": "O CEO da VW afirmou que os gigantes tecnol\u00f3gicos, como a Apple, porque levam mais a s\u00e9rio os desafios a que se prop\u00f5e, s\u00e3o mais amea\u00e7adores que a Toyota.", "url": "https://pplware.sapo.pt/motores/carros-eletricos-apple-e-mais-ameacadora-que-toyota-diz-a-volkswagen/", "urlToImage": "https://pplware.sapo.pt/wp-content/uploads/2020/12/eletrico_apple00.jpg", "publishedAt": "2020-12-26T14:00:00Z", "content": "Nos \u00faltimos dias, a Apple esteve debaixo dos holofotes do mercado autom\u00f3vel. Noutro ponto do planeta foi a Toyota que alfinetou os seus concorrentes do mercado dos carros el\u00e9tricos. Agora, em jeito d\u2026 [+2192 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "YouTube"}, "author": null, "title": "Zena fala das noites com Andr\u00e9 Abrantes | Big Brother - A Revolu\u00e7\u00e3o - TVI", "description": "No \u00abBig Brother - A Revolu\u00e7\u00e3o\u00bb, a madeirense explica que adorou dormir no jardim com o namorado.Acompanhe tudo sobre o \u00abBIG BROTHER \u2013 A REVOLU\u00c7\u00c3O\u00bb:\u00bb Site: ht...", "url": "https://www.youtube.com/watch?v=cUDUBw2M3OY", "urlToImage": "https://i.ytimg.com/vi/cUDUBw2M3OY/hqdefault.jpg", "publishedAt": "2020-12-26T13:53:04Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Www.jn.pt"}, "author": "JN/Ag\u00eancias", "title": "Fran\u00e7a regista primeiro caso da nova variante de covid-19 vinda do Reino Unido - Jornal de Not\u00edcias", "description": "A Fran\u00e7a registou esta sexta-feira o primeiro caso de infe\u00e7\u00e3o com a nova variante do v\u00edrus da covid-19 que apareceu no Reino Unido, anunciou o Minist\u00e9rio da Sa\u00fade franc\u00eas.", "url": "https://www.jn.pt/mundo/franca-regista-primeiro-caso-da-nova-variante-de-covid-19-proveniente-do-reino-unido-13172968.html", "urlToImage": "https://static.globalnoticias.pt/jn/image.aspx?brand=JN&type=generate&guid=8496ffb4-5d4c-4966-98aa-2cd4d4fc56a8&w=800&h=420&watermark=true&t=20201225235300", "publishedAt": "2020-12-25T23:53:00Z", "content": "25\u00a0Dezembro\u00a02020\u00a0\u00e0s\u00a023:53\r\nA Fran\u00e7a registou esta sexta-feira o primeiro caso de infe\u00e7\u00e3o com a nova variante do v\u00edrus da covid-19 que apareceu no Reino Unido, anunciou o Minist\u00e9rio da Sa\u00fade franc\u00eas.\r\u2026 [+1474 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Observador.pt"}, "author": "Observador", "title": "E se uma pick-up acendesse 20 mil luzes de Natal? - Observador", "description": "", "url": "https://observador.pt/2020/12/25/e-se-uma-pick-up-acendesse-20-mil-luzes-de-natal/", "urlToImage": "https://wm.observador.pt/wm/obs/l/https%3A%2F%2Fbordalo.observador.pt%2Fv2%2Frs%3Afill%3A770%3A403%2Fc%3A1280%3A719%3Anowe%3A0%3A0%2Fq%3A85%2Fplain%2Fhttps%3A%2F%2Fs3.observador.pt%2Fwp-content%2Fuploads%2F2020%2F12%2F25234506%2Frivian-r1t-christmas-lights.jpg", "publishedAt": "2020-12-25T22:53:00Z", "content": "Esta \u00e9, provavelmente, uma das ilumina\u00e7\u00f5es de Natal mais brilhantes desta quadra, pelo facto de ter levado luz \u2013 20 mil l\u00e2mpadas \u2013 a uma \u00e1rea sem acesso a energia el\u00e9ctrica. A iniciativa partiu da Ri\u2026 [+1654 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "'Estrela de Natal': fen\u00f4meno raro promete atrair olhares para o c\u00e9u nesta segunda (21) - SF Not\u00edcias", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMia2h0dHBzOi8vc2Zub3RpY2lhcy5jb20uYnIvZXN0cmVsYS1kZS1uYXRhbC1mZW5vbWVuby1yYXJvLXByb21ldGUtYXRyYWlyLW9saGFyZXMtcGFyYS1vLWNldS1uZXN0YS1zZWd1bmRhLTIx0gEA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2020-12-21T14:55:04Z", "content": null}]}