{"status": "ok", "totalResults": 70, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Espn.com.br"}, "author": "Gazeta Press", "title": "Palmeiras: Veiga vive grande fase, mas recebe 'recado importante' de Abel Ferreira - ESPN.com.br", "description": "Meia anotou dois gols na vit\u00f3ria diante do Fluminense por 2 a 0", "url": "https://www.espn.com.br/futebol/artigo/_/id/7749956/palmeiras-raphael-veiga-vive-grande-fase-mas-recebe-recado-importante-de-abel-ferreira", "urlToImage": "https://a1.espncdn.com/combiner/i?img=%2Fphoto%2F2020%2F1115%2Fr776002_1296x729_16%2D9.jpg", "publishedAt": "2020-11-15T20:27:07Z", "content": "Decisivo na vit\u00f3ria sobre o Fluminense, alcan\u00e7ada na noite deste s\u00e1bado, Raphael Veiga j\u00e1 contabiliza 11 gols em 2020, um recorde na sua carreira.\r\nCom o meia em alta pelo Palmeiras nos \u00faltimos jogos\u2026 [+1755 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ndmais.com.br"}, "author": null, "title": "Elei\u00e7\u00f5es 2020: Siga ao vivo a apura\u00e7\u00e3o em Florian\u00f3polis e regi\u00e3o - ND", "description": "Portal ND+ mostra ao vivo a apura\u00e7\u00e3o em Florian\u00f3polis e de todas as cidades da regi\u00e3o; confira e acompanhe o seu candidato", "url": "https://ndmais.com.br/politica-sc/eleicoes-municipais/eleicoes-2020-apuracao-em-florianopolis/", "urlToImage": "https://static.ndonline.com.br/2020/11/apura\u00e7\u00e3o.png", "publishedAt": "2020-11-15T19:42:00Z", "content": "Portal ND+ mostra ao vivo a apura\u00e7\u00e3o em Florian\u00f3polis e de todas as cidades da regi\u00e3o; confira e acompanhe o seu candidatoA partir das 17h, o eleitor pode acompanhar, em tempo real, a apura\u00e7\u00e3o dos vo\u2026 [+551 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "IT\u00c1LIA X POL\u00d4NIA (AO VIVO COM IMAGENS) - NATIONS LEAGUE - Esporte Interativo", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiK2h0dHBzOi8vd3d3LnlvdXR1YmUuY29tL3dhdGNoP3Y9TEFFbUhVRko3UHfSAQA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2020-11-15T19:30:52Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Meutimao.com.br"}, "author": "https://www.facebook.com/vitor.chicarolli.9", "title": "Corinthians pode fazer loucuras para refor\u00e7ar o elenco - Meu Tim\u00e3o", "description": "A frase \u201co Corinthians\u00a0n\u00e3o far\u00e1 loucuras' sempre vem \u00e0 tona quando o clube tenta uma grande contrata\u00e7\u00e3o. No entanto, essa situa\u00e7\u00e3o deveria ser revista pelos dirigentes alvinegros", "url": "https://www.meutimao.com.br/coluna/vitor_chicarolli/2366/corinthians-pode-fazer-loucuras-para-reforcar-o-elenco/", "urlToImage": "https://cdn.meutimao.com.br/_upload/noticia-share/facebook/2020/11/15/acredite-vitor-chicarolli-corinthians-pode-fazer_076f8ac.jpg", "publishedAt": "2020-11-15T19:03:00Z", "content": "A frase \u201co Corinthians n\u00e3o far\u00e1 loucuras\" sempre vem \u00e0 tona quando o clube tenta uma grande contrata\u00e7\u00e3o. Consigo citar alguns exemplos, mas vou aproveitar este espa\u00e7o para falar sobre Guilherme Arana\u2026 [+3176 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Em p\u00e9ssima atua\u00e7\u00e3o, Bottas roda seis vezes, fica fora dos pontos e leva uma volta do hepta Hamilton - globoesporte.com", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMingFodHRwczovL2dsb2JvZXNwb3J0ZS5nbG9iby5jb20vbW90b3IvZm9ybXVsYS0xL25vdGljaWEvZW0tcGVzc2ltYS1hdHVhY2FvLWJvdHRhcy1yb2RhLXNlaXMtdmV6ZXMtZmljYS1mb3JhLWRvcy1wb250b3MtZS1sZXZhLXVtYS12b2x0YS1kby1oZXB0YS1oYW1pbHRvbi5naHRtbNIBAA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2020-11-15T19:00:00Z", "content": null}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "B\u00c9LGICA X INGLATERRA (AO VIVO COM IMAGENS) - NATIONS LEAGUE - Esporte Interativo", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiK2h0dHBzOi8vd3d3LnlvdXR1YmUuY29tL3dhdGNoP3Y9RC0yYm9tR2N0bk3SAQA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2020-11-15T18:51:08Z", "content": null}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Pachequinho lamenta 11 aus\u00eancias no Coritiba e refor\u00e7a discurso de confian\u00e7a - globoesporte.com", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMikwFodHRwczovL2dsb2JvZXNwb3J0ZS5nbG9iby5jb20vcHIvZnV0ZWJvbC90aW1lcy9jb3JpdGliYS9ub3RpY2lhL3BhY2hlcXVpbmhvLWxhbWVudGEtMTEtYXVzZW5jaWFzLW5vLWNvcml0aWJhLWUtcmVmb3JjYS1kaXNjdXJzby1kZS1jb25maWFuY2EuZ2h0bWzSAZ4BaHR0cHM6Ly9nbG9ib2VzcG9ydGUuZ2xvYm8uY29tL2dvb2dsZS9hbXAvcHIvZnV0ZWJvbC90aW1lcy9jb3JpdGliYS9ub3RpY2lhL3BhY2hlcXVpbmhvLWxhbWVudGEtMTEtYXVzZW5jaWFzLW5vLWNvcml0aWJhLWUtcmVmb3JjYS1kaXNjdXJzby1kZS1jb25maWFuY2EuZ2h0bWw?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2020-11-15T18:39:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Opovo.com.br"}, "author": "O Povo", "title": "Fortaleza tem negocia\u00e7\u00f5es encaminhadas com jogadores para tr\u00eas posi\u00e7\u00f5es diferentes, segundo Chamusca - O POVO", "description": "Treinador n\u00e3o citou nomes, mas disse que as pe\u00e7as j\u00e1 est\u00e3o em negocia\u00e7\u00e3o e revelou as posi\u00e7\u00f5es que pediu para a diretoria", "url": "https://www.opovo.com.br/esportes/futebol/times/fortaleza/2020/11/15/fortaleza-tem-negociacoes-encaminhadas-com-jogadores-para-tres-posicoes-diferentes--segundo-chamusca.html", "urlToImage": "https://www.opovo.com.br/_midias/jpg/2020/11/13/img_2924-14056572.jpg", "publishedAt": "2020-11-15T18:32:00Z", "content": "Marcelo Chamusca e diretoria j\u00e1 conversaram sobre refor\u00e7os e pe\u00e7as est\u00e3o sendo contratadas (Foto: Karim Georges/Fortaleza EC)\r\nO Fortaleza deve fazer pelo menos tr\u00eas contrata\u00e7\u00f5es durante a semana. Co\u2026 [+1623 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Cruzeiro saber\u00e1 na ter\u00e7a-feira sua real dist\u00e2ncia para o G4 da S\u00e9rie B - Superesportes", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMisgFodHRwczovL3d3dy5tZy5zdXBlcmVzcG9ydGVzLmNvbS5ici9hcHAvbm90aWNpYXMvZnV0ZWJvbC9jcnV6ZWlyby8yMDIwLzExLzE1L25vdGljaWFfY3J1emVpcm8sMzg3MTMwMC9jcnV6ZWlyby1zYWJlcmEtbmEtdGVyY2EtZmVpcmEtc3VhLXJlYWwtZGlzdGFuY2lhLXBhcmEtby1nNC1kYS1zZXJpZS1iLnNodG1s0gFuaHR0cHM6Ly93d3cubWcuc3VwZXJlc3BvcnRlcy5jb20uYnIvYXBwL25vdGljaWFzL2Z1dGVib2wvY3J1emVpcm8vMjAyMC8xMS8xNS9ub3RpY2lhX2NydXplaXJvLDM4NzEzMDAvYW1wLmh0bWw?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2020-11-15T18:27:00Z", "content": null}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Vettel finalmente volta ao p\u00f3dio, e Leclerc vai ao desespero com erro: \"Fiz um trabalho de m...\" - globoesporte.com", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMilgFodHRwczovL2dsb2JvZXNwb3J0ZS5nbG9iby5jb20vbW90b3IvZm9ybXVsYS0xL25vdGljaWEvdmV0dGVsLWZpbmFsbWVudGUtdm9sdGEtYW8tcG9kaW8tZS1sZWNsZXJjLXZhaS1hby1kZXNlc3Blcm8tY29tLWVycm8tZml6LXVtLXRyYWJhbGhvLWRlLW0uZ2h0bWzSAQA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2020-11-15T16:59:00Z", "content": null}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Em dia de elei\u00e7\u00e3o, Marquinhos faz pedido a pol\u00edticos e alerta Sele\u00e7\u00e3o para Cavani e Su\u00e1rez - globoesporte.com", "description": "Zagueiro diz que prefeitos e vereadores devem incentivar o esporte e priorizar sa\u00fade e educa\u00e7\u00e3o", "url": "https://globoesporte.globo.com/futebol/selecao-brasileira/noticia/ultimas-noticias-selecao-marquinhos-entrevista-eleicao-politicos.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/91lIdCtjOixWl_1sqD1ryJBnaZI=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_bc8228b6673f488aa253bbcb03c80ec5/internal_photos/bs/2020/B/Q/PA6dGBSeOfkC6NB1c8zw/marquinhos.jpg", "publishedAt": "2020-11-15T16:49:00Z", "content": "Neste domingo, dia em que os brasileiros v\u00e3o \u00e0s urnas para eleger prefeitos e vereadores, o zagueiro Marquinhos foi o escolhido para dar entrevista na sele\u00e7\u00e3o brasileira masculina de futebol e, al\u00e9m \u2026 [+5594 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Meutimao.com.br"}, "author": "Giovana Duarte", "title": "Com estreias de Roni e Araos, Mancini usou 28 dos 36 jogadores do elenco profissional do Corinthians - Meu Tim\u00e3o", "description": "A derrota contra o Atl\u00e9tico-MG marcou a estreia de alguns jogadores com Mancini. Al\u00e9m do novato Jonathan Caf\u00fa, o meia \u00c1ngelo Araos e o volante Roni, entraram em campo pela primeira vez com o t\u00e9cnico", "url": "https://www.meutimao.com.br/noticias-do-corinthians/362636/com-estreias-de-roni-e-araos-mancini-usou-28-dos-36-jogadores-do-elenco-profissional-do-corinthians", "urlToImage": "https://cdn.meutimao.com.br/_upload/noticia/2020/11/15/vagner-mancini-usou-28-dos-36-jogadores_nof.jpg", "publishedAt": "2020-11-15T16:39:00Z", "content": "A derrota contra o Atl\u00e9tico-MG no \u00faltimo s\u00e1bado marcou a estreia de alguns jogadores com Vagner Mancini. Al\u00e9m do novato Jonathan Caf\u00fa, o meia \u00c1ngelo Araos e o volante Roni, entraram em campo pela pri\u2026 [+2008 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lance.com.br"}, "author": null, "title": "Lakers est\u00e1 perto de adquirir Dennis Schroder - LANCE!", "description": "O Los Angeles Lakers est\u00e1 pr\u00f3ximo de fechar uma negocia\u00e7\u00e3o por Dennis Schroder, do Oklahoma City Thunder. Danny Green deve ser envolvido", "url": "https://jumperbrasil.lance.com.br/lakers-esta-perto-de-adquirir-dennis-schroder/", "urlToImage": "https://jumperbrasil.lance.com.br/wp-content/uploads/2020/10/Dennis-Schroder-1.jpg", "publishedAt": "2020-11-15T16:27:00Z", "content": "O Los Angeles Lakers est\u00e1 muito perto de adquirir o armador Dennis Schroder, do Oklahoma City Thunder. De acordo com o jornalista Adrian Wojnarowski, da ESPN, o time californiano poderia enviar o ala\u2026 [+1738 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Mat\u00edas Vi\u00f1a testa positivo para covid-19 e desfalca Uruguai contra o Brasil - globoesporte.com", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiqwFodHRwczovL2dsb2JvZXNwb3J0ZS5nbG9iby5jb20vZnV0ZWJvbC9jb3BhLWRvLW11bmRvL2VsaW1pbmF0b3JpYXMtYW1lcmljYS1kby1zdWwvbm90aWNpYS9tYXRpYXMtdmluYS10ZXN0YS1wb3NpdGl2by1wYXJhLWNvdmlkLTE5LWUtZGVzZmFsY2EtdXJ1Z3VhaS1jb250cmEtby1icmFzaWwuZ2h0bWzSAbYBaHR0cHM6Ly9nbG9ib2VzcG9ydGUuZ2xvYm8uY29tL2dvb2dsZS9hbXAvZnV0ZWJvbC9jb3BhLWRvLW11bmRvL2VsaW1pbmF0b3JpYXMtYW1lcmljYS1kby1zdWwvbm90aWNpYS9tYXRpYXMtdmluYS10ZXN0YS1wb3NpdGl2by1wYXJhLWNvdmlkLTE5LWUtZGVzZmFsY2EtdXJ1Z3VhaS1jb250cmEtby1icmFzaWwuZ2h0bWw?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2020-11-15T16:14:00Z", "content": null}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Elei\u00e7\u00e3o no Vasco: STJ derruba liminar que suspendeu pleito do dia 7 e valida decis\u00e3o do TJ/RJ - globoesporte.com", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMinwFodHRwczovL2dsb2JvZXNwb3J0ZS5nbG9iby5jb20vZnV0ZWJvbC90aW1lcy92YXNjby9ub3RpY2lhL2VsZWljYW8tbm8tdmFzY28tc3RqLWRlcnJ1YmEtbGltaW5hci1xdWUtc3VzcGVuZGV1LXBsZWl0by1kby1kaWEtNy1lLW1hbmRhLWNhc28tcGFyYS10ai1kby1yaW8uZ2h0bWzSAQA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2020-11-15T16:01:00Z", "content": null}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Pedro volta da Sele\u00e7\u00e3o e inicia tratamento no Flamengo ao lado de Gabigol e Thiago Maia - globoesporte.com", "description": "Atacantes se queixam de dores na coxa, enquanto volante precisou ser substitu\u00eddo no empate com o Atl\u00e9tico-GO em fun\u00e7\u00e3o de uma entorse no joelho. Flamengo pega o S\u00e3o Paulo na quarta", "url": "https://globoesporte.globo.com/futebol/times/flamengo/noticia/flamengo-informa-que-pedro-thiago-maia-e-gabigol-iniciaram-tratamento.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/2CB3DpVfYQn9IAasSiPf-9DMcvg=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_bc8228b6673f488aa253bbcb03c80ec5/internal_photos/bs/2020/L/0/AvMhQsRHGRBaRgAf8g6Q/22.jpg", "publishedAt": "2020-11-15T15:48:00Z", "content": "Tr\u00eas pe\u00e7as fundamentais do elenco do Flamengo que s\u00e3o d\u00favida para o jogo da pr\u00f3xima quarta-feira, contra o S\u00e3o Paulo, se apresentaram neste domingo no CT do Ninho do Urubu e iniciaram seus tratamento\u2026 [+1721 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Bolamarela.com.br"}, "author": null, "title": "Djokovic homenageado em Londres ap\u00f3s igualar mais um recorde - Bola Amarela Brasil", "description": "A cerim\u00f3nia decorreu durante a primeira jornada das ATP Finals, que arrancaram este domingo na O2 Arena com os encontros do Grupo Londres.", "url": "https://bolamarela.com.br/djokovic-homenageado-em-londres-apos-igualar-mais-um-recorde/", "urlToImage": "https://bolamarela.com.br/wp-content/uploads/2020/11/djokovic-1.png", "publishedAt": "2020-11-15T15:01:14Z", "content": "Novak Djokovic, de 33 anos, foi homenageado este domingo na O2 Arena, em Londres, onde recebeu o seu trof\u00e9u de n\u00famero um no final da temporada pela sexta vez na sua carreira. O s\u00e9rvio, l\u00edder mundial,\u2026 [+768 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "T\u00e9cnico do Olympique rasga elogios e revela surpresa de Luis Henrique, ex-Botafogo, com intensidade nos treino - Fog\u00e3oNET", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiYWh0dHBzOi8vd3d3LmZvZ2FvbmV0LmNvbS9ub3RpY2lhL3RlY25pY28tb2x5bXBpcXVlLXJhc2dhLWVsb2dpb3Mtc3VycHJlc2EtbHVpcy1oZW5yaXF1ZS1ib3RhZm9nby_SAWVodHRwczovL3d3dy5mb2dhb25ldC5jb20vbm90aWNpYS90ZWNuaWNvLW9seW1waXF1ZS1yYXNnYS1lbG9naW9zLXN1cnByZXNhLWx1aXMtaGVucmlxdWUtYm90YWZvZ28vYW1wLw?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2020-11-15T14:01:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "R7.com"}, "author": "R7.com", "title": "Palmeiras contrata dois jovens de 19 anos. Estuda rescindir com Ramires - R7", "description": "A balada, em plena pandemia, pode ter sido a gota d'\u00e1gua. Volante de 33 anos tem sido enorme decep\u00e7\u00e3o. Briga por uma vaga no time ficou invi\u00e1vel", "url": "https://esportes.r7.com/prisma/cosme-rimoli/palmeiras-contrata-dois-jovens-de-19-anos-estuda-rescindir-com-ramires-15112020", "urlToImage": "https://img.r7.com/images/ramires-15112020105021551?dimensions=600x315&crop_position=c", "publishedAt": "2020-11-15T13:53:00Z", "content": "S\u00e3o Paulo, Brasil\r\nNo intervalo de tr\u00eas meses, o Palmeiras contratou dois novos volantes.\u00a0\r\nCom 19 anos cada.\r\nE com v\u00e1rias passagens pela Sele\u00e7\u00e3o Brasileira de base.\r\nJonathan veio do Internacional,\u2026 [+2402 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "author": "Guilherme Longo", "title": "MotoGP: Morbidelli vence GP de Val\u00eancia; Mir \u00e9 s\u00e9timo e conquista o Mundial - Bol - Uol", "description": "O piloto da Suzuki fez o necess\u00e1rio para garantir a conquista de seu primeiro t\u00edtulo com uma corrida de anteced\u00eancia", "url": "http://motorsport.uol.com.br/motogp/news/motogp-morbidelli-vence-gp-de-valencia-mir-e-setimo-e-conquista-o-mundial/4910704/", "urlToImage": "https://cdn-1.motorsport.com/images/amp/YEQAM3DY/s6/motogp-valencia-gp-2020-joan-m-2.jpg", "publishedAt": "2020-11-15T13:42:00Z", "content": "A MotoGPtem um novo campe\u00e3o. Joan Mir disputou o GP de Val\u00eancia, vencido por\u00a0Franco Morbidelli, com o regulamento embaixo do bra\u00e7o e fez o necess\u00e1rio para encerrar a disputa e garantir o t\u00edtulo para \u2026 [+3322 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Esporteinterativo.com.br"}, "author": "Esporte Interativo", "title": "Ap\u00f3s sa\u00edda de t\u00e9cnico, Rooney fica como jogador e treinador do Derby County - Esporte Interativo", "description": "Jogador assumir\u00e1 o cargo interino depois da demiss\u00e3o de Phillip Cocu", "url": "https://www.esporteinterativo.com.br/melhorfuteboldomundo/Apos-saida-de-tecnico-Rooney-fica-como-jogador-e-treinador-do-Derby-County--20201115-0003.html", "urlToImage": "https://www.esporteinterativo.com.br/__export/1605447462655/sites/esporteinterativo/img/2020/11/15/gettyimages-1229510698-594x594.jpg_185825875.jpg", "publishedAt": "2020-11-15T13:37:44Z", "content": "Al\u00e9m de mostrar resultado jogando, h\u00e1 um novo desafio para\u00a0Wayne\u00a0Rooney no Derby County: assumir a posi\u00e7\u00e3o de treinador interino. Segundo o que informa o \"Daily Mail\", o atleta, que est\u00e1 no clube ing\u2026 [+908 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Grandepremio.com.br"}, "author": null, "title": "Stroll relata desgaste anormal de pneus e v\u00ea 9\u00ba lugar \u201cmuito frustrante\u201d ap\u00f3s liderar - Grande Pr\u00eamio", "description": "Um dia extremamente frustrante para Lance Stroll. Ap\u00f3s largar na pole em Istambul e liderar bom trecho da corrida, terminou num distante P9", "url": "https://www.grandepremio.com.br/f1/noticias/stroll-relata-desgaste-anormal-de-pneus-e-ve-9o-lugar-muito-frustrante-apos-liderar/", "urlToImage": "https://www.grandepremio.com.br/wp-content/uploads/2020/11/GP2014_111301_ONZ7895-medium.jpg", "publishedAt": "2020-11-15T13:34:00Z", "content": "Em determinado momento, ap\u00f3s peda\u00e7o representativo do GP da Turquia deste domingo (15) em que Lance Stroll largou na pole, que o canadense mostrava capacidade de controlar a corrida e liderava com va\u2026 [+1171 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Ram\u00f3n D\u00edaz deve receber alta nesta segunda e ficar mais 10 dias no Paraguai antes de voltar ao Botafogo - Fog\u00e3oNET", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiX2h0dHBzOi8vd3d3LmZvZ2FvbmV0LmNvbS9ub3RpY2lhL3JhbW9uLWRpYXotYWx0YS1zZWd1bmRhLWZpY2FyLTEwLWRpYXMtcGFyYWd1YWktYW50ZXMtYm90YWZvZ28v0gFjaHR0cHM6Ly93d3cuZm9nYW9uZXQuY29tL25vdGljaWEvcmFtb24tZGlhei1hbHRhLXNlZ3VuZGEtZmljYXItMTAtZGlhcy1wYXJhZ3VhaS1hbnRlcy1ib3RhZm9nby9hbXAv?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2020-11-15T12:30:00Z", "content": null}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Athletico evolui e respira no Brasileir\u00e3o, mas ainda tem um caminho longo pelos 45 pontos - globoesporte.com", "description": "Athletico melhora o rendimento ofensivo e mostra disposi\u00e7\u00e3o para vencer Fortaleza e Goi\u00e1s, mas ainda precisa de corre\u00e7\u00f5es. E a sequ\u00eancia \u00e9 desafiadora, com Galo, Santos e River pela frente", "url": "https://globoesporte.globo.com/pr/futebol/times/athletico-pr/noticia/athletico-evolui-e-respira-no-brasileirao-mas-ainda-tem-um-caminho-longo-pelos-45-pontos.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/JLcSOx-rRC8u-ksbvdnj1EXS4Eo=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_bc8228b6673f488aa253bbcb03c80ec5/internal_photos/bs/2020/V/B/8b9g1mTs2id3RmnZ21fQ/kayzer.jpg", "publishedAt": "2020-11-15T11:30:00Z", "content": "O Athletico mostrou evolu\u00e7\u00e3o ofensiva e muita disposi\u00e7\u00e3o para vencer o Fortaleza e o Goi\u00e1s, mas o caminho para a perman\u00eancia \u00e9 muito longo. Com essa dobradinha, o time de Paulo Autuori chegou aos 22 \u2026 [+3812 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Meutimao.com.br"}, "author": "Meu Tim\u00e3o", "title": "Mancini elogia atua\u00e7\u00e3o de Luan e compara com desempenho do grupo: 'D\u00e1 para melhorar' - Meu Tim\u00e3o", "description": "Vagner Mancini viu uma boa atua\u00e7\u00e3o do meia Luan nos primeiros 45 minutos de jogo. Ao lado de Fagner e Ramiro, o camisa 7 do Tim\u00e3o fez a diferen\u00e7a no primeiro tempo quase irretoc\u00e1vel da equipe.", "url": "https://www.meutimao.com.br/noticias-do-corinthians/362630/mancini-elogia-atuacao-de-luan-e-compara-com-desempenho-do-grupo-da-para-melhorar", "urlToImage": "https://cdn.meutimao.com.br/_upload/noticia-share/facebook/2020/11/14/evoluiu-mancini-elogia-atuacao-de-luan-e-compara-com_f59739d.jpg", "publishedAt": "2020-11-15T11:30:00Z", "content": "Apesar da derrota para o Atl\u00e9tico-MG no \u00faltimo s\u00e1bado, Vagner Mancini, t\u00e9cnico do Corinthians, viu uma boa atua\u00e7\u00e3o do meia Luan nos primeiros 45 minutos de jogo. Ao lado de Fagner e Ramiro, o camisa \u2026 [+1417 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Onze meses depois, Marcinho volta a ser relacionado para um jogo do Botafogo - Fog\u00e3oNET", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiVmh0dHBzOi8vd3d3LmZvZ2FvbmV0LmNvbS9ub3RpY2lhL29uemUtbWVzZXMtZGVwb2lzLW1hcmNpbmhvLXJlbGFjaW9uYWRvLWpvZ28tYm90YWZvZ28v0gFaaHR0cHM6Ly93d3cuZm9nYW9uZXQuY29tL25vdGljaWEvb256ZS1tZXNlcy1kZXBvaXMtbWFyY2luaG8tcmVsYWNpb25hZG8tam9nby1ib3RhZm9nby9hbXAv?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2020-11-15T11:10:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Superesportes.com.br"}, "author": "Superesportes, Superesportes", "title": "\u00c1rbitro de v\u00eddeo que ignorou p\u00eanalti para o Atl\u00e9tico tamb\u00e9m foi alvo de queixa do Cruzeiro - Superesportes", "description": "Pathrice Corr\u00eaa Maia expulsou William Pottker em jogo pela S\u00e9rie B", "url": "https://www.mg.superesportes.com.br/app/noticias/futebol/futebol-nacional/2020/11/15/noticia_futebol_nacional,3871264/arbitro-de-video-contestado-pelo-atletico-tambem-foi-alvo-do-cruzeiro.shtml", "urlToImage": "https://i.superesportes.com.br/qV7W7FeQgjarF8CaNvVX_6ERVjs=/smart/imgsapp.mg.superesportes.com.br/app/noticia_126420360808/2020/11/15/3871264/20201115015244678681o.jpg", "publishedAt": "2020-11-15T11:00:00Z", "content": "Blog do Vict\u00e3oP\u00eanalti, Gil e Corinthians. Um dia ap\u00f3s os dez anos de outro lance pol\u00eamico do futebol mineiro"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Jair Ventura esquece derrota para o Vasco, vira a chave no Sport e foca no Atl\u00e9tico-GO - globoesporte.com", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMimQFodHRwczovL2dsb2JvZXNwb3J0ZS5nbG9iby5jb20vcGUvZnV0ZWJvbC90aW1lcy9zcG9ydC9ub3RpY2lhL2phaXItdmVudHVyYS1lc3F1ZWNlLWRlcnJvdGEtcGFyYS1vLXZhc2NvLXZpcmEtYS1jaGF2ZS1uby1zcG9ydC1lLWZvY2Etbm8tYXRsZXRpY28tZ28uZ2h0bWzSAQA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2020-11-15T10:00:00Z", "content": null}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Inter revive pior fase no Brasileir\u00e3o, perde lideran\u00e7a e amplia urg\u00eancia por resposta - globoesporte.com", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMioAFodHRwczovL2dsb2JvZXNwb3J0ZS5nbG9iby5jb20vcnMvZnV0ZWJvbC90aW1lcy9pbnRlcm5hY2lvbmFsL25vdGljaWEvaW50ZXItcmV2aXZlLXBpb3ItZmFzZS1uby1icmFzaWxlaXJhby1wZXJkZS1saWRlcmFuY2EtZS1hbXBsaWEtdXJnZW5jaWEtcG9yLXJlc3Bvc3RhLmdodG1s0gGrAWh0dHBzOi8vZ2xvYm9lc3BvcnRlLmdsb2JvLmNvbS9nb29nbGUvYW1wL3JzL2Z1dGVib2wvdGltZXMvaW50ZXJuYWNpb25hbC9ub3RpY2lhL2ludGVyLXJldml2ZS1waW9yLWZhc2Utbm8tYnJhc2lsZWlyYW8tcGVyZGUtbGlkZXJhbmNhLWUtYW1wbGlhLXVyZ2VuY2lhLXBvci1yZXNwb3N0YS5naHRtbA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2020-11-15T10:00:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Clicrbs.com.br"}, "author": "Jos\u00e9 Alberto Andrade", "title": "Uma novidade que determina o sucesso do Gr\u00eamio - GZH", "description": "Time de Renato Portaluppi apresenta uma solu\u00e7\u00e3o muito importante no setor de meio-campo, al\u00e9m da entrada de Jean Pyerre", "url": "https://gauchazh.clicrbs.com.br/colunistas/ze-alberto/noticia/2020/11/uma-novidade-que-determina-o-sucesso-do-gremio-ckhii6n9700100170d0x1ie9b.html", "urlToImage": "https://www.rbsdirect.com.br/imagesrc/27475400.jpg?w=1200&h=630&a=c&version=1575255600", "publishedAt": "2020-11-15T10:00:00Z", "content": "Receba gratuitamente o melhor de GZH no seu e-mail e mantenha-se sempre atualizado."}, {"source": {"id": null, "name": "Grandepremio.com.br"}, "author": null, "title": "Russell bate na volta de apresenta\u00e7\u00e3o e larga dos boxes no GP da Turquia - Grande Pr\u00eamio", "description": "George Russell e Antonio Giovinazzi escaparam durante a volta de apresenta\u00e7\u00e3o da prova - pior para o brit\u00e2nico, que larga dos boxes", "url": "https://www.grandepremio.com.br/f1/noticias/russell-bate-na-volta-de-apresentacao-e-larga-dos-boxes-no-gp-da-turquia/", "urlToImage": "https://www.grandepremio.com.br/wp-content/uploads/2020/11/Russell_batida.jpg", "publishedAt": "2020-11-15T09:50:00Z", "content": "Sinais, fortes sinais: antes mesmo da largada do GP da Turquia, dois pilotos rodaram e bateram na pista de Istambul. George Russell e Antonio Giovinazzi escaparam durante a volta de apresenta\u00e7\u00e3o da p\u2026 [+1064 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Gazetaesportiva.com"}, "author": null, "title": "Santos recusou propostas antes de ver John brilhar; \u201cSempre acreditei\u201d, diz o goleiro - Gazeta Esportiva", "description": "", "url": "https://www.gazetaesportiva.com/times/santos/santos-recusou-proposta-antes-de-ver-john-brilhar-sempre-acreditei-diz-o-goleiro/", "urlToImage": "https://www.gazetaesportiva.com/wp-content/uploads/imagem/2020/11/14/50602463387_da5535fcd5_b.jpg", "publishedAt": "2020-11-15T09:00:23Z", "content": "O Santos recusou duas propostas por John no in\u00edcio de 2020: Confian\u00e7a e Juventude, ambos da S\u00e9rie B do Campeonato Brasileiro. E a decis\u00e3o se mostrou acertada no \u00faltimo s\u00e1bado, quando o goleiro se des\u2026 [+1277 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "author": "UOL", "title": "Corinthians se mostra 'bipolar', mas faz Mancini sonhar com lado perfeito - UOL", "description": "A derrota do Corinthians diante do Atl\u00e9tico-MG por 2 a 1, de virada, ontem (14), na Neo Qu\u00edmica Arena, pela 21\u00aa rodada do Campeonato Brasileiro, come\u00e7a a expor um \"time bipolar\" sob o comando do t\u00e9cnico Vagner Mancini. O treinador, inclusive, admitiu que", "url": "https://www.uol.com.br/esporte/futebol/ultimas-noticias/2020/11/15/corinthians-se-mostra-bipolar-mas-faz-mancini-sonhar-com-lado-perfeito.htm", "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/esporte/02/2020/11/14/matheus-davo-comemora-gol-marcado-pelo-corinthians-sobre-o-atletico-mg-em-jogo-do-brasileirao-1605396887031_v2_615x300.jpg", "publishedAt": "2020-11-15T07:00:00Z", "content": "A derrota do Corinthians diante do Atl\u00e9tico-MG por 2 a 1, de virada, ontem (14), na Neo Qu\u00edmica Arena, pela 21\u00aa rodada do Campeonato Brasileiro, come\u00e7a a expor um \"time bipolar\" sob o comando do t\u00e9cn\u2026 [+3430 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "author": "UOL", "title": "Novidade na sele\u00e7\u00e3o, Galhardo saiu de dentro do avi\u00e3o na pista ap\u00f3s liga\u00e7\u00e3o - UOL", "description": "Substituto de Pedro na lista de convocados da sele\u00e7\u00e3o brasileira para enfrentar o Uruguai na pr\u00f3xima ter\u00e7a-feira (17), em Montevid\u00e9u, o meia-atacante Thiago Galhardo j\u00e1 estava dentro do avi\u00e3o para voltar a Porto Alegre ap\u00f3s a derrota do Internacional cont", "url": "https://www.uol.com.br/esporte/futebol/ultimas-noticias/2020/11/15/novidade-na-selecao-galhardo-saiu-de-dentro-do-aviao-na-pista-apos-ligacao.htm", "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/esporte/11/2020/11/15/galhardo-e-arana-1605413816752_v2_615x300.jpg", "publishedAt": "2020-11-15T07:00:00Z", "content": "Substituto de Pedro na lista de convocados da sele\u00e7\u00e3o brasileira para enfrentar o Uruguai na pr\u00f3xima ter\u00e7a-feira (17), em Montevid\u00e9u, o meia-atacante Thiago Galhardo j\u00e1 estava dentro do avi\u00e3o para vo\u2026 [+2341 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "author": "UOL", "title": "Cruzeiro \u00e9 mais forte fora de Belo Horizonte do que no Mineir\u00e3o na S\u00e9rie B - UOL Esporte", "description": "A miss\u00e3o do Cruzeiro, que sonha com o acesso \u00e0 Primeira Divis\u00e3o em 2021, ano de seu centen\u00e1rio, n\u00e3o \u00e9 nada f\u00e1cil. O time \u00e9 o 15\u00ba colocado na S\u00e9rie B do Campeonato Brasileiro e ainda est\u00e1 em in\u00edcio de trabalho com o t\u00e9cnico Luiz Felipe Scolari, que n\u00e3o esc", "url": "https://www.uol.com.br/esporte/futebol/ultimas-noticias/2020/11/15/desequilibrio-aproveitamento-do-cruzeiro-e-melhor-fora-de-casa-na-serie-b.htm", "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/esporte/6e/2020/11/09/felipao-reclama-com-a-arbitragem-durante-partida-do-cruzeiro-contra-o-guarani-na-serie-b-1604968723014_v2_615x300.jpg", "publishedAt": "2020-11-15T07:00:00Z", "content": "A miss\u00e3o do Cruzeiro, que sonha com o acesso \u00e0 Primeira Divis\u00e3o em 2021, ano de seu centen\u00e1rio, n\u00e3o \u00e9 nada f\u00e1cil. O time \u00e9 o 15\u00ba colocado na S\u00e9rie B do Campeonato Brasileiro e ainda est\u00e1 em in\u00edcio de\u2026 [+1752 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "author": "UOL", "title": "Arnaldo: Recep\u00e7\u00e3o a Rog\u00e9rio no Morumbi, que j\u00e1 foi fria, agora ser\u00e1 hostil - UOL Esporte", "description": "Um dos maiores \u00eddolos da hist\u00f3ria do S\u00e3o Paulo, Rog\u00e9rio Ceni volta ao Morumbi na quarta-feira como advers\u00e1rio em um jogo no qual tenta vencer pela primeira vez o ex-clube e elimin\u00e1-lo de uma competi\u00e7\u00e3o que nunca venceu, a Copa do Brasil, o primeiro desafi", "url": "https://www.uol.com.br/esporte/videos/2020/11/15/arnaldo-ribeiro-recepcao-a-rogerio-no-morumbi-sera-hostil.htm", "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/esporte/61/2020/11/10/rogerio-ceni-e-apresentado-como-novo-tecnico-do-flamengo-1605033908954_v2_615x300.jpg", "publishedAt": "2020-11-15T07:00:00Z", "content": "Um dos maiores \u00eddolos da hist\u00f3ria do S\u00e3o Paulo, Rog\u00e9rio Ceni volta ao Morumbi na quarta-feira como advers\u00e1rio em um jogo no qual tenta vencer pela primeira vez o ex-clube e elimin\u00e1-lo de uma competi\u00e7\u2026 [+3340 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Espn.com.br"}, "author": "ESPN.com.br", "title": "McGregor, Durinho, Cormier e mais: lutadores reagem a 'luta perfeita' de Rafael dos Anjos e criticam juiz - ESPN.com.br", "description": "Dos Anjos venceu Paul Felder em decis\u00e3o dividida", "url": "https://www.espn.com.br/mma/artigo/_/id/7749660/mcgregor-durinho-cormier-e-mais-lutadores-reagem-a-luta-perfeita-de-rafael-dos-anjos-e-criticam-juiz", "urlToImage": "https://a1.espncdn.com/combiner/i?img=%2Fphoto%2F2020%2F1115%2Fr775945_1296x729_16%2D9.jpg", "publishedAt": "2020-11-15T05:51:11Z", "content": "Neste s\u00e1bado (15), Rafael dos Anjos retornou ao peso leve do UFC e n\u00e3o decepcionou. Em uma grande luta, o brasileiro dominou Paul Felder e venceu com tranquilidade, apesar do resultado oficial ter si\u2026 [+2920 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Superesportes.com.br"}, "author": "Superesportes, Superesportes", "title": "Lisca reclama de gol anulado do Am\u00e9rica, esbraveja contra erros constantes e cobra profissionaliza\u00e7\u00e3o da arbitragem - Superesportes", "description": "T\u00e9cnico criticou escala\u00e7\u00e3o de \u00e1rbitro inexperiente e fez apelo a Gaciba", "url": "https://www.mg.superesportes.com.br/app/noticias/futebol/america-mg/2020/11/15/noticia_america_mg,3871265/lisca-reclama-de-gol-anulado-do-america-esbraveja-arbitragem.shtml", "urlToImage": "https://i.superesportes.com.br/1v4pQv2MTwWDVeYQAuErEaRsOOs=/smart/imgsapp.mg.superesportes.com.br/app/noticia_126420360808/2020/11/15/3871265/20201115014858964284i.jpg", "publishedAt": "2020-11-15T04:47:00Z", "content": "Blog do Vict\u00e3oP\u00eanalti, Gil e Corinthians. Um dia ap\u00f3s os dez anos de outro lance pol\u00eamico do futebol mineiro"}, {"source": {"id": null, "name": "Esporteinterativo.com.br"}, "author": "Esporte Interativo", "title": "Flamengo: Ceni descarta 'refor\u00e7os' contra o S\u00e3o Paulo, pela Copa do Brasil - Esporte Interativo", "description": "Treinador afirmou que n\u00e3o contar\u00e1 com Rodrigo Caio, \u00c9verton Ribeiro, Pedro, Diego e Filipe Lu\u00eds; comandante ainda falou que Thiago Maia e Gabigol precisar\u00e3o ser reavaliados", "url": "https://www.esporteinterativo.com.br/futebolbrasileiro/Flamengo-Ceni-descarta-reforos-contra-o-So-Paulo-pela-Copa-do-Brasil-20201115-0001.html", "urlToImage": "https://www.esporteinterativo.com.br/__export/1605410815379/sites/esporteinterativo/img/2020/11/15/gettyimages-1229622535_crop1605410813909.jpg_673822677.jpg", "publishedAt": "2020-11-15T03:39:04Z", "content": "N\u00e3o foi s\u00f3 o empate em 1 a 1 com o Atl\u00e9tico-GO que o torcedor do Flamengo teve para lamentar esta noite. Ap\u00f3s a partida, o t\u00e9cnico Rog\u00e9rio Ceni descartou a presen\u00e7a de jogadores como Rodrigo Caio, \u00c9v\u2026 [+867 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Theenemy.com.br"}, "author": "Bruno Pereira e Gabriel Reis", "title": "Gamelanders, Havan, oNe e B4 avan\u00e7am no First Strike - The Enemy", "description": "Equipes se classificaram para o evento presencial de VALORANT ao vencer confrontos neste s\u00e1bado (14)", "url": "https://www.theenemy.com.br/valorant/gamelanders-havan-one-e-b4-avancam-no-first-strike", "urlToImage": "https://cdn.ome.lt/-IsRrkQye9TDFK_LftertoUkouk=/1200x630/smart/extras/conteudos/firststrike2.jpg", "publishedAt": "2020-11-15T03:25:00Z", "content": "Foi um dia agitado no First Strike! O primeiro campeonato oficial de VALORANTda regi\u00e3o n\u00e3o viu nenhuma favorita ser desclassificada em seu segundo dia, ap\u00f3s Vivo Keyd e DETONAsa\u00edrem logo na estreia, \u2026 [+6328 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lance.com.br"}, "author": null, "title": "Atua\u00e7\u00f5es: Bruno Henrique e Thiago Maia se destacam no Fla em empate com o Atl\u00e9tico-Go - LANCE! - LANCE!", "description": "", "url": "https://www.lance.com.br/galerias/atuacoes-bruno-henrique-e-thiago-maia-se-destacam-no-fla-empate-com-o-atletico-go/", "urlToImage": "https://www.lance.com.br/galerias/wp-content/uploads/2020/11/50602184928_77cba6a964_c-150x150.jpg", "publishedAt": "2020-11-15T02:30:12Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Sporting News"}, "author": "Sporting News", "title": "Pedro sofre les\u00e3o durante treino e \u00e9 cortado da sele\u00e7\u00e3o brasileira - Goal.com", "description": "Manchester United striker Marcus Rashford has called out the Daily Mail for the manner in which it has reported his off-field investments.", "url": "https://www.sportingnews.com/ca/soccer", "urlToImage": "https://images.daznservices.com/di/library/sporting_news/a4/8/sportingnews_blid1xj976d41uqjx0jd6x52p.png", "publishedAt": "2020-11-15T02:24:12Z", "content": ""}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Em jogo equilibrado, Flamengo bate Unifacisa de virada e segue 100% no NBB - globoesporte.com", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMimgFodHRwczovL2dsb2JvZXNwb3J0ZS5nbG9iby5jb20vYmFzcXVldGUvbmJiL25vdGljaWEvZW0tam9nby1lcXVpbGlicmFkby1mbGFtZW5nby1iYXRlLXVuaWZhY2lzYS1kZS12aXJhZGEtbm8tbWFyYWNhbmF6aW5oby1lLXNlZ3VlLTEwMHBlcmNlbnQtbm8tbmJiLmdodG1s0gGlAWh0dHBzOi8vZ2xvYm9lc3BvcnRlLmdsb2JvLmNvbS9nb29nbGUvYW1wL2Jhc3F1ZXRlL25iYi9ub3RpY2lhL2VtLWpvZ28tZXF1aWxpYnJhZG8tZmxhbWVuZ28tYmF0ZS11bmlmYWNpc2EtZGUtdmlyYWRhLW5vLW1hcmFjYW5hemluaG8tZS1zZWd1ZS0xMDBwZXJjZW50LW5vLW5iYi5naHRtbA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2020-11-15T01:42:00Z", "content": null}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Gustavo Henrique e Natan levam o terceiro amarelo e desfalcam o Flamengo contra o Coritiba - globoesporte.com", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMilAFodHRwczovL2dsb2JvZXNwb3J0ZS5nbG9iby5jb20vZnV0ZWJvbC90aW1lcy9mbGFtZW5nby9ub3RpY2lhL2d1c3Rhdm8taGVucmlxdWUtbGV2YS1vLXRlcmNlaXJvLWFtYXJlbG8tZS1kZXNmYWxjYS1vLWZsYW1lbmdvLWNvbnRyYS1vLWNvcml0aWJhLmdodG1s0gGfAWh0dHBzOi8vZ2xvYm9lc3BvcnRlLmdsb2JvLmNvbS9nb29nbGUvYW1wL2Z1dGVib2wvdGltZXMvZmxhbWVuZ28vbm90aWNpYS9ndXN0YXZvLWhlbnJpcXVlLWxldmEtby10ZXJjZWlyby1hbWFyZWxvLWUtZGVzZmFsY2Etby1mbGFtZW5nby1jb250cmEtby1jb3JpdGliYS5naHRtbA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2020-11-15T01:29:00Z", "content": null}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "COLETIVA P\u00d3S-JOGO DINIZ: FORTALEZA X S\u00c3O PAULO | SPFCTV - S\u00e3o Paulo FC", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiK2h0dHBzOi8vd3d3LnlvdXR1YmUuY29tL3dhdGNoP3Y9akRSTTNjQzNKbFHSAQA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2020-11-15T01:19:32Z", "content": null}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Pedro sente dores no adutor e deve desfalcar o Flamengo contra o S\u00e3o Paulo - Coluna do Fla", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMia2h0dHBzOi8vY29sdW5hZG9mbGEuY29tLzIwMjAvMTEvcGVkcm8tc2VudGUtZG9yZXMtbm8tYWR1dG9yLWUtZGV2ZS1kZXNmYWxjYXItby1mbGFtZW5nby1jb250cmEtby1zYW8tcGF1bG8v0gFvaHR0cHM6Ly9jb2x1bmFkb2ZsYS5jb20vMjAyMC8xMS9wZWRyby1zZW50ZS1kb3Jlcy1uby1hZHV0b3ItZS1kZXZlLWRlc2ZhbGNhci1vLWZsYW1lbmdvLWNvbnRyYS1vLXNhby1wYXVsby9hbXAv?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2020-11-15T00:00:07Z", "content": null}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Atua\u00e7\u00f5es do S\u00e3o Paulo: Luciano brilha em vit\u00f3ria fora de casa, e Rodrigo Nestor se destaca - globoesporte.com", "description": "Veja as notas dos jogadores do Tricolor na partida contra o Fortaleza, pelo Brasileir\u00e3o", "url": "https://globoesporte.globo.com/futebol/times/sao-paulo/noticia/atuacoes-do-sao-paulo-luciano-brilha-em-vitoria-fora-de-casa-e-rodrigo-nestor-se-destaca.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/v35LnzWwVUcdGFFKRx_FOlFVN8U=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_bc8228b6673f488aa253bbcb03c80ec5/internal_photos/bs/2020/N/b/UQAKoATHO0PJOWCQui2A/agf20201114189.jpg", "publishedAt": "2020-11-15T00:00:00Z", "content": "Luciano: mostrou mais uma vez que tem estrela. Poupado, come\u00e7ou no banco de reservas, mas entrou no lugar de Pablo no segundo tempo e fez dois gols. Nota: 8,5Rodrigo Nestor: um dos melhores em campo.\u2026 [+1376 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Fortaleza 1 X 1 S\u00e3o Paulo - Gabriel Sara cobra falta e empata o jogo - UOL Esporte", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiK2h0dHBzOi8vd3d3LnlvdXR1YmUuY29tL3dhdGNoP3Y9a2IxSU1uR0R4bU3SAQA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2020-11-14T23:04:45Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Espn.com.br"}, "author": "ESPN.com.br", "title": "Jornal italiano v\u00ea Flamengo em dificuldades para pagar Fiorentina e revela interesse de Porto e Sporting em Pedro - ESPN.com.br", "description": "Centroavante est\u00e1 emprestado pela Viola \u00e0 equipe brasileira, que quer compr\u00e1-lo em definitivo", "url": "https://www.espn.com.br/futebol/artigo/_/id/7747833/jornal-italiano-ve-flamengo-em-dificuldades-para-pagar-fiorentina-e-revela-interesse-de-porto-e-sporting-em-pedro", "urlToImage": "https://a.espncdn.com/combiner/i?img=%2Fphoto%2F2020%2F1114%2Fr775751_1296x729_16%2D9.jpg", "publishedAt": "2020-11-14T22:31:32Z", "content": "O jornal italiano La Nazione, da cidade de Floren\u00e7a e com bom acesso aos bastidores da Fiorentina, publicou neste s\u00e1bado v\u00e1rias novidades sobre as negocia\u00e7\u00f5es envolvendo a equipe violeta e o Flamengo\u2026 [+2055 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Espn.com.br"}, "author": "ESPN.com.br", "title": "Liga das Na\u00e7\u00f5es: Fran\u00e7a vence por 1 a 0, se classifica \u00e0 semifinal e elimina Portugal na fase de grupos - ESPN.com.br", "description": "Equipes ainda entrar\u00e3o em campo na 6\u00aa rodada, mas apenas para cumprir tabela, j\u00e1 que classifica\u00e7\u00e3o est\u00e1 definida", "url": "https://www.espn.com.br/futebol/artigo/_/id/7747133/liga-das-nacoes-franca-vence-por-1-x-0-se-classifica-a-semifinal-e-elimina-portugal-na-fase-de-grupos", "urlToImage": "https://a2.espncdn.com/combiner/i?img=%2Fphoto%2F2020%2F1114%2Fr775758_1296x729_16%2D9.jpg", "publishedAt": "2020-11-14T21:54:40Z", "content": "Atual campe\u00e3, Portugal est\u00e1 eliminada da Liga das Na\u00e7\u00f5es! Neste s\u00e1bado, a equipe verde-e-rubra foi derrotada por 1 a 0 em casa pela Fran\u00e7a, pela 5\u00aa rodada da fase de grupos, e acabou dando adeus \u00e0 co\u2026 [+3107 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Botafogo vence Chapecoense fora de casa e chega \u00e0 quinta vit\u00f3ria seguida no Brasileiro Sub-20 - globoesporte.com", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMioQFodHRwczovL2dsb2JvZXNwb3J0ZS5nbG9iby5jb20vZnV0ZWJvbC90aW1lcy9ib3RhZm9nby9ub3RpY2lhL2JvdGFmb2dvLXZlbmNlLWNoYXBlY29lbnNlLWZvcmEtZGUtY2FzYS1lLWNoZWdhLWEtcXVpbnRhLXZpdG9yaWEtc2VndWlkYS1uby1icmFzaWxlaXJvLXN1Yi0yMC5naHRtbNIBrAFodHRwczovL2dsb2JvZXNwb3J0ZS5nbG9iby5jb20vZ29vZ2xlL2FtcC9mdXRlYm9sL3RpbWVzL2JvdGFmb2dvL25vdGljaWEvYm90YWZvZ28tdmVuY2UtY2hhcGVjb2Vuc2UtZm9yYS1kZS1jYXNhLWUtY2hlZ2EtYS1xdWludGEtdml0b3JpYS1zZWd1aWRhLW5vLWJyYXNpbGVpcm8tc3ViLTIwLmdodG1s?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2020-11-14T20:56:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Verdesmares.com.br"}, "author": "Reda\u00e7\u00e3o", "title": "Ferrovi\u00e1rio empata com o Jacuipense e desperdi\u00e7a chance de entrar no G-4 da S\u00e9rie C - Di\u00e1rio do Nordeste", "description": "Com o resultado, o Tubar\u00e3o da Barra chegou ao quarto jogo seguido sem vit\u00f3ria", "url": "https://diariodonordeste.verdesmares.com.br/jogada/ferroviario-empata-com-o-jacuipense-e-desperdica-chance-de-entrar-no-g-4-da-serie-c-1.3011046", "urlToImage": "https://diariodonordeste.verdesmares.com.br/image/contentid/policy:1.3011049:1605386753/image.jpg?h=630&q=0.6&w=1200&$p$h$q$w=f76cc5e", "publishedAt": "2020-11-14T20:54:53Z", "content": "Em uma partida fraca tecnicamente, o Ferrovi\u00e1rio n\u00e3o passou do 0 a 0 com a Jacuipense, na tarde deste s\u00e1bado (14), no est\u00e1dio Doming\u00e3o, em Horizonte. Bastava a vit\u00f3ria para que o Tubar\u00e3o da Barra vol\u2026 [+1618 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Ex-Cruzeiro, Pedro Bicalho acerta com Palmeiras e vai integrar sub-20 do clube - globoesporte.com", "description": "Volante, de 19 anos, teve o contrato rescindido com a Raposa, ap\u00f3s ato de indisciplina", "url": "https://globoesporte.globo.com/mg/futebol/noticia/ex-cruzeiro-pedro-bicalho-acerta-com-palmeiras-e-vai-integrar-sub-20-do-clube.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/8APwmeBQNT2ea89jCggF9qYXHFU=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_bc8228b6673f488aa253bbcb03c80ec5/internal_photos/bs/2020/H/m/vSgC79RDaa3DAfm6ORuQ/esc-h07xkam-zwy.jpg", "publishedAt": "2020-11-14T20:40:00Z", "content": "Pedro Bicalho j\u00e1 tem novo clube. Depois de ter o contrato rescindido com o Cruzeiro, o volante acertou com o Palmeiras. Inicialmente, ele vai integrar o sub-20 do time paulista, com metas a cumprir p\u2026 [+1157 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "V\u00f4lei de praia: vote nos melhores jogadores das semifinais do Circuito Nacional - globoesporte.com", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMie2h0dHBzOi8vZ2xvYm9lc3BvcnRlLmdsb2JvLmNvbS92b2xlaS1kZS1wcmFpYS9ub3RpY2lhL3ZvbGVpLWRlLXByYWlhLXZvdGUtbm8tY3JhcXVlLWRhLXBhcnRpZGEtbm8tY2lyY3VpdG8tbmFjaW9uYWwtMS5naHRtbNIBhgFodHRwczovL2dsb2JvZXNwb3J0ZS5nbG9iby5jb20vZ29vZ2xlL2FtcC92b2xlaS1kZS1wcmFpYS9ub3RpY2lhL3ZvbGVpLWRlLXByYWlhLXZvdGUtbm8tY3JhcXVlLWRhLXBhcnRpZGEtbm8tY2lyY3VpdG8tbmFjaW9uYWwtMS5naHRtbA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2020-11-14T19:52:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "author": "REDA\u00c7\u00c3O", "title": "Flamengo x Atl\u00e9tico-GO ao vivo: Onde assistir ao Brasileir\u00e3o na TV e online - Not\u00edcias da TV", "description": "Jogo da 21\u00aa rodada do Campeonato Brasileiro 2020, Flamengo x Atl\u00e9tico-GO acontece neste s\u00e1bado (14), \u00e0s 21h30. O confronto ter\u00e1 transmiss\u00e3o ao vivo apenas na TV paga, pelo Premiere --n\u00e3o vai passar na Globo nem SporTV. Para assistir online, o torcedor pode re\u2026", "url": "https://noticiasdatv.uol.com.br/noticia/televisao/flamengo-x-atletico-go-ao-vivo-onde-assistir-ao-brasileirao-na-tv-e-online-45889", "urlToImage": "https://noticiasdatv.uol.com.br/media/uploads/artigos/gabigol-flamengo-onde-assistir-brasileirao.jpg", "publishedAt": "2020-11-14T19:30:00Z", "content": "Jogo da 21\u00aa rodada do Campeonato Brasileiro 2020, Flamengo x Atl\u00e9tico-GO acontece neste s\u00e1bado (14), \u00e0s 21h30. O confronto ter\u00e1 transmiss\u00e3o ao vivo apenas na TV paga, pelo Premiere --n\u00e3o vai passar n\u2026 [+1901 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Correiodopovo.com.br"}, "author": "Correio do Povo", "title": "\"Passado no futebol n\u00e3o conta\", diz Coudet no Celta - Jornal Correio do Povo", "description": "Ex-t\u00e9cnico do Inter elogiou grupo do clube espanhol", "url": "https://www.correiodopovo.com.br/esportes/inter/passado-no-futebol-n%C3%A3o-conta-diz-coudet-no-celta-1.520708", "urlToImage": "https://www.correiodopovo.com.br/image/policy:1.520715:1605380926/image.jpg?a=191%3A100&q=0.6&w=900&$p$a$q$w=61e089e", "publishedAt": "2020-11-14T19:08:24Z", "content": "De casa nova, na Espanha, Eduardo Coudet concedeu neste s\u00e1bado a sua primeira entrevista coletiva como treinador do Celta de Vigo, depois de deixar o Inter. O t\u00e9cnico argentino evitou falar do ex-clu\u2026 [+1183 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lance.com.br"}, "author": null, "title": "Botafogo negocia a contrata\u00e7\u00e3o do volante Jonas, ex-Flamengo - LANCE!", "description": "Meio-campista est\u00e1 livre no mercado desde que deixou o Al-Ittihad, da Ar\u00e1bia Saudita, no m\u00eas passado; nome foi aprovado pela comiss\u00e3o t\u00e9cnica de Ram\u00f3n D\u00edaz", "url": "https://www.lance.com.br/botafogo/negocia-contratacao-volante-jonas-flamengo.html", "urlToImage": "http://www.lance.com.br/files/og_image/uploads/2018/03/16/5aac3df6ea6a2.jpeg", "publishedAt": "2020-11-14T18:23:00Z", "content": "O Botafogo tem definido o alvo para o \u00faltimo refor\u00e7o da temporada. Trata-se de Jonas, volante de 29 anos que teve passagem pelo Flamengo entre 2015 e 2018 no futebol carioca. O jogador est\u00e1 sem clube\u2026 [+1118 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Gazetaesportiva.com"}, "author": null, "title": "Cuca \u00e9 liberado de unidade semi-intensiva, mas segue internado em S\u00e3o Paulo - Gazeta Esportiva", "description": "", "url": "https://www.gazetaesportiva.com/times/santos/cuca-e-liberado-de-unidade-semi-intensiva-mas-segue-internado-em-sao-paulo/", "urlToImage": "https://www.gazetaesportiva.com/wp-content/uploads/imagem/2020/11/14/43907594931_d2057f0289_o.jpg", "publishedAt": "2020-11-14T18:04:48Z", "content": "Lucas Musetti Perazolli - Santos,SP\r\n14-11-2020 15:04:48\r\nO t\u00e9cnico Cuca evoluiu em seu tratamento de covid-19. Neste s\u00e1bado, o treinador do Santos recebeu alta da unidade semi-intensiva do Hospital \u2026 [+3541 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Espn.com.br"}, "author": "ESPN.com.br", "title": "Auxiliar de Dome se declara ao Flamengo mesmo ap\u00f3s a demiss\u00e3o: '42 milh\u00f5es e mais um' - ESPN.com.br", "description": "Jordi Guerrero usou as redes sociais para falar com os rubro-negros", "url": "https://www.espn.com.br/futebol/artigo/_/id/7746393/auxiliar-de-dome-se-declara-ao-flamengo-mesmo-apos-a-demissao-42-milhoes-e-mais-um", "urlToImage": "https://a4.espncdn.com/combiner/i?img=%2Fphoto%2F2020%2F1003%2Fr755147_1296x729_16%2D9.jpg", "publishedAt": "2020-11-14T17:41:01Z", "content": "Enquanto Rog\u00e9rio Ceni trabalhava para montar o Flamengo que encara o Atl\u00e9tico-GO, neste s\u00e1bado, \u00e0s 21h30, pelo Campeonato Brasileiro, a antiga comiss\u00e3o t\u00e9cnica se despede do clube.\r\nNas redes sociais\u2026 [+1545 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "F1mania.net"}, "author": null, "title": "Norris recebe penalidade de cinco posi\u00e7\u00f5es no grid - F1Mania", "description": "Lando Norris recebeu uma penalidade de cinco posi\u00e7\u00f5es no grid, depois que os comiss\u00e1rios decidiram que ele n\u00e3o desacelerou o suficiente para as bandeiras", "url": "https://www.f1mania.net/f1/norris-recebe-penalidade-de-cinco-posicoes-no-grid/", "urlToImage": "https://www.f1mania.net/wp-content/uploads/2020/11/0001068778_HiRes_01PLXFL0LDXGXS02YD4LD0N1CMIO-scaled.jpg", "publishedAt": "2020-11-14T17:24:43Z", "content": "Lando Norris recebeu uma penalidade de cinco posi\u00e7\u00f5es no grid, depois que os comiss\u00e1rios decidiram que ele n\u00e3o desacelerou o suficiente para as bandeiras amarelas.\r\nOs comiss\u00e1rios aplicaram a penalid\u2026 [+1411 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Arenarubronegra.com"}, "author": null, "title": "Empr\u00e9stimo de Luan com o Palmeiras \u00e9 renovado - Arena Rubro Negra", "description": "Cria da base do Vit\u00f3ria, jogador est\u00e1 no time paulista desde mar\u00e7o de 2019", "url": "https://arenarubronegra.com/noticias/emprestimo-de-luan-com-o-palmeiras-e-renovado/", "urlToImage": "https://arenarubronegra.com/wp-content/uploads/2018/04/41209535011_e66768e78a_z.jpg", "publishedAt": "2020-11-14T15:16:17Z", "content": "Revelado na base do Vit\u00f3ria, o meia-atacante Luan ficar\u00e1 mais um tempo no Palmeiras. O clube paulista renovou o empr\u00e9stimo do jogador at\u00e9 o final de 2021. A informa\u00e7\u00e3o foi divulgada pelo UOL.\r\nO joga\u2026 [+331 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Ava\u00ed se aproxima do G-4 e Geninho cita matem\u00e1tica por acesso - globoesporte.com", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMif2h0dHBzOi8vZ2xvYm9lc3BvcnRlLmdsb2JvLmNvbS9zYy9mdXRlYm9sL3RpbWVzL2F2YWkvbm90aWNpYS9hdmFpLXNlLWFwcm94aW1hLWRvLWctNC1lLWdlbmluaG8tY2l0YS1tYXRlbWF0aWNhLXBvci1hY2Vzc28uZ2h0bWzSAYoBaHR0cHM6Ly9nbG9ib2VzcG9ydGUuZ2xvYm8uY29tL2dvb2dsZS9hbXAvc2MvZnV0ZWJvbC90aW1lcy9hdmFpL25vdGljaWEvYXZhaS1zZS1hcHJveGltYS1kby1nLTQtZS1nZW5pbmhvLWNpdGEtbWF0ZW1hdGljYS1wb3ItYWNlc3NvLmdodG1s?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2020-11-14T12:02:00Z", "content": null}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Luan tem sequ\u00eancia com Mancini no Corinthians, mas estat\u00edsticas do jogador n\u00e3o empolgam - globoesporte.com", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMinQFodHRwczovL2dsb2JvZXNwb3J0ZS5nbG9iby5jb20vZnV0ZWJvbC90aW1lcy9jb3JpbnRoaWFucy9ub3RpY2lhL2x1YW4tdGVtLXNlcXVlbmNpYS1jb20tbWFuY2luaS1uby1jb3JpbnRoaWFucy1tYXMtZXN0YXRpc3RpY2FzLWRvLWpvZ2Fkb3ItbmFvLWVtcG9sZ2FtLmdodG1s0gGoAWh0dHBzOi8vZ2xvYm9lc3BvcnRlLmdsb2JvLmNvbS9nb29nbGUvYW1wL2Z1dGVib2wvdGltZXMvY29yaW50aGlhbnMvbm90aWNpYS9sdWFuLXRlbS1zZXF1ZW5jaWEtY29tLW1hbmNpbmktbm8tY29yaW50aGlhbnMtbWFzLWVzdGF0aXN0aWNhcy1kby1qb2dhZG9yLW5hby1lbXBvbGdhbS5naHRtbA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2020-11-14T10:58:00Z", "content": null}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Destaques de t\u00edtulo da S\u00e9rie C perdem prest\u00edgio e posi\u00e7\u00f5es no N\u00e1utico de 2020 - globoesporte.com", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMikwFodHRwczovL2dsb2JvZXNwb3J0ZS5nbG9iby5jb20vcGUvZnV0ZWJvbC90aW1lcy9uYXV0aWNvL25vdGljaWEvZGVzdGFxdWVzLWRlLXRpdHVsby1kYS1zZXJpZS1jLXBlcmRlbS1wcmVzdGlnaW8tZS1wb3NpY29lcy1uby1uYXV0aWNvLWRlLTIwMjAuZ2h0bWzSAZ4BaHR0cHM6Ly9nbG9ib2VzcG9ydGUuZ2xvYm8uY29tL2dvb2dsZS9hbXAvcGUvZnV0ZWJvbC90aW1lcy9uYXV0aWNvL25vdGljaWEvZGVzdGFxdWVzLWRlLXRpdHVsby1kYS1zZXJpZS1jLXBlcmRlbS1wcmVzdGlnaW8tZS1wb3NpY29lcy1uby1uYXV0aWNvLWRlLTIwMjAuZ2h0bWw?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2020-11-14T07:37:00Z", "content": null}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Santa Cruz pode superar melhor campanha da hist\u00f3ria na fase de grupos da S\u00e9rie C - globoesporte.com", "description": "Desde que competi\u00e7\u00e3o assumiu atual formato, em 2012, Fortaleza daquele ano tem melhor marca, com 39 pontos; Tricolor pernambucano tem 36 e tr\u00eas jogos a fazer", "url": "https://globoesporte.globo.com/pe/futebol/times/santa-cruz/noticia/santa-cruz-pode-superar-melhor-campanha-da-historia-na-fase-de-grupos-da-serie-c.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/O7-L-h4bSx69UkGwee77ZoKLmfM=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_bc8228b6673f488aa253bbcb03c80ec5/internal_photos/bs/2020/a/P/KXfhykTVqb8cEP0qi78w/afsfqw.jpg", "publishedAt": "2020-11-14T07:34:00Z", "content": "Ainda faltam tr\u00eas rodadas para o fim da primeira fase da S\u00e9rie C do Brasileiro, mas o Santa Cruz j\u00e1 est\u00e1 classificado para o quadrangular decisivo e com a primeira coloca\u00e7\u00e3o do grupo A garantida. Ao \u2026 [+1342 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "author": "UOL", "title": "Tite e filho explicam dificuldades e \"taquinho de golfe\" contra retranca - UOL Esporte", "description": "A sele\u00e7\u00e3o brasileira manteve os 100% de aproveitamento nas Eliminat\u00f3rias da Copa do Mundo do Qatar ao derrotar a Venezuela por 1 a 0 na noite de ontem (13), no Morumbi. Apesar da terceira vit\u00f3ria consecutiva, o t\u00e9cnico Tite n\u00e3o passou ileso \u00e0s cr\u00edticas pe", "url": "https://www.uol.com.br/esporte/futebol/ultimas-noticias/2020/11/14/tite-coletiva-brasil-venezuela.htm", "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/esporte/c9/2020/11/13/tecnico-tite-antes-de-a-bola-rolar-para-brasil-x-venezuela-jogo-das-eliminatorias-para-a-copa-de-2022-1605317544785_v2_615x300.jpg", "publishedAt": "2020-11-14T04:12:41Z", "content": "A sele\u00e7\u00e3o brasileira manteve os 100% de aproveitamento nas Eliminat\u00f3rias da Copa do Mundo do Qatar ao derrotar a Venezuela por 1 a 0 na noite de ontem (13), no Morumbi. Apesar da terceira vit\u00f3ria con\u2026 [+3005 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Colunadofla.com"}, "author": null, "title": "Veja a prov\u00e1vel escala\u00e7\u00e3o do Flamengo para o jogo contra o Atl\u00e9tico Goianiense - Coluna do Fla", "description": "FOTO: ALEXANDRE VIDAL/ FLAMENGO Neste s\u00e1bado (14), \u00e0s 21h30 (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia), o Flamengo encara o Atl\u00e9tico Goianiense, no Maracan\u00e3, pela 21\u00aa rodada do Campeonato Brasileiro. Para o confronto, Rog\u00e9rio Ceni possui desfalques importantes, por les\u00f5es e convo\u2026", "url": "https://colunadofla.com/2020/11/veja-a-provavel-escalacao-do-flamengo-para-o-jogo-contra-o-atletico-goianiense/", "urlToImage": "https://colunadofla.com/wp-content/uploads/2020/11/flamengo-provaveis-escala\u00e7ao.jpg", "publishedAt": "2020-11-14T03:34:31Z", "content": "FOTO: ALEXANDRE VIDAL/ FLAMENGO\r\nNeste s\u00e1bado (14), \u00e0s 21h30 (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia), o Flamengo encara o Atl\u00e9tico Goianiense, no Maracan\u00e3, pela 21\u00aa rodada do Campeonato Brasileiro. Para o confronto, R\u2026 [+1570 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Espn.com.br"}, "author": "ESPN.com.br", "title": "Jornal espanhol destr\u00f3i Brasil, diz que sele\u00e7\u00e3o causou 't\u00e9dio' contra Venezuela e tira sarro: 'No Neymar, no party' - ESPN.com.br", "description": "Marca, de Madri, fez an\u00e1lise forte sobre o desempenho mostrado pela equipe de Tite contra a Venezuela", "url": "https://www.espn.com.br/artigo/_/id/7744670/jornal-espanhol-destroi-brasil-diz-que-selecao-causou-tedio-contra-venezuela-e-tira-sarro-no-neymar-no-party", "urlToImage": "https://a3.espncdn.com/combiner/i?img=%2Fphoto%2F2020%2F1114%2Fr775515_1296x729_16%2D9.jpg", "publishedAt": "2020-11-14T03:10:08Z", "content": "A fraqu\u00edssima partida que a sele\u00e7\u00e3o brasileira fez na vit\u00f3ria por 1 a 0 sobre a Venezuela, nesta sexta-feira, pelas eliminat\u00f3rias da Copa-2022, n\u00e3o passou em branco na imprensa espanhola.\r\nEm sua an\u00e1\u2026 [+2039 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Grandepremio.com.br"}, "author": null, "title": "Ao lado dos filhos, Barrichello garante pole nas 500 Milhas da Granja Viana - Grande Pr\u00eamio", "description": "Rubens Barrichello fez a volta que garantiu pole-position para o kart #72, que conta tamb\u00e9m com os filhos Eduardo e Fernando. As 500 Milhas acontecem em formato modificado em 2020", "url": "https://www.grandepremio.com.br/kart/noticias/ao-lado-dos-filhos-barrichello-garante-pole-nas-500-milhas-da-granja-viana/", "urlToImage": "https://www.grandepremio.com.br/wp-content/uploads/2020/11/385972_954982_99__r521617-1.jpg", "publishedAt": "2020-11-13T22:30:00Z", "content": "Barrichello \u00e9 o sobrenome da vez nas 500 Milhas de Kart da Granja Viana. Rubens, competindo no kart #72 ao lado dos filhos Eduardo e Fernando, assegurou a pole-position nesta sexta-feira (13).\r\nA con\u2026 [+1570 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Cartola FC 2020 Rodada#21: Dicas para \"mitar\" e se dar bem na escala\u00e7\u00e3o, - UOL Esporte", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiK2h0dHBzOi8vd3d3LnlvdXR1YmUuY29tL3dhdGNoP3Y9aFYycWk2aF9qNGvSAQA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2020-11-13T20:57:55Z", "content": null}]}