{"status": "ok", "totalResults": 70, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Eurosport.fr"}, "author": null, "title": "L'antis\u00e8che de Porto \u2013 OM (3-0) : Z\u00e9ro id\u00e9e, z\u00e9ro intensit\u00e9, z\u00e9ro point\u00e9 - Eurosport - FRANCE (FR)", "description": null, "url": "https://www.eurosport.fr/unsupported.html", "urlToImage": null, "publishedAt": "2020-11-03T23:01:43Z", "content": "Your browser is not supported by Eurosport.\r\nPlease ensure you are using a recent version of\r\n Chrome or Firefox."}, {"source": {"id": null, "name": "Jeunesfooteux.com"}, "author": "R\u00e9daction JF", "title": "PSG Mercato : 225M\u20ac pour Kylian Mbapp\u00e9 (Paris SG), c'est fou ! - Jeunesfooteux ", "description": "PSG Info : Si Neymar souhaite prolonger son contrat avec le Paris SG, Kylian Mbapp\u00e9, cibl\u00e9 par le Real Madrid au Mercato, h\u00e9site toujours. Al-Khela\u00effi et le Paris Saint-Germaind gourmands.", "url": "https://www.jeunesfooteux.com/Mercato-PSG-225M-pour-Kylian-Mbappe-Paris-SG--c-est-fou-_a43275.html", "urlToImage": "https://www.jeunesfooteux.com/photo/art/grande/51123418-39315410.jpg?v=1604428193", "publishedAt": "2020-11-03T22:40:00Z", "content": "Si plusieurs m\u00e9dias espagnols annon\u00e7aient cette semaine que la valeur de Kylian Mbapp\u00e9 serait estim\u00e9e \u00e0 environ 150M (\u00e9tant donn\u00e9 que Eden Hazard valait 100M lors du Mercato l'\u00e9t\u00e9 dernier au R\u00e9al...)\u2026 [+787 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "SO FOOT"}, "author": "", "title": "Les notes de Real Madrid-Inter / C1 / Gr. B / Real Madrid-Inter (3-2) / SOFOOT.com - SO FOOT", "description": "Ramos, Benzema et Martinez ont brill\u00e9, Hazard, Hakimi et V\u00e1zquez un peu moins.", "url": "https://www.sofoot.com/les-notes-de-real-madrid-inter-490841.html", "urlToImage": "https://www.sofoot.com/IMG/img-mention-490841.png", "publishedAt": "2020-11-03T22:30:00Z", "content": "Mauvais \u00e9l\u00e8ves inattendus de ce groupe B, le Real Madrid et l'Internazionale ont offert un superbe match de football qui a accouch\u00e9, assez logiquement, d'une victoire spectaculaire des Merengues (3-2\u2026 [+2549 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Eurosport.fr"}, "author": "Louis Pillot", "title": "Rolex Paris Masters - Herbert sur Moutet, positif au Covid-19 : \u201cOn vit avec cette angoisse\u201d - Eurosport - FRANCE (FR)", "description": "ROLEX PARIS MASTERS - Dans la foul\u00e9e de sa victoire au 1er tour, Pierre-Hugues Herbert est revenu sur le forfait de Corentin Moutet, positif au Covid-19.", "url": "https://www.eurosport.fr/tennis/rolex-paris-masters/2020/rolex-paris-masters-herbert-sur-moutet-positif-au-covid-19-on-vit-avec-cette-angoisse_sto7978492/story.shtml", "urlToImage": "https://i.eurosport.com/2020/11/03/2928091-60155788-2560-1440.png", "publishedAt": "2020-11-03T22:27:24Z", "content": "A quelques heures dintervalle, Pierre-Hugues Herbert et Corentin Moutet devaient se succ\u00e9der sur le court n\u00b01, mardi \u00e0 Bercy. Le premier pour son premier tour face \u00e0 Tennys Sandgren, le second pour u\u2026 [+2324 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Ugo Humbert sort Stefanos Tsitsipas au deuxi\u00e8me tour du Rolex Paris Masters - L'\u00c9quipe.fr", "description": "Ugo Humbert signe l'exploit du jour. \u00c0 bout de forces, le Messin a battu mardi\u00a07-6 (4), 6-7 (6), 7-6 (3) en 3h16 le 6e mondial, Stefanos Tsitsipas. En huiti\u00e8me de finale, il affrontera Marin Cilic.", "url": "https://www.lequipe.fr/Tennis/Actualites/Ugo-humbert-sort-stefanos-tsitsipas-au-deuxieme-tour-du-rolex-paris-masters/1190867", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/ugo-humbert-ce-mardi-contre-stefanos-tsitsipas-a-bercy-s-boue-l-equipe/1500000001406359/0:0,1998:1332-640-427-25/9c968.jpg", "publishedAt": "2020-11-03T22:19:00Z", "content": "Ugo Humbert ne veut pas \u00eatre connu. Il s'y prend mal. Il gagne, joue tr\u00e8s bien et vient de battre 7-6 (4), 6-7 (6), 7-6 (3) son deuxi\u00e8me top\u00a010, Stefanos Tsitsipas, apr\u00e8s Daniil Medvedev \u00e0 Hambourg a\u2026 [+2474 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Ligue des champions: Liverpool et l'Ajax s'imposent \u00e0 l'ext\u00e9rieur - L'\u00c9quipe.fr", "description": "Ce mardi, dans le cadre de la troisi\u00e8me journ\u00e9e du groupe D de la Ligue des champions, Liverpool s'est impos\u00e9 sur le terrain de l'Atalanta Bergame (0-5), tandis que l'Ajax Amsterdam a fait de m\u00eame \u00e0 Midtjylland (1-2).", "url": "https://www.lequipe.fr/Football/Actualites/Ligue-des-champions-liverpool-et-l-ajax-s-imposent-a-l-exterieur/1190855", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/liverpool-s-est-promene-a-l-atalanta-grace-a-diogo-jota-a-droite-auteur-d-un-triple-a-garofal/1500000001406337/0:0,1997:1331-640-427-25/a193c.jpg", "publishedAt": "2020-11-03T21:59:28Z", "content": "Mais l'\u00e9quipe entra\u00een\u00e9e par Erik ten Hag a trembl\u00e9 jusqu'\u00e0 la fin du match, car les Danois ont rapidement r\u00e9duit le score par Anders Dreyer, d'un tir puissant du gauche (1-2, 18e). Il est \u00e0 noter que\u2026 [+448 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Foot Mercato"}, "author": "Aur\u00e9lien L\u00e9ger-Mo\u00ebc", "title": "Ligue des Champions : le Real Madrid vient \u00e0 bout de l'Inter Milan apr\u00e8s un match d\u00e9brid\u00e9, Liverpool exp (...) - Foot Mercato", "description": "Soir\u00e9e de folie pour la 3e journ\u00e9e de la phase de poules de la Ligue des Champions. Le Real Madrid a vaincu l'Inter Milan apr\u00e8s un match fou, Liverpool a atomis\u00e9 l'Atalanta, tandis que le Bayern Munich a souffert face \u00e0 Salzbourg avant de d\u00e9rouler en fin de m\u2026", "url": "https://www.footmercato.net/a379613574896201248-ligue-des-champions-le-real-madrid-vient-a-bout-de-linter-milan-apres-un-match-debride-liverpool-explose-latalanta", "urlToImage": "https://assets-fr.imgfoot.com/media/cache/1200x675/real-madrid2.jpg", "publishedAt": "2020-11-03T21:53:49Z", "content": "La suite apr\u00e8s cette publicit\u00e9\r\nTroisi\u00e8me journ\u00e9e de la phase de poules de la Ligue des Champions, premi\u00e8re partie ce mardi soir, avec des chocs en stock. Le Real Madrid recevait l'Inter Milan, dans \u2026 [+5206 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "SO FOOT"}, "author": "", "title": "Port\u00e9 par Jota, Liverpool \u00e9clate l'Atalanta / C1 / Gr. D / Atalanta-Liverpool (0-5) / SOFOOT.com - SO FOOT", "description": "Atalanta Bergame 0-5 Liverpool Buts : Jota (16e, 33e et 54e), Salah (47e) et Man\u00e9 (49e) C'est ce qu'on appelle une d\u00e9monstration de force. ...", "url": "https://www.sofoot.com/porte-par-jota-liverpool-eclate-l-atalanta-490842.html", "urlToImage": "https://www.sofoot.com/IMG/img-social-490842.jpg", "publishedAt": "2020-11-03T21:50:00Z", "content": "Buts : Jota (16e, 33e et 54e), Salah (47e) et Man\u00e9 (49e)C'est ce qu'on appelle une d\u00e9monstration de force.\r\nGr\u00e2ce notamment \u00e0 un grand Diogo Jota, son facteur X du moment, Liverpool a fait exploser l\u2026 [+2085 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "CNEWS.fr"}, "author": "CNEWS", "title": "\u00c9lection am\u00e9ricaine : Lebron James paie pour permettre \u00e0 13.000 anciens criminels de voter - CNEWS", "description": "Il est tr\u00e8s investi dans la campagne \u00e9lectorale. En payant les amendes d\u2019anciens d\u00e9tenus, le champion de la NBA LeBron James entend jouer un r\u00f4le dans le choix du prochain pr\u00e9sident des \u00c9tats-Unis.", "url": "https://www.cnews.fr/monde/2020-11-03/election-americaine-lebron-james-paie-pour-permettre-13000-anciens-criminels-de", "urlToImage": "https://static.cnews.fr/sites/default/files/063_1279727788_5fa1ac146707b_0.jpg", "publishedAt": "2020-11-03T21:36:00Z", "content": "Il est tr\u00e8s investi dans la campagne \u00e9lectorale. En payant les amendes danciens d\u00e9tenus, le champion de la NBA LeBron James entend jouer un r\u00f4le dans le choix du prochain pr\u00e9sident des \u00c9tats-Unis.\r\nE\u2026 [+1098 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Peuple-vert.fr"}, "author": "Alexandre S.", "title": "Un nouveau gros coup dur avant le Derby face \u00e0 Lyon ! \u22c6 Peuple-Vert.fr - Foot - ASSE - Actualit\u00e9 - Peuple Vert", "description": "Les supporters st\u00e9phanois doivent v\u00e9ritablement garder la foi en ce d\u00e9but de saison. Toutes les tuiles tombent sur l'ASSE depuis des semaines et en voici une nouvelle \u00e0 5 jours du Derby : Denis Bouanga, touch\u00e9 \u00e0 la cheville face \u00e0 Montpellier serait incertain\u2026", "url": "https://peuple-vert.fr/flash-info/\ud83d\udea8-un-nouveau-gros-coup-dur-avant-le-derby-face-a-lyon/", "urlToImage": "https://peuple-vert.fr/wp-content/uploads/2019/11/denis-bouanga-111119.jpg", "publishedAt": "2020-11-03T21:30:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Le 10 Sport"}, "author": "A.D.", "title": "Mercato - PSG : Le clan Alaba aurait pris une grande d\u00e9cision pour son avenir ! - Le 10 Sport", "description": "En fin de contrat en juin 2021 avec le Bayern, David Alaba figurerait sur les tablettes du PSG et de plusieurs autres \u00e9curies europ\u00e9ennes. Mais visiblement, le temps ne presserait pas pour d\u00e9cider de\u2026", "url": "https://le10sport.com/football/mercato/mercato-psg-le-clan-alaba-aurait-pris-une-grande-decision-pour-son-avenir-524697", "urlToImage": "https://le10static.com/img/master/0000/0017/175086.jpeg", "publishedAt": "2020-11-03T21:15:00Z", "content": "Publi\u00e9 le 3 novembre 2020 \u00e0 22h15 par A.D. En fin de contrat en juin 2021 avec le Bayern, David Alaba figurerait sur les tablettes du PSG et de plusieurs autres \u00e9curies europ\u00e9ennes. Mais visiblement,\u2026 [+1036 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "BFMTV"}, "author": "RMC SPORT", "title": "PSG: Tuchel se l\u00e2che sur son avenir, \u00ab il ne faut pas r\u00eaver \u00bb - RMC Sport", "description": "Conscient du peu d\u2019enthousiasme que suscite son passage \u00e0 la t\u00eate du PSG, Thomas Tuchel a avou\u00e9 \u00e0 demi-mots, ce mardi au micro de Sky Sport, que son aventure devrait prendre fin au plus tard l\u2019\u00e9t\u00e9 prochain, \u00e0 l\u2019issue de son contrat.", "url": "https://rmcsport.bfmtv.com/football/psg-tuchel-se-lache-sur-son-avenir-il-ne-faut-pas-rever-2001483.html", "urlToImage": "https://img.bfmtv.com/i/0/0/f8a/d3173a44db292fcecc8b605ffbb92.jpg", "publishedAt": "2020-11-03T21:09:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Foot Mercato"}, "author": "Alexis Pereira", "title": "PSG : Carlo Ancelotti r\u00e9agit au titre de meilleur entra\u00eeneur de l'histoire du club - Foot Mercato", "description": "", "url": "https://www.footmercato.net/a851091668834097159-psg-carlo-ancelotti-reagit-au-titre-de-meilleur-entraineur-de-lhistoire-du-club", "urlToImage": "https://assets-fr.imgfoot.com/media/cache/1200x675/carlo-ancelotti-5e9f6c3fb629f.jpg", "publishedAt": "2020-11-03T20:45:57Z", "content": "Il y a quelques semaines, Carlo Ancelotti \u00e9tait \u00e9lu meilleur entra\u00eeneur de l'histoire du Paris SG au sortir d'une consultation aupr\u00e8s des supporters parisiens organis\u00e9e pour les 50 ans du club. Inter\u2026 [+1035 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Francetvinfo.fr"}, "author": "francetv sport", "title": "Hospitalis\u00e9 dans une clinique, Diego Maradona va subir une op\u00e9ration du cerveau - francetv sport", "description": "Diego Maradona, l'ancienne idole du football argentin, a \u00e9t\u00e9 admis lundi dans une clinique priv\u00e9e de La Plata, au sud de Buenos Aires, pour passer des examens m\u00e9dicaux, a indiqu\u00e9 la presse locale. La l\u00e9gende argentine va \u00eatre op\u00e9r\u00e9e du cerveau. \"Une op\u00e9ration\u2026", "url": "https://sport.francetvinfo.fr/football/hospitalise-dans-une-clinique-diego-maradona-va-subir-une-operation-du-cerveau", "urlToImage": "https://assets.sport.francetvinfo.fr/sites/default/files/styles/large_16_9/public/2020-11/000_8u94dh.jpg?h=67b2e378&itok=2RbSHWXZ", "publishedAt": "2020-11-03T20:03:45Z", "content": "Diego Maradona, l'ancienne idole du football argentin, a \u00e9t\u00e9 admis lundi dans une clinique priv\u00e9e de La Plata, au sud de Buenos Aires, pour passer des examens m\u00e9dicaux, a indiqu\u00e9 la presse locale. La\u2026 [+2719 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Foot Mercato"}, "author": "Dahbia Hattabi", "title": "Ligue des Champions : Alassane Pl\u00e9a et M'Gladbach humilient le Shakhtar, l'Atl\u00e9tico tombe dans le pi\u00e8ge (...) - Foot Mercato", "description": "Ce mardi, deux matches \u00e9taient au menu \u00e0 18h55. Dans le groupe A, l'Atl\u00e9tico de Madrid n'a pas r\u00e9ussi \u00e0 faire mieux qu'un match nul face au Lokomotiv Moscou (1-1). Dans le m\u00eame temps,  le Borussia M\u00f6nchengladbach a explos\u00e9 le Shakhtar Donetsk 6 \u00e0 0 dans le gr\u2026", "url": "https://www.footmercato.net/a8820590233394950522-ligue-des-champions-alassane-plea-et-mgladbach-humilient-le-shakhtar-latletico-tombe-dans-le-piege-du-lokomotiv-moscou", "urlToImage": "https://assets-fr.imgfoot.com/media/cache/1200x675/plea-5fa1a82fe4ac2.jpg", "publishedAt": "2020-11-03T19:48:25Z", "content": "Les passionn\u00e9s de Champions League sont aux anges. Pour la troisi\u00e8me semaine cons\u00e9cutive, ils pouvaient suivre les rencontres de la plus belle des comp\u00e9titions europ\u00e9ennes. Avant les affiches de 21 h\u2026 [+4581 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "La composition du Bayern Munich : quatre Fran\u00e7ais titulaires face au RB Salzbourg - L'\u00c9quipe.fr", "description": "En d\u00e9placement sur la pelouse du RB Salzbourg ce mardi (21\u00a0heures) en Ligue des champions, l'entra\u00eeneur du Bayern Munich, Hans-Dieter Flick, a d\u00e9cid\u00e9 de titulariser ses quatre Fran\u00e7ais\u00a0: Kingsley Coman, Corentin Tolisso, Lucas Hernandez et Benjamin Pavard.", "url": "https://www.lequipe.fr/Football/Actualites/La-composition-du-bayern-munich-quatre-francais-titulaires-face-au-rb-salzbourg/1190797", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/kingsley-coman-debutera-la-rencontre-ce-mardi-21h-face-au-rb-salzbourg-thorstenwagner-witters-p/1500000001406247/0:0,1998:1332-640-427-25/85352.jpg", "publishedAt": "2020-11-03T19:21:48Z", "content": "Kingsley Coman est titulaire sur son c\u00f4t\u00e9 gauche et sera accompagn\u00e9 de Thomas M\u00fcller, Serge Gnabry et Robert Lewandowski sur le front de l'attaque. Corentin Tolisso et Joshua Kimmich formeront le duo\u2026 [+130 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Ligue des champions : Aymeric Laporte sur le banc avec Manchester City contre l'Olympiakos - L'\u00c9quipe.fr", "description": "Manchester City, qui re\u00e7oit l'Olympiakos en phase de groupes (celui de Marseille) de la Ligue des champions, d\u00e9butera sans le Fran\u00e7ais Aymeric Laporte en d\u00e9fense centrale. Chez les Grecs, Mathieu Valbuena et Yann M'Vila sont, eux, bien titulaires.", "url": "https://www.lequipe.fr/Football/Actualites/Ligue-des-champions-aymeric-laporte-sur-le-banc-avec-manchester-city-contre-l-olympiakos/1190793", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/aymeric-laporte-ici-face-au-marseillais-nemanja-radonjic-est-remplacant-face-a-l-olympiakos-p-l/1500000001406246/0:0,1995:1330-640-427-25/6d1f0.jpg", "publishedAt": "2020-11-03T19:19:17Z", "content": "Parmi eux, le Fran\u00e7ais Aymeric Laporte ne sera pas titulaire. A la diff\u00e9rence de Mathieu Valbuena du c\u00f4t\u00e9 de l'Olympiakos, qui animera le flanc gauche de l'\u00e9quipe grecque, alors que Yann M'Vila prend\u2026 [+18 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Foot01.com"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "PSG : Le Real insiste, Mbapp\u00e9 fera l'objet d'un \u00e9change - Foot01.com", "description": "A la recherche d\u2019un joueur offensif capable d\u2019\u00e9pauler Karim Benzema la saison prochaine, le Real Madrid a fait de Kylian Mbapp\u00e9 sa priorit\u00e9 absolue.\r\nL\u2019attaquant du PSG est la cible n\u00b01 de Florentino P\u00e9rez et de Zinedine Zidane dans l\u2019optique du mercato\u2026", "url": "https://www.foot01.com/equipe/paris/psg-le-real-insiste-mbappe-fera-l-objet-d-un-echange,362273", "urlToImage": "https://www.foot01.com/img/images/1920x1080/2020/Nov/03/psg-vinicius-offert-a-paris-pour-mieux-attirer-mbappe-au-real-icon_vmi_nantespsg09,298397.jpg", "publishedAt": "2020-11-03T19:00:55Z", "content": "A la recherche dun joueur offensif capable d\u00e9pauler Karim Benzema la saison prochaine, le Real Madrid a fait de Kylian Mbapp\u00e9 sa priorit\u00e9 absolue.\r\nLattaquant du PSG est la cible n\u00b01 de Florentino P\u00e9\u2026 [+1748 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Dylan Groenewegen vers une suspension de neuf mois pour la chute de Jakobsen ? - L'\u00c9quipe.fr", "description": "Le sprinteur Dylan Groenewegen, qui avait \u00e9t\u00e9 impliqu\u00e9 dans la terrible chute de Fabio Jakobsen, pourrait \u00e9coper d'une sanction tr\u00e8s lourde de la part de l'UCI.", "url": "https://www.lequipe.fr/Cyclisme-sur-route/Actualites/Dylan-groenewegen-vers-une-suspension-de-neuf-mois-pour-la-chute-de-jakobsen/1190778", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/dylan-groenewegen-ici-lors-du-tour-2019-f-faugere-l-equipe/1500000001406235/0:0,1998:1332-640-427-25/e3fc6.jpg", "publishedAt": "2020-11-03T19:00:43Z", "content": "Jakobsen avait \u00e9t\u00e9 tr\u00e8s gri\u00e8vement bless\u00e9 lors de cette chute, ce qui lui a valu notamment 130 points de suture et la reconstruction totale de sa m\u00e2choire. Selon les informations du site, la d\u00e9cision\u2026 [+356 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Ligue des champions : Chelsea-Rennes, le face-\u00e0-face - L'\u00c9quipe.fr", "description": "Pr\u00e9sentation en chiffres et en vid\u00e9o de la confrontation entre Chelsea et Rennes, qui aura lieu mercredi (21\u00a0heures), pour le troisi\u00e8me match de la phase de groupes de la Ligue des champions.", "url": "https://www.lequipe.fr/Football/Actualites/Ligue-des-champions-chelsea-rennes-le-face-a-face/1190750", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-video-cover/1500000001406150/640/0", "publishedAt": "2020-11-03T17:49:41Z", "content": "Dernier du groupe E de la Ligue des champions avec un nul contre Krasnodar (1-1) et une d\u00e9faite \u00e0 S\u00e9ville (0-1), le Stade Rennais se d\u00e9place ce mercredi \u00e0 Stamford Bridge pour y d\u00e9fier Chelsea, leade\u2026 [+159 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Orange.fr"}, "author": "Media365", "title": "ATP - Rolex Paris Masters : Trois sur cinq pour les Bleus - Toute l'actualit\u00e9 sportive sur Orange", "description": "Sur les six Fran\u00e7ais engag\u00e9s mardi au Rolex Paris Masters, Ugo Humbert, [people SPORT=\"tennis\" id=\"102681\"]Richard Gasquet[/people], Pierre-Hugues Herbert et Adrian Mannarino se sont qualifi\u00e9s, Gilles Simon a \u00e9t\u00e9 \u00e9limin\u00e9 et Corentin Moutet, positif au coronav\u2026", "url": "https://sports.orange.fr/tennis/atp/masters-1000/article/atp-rolex-paris-masters-exploit-d-ugo-humbert-quatre-sur-six-pour-les-bleus-CNT000001uCxzT.html", "urlToImage": "http://media1.woopic.com/api/v1/images/504%2Fmedia365-sport-news%2F3ca%2Ffa5%2F6b9a47105b9714f7c40c8955c6%2Fatp-rolex-paris-masters-exploit-d-ugo-humbert-quatre-sur-six-pour-les-bleus%7C10104926_humbert-genoux-031120-1024x425_ext.jpg?format=470x264&facedetect=1&quality=85", "publishedAt": "2020-11-03T17:20:00Z", "content": "Aur\u00e9lie SACCHELLI, publi\u00e9 le mardi 03 novembre 2020 \u00e0 22h46\r\nSur les six Fran\u00e7ais engag\u00e9s mardi au Rolex Paris Masters, Ugo Humbert, Richard Gasquet, Pierre-Hugues Herbert et Adrian Mannarino se sont\u2026 [+9014 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Nextgen-auto.com"}, "author": "Alexandre C.", "title": "Les tops, les flops et les interrogations apr\u00e8s le Grand Prix d'Emilie-Romagne - Nextgen-Auto.com", "description": "Formule 1 | Apr\u00e8s chaque Grand Prix, Nextgen-Auto.com vous propose de retrouver les \u00ab tops \u00bb et les \u00ab flops \u00bb identifi\u00e9s par la r\u00e9daction. Qui m\u00e9rite d'\u00eatre (...)", "url": "https://motorsport.nextgen-auto.com/fr/formule-1/les-tops-les-flops-et-les-interrogations-apres-le-grand-prix-d-emilie-romagne,154195.html", "urlToImage": "https://motorsport.nextgen-auto.com/IMG/arton154195.jpg", "publishedAt": "2020-11-03T17:13:00Z", "content": "Apr\u00e8s chaque Grand Prix, Nextgen-Auto.com vous propose de retrouver les \u00ab\u00a0tops\u00a0\u00bb et les \u00ab\u00a0flops\u00a0\u00bb identifi\u00e9s par la r\u00e9daction. Qui m\u00e9rite d\u00eatre louang\u00e9\u00a0? Qui, au contraire, doit \u00eatre critiqu\u00e9\u00a0? Enfin\u2026 [+10277 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "We Love Tennis !"}, "author": null, "title": "ATP > Nadal : \"A 19 ans, on m'a dit que je ne pouvais plus jouer\" - We Love Tennis !", "description": "Derni\u00e8re reprise de l\u2019interview du Corriere Della Serra et un \u00e9v\u00e8nement peu connu de la vie de Rafael Nadal. C\u2019est lui qui le raconte le mieux, et l\u2019on comprend mieux le plaisir de l\u2019Espagnol quand il vient \u00e0 Roland-Garros\u202f: \u00ab\u202fQuand j\u2019avais dix-neuf ans, je v\u2026", "url": "https://www.welovetennis.fr/atp/nadal-a-19-ans-on-ma-dit-que-je-ne-pouvais-plus-jouer", "urlToImage": "https://www.welovetennis.fr/wp-content/uploads/2020/05/Nadal2005.jpg", "publishedAt": "2020-11-03T17:10:00Z", "content": "Derni\u00e8re reprise de l\u2019interview du Corriere Della Serra et un \u00e9v\u00e8nement peu connu de la vie de Rafael Nadal. C\u2019est lui qui le raconte le mieux, et l\u2019on comprend mieux le plaisir de l\u2019Espagnol quand i\u2026 [+607 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Patrick Montel quitte France T\u00e9l\u00e9visions - L'\u00c9quipe.fr", "description": "\u00c9cart\u00e9 des commentaires phares depuis plus d'un an, Patrick Montel annoncera son d\u00e9part, dimanche soir prochain, dans \u00ab Stade 2 \u00bb.", "url": "https://www.lequipe.fr/Medias/Actualites/Patrick-montel-quitte-france-televisions/1190735", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/patrick-montel-quittera-officiellement-son-poste-a-france-televisions-quelques-jours-apres-l-annonce/1500000001406168/3:70,1886:1325-640-427-25/54679.jpg", "publishedAt": "2020-11-03T17:03:19Z", "content": "Selon nos informations, Patrick Montel (67 ans) fera ses adieux ce dimanche sur France 3, dans Stade 2, avant de quitter officiellement son poste quelques jours plus tard. Un clin d'oeil pour le comm\u2026 [+3396 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Le 10 Sport"}, "author": "T.M.", "title": "Mercato - PSG : Pour cette recrue, Leonardo a totalement revu ses plans ! - Le 10 Sport", "description": "Lors du dernier mercato, Rafinha a \u00e9t\u00e9 la surprise du chef r\u00e9serv\u00e9 par Leonardo pour le recrutement du PSG. Toutefois, en ce qui concerne l\u2019ancien joueur du FC Barcelone, le directeur sportif\u2026", "url": "https://le10sport.com/football/mercato/mercato-psg-pour-cette-recrue-leonardo-a-totalement-revu-ses-plans-524694", "urlToImage": "https://le10static.com/img/master/0000/0017/177040.jpeg", "publishedAt": "2020-11-03T16:30:00Z", "content": "Publi\u00e9 le 3 novembre 2020 \u00e0 17h30 par T.M. Lors du dernier mercato, Rafinha a \u00e9t\u00e9 la surprise du chef r\u00e9serv\u00e9 par Leonardo pour le recrutement du PSG. Toutefois, en ce qui concerne lancien joueur du \u2026 [+2728 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Le nouveau maillot des Golden State Warriors fait pol\u00e9mique - L'\u00c9quipe.fr", "description": "Les Warriors viennent de pr\u00e9senter leur nouvelle tenue \u00ab\u00a0City Edition\u00a0\u00bb pour la saison prochaine. Mais ce maillot, qui rend hommage \u00e0 la ville d'Oakland, est au coeur d'une pol\u00e9mique.", "url": "https://www.lequipe.fr/Sport-et-style/Maillots/Actualites/Le-nouveau-maillot-des-golden-state-warriors-fait-polemique/1190721", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/le-nouveau-maillot-city-edition-des-warriors-porte-par-stephen-curry-golden-state-wariors/1500000001406136/109:0,1188:719-640-427-25/005f9.jpg", "publishedAt": "2020-11-03T16:28:37Z", "content": "Les Golden State Warriors viennent de d\u00e9voiler leur nouvelle tunique \u00ab\u00a0City Edition\u00a0\u00bb pour la saison prochaine. Un maillot sp\u00e9cial, cr\u00e9\u00e9 par l'\u00e9quipementier de la NBA Nike et imagin\u00e9 pour rendre homm\u2026 [+1159 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Foot National"}, "author": "foot-national.com", "title": "PSG : Une saison et puis s'en va pour Florenzi ? - Foot National", "description": "Alessandro Florenzi est l'une des belles pioches du mercato estival du PSG, avec Mo", "url": "https://www.foot-national.com/foot-psg-une-saison-et-puis-s-en-va-pour-florenzi-143094.html", "urlToImage": "https://www.foot-national.com/content/photos/900/20200917Icon_DIB_130920_11_137.jpg", "publishedAt": "2020-11-03T16:28:00Z", "content": "mardi 03 novembre 2020 \u00e0 17:28 -Article \u00e9crit par La R\u00e9daction - R\u00e9agir \u00e0 cet article\r\n + DE LIENS :|Comp\u00e9tition \u009bLigue 1 | | Joueurs \u009bFlorenzi Alessandro |\r\nAlessandro Florenzi est l'une des belles \u2026 [+904 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Foot01.com"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "OM : Marseille dans le coup, finale \u00e0 quatre pour Thauvin - Foot01.com", "description": "Principal atout offensif de l\u2019Olympique de Marseille cette saison, Florian Thauvin sera en fin de contrat \u00e0 l\u2019issue de la saison en Provence.\r\nAbsent tout au long de la saison derni\u00e8re en raison de p\u00e9pins physiques, l\u2019attaquant de l\u2019OM et de l\u2019Equipe de\u2026", "url": "https://www.foot01.com/equipe/marseille/om-marseille-dans-le-coup-finale-a-quatre-pour-thauvin,362241", "urlToImage": "https://www.foot01.com/img/images/1920x1080/2020/Nov/03/om-marseille-dans-le-coup-finale-a-quatre-pour-thauvin-icon_bap_271020_93_185,298367.jpg", "publishedAt": "2020-11-03T16:00:55Z", "content": "Principal atout offensif de lOlympique de Marseille cette saison, Florian Thauvin sera en fin de contrat \u00e0 lissue de la saison en Provence.\r\nAbsent tout au long de la saison derni\u00e8re en raison de p\u00e9p\u2026 [+1504 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "La Jeep \u00c9lite ne s'arr\u00eatera pas - L'\u00c9quipe.fr", "description": "La Ligue nationale a d\u00e9cid\u00e9 mardi de maintenir un calendrier partiel de la Jeep \u00c9lite pendant le mois de novembre avec des clubs volontaires, notamment l'Asvel, Monaco et Boulogne-Levallois, pour jouer \u00e0 huis clos.", "url": "https://www.lequipe.fr/Basket/Actualites/La-jeep-elite-ne-s-arretera-pas/1190706", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/lahaou-konate-et-boulogne-levallois-accueilleront-des-matches-de-jeep-elite-pendant-le-confinement-d/1500000001406109/0:0,1995:1330-640-427-25/d5100.jpg", "publishedAt": "2020-11-03T15:59:58Z", "content": "La Ligue nationale (LNB) a annonc\u00e9 mardi le maintien d'un calendrier partiel de la Jeep \u00c9lite pendant le mois de novembre qui devait comporter trois journ\u00e9es de comp\u00e9tition (9e, 10e et 11e). Alors qu\u2026 [+2268 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Eurosport.fr"}, "author": "Laurent Vergne", "title": "Gilles Simon, le p\u00e9nible qui se regardait jouer - Eurosport - FRANCE (FR)", "description": "Vainqueur de 14 tournois et 6e mondial en 2009, Gilles Simon a men\u00e9 sa barque avec un jeu atypique et une compr\u00e9hension du jeu tr\u00e8s pouss\u00e9e.", "url": "https://www.eurosport.fr/tennis/rolex-paris-masters/2020/gilles-simon-le-penible-qui-se-regardait-jouer_sto7977223/story.shtml", "urlToImage": "https://i.eurosport.com/2020/01/08/2749028-56802570-2560-1440.jpg", "publishedAt": "2020-11-03T15:56:39Z", "content": "C'\u00e9tait \u00e0 Bercy, en 2015. Gilles Simon s'inclinait en deux manches contre le num\u00e9ro un mondial, Novak Djokovic. A sa sortie du court, interrog\u00e9 \u00e0 chaud, le Fran\u00e7ais avait livr\u00e9 une analyse su pr\u00e9cise\u2026 [+4467 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sports.fr"}, "author": "Clinton Kieta-Sisidi", "title": "Benlamri, la bonne solution pour l\u2019OL ? - Sports.fr", "description": "En chantier perp\u00e9tuel, la d\u00e9fense de l\u2019Olympique Lyonnais n\u2019arrive pas \u00e0 \u00eatre r\u00e9guli\u00e8re dans les performances. Convainquant lors du match nul face \u00e0 Lille (1-1), Djamel Benlamri pourrait \u00eatre la solution aux maux lyonnais \u00e0 l\u2019approche du derby contre Saint-Et\u2026", "url": "https://www.sports.fr/football/benlamri-solution-ideale-derby-392953.html", "urlToImage": "https://sf.sports.fr/wp-content/uploads/2020/11/panoramic_PANOLOSCOL01112020_031.jpg", "publishedAt": "2020-11-03T15:52:24Z", "content": "En chantier perp\u00e9tuel, la d\u00e9fense de l\u2019Olympique Lyonnais n\u2019arrive pas \u00e0 \u00eatre r\u00e9guli\u00e8re dans les performances. Convainquant lors du match nul face \u00e0 Lille (1-1), Djamel Benlamri pourrait \u00eatre la solu\u2026 [+1506 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Maxifoot.fr"}, "author": null, "title": "Bar\u00e7a : Messi difficile \u00e0 g\u00e9rer ? Koeman r\u00e9pond \u00e0 Seti\u00e9n - Maxifoot", "description": "L'entra\u00eeneur du FC Barcelone, Ronald Koeman, a bross\u00e9 sa star Lionel Messi dans le sens du poil en d\u00e9mentant les propos de son pr&eacute ...", "url": "http://www.maxifoot.fr/football/article-45367.htm", "urlToImage": "http://images3.maxifoot.fr/ronald-koeman-33.jpg", "publishedAt": "2020-11-03T15:07:00Z", "content": "L'entra\u00eeneur du FC Barcelone, Ronald Koeman, a bross\u00e9 sa star Lionel Messi dans le sens du poil en d\u00e9mentant les propos de son pr\u00e9d\u00e9cesseur Quique Seti\u00e9n sur la gestion de l'Argentin.\r\n\u00abIl y a des jo\u2026 [+2200 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "BFMTV"}, "author": "RMC SPORT", "title": "Pays de Galles: Giggs \u00e9cart\u00e9 pour trois matchs apr\u00e8s son arrestation - RMC Sport", "description": "Ryan Giggs ne dirigera pas l\u2019\u00e9quipe galloise lors de la prochaine tr\u00eave internationale. Le s\u00e9lectionneur a accept\u00e9 de se mettre en retrait apr\u00e8s son arrestation dans le cadre d\u2019un diff\u00e9rend domestique.", "url": "https://rmcsport.bfmtv.com/football/pays-de-galles-giggs-ecarte-pour-trois-matchs-apres-son-arrestation-2001348.html", "urlToImage": "https://img.bfmtv.com/i/0/0/f08d2/1f100b04997467a0f7001cec434.jpeg", "publishedAt": "2020-11-03T15:04:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Eurosport.fr"}, "author": "Julien Chesnais", "title": "Tour d'Espagne - Roglic (Jumbo-Visma) remporte le contre-la-montre et r\u00e9cup\u00e8re le maillot rouge - Eurosport - FRANCE (FR)", "description": "TOUR D'ESPAGNE - Carton plein pour Primoz Roglic. Le leader de la Jumbo-Visma a remport\u00e9 le contre-la-montre \u00e0 Mirador de Ezaro, avec une petite seconde d'avanc", "url": "https://www.eurosport.fr/cyclisme/tour-d-espagne/2020/tour-d-espagne-roglic-jumbo-visma-remporte-le-contre-la-montre-et-recupere-le-maillot-rouge_sto7978163/story.shtml", "urlToImage": "https://i.eurosport.com/2020/11/03/2928013-60154228-2560-1440.jpg", "publishedAt": "2020-11-03T14:57:29Z", "content": "Quelques heures avant lissue du scrutin de l\u00e9lection am\u00e9ricaine, linattendu William Barta (CCC) se voyait bien en pr\u00e9sident de la Vuelta, tout du moins le temps dune journ\u00e9e. En t\u00eate \u00e0 tous les inter\u2026 [+3672 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "20 Minutes"}, "author": "C.C.", "title": "Girondins de Bordeaux : En difficult\u00e9 financi\u00e8re, le club annonce un plan de d\u00e9parts volontaires - 20 Minutes", "description": "Le club souhaite se s\u00e9parer d\u2019une trentaine de collaborateurs dans les prochaines semaines", "url": "https://www.20minutes.fr/sport/football/2900015-20201103-girondins-bordeaux-difficulte-financiere-club-annonce-plan-departs-volontaires", "urlToImage": "https://img.20mn.fr/ChFjfocoTeydYlSfsLcJaA/648x360_frederic-longuepee-pdg-girondins-bordeaux.jpg", "publishedAt": "2020-11-03T14:28:01Z", "content": "Fr\u00e9d\u00e9ric Longu\u00e9p\u00e9e, le PDG des Girondins de Bordeaux. NICOLAS TUCAT / AFP\r\nCest un plan social qui ne dit pas son nom. Apr\u00e8s avoir d\u00e9j\u00e0 fait un grand m\u00e9nage dans leur organigramme l\u00e9t\u00e9 dernier, les G\u2026 [+1233 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Eurosport.fr"}, "author": "Simon Farvacque", "title": "Hugo Gaston, lucide : \"Ce n'est pas parce que j'ai fait un tr\u00e8s bon Roland que tout est acquis\" - Eurosport - FRANCE (FR)", "description": "ROLEX PARIS MASTERS - Vous connaissez le refrain ? Le plus dur est de confirmer. Hugo Gaston, tr\u00e8s bon \u00e0 Roland il y a quelques semaines, va y \u00eatre confront\u00e9.", "url": "https://www.eurosport.fr/tennis/rolex-paris-masters/2020/hugo-gaston-lucide-ce-n-est-pas-parce-que-j-ai-fait-un-tres-bon-roland-que-tout-est-acquis_sto7977487/story.shtml", "urlToImage": "https://i.eurosport.com/2020/11/02/2927644-60146848-2560-1440.jpg", "publishedAt": "2020-11-03T14:01:15Z", "content": "Attention, contraste. Hugo Gaston avait quitt\u00e9 Paris sur une d\u00e9faite hom\u00e9rique face \u00e0 Dominic Thiem (6-4, 6-4, 5-7, 3-6, 6-3), en huiti\u00e8me de finale \u00e0 Roland-Garros. Pr\u00e8s d'un mois plus tard, il a re\u2026 [+2473 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Diego Simeone (Atl\u00e9tico de Madrid) : \u00ab Luis Suarez a chang\u00e9 notre style de jeu \u00bb - L'\u00c9quipe.fr", "description": "Avant d'affronter le Lokomotiv Moscou en Ligue des champions, Diego Simeone est revenu en conf\u00e9rence de presse sur le changement de style de jeu induit par l'arriv\u00e9e de Luis Suarez.", "url": "https://www.lequipe.fr/Football/Actualites/Diego-simeone-atletico-de-madrid-luis-suarez-a-change-notre-style-de-jeu/1190650", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-video-cover/1500000001406020/640/0", "publishedAt": "2020-11-03T13:33:39Z", "content": "Invaincu depuis le d\u00e9but de la saison en Liga, l'Atl\u00e9tico de Madrid s'appuie sur un jeu offensif plus ambitieux que les ann\u00e9es pr\u00e9c\u00e9dentes. Port\u00e9s par un quatuor compos\u00e9 de Joao Felix, Marcos Llorent\u2026 [+919 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Maxifoot.fr"}, "author": null, "title": "LdC : le match Bar\u00e7a-Dynamo Kiev menac\u00e9 - Maxifoot", "description": "Le match de Ligue des Champions entre le FC Barcelone et le Dynamo Kiev, programm\u00e9 mercredi (21h), aura-t-il lieu ? La q...", "url": "https://news.maxifoot.fr/ligue-champions/le-match-barca-dynamo-kiev-menace-foot-335666.htm", "urlToImage": "https://news.maxifoot.fr/amp/335666.jpg", "publishedAt": "2020-11-03T13:16:00Z", "content": "Le match de Ligue des Champions entre le FC Barcelone et le Dynamo Kiev, programm\u00e9 mercredi (21h), aura-t-il lieu ? La question se pose alors que la formation ukrainienne est touch\u00e9e de plein fouet p\u2026 [+505 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Tour de France 2021. La Bretagne moins bien lotie \u00e0 l\u2019avenir ? - Ouest-France", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMifGh0dHBzOi8vd3d3Lm91ZXN0LWZyYW5jZS5mci90b3VyLWRlLWZyYW5jZS90b3VyLWRlLWZyYW5jZS0yMDIxLWxhLWJyZXRhZ25lLW1vaW5zLWJpZW4tbG90aWUtYS1sLWF2ZW5pci1wZXV0LWV0cmUtb3VpLTcwMzg3MTbSAXxodHRwczovL2FtcC5vdWVzdC1mcmFuY2UuZnIvdG91ci1kZS1mcmFuY2UvdG91ci1kZS1mcmFuY2UtMjAyMS1sYS1icmV0YWduZS1tb2lucy1iaWVuLWxvdGllLWEtbC1hdmVuaXItcGV1dC1ldHJlLW91aS03MDM4NzE2?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2020-11-03T13:09:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Sports.fr"}, "author": "Guillaume Jacquot", "title": "Kondogbia \u00e0 l\u2019Atl\u00e9tico, c\u2019est fait ! - Sports.fr", "description": "Le milieu de terrain tricolore s\u2019est officiellement engag\u00e9 en faveur de l\u2019Atl\u00e9tico Madrid ce mardi. L\u2019Atl\u00e9tico Madrid tient enfin le rempla\u00e7ant de Thomas Partey, transf\u00e9r\u00e9 dans les tous derniers instants du mercato estival du c\u00f4t\u00e9 d\u2019Arsenal contre la somme de\u2026", "url": "https://www.sports.fr/football/kondogbia-a-latletico-cest-392943.html", "urlToImage": "https://sf.sports.fr/wp-content/uploads/2020/11/Kondogbia-.jpg", "publishedAt": "2020-11-03T12:59:00Z", "content": "Le milieu de terrain tricolore sest officiellement engag\u00e9 en faveur de lAtl\u00e9tico Madrid ce mardi.\r\nLAtl\u00e9tico Madrid tient enfin le rempla\u00e7ant de Thomas Partey, transf\u00e9r\u00e9 dans les tous derniers instan\u2026 [+1019 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Parlons-basket.com"}, "author": null, "title": "NBA - \u00ab Il est entr\u00e9 dans la m\u00eame dimension que Kobe et Michael Jordan \u00bb - Parlons Basket", "description": "La NBA a un pass\u00e9 glorieux, mais il n\u2019y a peut-\u00eatre jamais eu autant de superstars et de joueurs uniques qu\u2019actuellement. D\u2019ailleurs, pour un ancien All-Star, l\u2019un des meilleurs joueurs de la plan\u00e8te est entr\u00e9 dans la m\u00eame dimension que les plus grands. Et il\u2026", "url": "https://www.parlons-basket.com/2020/11/03/nba-il-est-entre-dans-la-meme-dimension-que-kobe-et-michael-jordan/", "urlToImage": "https://www.parlons-basket.com/wp-content/uploads/2020/02/kobe-pippen-jordan-bulls-lakers-nba.jpg", "publishedAt": "2020-11-03T12:00:00Z", "content": "La NBA a un pass\u00e9 glorieux, mais il n\u2019y a peut-\u00eatre jamais eu autant de superstars et de joueurs uniques qu\u2019actuellement. D\u2019ailleurs, pour un ancien All-Star, l\u2019un des meilleurs joueurs de la plan\u00e8te\u2026 [+2381 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Football365.fr"}, "author": "La r\u00e9daction", "title": "Domenech d\u00e9zingue la communication de l\u2019OL apr\u00e8s le match \u00e0 Lille - Football365", "description": "Raymond Domenech regrette que l'OL ait laiss\u00e9 parler son d\u00e9fenseur Marcelo apr\u00e8s le match \u00e0 Lille.", "url": "https://www.football365.fr/domenech-dezingue-lyon-apres-match-a-lille-9921938.html", "urlToImage": "https://cdn.football365.fr/wp-content/uploads/se/2016/11/domenech.jpg", "publishedAt": "2020-11-03T11:46:37Z", "content": "Exclu lors du choc face au LOSC pour un deuxi\u00e8me jaune, le d\u00e9fenseur lyonnais Marcelo s\u2019est pr\u00e9sent\u00e9 en conf\u00e9rence de presse pour se plaindre de l\u2019arbitre. Et Raymond Domenech critique la d\u00e9cision de\u2026 [+1012 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Football365.fr"}, "author": "La r\u00e9daction", "title": "Une petite fortune\u2026 Le \u00ab prix \u00bb de Vincent Labrune \u00e0 la LFP d\u00e9voil\u00e9 - Football365", "description": "\u00c9lu pr\u00e9sident de la Ligue de Football Professionnel, Vincent Labrune gagnera une petite fortune en termes de salaire.", "url": "https://www.football365.fr/petite-fortune-prix-de-vincent-labrune-a-lfp-devoile-9921926.html", "urlToImage": "https://cdn.football365.fr/wp-content/uploads/se/2017/07/nicollin_labrune.jpg", "publishedAt": "2020-11-03T10:27:12Z", "content": "La LFP a visiblement les moyens. En plein marasme concernant les droits TV, le salaire de Vincent Labrune a \u00e9t\u00e9 d\u00e9voil\u00e9. Et alors que la crise est cens\u00e9e frapper de plein fouet le football fran\u00e7ais, \u2026 [+797 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Public"}, "author": null, "title": "PHOTOS - Cristiano Ronaldo en cale\u00e7on\u2026 Attention c\u2019est HOT ! - Public.fr", "description": "Pour r\u00e9chauffer l'atmosph\u00e8re, Cristiano Ronaldo a sa petite m\u00e9thode bien \u00e0 lui !", "url": "https://www.public.fr/Toutes-les-photos/PHOTOS-Cristiano-Ronaldo-en-calecon-Attention-c-est-HOT-1657420", "urlToImage": "https://resize-public.ladmedia.fr/img/var/public/storage/images/toutes-les-photos/photos-cristiano-ronaldo-en-calecon-attention-c-est-hot-1657420/43951655-1-fre-FR/PHOTOS-Cristiano-Ronaldo-en-calecon-Attention-c-est-HOT.jpg", "publishedAt": "2020-11-03T10:20:00Z", "content": "Cristiano Ronaldo est fan de mode, ce nest plus un secret pour personne. Il a dailleurs une marque de\u00a0sous-v\u00eatements quil porte constamment. Sur le terrain de football, alors quil sappr\u00eatait \u00e0 disput\u2026 [+1353 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "F1only.fr"}, "author": "Cesare Ingrassia", "title": "Villeneuve : la chance sourit toujours \u00e0 Lewis Hamilton - f1only.fr", "description": "Pour Jacques Villeneuve, la chance a de nouveau souri \u00e0 Lewis Hamilton dimanche dernier au Grand Prix d'Emilie-Romagne o\u00f9 le Britannique a d\u00e9croch\u00e9 sa 93e victoire en F1", "url": "https://f1only.fr/51982-2/", "urlToImage": "https://f1only.fr/wp-content/uploads/2020/11/M251027.jpg", "publishedAt": "2020-11-03T10:10:16Z", "content": "Selon Jacques Villeneuve, la chance sourit beaucoup \u00e0 Lewis Hamilton cette ann\u00e9e, bien que le champion du monde 1997 n\u2019enl\u00e8ve absolument rien au fait que le Britannique m\u00e9rite amplement ses six titre\u2026 [+1450 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sud Ouest"}, "author": "Sud Ouest", "title": "Sua Agen : R\u00e9gis Sonnes en discussion pour rejoindre le staff - Sud Ouest", "description": "L\u2019ancien troisi\u00e8me ligne aile du SUA a \u00e9chang\u00e9, lundi 2 novembre, avec le pr\u00e9sident Fonteneau pour prendre le poste de manager. Il lui a m\u00eame propos\u00e9 deux entra\u00eeneurs pour l\u2019\u00e9pauler. Mais rien n\u2019est encore d\u00e9cid\u00e9.", "url": "https://www.sudouest.fr/2020/11/03/regis-sonnes-en-discussion-8035193-773.php", "urlToImage": "https://images.sudouest.fr/2020/11/03/5fa0c74766a4bdb863fbc427/golden/regis-sonnes-48-ans.jpg", "publishedAt": "2020-11-03T09:32:42Z", "content": "Par Fr\u00e9d\u00e9ric CormaryPubli\u00e9 le 03/11/2020 \u00e0 10h32\r\nL\u2019ancien troisi\u00e8me ligne aile du SUA a \u00e9chang\u00e9, lundi 2\u00a0novembre, avec le pr\u00e9sident Fonteneau pour prendre le poste de manager. Il lui a m\u00eame propos\u00e9\u2026 [+453 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "L'Ind\u00e9pendant"}, "author": "Bruno Onteniente", "title": "Covid-19 - Dragons Catalans : Saint-Helens refuse de venir jouer \u00e0 Perpignan ce jeudi, la saison tourne \u00e0 la m - L'Ind\u00e9pendant", "description": "La fin de saison de Super League ressemble \u00e0 une blague de tr\u00e8s mauvais go\u00fbt.", "url": "https://www.lindependant.fr/2020/11/03/covid-19-dragons-catalans-saint-helens-refuse-de-venir-jouer-a-perpignan-ce-jeudi-la-saison-tourne-a-la-mascarade-9179769.php", "urlToImage": "https://images.lindependant.fr/api/v1/images/view/5fa122753e45460b8511a2b6/large/image.jpg?v=1", "publishedAt": "2020-11-03T09:28:00Z", "content": "La fin de saison de Super League ressemble \u00e0 une blague de tr\u00e8s mauvais go\u00fbt.\u00a0\r\n Le club de Saint-Helens a annonc\u00e9 hier aux Dracs qu\u2019il ne se d\u00e9placerait pas \u00e0 Gilbert-Brutus comme pr\u00e9vu jeudi soir (\u2026 [+1123 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Olympique et Lyonnais"}, "author": null, "title": "Droits TV - Aulas : \"Celui qui veut pirater, c'est celui qui consid\u00e8re que le prix est abusif\" - Olympique et Lyonnais", "description": "Dans une interview accord\u00e9e au magazine Challenge, Jean-Michel Aulas a de nouveau livr\u00e9 son sentiment sur la crise des droits TV qui menace le football fran\u00e7ais. Le pr\u00e9sident de l'OL estime qu", "url": "https://www.olympique-et-lyonnais.com/droits-tv-aulas-celui-qui-veut-pirater-cest-celui-qui-considere-que-le-prix-est-abusif,205663.html", "urlToImage": "https://www.olympique-et-lyonnais.com/wp-content/uploads/2020/11/Aulas-600x400.jpg", "publishedAt": "2020-11-03T09:21:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Motorsport.com"}, "author": "Fabien Gaillard", "title": "Ricciardo et le \"majestueux\" shoey partag\u00e9 avec Hamilton - Motorsport.com France", "description": "Lewis Hamilton et Daniel Ricciardo ont partag\u00e9 un shoey sur le podium du Grand Prix d'\u00c9milie-Romagne, l'Australien qualifiant le moment de \"majestueux\".", "url": "https://fr.motorsport.com/f1/news/ricciardo-hamilton-shoey-champagne-podium-majestueux/4903139/", "urlToImage": "https://cdn-1.motorsport.com/images/amp/YEQGz91Y/s6/formula-1-emilia-romagna-gp-20-2.jpg", "publishedAt": "2020-11-03T09:20:00Z", "content": "Pour son premier podium en F1 depuis Monaco 2018 et le premier avec Renault au N\u00fcrburgring, Daniel Ricciardo avait totalement oubli\u00e9 de faire un shoey, une de ses marques de fabrique, \u00e0 savoir verser\u2026 [+2156 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "L'Ind\u00e9pendant"}, "author": "P. C.", "title": "USAP : les deux prochaines journ\u00e9es d\u00e9voil\u00e9es - L'Ind\u00e9pendant", "description": "La Ligue nationale de rugby (LNR) a d\u00e9voil\u00e9 la programmation des deux prochaines journ\u00e9es de Pro D2.", "url": "https://www.lindependant.fr/2020/11/03/usap-les-deux-prochaines-journees-devoilees-9179728.php", "urlToImage": "https://images.lindependant.fr/api/v1/images/view/5fa11df88fe56f5d6703d896/large/image.jpg?v=1", "publishedAt": "2020-11-03T09:10:00Z", "content": "La Ligue nationale de rugby (LNR) a d\u00e9voil\u00e9 la programmation des deux prochaines journ\u00e9es de Pro D2.\r\n Concernant la 10e journ\u00e9e de Pro D2, les Catalans se rendront \u00e0 Vannes le\u00a0jeudi 19 novembre\u00a0(20h\u2026 [+222 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "SO FOOT"}, "author": "", "title": "L'Euro 2021 dans douze pays compromis, une solution de repli avec la Russie ? - SO FOOT", "description": "&laquo;&thinsp;Kalin Kamalin Kak\u00e1lin Kamaya...&thinsp;&raquo; L'Euro aux quatre coins de l'Europe, l'UEFA le voulait, mais il faudra ...", "url": "https://www.sofoot.com/l-euro-2021-dans-douze-pays-compromis-une-solution-de-repli-avec-la-russie-490792.html", "urlToImage": "https://www.sofoot.com/IMG/img-social-490792.jpg", "publishedAt": "2020-11-03T09:05:00Z", "content": "\u00ab\u2009Kalin Kamalin Kak\u00e1lin Kamaya...\u2009\u00bb L'Euro aux quatre coins de l'Europe, l'UEFA le voulait, mais il faudra peut-\u00eatre repasser. La comp\u00e9tition doit se tenir l'\u00e9t\u00e9 prochain dans douze villes diff\u00e9rente\u2026 [+850 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Football Club de Marseille"}, "author": "La Redaction FC Marseille", "title": "Di Meco milite pour ce coach qui r\u00eave d'entrainer l'OM ! - Football Club de Marseille", "description": "Sur les ondes de RMC Sport, l'ancien d\u00e9fenseur de l'Olympique de Marseille, Eric Di Meco a donn\u00e9 son sentiment", "url": "https://www.footballclubdemarseille.fr/om-fil-info/di-meco-milite-pour-un-coach-qui-reve-de-lom.html", "urlToImage": "https://www.footballclubdemarseille.fr/wp-content/uploads/2016/08/dimeco.jpg", "publishedAt": "2020-11-03T08:20:44Z", "content": "Sur les ondes de RMC Sport, l\u2019ancien d\u00e9fenseur de l\u2019Olympique de Marseille, Eric Di Meco a donn\u00e9 son sentiment sur le parcours du coach de Lille Christophe Galtier. Il aimerait voir ce\u00a0dernier entrai\u2026 [+1262 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Le 10 Sport"}, "author": "A.M.", "title": "Mercato - PSG : Leonardo est pass\u00e9 \u00e0 l'action pour cette star du Real Madrid ! - Le 10 Sport", "description": "En fin de contrat au Real Madrid \u00e0 l'issue de la saison, Sergio Ramos aurait re\u00e7u une offre du PSG qui lui proposerait un contrat de trois ans avec \u00e0 la cl\u00e9 un salaire estim\u00e9 \u00e0 12M\u20ac par an.", "url": "https://le10sport.com/football/mercato/mercato-psg-leonardo-est-passe-a-laction-pour-cette-star-du-real-madrid-524613", "urlToImage": "https://le10static.com/img/master/0000/0017/177902.jpeg", "publishedAt": "2020-11-03T07:45:00Z", "content": "Publi\u00e9 le 3 novembre 2020 \u00e0 8h45 par A.M. En fin de contrat au Real Madrid \u00e0 l'issue de la saison, Sergio Ramos aurait re\u00e7u une offre du PSG qui lui proposerait un contrat de trois ans avec \u00e0 la cl\u00e9 \u2026 [+1320 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Rugbyrama.fr"}, "author": "Rugbyrama", "title": "Le groupe des Bleus connu, le rugby amateur totalement \u00e0 l'arr\u00eat... Voici les 5 infos de ce lundi - Rugbyrama.fr", "description": "Trois joueurs du XV de France en course pour \u00eatre \u00e9lus joueur du 6 Nations, Semi Radradra pourra finalement disputer la rencontre face aux Bleus dans deux semaines et la France d\u00e9sormais quatri\u00e8me nation mondiale.", "url": "https://www.rugbyrama.fr/rugby/le-groupe-des-bleus-connu-le-rugby-amateur-totalement-a-l-arret.-voici-les-5-infos-de-ce-lundi_sto7977212/story.shtml", "urlToImage": "https://i.rugbyrama.fr/2020/11/01/2926914-60132255-1600-900.jpg", "publishedAt": "2020-11-03T07:44:52Z", "content": "Le groupe des 28 pour les Fidji d\u00e9voil\u00e9\r\nLe staff de l'\u00e9quipe de France a d\u00e9cid\u00e9 de s'appuyer sur de nombreux joueurs qui ont disput\u00e9 les matchs contre le pays de Galles et l'Irlande pour pr\u00e9parer la\u2026 [+2864 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Zlatan contre le Covid - BFMTV", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiK2h0dHBzOi8vd3d3LnlvdXR1YmUuY29tL3dhdGNoP3Y9WkdxeE0zd0Q1M2fSAQA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2020-11-03T07:38:19Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Football Club de Marseille"}, "author": "La Redaction FC Marseille", "title": "OM : Cet aveu de Maxime Lopez sur le manque de rigueur \u00e0 l'entrainement... - Football Club de Marseille", "description": "Pr\u00eat\u00e9 \u00e0 Sassuolo cette saison avec option d'achat, le milieu de terrain form\u00e9 \u00e0 l'Olympique de Marseille Maxim", "url": "https://www.footballclubdemarseille.fr/om-fil-info/om-cet-aveux-de-maxime-lopez-sur-le-manque-de-rigueur-a-lentrainement.html", "urlToImage": "https://www.footballclubdemarseille.fr/wp-content/uploads/2020/11/Lopez-Sassuolo-2020.jpg", "publishedAt": "2020-11-03T06:50:59Z", "content": "Pr\u00eat\u00e9 \u00e0 Sassuolo cette saison avec option d\u2019achat, le milieu de terrain form\u00e9 \u00e0 l\u2019Olympique de Marseille Maxime Lopez a incrit un superbe but ce week end. Interrog\u00e9 par RMC Sport, il a notamment \u00e9voq\u2026 [+1648 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Nice-Matin"}, "author": "V.M.", "title": "\"Ne c\u00e9dons pas au catastrophisme\". Julien Fournier se veut rassurant sur la suite de la saison sans Dante - Nice-Matin", "description": "Dante, Le capitaine br\u00e9silien de l'OGC Nice souffre d\u2019une rupture du ligament ant\u00e9rieur du genou gauche. Il sera op\u00e9r\u00e9 dans la semaine et absent pour les six prochains mois", "url": "https://www.nicematin.com/football/ne-cedons-pas-au-catastrophisme-julien-fournier-se-veut-rassurant-sur-la-suite-de-la-saison-sans-dante-597128", "urlToImage": "https://fyooyzbm.filerobot.com/v7/https://static01.nicematin.com/media/npo/large/2020/11/image-000_8tn2pq-e1604380890105.jpg", "publishedAt": "2020-11-03T05:25:00Z", "content": "En fin de contrat\u00a0 en juin prochain\r\n\u00c2g\u00e9 de 37 ans, Dante sest \u00e9croul\u00e9 sur la pelouse suite \u00e0 un contact anodin avec Romain Thomas, dimanche lors de la victoire du Gym \u00e0 Angers (3-0). On jouait alors\u2026 [+956 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Le 10 Sport"}, "author": "A.D.", "title": "Mercato - Real Madrid : Rapha\u00ebl Varane s'enflamme pour l'arriv\u00e9e d'Eden Hazard ! - Le 10 Sport", "description": "Arriv\u00e9 de Chelsea \u00e0 l'\u00e9t\u00e9 2019, Eden Hazard n'a pas du tout r\u00e9ussi ses d\u00e9buts avec le Real Madrid. Malgr\u00e9 tout, Rapha\u00ebl Varane estime qu'il est une tr\u00e8s bonne pioche et qu'il va beaucoup apporter \u00e0\u2026", "url": "https://le10sport.com/football/mercato/mercato-real-madrid-raphael-varane-senflamme-pour-larrivee-deden-hazard-524565", "urlToImage": "https://le10static.com/img/master/0000/0017/175328.jpeg", "publishedAt": "2020-11-03T00:30:00Z", "content": "Foot - Mercato - Real Madrid\r\nPubli\u00e9 le 3 novembre 2020 \u00e0 1h30 par A.D. Arriv\u00e9 de Chelsea \u00e0 l'\u00e9t\u00e9 2019, Eden Hazard n'a pas du tout r\u00e9ussi ses d\u00e9buts avec le Real Madrid. Malgr\u00e9 tout, Rapha\u00ebl Varane \u2026 [+1063 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lesviolets.com"}, "author": "https://facebook.com/lesvioletscom/", "title": "En Picardie, un TFC taille patron dispose d'Amiens - LesViolets.Com", "description": "Le duel d'anciens pensionnaires de Ligue 1 a tourn&eacute; &agrave; l'avantage des visiteurs. Avec ce succ&egrave;s le TFC s'empare de la 5e place du classement.", "url": "https://www.lesviolets.com/actu/en-picardie-un-tfc-taille-patron-dispose-d-amiens-,55450.html", "urlToImage": "https://www.lesviolets.com/../imagesV2/20202021/AMIENS_TFC/WhatsApp_Image_2020-11-02_at_23.png", "publishedAt": "2020-11-02T23:00:00Z", "content": "Victorieux avec la mani\u00e8re en Picardie, les hommes de Patrice Garande encha\u00eenent un troisi\u00e8me succ\u00e8s de rang et s'emparent de la cinqui\u00e8me place du classement, \u00e0 deux points du deuxi\u00e8me, Troyes.\r\nQu'\u2026 [+3258 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "SO FOOT"}, "author": "", "title": "Leicester calme Leeds / Premier League / J7 / Leeds-Leicester (1-4) / SOFOOT.com - SO FOOT", "description": "Leeds 1-4 Leicester Buts : Dallas (48e) pour Leeds // Barnes (3e), Tielemans (21e, 90e+1 sp) et Vardy (76e) pour Leicester Le calice jusqu'\u00e0 ...", "url": "https://www.sofoot.com/leicester-calme-leeds-490786.html", "urlToImage": "https://www.sofoot.com/IMG/img-social-490786.jpg", "publishedAt": "2020-11-02T22:05:00Z", "content": "Buts : Dallas (48e) pour Leeds // Barnes (3e), Tielemans (21e, 90e+1 sp) et Vardy (76e) pour LeicesterLe calice jusqu'\u00e0 la Leeds.\r\nRestant sur un probant succ\u00e8s sur la pelouse d'Aston Villa (0-3) et \u2026 [+1813 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Foot01.com"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "FCGB : Les Bordelais likent leur d\u00e9faite, les supporters scandalis\u00e9s ! - Foot01.com", "description": "Les Girondins de Bordeaux ont sombr\u00e9 sur le terrain de l\u2019AS Monaco dimanche. Apr\u00e8s leur lourde d\u00e9faite (4-0), certains joueurs bordelais ont suscit\u00e9 la pol\u00e9mique en raison d\u2019un like Instagram maladroit.\r\nL\u2019heure n\u2019est pas \u00e0 la f\u00eate chez les Girondins de\u2026", "url": "https://www.foot01.com/equipe/bordeaux/fcgb-les-bordelais-likent-leur-defaite-les-supporters-crient-au-scandale,362203", "urlToImage": "https://www.foot01.com/img/images/1920x1080/2020/Nov/02/fcgb-les-bordelais-likent-leur-defaite-les-supporters-fous-de-rage-icon__dsc1810,298329.jpg", "publishedAt": "2020-11-02T21:00:55Z", "content": "Les Girondins de Bordeaux ont sombr\u00e9 sur le terrain de lAS Monaco dimanche. Apr\u00e8s leur lourde d\u00e9faite (4-0), certains joueurs bordelais ont suscit\u00e9 la pol\u00e9mique en raison dun like Instagram maladroit\u2026 [+1432 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sport.fr"}, "author": "Greg Z.", "title": "ASSE : un ancien crack des verts pour sauver la saison ? - Sport.fr", "description": "Ancien joueur de l'AS Saint-Etienne, William Saliba vit tr\u00e8s mal son aventure en Premier League avec les Gunners d'Arsenal. Ce", "url": "https://www.sport.fr/football/asse-un-ancien-crack-des-verts-pour-sauver-la-saison-cata-720829.shtm", "urlToImage": "https://www.sport.fr/wp-content/uploads/2020/11/saliba.jpg", "publishedAt": "2020-11-02T19:09:00Z", "content": "Ancien joueur de l\u2019AS Saint-Etienne, William Saliba vit tr\u00e8s mal son aventure en Premier League avec les Gunners d\u2019Arsenal. Ce dernier pourrait ainsi revenir en France dans quelques semaines. \r\nPriv\u00e9\u2026 [+721 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Rugbyrama.fr"}, "author": "Rugbyrama", "title": "La F\u00e9d\u00e9rale 1 et Nationale bient\u00f4t suspendus \u00e0 leur tour jusqu'au 10 janvier - Rugbyrama.fr", "description": "AMATEURS - INFORMATION MIDI OLYMPIQUE - Alors que la FFR avait d\u00e9j\u00e0 annonc\u00e9 la suspension des comp\u00e9titions amateurs \u00e0 partir de la F\u00e9d\u00e9rale 2 jusqu'\u00e0 d\u00e9but janvier, quatre divisions conservaient un espoir de continuer \u00e0 jouer. Pour deux d'entre elles, ce ne s\u2026", "url": "https://www.rugbyrama.fr/rugby/amateur/2020-2021/la-federale-1-et-nationale-bientot-suspendus-a-leur-tour-jusqu-au-10-janvier_sto7977262/story.shtml", "urlToImage": "https://i.rugbyrama.fr/2015/02/09/1412099-30238698-1600-900.jpg", "publishedAt": "2020-11-02T18:27:51Z", "content": "Pour la F\u00e9d\u00e9rale 1, son statut amateur la placerait hors du p\u00e9rim\u00e8tre d\u00e9rogatoire fix\u00e9 par le gouvernement. En clair : aucune d\u00e9rogation au confinement ne serait accord\u00e9e pour que se poursuive cette \u2026 [+1147 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lerugbynistere.fr"}, "author": "Boukercha Oussama", "title": "6 Nations - 3 Fran\u00e7ais nomm\u00e9s au titre de meilleur joueur du Tournoi - Le Rugbynist\u00e8re", "description": "Le Comit\u00e9 du Tournoi des 6 Nations a pr\u00e9sent\u00e9 la liste des 6 nomm\u00e9s au titre de meilleur joueur du Tournoi 2020.", "url": "https://www.lerugbynistere.fr/news/6-nations-3-francais-nommes-au-titre-de-meilleur-joueur-du-tournoi-0211201827.php", "urlToImage": "https://www.lerugbynistere.fr/photos/620_px/6-nations-3-francais-nommes-au-titre-de-meilleur-joueur-du-tournoi-02-11-20-3618.jpg", "publishedAt": "2020-11-02T17:30:00Z", "content": "Il n'y a pas de surprises dans cette liste quand on voit le Tournoi de nos Bleus. Le Comit\u00e9 du Tournoi des 6 Nations 2020 a d\u00e9voil\u00e9 la liste des 6 pr\u00e9tendants au titre de meilleur joueur cette ann\u00e9e.\u2026 [+627 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Football. Contre Nice, Angers Sco s'est tir\u00e9 trois balles dans le pied - Ouest-France", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiggFodHRwczovL3d3dy5vdWVzdC1mcmFuY2UuZnIvc3BvcnQvZm9vdGJhbGwvYW5nZXJzLXNjby9mb290YmFsbC1jb250cmUtbmljZS1hbmdlcnMtc2NvLXMtZXN0LXRpcmUtdHJvaXMtYmFsbGVzLWRhbnMtbGUtcGllZC03MDM3ODQw0gEA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2020-11-02T17:28:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Normandie Actu"}, "author": "Cl\u00e9ment Mazella", "title": "Rugby - Le XV de France atteint un niveau au classement World Rugby plus atteint depuis... 2013 - Actu Rugby", "description": "Apr\u00e8s sa victoire contre l'Irlande (35-27), le XV de France a encore gagn\u00e9 une place au classement World Rugby, pour pointer au 4e rang. Cela n'\u00e9tait plus arriv\u00e9 depuis 2013.", "url": "https://actu.fr/sports/rugby/pro/rugby-le-xv-de-france-atteint-un-niveau-au-classement-world-rugby-plus-atteint-depuis-2013_37200109.html", "urlToImage": "https://static.actu.fr/uploads/2020/11/icon-ruh-311020-12-15.jpg", "publishedAt": "2020-11-02T15:11:06Z", "content": "Le XV de France d\u2019Anthony Bouthier n\u2019en finit plus de grimper au classement World Rugby, \u00e9tant aujourd\u2019hui 4e.\r\nFabien Galthi\u00e9 et Rapha\u00ebl Ibanez en ont fait une priorit\u00e9 : faire \u00ab\u00a0revenir le XV de Fr\u2026 [+1406 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "SO FOOT"}, "author": "", "title": "Le carnet tactique de la neuvi\u00e8me journ\u00e9e de Ligue 1 - SO FOOT", "description": "Au programme : Martin Terrier, Jonathan Bamba et m\u00eame le FC Metz !", "url": "https://www.sofoot.com/le-carnet-tactique-de-la-neuvieme-journee-de-ligue-1-490764.html", "urlToImage": "https://www.sofoot.com/IMG/img-social-490764.jpg", "publishedAt": "2020-11-02T14:30:00Z", "content": "Cette saison, So Foot revient apr\u00e8s chaque journ\u00e9e de Ligue 1 sur trois points tactiques. Cette semaine, coup d'il sur le retour dans l'axe de Martin Terrier, la nouvelle excellente copie rendue par \u2026 [+13161 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lereportersablais.com"}, "author": "Le Reporter sablais", "title": "La Roche-sur-Yon Vend\u00e9e Coronavirus. 2 novembre 2020: Incidences du Covid par commune vend\u00e9enne - Le Reporter sablais", "description": "Du 23 au 29 octobre 2020: 7 jours glissants (derniers chiffres connus au 1er novembre 2020) Vend\u00e9e Coronavirus Covid. Cartes des incidences du virus par commune vend\u00e9enne Incidences: rappelons que\u2026", "url": "https://www.lereportersablais.com/la-roche-sur-yon-vendee-coronavirus-2-novembre-2020-incidences-du-covid-par-commune-vendeenne/", "urlToImage": "https://www.lereportersablais.com/wp-content/uploads/2020/11/Incidences-par-communes.jpg", "publishedAt": "2020-11-02T14:20:23Z", "content": "Du 23 au 29 octobre 2020: 7 jours glissants (derniers chiffres connus au 1er novembre 2020)Vend\u00e9e Coronavirus Covid. Cartes des incidences du virus par commune vend\u00e9enne\r\nIncidences: rappelons que l\u2019\u2026 [+1680 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Journal du geek"}, "author": "Amandine Jonniaux", "title": "League of Legends : concert en r\u00e9alit\u00e9 augment\u00e9e pour la finale des Worlds 2020 - Journal du geek", "description": "L\u2019\u00e9diteur Riot a d\u00e9voil\u00e9 une impressionnante performance technologique lors de l\u2019ouverture de la finale des Worlds League of Legends.", "url": "https://www.journaldugeek.com/2020/11/02/league-of-legends-concert-worlds-2020/", "urlToImage": "https://www.journaldugeek.com/content/uploads/2020/11/capture-decran-2020-11-02-092855.png", "publishedAt": "2020-11-02T08:54:00Z", "content": "Accueil \u00bb League of Legends : concert en r\u00e9alit\u00e9 augment\u00e9e pour la finale des Worlds 2020\r\nCette ann\u00e9e encore, l\u00e9diteur Riot a d\u00e9voil\u00e9 une impressionnante performance technologique lors de louverture\u2026 [+1935 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Le parcours du Tour de France 2021 a \u00e9t\u00e9 d\u00e9voil\u00e9 - RMC", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiK2h0dHBzOi8vd3d3LnlvdXR1YmUuY29tL3dhdGNoP3Y9Q1FHcEFyeHBWSTTSAQA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2020-11-02T07:18:40Z", "content": null}]}