{"status": "ok", "totalResults": 70, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Abola.pt"}, "author": "Reda\u00e7\u00e3o", "title": "Fiorentina e G\u00e9nova agudizam crise - A Bola", "description": "A BOLA, toda a informa\u00e7\u00e3o desportiva. Acompanhe todas as not\u00edcias do seu clube ou modalidade preferida, para onde quer que v\u00e1.", "url": "https://www.abola.pt/nnh/2020-12-07/italia-fiorentina-e-genova-agudizam-crise/870829", "urlToImage": "http://www.abola.pt//img/fotos/ABOLA2015/FOTOSAP/ITALIA/2020/fiorentinagenova1.jpg", "publishedAt": "2020-12-07T23:18:00Z", "content": "Fiorentina e G\u00e9nova empataram a um golo, em Floren\u00e7a, e mant\u00eam a s\u00e9rie de maus resultados na Serie A.\r\nOs dois golos surgiram j\u00e1 na reta final da partida, com Marko Pjaca a colocar o G\u00e9nova na frente\u2026 [+1399 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Abola.pt"}, "author": "Reda\u00e7\u00e3o", "title": "Segundo jogo no S\u00e3o Lu\u00eds, segunda vit\u00f3ria para o Farense (resumo) - A Bola", "description": "A BOLA, toda a informa\u00e7\u00e3o desportiva. Acompanhe todas as not\u00edcias do seu clube ou modalidade preferida, para onde quer que v\u00e1.", "url": "https://www.abola.pt/nnh/2020-12-07/liga-segundo-jogo-no-sao-luis-segunda-vitoria-para-o-farense/870823", "urlToImage": "https://www.abola.pt/img/fotos/abola2015/FARENSE/2020/sergiovieira1.jpg", "publishedAt": "2020-12-07T23:04:00Z", "content": "O Farense recebeu e venceu o Mar\u00edtimo por 2-1, num jogo a contar para a 9.\u00aa jornada da Liga. Foi o segundo triunfo dos algarvios na prova, todos conseguidos no renovado Est\u00e1dio S\u00e3o Lu\u00eds.\r\nBilel (10) \u2026 [+462 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Abola.pt"}, "author": "Reda\u00e7\u00e3o", "title": "Defesa do Trabzonspor na rota da Luz - A Bola", "description": "A BOLA, toda a informa\u00e7\u00e3o desportiva. Acompanhe todas as not\u00edcias do seu clube ou modalidade preferida, para onde quer que v\u00e1.", "url": "https://www.abola.pt/nacional/2020-12-07/benfica-defesa-do-trabzonspor-na-rota-da-luz/870788", "urlToImage": "http://www.abola.pt//img/fotos/ABOLA2015/FOTOSDR/BRASIL/2020/vitorhugoDR1.jpg", "publishedAt": "2020-12-07T22:50:00Z", "content": "Vitor Hugo, defesa brasileiro do Trabzonspor, est\u00e1 a ser aponta ao Benfica. Segundo a imprensa turca, o clube da Luz enviou observadores para assistir ao jogo que decorrer a esta hora com o Sivasspor\u2026 [+575 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ojogo.pt"}, "author": "Reda\u00e7\u00e3o", "title": "Sporting n\u00e3o quer Lu\u00eds Godinho a apitar mais jogos esta \u00e9poca - O Jogo", "description": "N\u00e3o sendo este um pedido de veto oficial, para j\u00e1, ao juiz do Famalic\u00e3o-Sporting, recordamos que os verdes e brancos j\u00e1 tinham endere\u00e7ado uma carta formal ao Conselho de Disciplina tendo com alvo Jorge Sousa", "url": "https://www.ojogo.pt/futebol/1a-liga/sporting/noticias/sporting-nao-quer-luis-godinho-a-apitar-mais-jogos-esta-epoca-13116399.html", "urlToImage": "https://static.globalnoticias.pt/oj/image.aspx?brand=OJ&type=generate&guid=31c0e0a6-880b-4d41-9c7e-3b232beefd61&w=800&h=420&watermark=true&t=20201207224700", "publishedAt": "2020-12-07T22:47:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Abola.pt"}, "author": "Reda\u00e7\u00e3o", "title": "B SAD vence Sporting e assume lideran\u00e7a na Zona Sul - A Bola", "description": "A BOLA, toda a informa\u00e7\u00e3o desportiva. Acompanhe todas as not\u00edcias do seu clube ou modalidade preferida, para onde quer que v\u00e1.", "url": "https://www.abola.pt/nnh/2020-12-07/liga-revelacao-b-sad-vence-sporting-e-assume-lideranca-na-zona-sul/870807", "urlToImage": "http://www.abola.pt//img/fotos/ABOLA2015/BELENENSES/2020/vandergaag1.jpg", "publishedAt": "2020-12-07T22:47:00Z", "content": "O B SAD recebeu e venceu o Sporting, por 2-1, e assumiu a lideran\u00e7a da Zona Sul da Liga Revela\u00e7\u00e3o.\r\nJordan van der Gaag (14) colocou o B SAD em vantagem e Edi Semedo (58 g.p.) fixou o resultado final\u2026 [+340 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Abola.pt"}, "author": "Reda\u00e7\u00e3o", "title": "Southampton agarra-se ao quinto lugar com reviravolta - A Bola", "description": "A BOLA, toda a informa\u00e7\u00e3o desportiva. Acompanhe todas as not\u00edcias do seu clube ou modalidade preferida, para onde quer que v\u00e1.", "url": "https://www.abola.pt/nnh/2020-12-07/southampton-agarra-se-ao-quinto-lugar-com-reviravolta/870825", "urlToImage": "http://www.abola.pt//img/fotos/ABOLA2015/FOTOSDR/INGLATERRA/2020/dannyingsDR1.jpg", "publishedAt": "2020-12-07T22:33:59Z", "content": "O Southampton venceu na visita ao Brighton (2-1), num jogo a contar para a 11.\u00aa jornada do campeonato ingl\u00eas. Foi o regresso aos triunfos da equipa do sul de Inglaterra depois de um empate e uma derr\u2026 [+705 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Abola.pt"}, "author": "Reda\u00e7\u00e3o", "title": "Estrela segue invicto - A Bola", "description": "A BOLA, toda a informa\u00e7\u00e3o desportiva. Acompanhe todas as not\u00edcias do seu clube ou modalidade preferida, para onde quer que v\u00e1.", "url": "https://www.abola.pt/nacional/2020-12-07/campeonato-portugal-estrela-segue-invicto/870808", "urlToImage": "http://www.abola.pt//img/fotos/ABOLA2015/FOTOSDR/PORTUGAL/2020/estrelaamadoraDR1.jpg", "publishedAt": "2020-12-07T22:15:00Z", "content": "O Estrela da Amadora recebeu e venceu o Ol\u00edmpico de Montijo, por 3-0, em partida da 8.\u00aa jornada, e segue invicto no Grupo G do Campeonato de Portugal.\r\nNo outro jogo do grupo disputado esta segunda-f\u2026 [+141 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Abola.pt"}, "author": "Reda\u00e7\u00e3o", "title": "Hoffenheim volta a vencer dois meses depois - A Bola", "description": "A BOLA, toda a informa\u00e7\u00e3o desportiva. Acompanhe todas as not\u00edcias do seu clube ou modalidade preferida, para onde quer que v\u00e1.", "url": "https://www.abola.pt/nnh/2020-12-07/alemanha-hoffenheim-volta-a-vencer-dois-meses-depois/870822", "urlToImage": "http://www.abola.pt//img/fotos/ABOLA2015/FOTOSDR/ALEMANHA/2020/FlorianGrillitschDR1.jpg", "publishedAt": "2020-12-07T22:04:56Z", "content": "O Hoffenheim recebeu e venceu o Ausburgo, por 3-1, partida que encerrou as contas da 10.\u00aa jornada da Bundesliga.\r\nFlorian Grillitsch (17 e 46) e Ihlas Bebou (50) apontaram os golos da equipa comandad\u2026 [+1043 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Record.pt"}, "author": "F\u00e1bio Lima", "title": "Novela Lucas Ver\u00edssimo continua: defesa pediu para n\u00e3o treinar no Santos - Record", "description": "Defesa central diz-se sem cabe\u00e7a para trabalhar com os colegas nesta altura", "url": "https://www.record.pt/internacional/paises/brasil/detalhe/novela-lucas-verissimo-continua-defesa-pediu-para-nao-treinar-no-santos", "urlToImage": "https://cdn.record.pt/images/2020-12/img_1200x676$2020_12_07_21_34_53_1789092.jpg", "publishedAt": "2020-12-07T21:39:36Z", "content": "Segue a novela em torno do futuro de Lucas Ver\u00edssimo. Insatisfeito pela forma como o processo da poss\u00edvel sa\u00edda para o Benfica foi conduzido, depois do Conselho Fiscal ter recusado a oferta apresenta\u2026 [+745 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Record.pt"}, "author": "Record", "title": "Espanha vai defrontar a sele\u00e7\u00e3o de um pa\u00eds que n\u00e3o reconhece - Record", "description": "Um embate dentro do campo e com pol\u00e9mica fora dele no Grupo B de qualifica\u00e7\u00e3o para o Campeonato do Mundo", "url": "https://www.record.pt/internacional/competicoes-de-selecoes/mundial/mundial-2022/detalhe/selecao-espanhola-vai-defrontar-a-selecao-de-um-pais-que-nao-reconhece", "urlToImage": "https://cdn.record.pt/images/2020-12/img_1200x676$2020_12_07_21_29_42_1789090.jpg", "publishedAt": "2020-12-07T21:15:41Z", "content": "O sorteio da fase de qualifica\u00e7\u00e3o para o Mundial 2022 determinou que a Espanha vai coabitar, no Grupo B, com Su\u00e9cia, Gr\u00e9cia, Ge\u00f3rgia e... Kosovo, uma sele\u00e7\u00e3o de um pa\u00eds que n\u00e3o reconhece. A Espanha n\u2026 [+966 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.jn.pt"}, "author": "Vasco Samouco", "title": "Caminho com poucas pedras rumo ao Mundial do Catar - Jornal de Not\u00edcias", "description": "Sorteio colocou Portugal no Grupo A, juntamente com S\u00e9rvia, Rep\u00fablica da Irlanda, Azerbaij\u00e3o e Luxemburgo. Hist\u00f3rico d\u00e1 favoritismo claro \u00e0 equipa das quinas, que procura a presen\u00e7a na oitava fase final de um Campeonato do Mundo.", "url": "https://www.jn.pt/desporto/caminho-com-poucas-pedras-rumo-ao-mundial-do-catar-13116174.html", "urlToImage": "https://static.globalnoticias.pt/jn/image.aspx?brand=JN&type=generate&guid=436b6a08-d072-448d-9af4-7bacc8bebc60&w=800&h=420&watermark=true&t=20201207205500", "publishedAt": "2020-12-07T20:55:00Z", "content": "Hoje\u00a0\u00e0s\u00a020:55\r\nSorteio colocou Portugal no Grupo A, juntamente com S\u00e9rvia, Rep\u00fablica da Irlanda, Azerbaij\u00e3o e Luxemburgo. Hist\u00f3rico d\u00e1 favoritismo claro \u00e0 equipa das quinas, que procura a presen\u00e7a na\u2026 [+2954 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "author": "Sportinforma / Lusa", "title": "Associa\u00e7\u00e3o de \u00e1rbitros repudia cr\u00edticas e pede interven\u00e7\u00e3o da FPF - SAPO Desporto", "description": "O organismo lamenta o \u201cambiente\u201d que se vive no futebol portugu\u00eas, no qual, considera, impera \u201ctotal irresponsabilidade e ego\u00edsmo.\"", "url": "https://desporto.sapo.pt/futebol/artigos/associacao-de-arbitros-repudia-criticas-e-pede-intervencao-da-fpf", "urlToImage": "https://thumbs.web.sapo.io/?W=1200&H=630&delay_optim=1&tv=1&crop=center&bottom_overlay=https%3A%2F%2Fdesporto.sapo.pt%2Fassets%2Fimg%2Fdesporto-sapo%2Ffacebook-overlay.png&epic=YWRhO3XESWOPk9ey2jG/tPGt+gBh/WPXsec93qfnWBLOOoX3Ck2xFqtF1EwzXNjjIeJpZ4vA1BOSDiuBskWzkjFoPz/9maF2khJ9GTn2exZICrg=", "publishedAt": "2020-12-07T20:55:00Z", "content": "A Associa\u00e7\u00e3o Portuguesa de \u00c1rbitros de Futebol (APAF) manifestou hoje rep\u00fadio pela linguagem utilizada nas cr\u00edticas aos \u00e1rbitros, esperando que a mesma seja banida, de uma vez por todas, pelos \u00f3rg\u00e3os\u2026 [+2580 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Record.pt"}, "author": "Record", "title": "Retira-se aos 22 anos por cyberbullying: \u00abDisseram que me matavam se cometesse outro pen\u00e1lti\u00bb - Record", "description": "Josh Hope, ex-Melbourne Victory, revela os piores momentos que viveu na curta carreira", "url": "https://www.record.pt/internacional/detalhe/retira-se-aos-22-anos-por-cyberbulling-disseram-que-me-matavam-se-cometesse-outro-penalti", "urlToImage": "https://cdn.record.pt/images/2020-12/img_1200x676$2020_12_07_20_32_09_1789076.jpg", "publishedAt": "2020-12-07T20:35:42Z", "content": "A vida de um jogador de futebol n\u00e3o \u00e9 f\u00e1cil. Entre cr\u00edticas e amea\u00e7as (algumas de morte), s\u00e3o v\u00e1rias as vezes em que um futebolista tem de lidar com os clubismos extremos, mas nem todos o conseguem. \u2026 [+1350 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Abola.pt"}, "author": "Reda\u00e7\u00e3o", "title": "Dois jogos com hor\u00e1rios alterados - A Bola", "description": "A BOLA, toda a informa\u00e7\u00e3o desportiva. Acompanhe todas as not\u00edcias do seu clube ou modalidade preferida, para onde quer que v\u00e1.", "url": "https://www.abola.pt/nnh/2020-12-07/dois-jogos-com-horarios-alterados/870802", "urlToImage": "https://www.abola.pt/img/fotos/abola2015/GENERICAS/2017/liga3.jpg", "publishedAt": "2020-12-07T19:39:18Z", "content": "Os encontros Santa Clara-Vit\u00f3ria de Guimar\u00e3es e Mar\u00edtimo-Belenenses SAD, referentes \u00e0 10.\u00aa jornada da Liga, sofreram altera\u00e7\u00f5es nos hor\u00e1rios.\r\nAssim, o Mar\u00edtimo-Belenenses SAD, agendado para 19 de de\u2026 [+369 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "author": "Sportinforma / Lusa", "title": "COI acaba com os 50 km marcha nos Jogos Ol\u00edmpicos, substitu\u00eddos por prova mista - SAPO Desporto", "description": "A chegada das mulheres \u00e0 prova \"iria aumentar o n\u00famero total de atletas inscritos\", explica Kit McConnell,", "url": "https://desporto.sapo.pt/modalidades/artigos/coi-acaba-com-os-50-km-marcha-nos-jogos-olimpicos-substituidos-por-prova-mista", "urlToImage": "https://thumbs.web.sapo.io/?W=1200&H=630&png=1&delay_optim=1&tv=1&crop=center&bottom_overlay=https%3A%2F%2Fdesporto.sapo.pt%2Fassets%2Fimg%2Fdesporto-sapo%2Ffacebook-overlay.png&epic=NWM3LDg7f77RDZ0aSCTAm66FKKoMeyHp0ND4nt2+QkF+PvVpuhHP7qvNm5nc9lwO67oY6OSaHkmOa3bRu2XyKGcqN25Hk21JT734FPH/T3+7cq8=", "publishedAt": "2020-12-07T19:35:00Z", "content": "mista\" de atletismo ainda a definir, anunciou hoje o diretor dos desportos do Comit\u00e9 Ol\u00edmpico Internacional (COI), Kit McConnell.\r\nO objetivo \u00e9 \"chegar \u00e0 paridade\" entre o programa feminino e o mascu\u2026 [+1652 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Abola.pt"}, "author": "Reda\u00e7\u00e3o", "title": "Lewandowski eleito o melhor de 2020 - A Bola", "description": "A BOLA, toda a informa\u00e7\u00e3o desportiva. Acompanhe todas as not\u00edcias do seu clube ou modalidade preferida, para onde quer que v\u00e1.", "url": "https://www.abola.pt/nnh/2020-12-07/alemanha-lewandowski-eleito-o-melhor-de-2020/870801", "urlToImage": "https://www.abola.pt//img/fotos/ABOLA2015/FOTOSAP/LIGACAMPEOES/2019/lewandowskialvalade.jpg", "publishedAt": "2020-12-07T19:30:11Z", "content": "Uma vez que esta temporada n\u00e3o vai ser atribu\u00edda a Bola de Ouro, a FourFourTwo decidiu realizar a elei\u00e7\u00e3o do melhor jogador de 2020. Robert Lewandowski foi o nome que reuniu maior consenso entre os 1\u2026 [+338 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Maisfutebol.iol.pt"}, "author": "Reda\u00e7\u00e3o Maisfutebol", "title": "FC Porto: Pepe evolui para treino condicionado - Maisfutebol", "description": "Internacional portugu\u00eas foi uma das boas not\u00edcias no arranque da prepara\u00e7\u00e3o para o duelo com o Olympiakos, da Liga dos Campe\u00f5es", "url": "https://maisfutebol.iol.pt/liga-campeoes/mbaye/fc-porto-pepe-evolui-para-treino-condicionado", "urlToImage": "https://img.iol.pt/preset/5f9892640cf2ec6e470f3699/og/maisfutebol", "publishedAt": "2020-12-07T19:27:54Z", "content": "Internacional portugu\u00eas foi uma das boas not\u00edcias no arranque da prepara\u00e7\u00e3o para o duelo com o Olympiakos, da Liga dos Campe\u00f5es\r\nO FC Porto iniciou, esta segunda-feira, a prepara\u00e7\u00e3o para o jogo frent\u2026 [+673 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ojogo.pt"}, "author": "Reda\u00e7\u00e3o", "title": "Colega de equipa de Andr\u00e9 Silva conta que traficou droga aos nove anos - O Jogo", "description": "Para ajudar a fam\u00edlia, Jetro Willems viu-se obrigado a transportar droga no corpo quando tinha apenas nove anos.", "url": "https://www.ojogo.pt/internacional/noticias/colega-de-equipa-de-andre-silva-conta-que-traficou-droga-aos-nove-anos-13115821.html", "urlToImage": "https://static.globalnoticias.pt/oj/image.aspx?brand=OJ&type=generate&guid=d24f0044-0525-415d-aa87-4e1b10709d6e&w=800&h=420&watermark=true&t=20201207192000", "publishedAt": "2020-12-07T19:20:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Ojogo.pt"}, "author": "O Jogo", "title": "Catar inaugura est\u00e1dio s\u00f3 com adeptos que recuperaram da covid-19 - O Jogo", "description": "O est\u00e1dio Al-Rayyan, situado 24 quil\u00f3metros a oeste da capital Doha, acolher\u00e1 sete jogos durante o Mundial'2022.", "url": "https://www.ojogo.pt/internacional/noticias/catar-inaugura-estadio-so-com-adeptos-que-recuperaram-da-covid-19-13115849.html", "urlToImage": "https://static.globalnoticias.pt/oj/image.aspx?brand=OJ&type=generate&guid=e4c73a10-8f33-42cc-8cf8-925911a01793&w=800&h=420&watermark=true&t=20201207191900", "publishedAt": "2020-12-07T19:19:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Abola.pt"}, "author": "Reda\u00e7\u00e3o", "title": "Mbapp\u00e9 quer equipa competitiva para ficar em Paris - A Bola", "description": "A BOLA, toda a informa\u00e7\u00e3o desportiva. Acompanhe todas as not\u00edcias do seu clube ou modalidade preferida, para onde quer que v\u00e1.", "url": "https://www.abola.pt/nnh/2020-12-07/paris-saint-germain-mbappe-quer-equipa-competitiva-para-ficar-em-paris/870786", "urlToImage": "https://www.abola.pt/img/fotos/abola2015/mbappeeneymarlusa.jpg", "publishedAt": "2020-12-07T19:07:00Z", "content": "A renova\u00e7\u00e3o de Kylian Mbapp\u00e9 \u00e9 uma das grandes prioridades para o Paris-Saint Germain. Cobi\u00e7ado pelo Real Madrid, o avan\u00e7ado de 21 anos termina contrato em 2022.\r\nEsta segunda-feira, o Le Parisien ga\u2026 [+491 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Maisfutebol.iol.pt"}, "author": "Reda\u00e7\u00e3o Maisfutebol", "title": "F\u00e9lix, Bruno Fernandes e Bernardo entre os 30 mais valiosos do mundo - Maisfutebol", "description": "Cristiano Ronaldo n\u00e3o faz parte da lista elaborada pelo Transfermarkt, site especializado em avalia\u00e7\u00e3o do valor de mercado de jogadores", "url": "https://maisfutebol.iol.pt/made-in/joao-felix/felix-e-bruno-fernandes-entre-os-30-mais-valiosos-do-mundo", "urlToImage": "https://img.iol.pt/preset/5fa71b1b0cf2c785554ee090/og/maisfutebol", "publishedAt": "2020-12-07T19:01:47Z", "content": "MAISFUTEBOL COPYRIGHT \u00a9 2020 IOL.PT"}, {"source": {"id": null, "name": "Abola.pt"}, "author": "Reda\u00e7\u00e3o", "title": "Rui Vit\u00f3ria evita desaire com pen\u00e1lti aos 90+10\u2019 - A Bola", "description": "A BOLA, toda a informa\u00e7\u00e3o desportiva. Acompanhe todas as not\u00edcias do seu clube ou modalidade preferida, para onde quer que v\u00e1.", "url": "https://www.abola.pt/nnh/2020-12-07/arabia-saudita-rui-vitoria-evita-desaire-com-penalti-aos-9010/870797", "urlToImage": "https://www.abola.pt//img/fotos/ABOLA2015/FOTOSDR/2020/ruivitoria2020dr.jpg", "publishedAt": "2020-12-07T19:00:44Z", "content": "O Al Nassr empatou na rece\u00e7\u00e3o ao Al-Ettifaq (2-2), num jogo a contar para a s\u00e9tima jornada do campeonato da Ar\u00e1bia Saudita. Foi o terceiro jogo consecutivo sem vencer para a equipa de Rui Vit\u00f3ria.\r\nF\u2026 [+357 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Abola.pt"}, "author": "Reda\u00e7\u00e3o", "title": "\u00abVamos ter os adeptos na cabe\u00e7a\u00bb - A Bola", "description": "A BOLA, toda a informa\u00e7\u00e3o desportiva. Acompanhe todas as not\u00edcias do seu clube ou modalidade preferida, para onde quer que v\u00e1.", "url": "https://www.abola.pt/nacional/2020-12-07/futebol-feminino-vamos-ter-os-adeptos-na-cabeca/870795", "urlToImage": "https://www.abola.pt//img/fotos/ABOLA2015/FOTOSDR/2020/drluisandrade1SLB.jpg", "publishedAt": "2020-12-07T18:41:00Z", "content": "Lu\u00eds Andrade, treinador da equipa de futebol feminino do Benfica, projetou o encontro de quarta-feira (15 horas) com o Chelsea, relativo \u00e0 primeira m\u00e3o dos 16 avos de final da Liga dos Campe\u00f5es.\r\n\u00abVa\u2026 [+1463 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ojogo.pt"}, "author": "Andr\u00e9 Veloso Gomes", "title": "Miguel Leal quer refor\u00e7os: \"O burro trabalha muito, mas n\u00e3o passa a cavalo\" - O Jogo", "description": "O treinador do Varzim diz que \"falta qualidade em algumas posi\u00e7\u00f5es\" e que alguns jogadores \"ainda n\u00e3o perceberam muito bem o contexto em que est\u00e3o enquadrados\".", "url": "https://www.ojogo.pt/futebol/2a-liga/noticias/miguel-leal-quer-reforcos-o-burro-trabalha-muito-mas-nao-passa-a-cavalo-13115625.html", "urlToImage": "https://static.globalnoticias.pt/oj/image.aspx?brand=OJ&type=generate&guid=247cb45b-245a-4b7c-a9b8-6c499ce559fd&w=800&h=420&watermark=true&t=20201207182800", "publishedAt": "2020-12-07T18:28:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Record.pt"}, "author": "Rafael Godinho", "title": "Hojbjerg: Quem \u00e9 o 'c\u00e3o de ca\u00e7a' de Mourinho que j\u00e1 deixou Guardiola a chorar? - Record", "description": "M\u00e9dio do Tottenham j\u00e1 trabalhou com os dois treinadores e foi elogiado pelo Special One", "url": "https://www.record.pt/internacional/paises/inglaterra/detalhe/hojbjerg-quem-e-o-cao-de-caca-de-mourinho-que-ja-deixou-guardiola-a-chorar", "urlToImage": "https://cdn.record.pt/images/2020-12/img_1200x676$2020_12_07_17_38_30_1788970.jpg", "publishedAt": "2020-12-07T18:13:23Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Abola.pt"}, "author": "Reda\u00e7\u00e3o", "title": "Carlos Pereira esclarece posi\u00e7\u00e3o de Lito Vidigal - A Bola", "description": "A BOLA, toda a informa\u00e7\u00e3o desportiva. Acompanhe todas as not\u00edcias do seu clube ou modalidade preferida, para onde quer que v\u00e1.", "url": "https://www.abola.pt/nnh/2020-12-07/carlos-pereira-esclarece-posicao-de-lito-vidigal/870774", "urlToImage": "https://www.abola.pt//img/fotos/ABOLA2015/MARITIMO/2020/litovidigal7.jpg", "publishedAt": "2020-12-07T18:13:00Z", "content": "Lito Vidigal j\u00e1 n\u00e3o orienta a equipa do Mar\u00edtimo desde a passada sexta-feira, mas a rescis\u00e3o de contrato entre as partes ainda n\u00e3o foi consumada. Por\u00e9m, o presidente Carlos Pereira garante que n\u00e3o h\u00e1\u2026 [+842 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.jn.pt"}, "author": "Sofia Esteves Teixeira", "title": "Barcelona deixa \"provoca\u00e7\u00e3o\" a Cristiano Ronaldo antes do jogo com a Juventus - Jornal de Not\u00edcias", "description": "Os catal\u00e3es defrontam, esta ter\u00e7a-feira, a Juventus na \u00faltima jornada da fase de grupos da Liga dos Campe\u00f5es.", "url": "https://www.jn.pt/desporto/canal/planeta-ronaldo/barcelona-deixa-provocacao-a-cristiano-ronaldo-antes-do-jogo-com-a-juventus--13115452.html", "urlToImage": "https://static.globalnoticias.pt/jn/image.aspx?brand=JN&type=generate&guid=6912c3d2-2ece-4612-82b7-1929c2841eff&w=800&h=420&watermark=true&t=20201207174000", "publishedAt": "2020-12-07T17:40:00Z", "content": "Hoje\u00a0\u00e0s\u00a017:40\r\nOs catal\u00e3es defrontam, esta ter\u00e7a-feira, a Juventus na \u00faltima jornada da fase de grupos da Liga dos Campe\u00f5es.\r\nCristiano Ronaldo e Messi voltam a defrontar-se esta ter\u00e7a-feira, em Espa\u2026 [+762 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Maisfutebol.iol.pt"}, "author": "Reda\u00e7\u00e3o Maisfutebol", "title": "\u00abAcabou para Pogba no Manchester United\u00bb, diz empres\u00e1rio - Maisfutebol", "description": "Mino Raiola revelou que o internacional franc\u00eas vai sair dos red devils", "url": "https://maisfutebol.iol.pt/internacional/inglaterra/acabou-para-pogba-no-manchester-united-diz-empresario", "urlToImage": "https://img.iol.pt/preset/5c28f7510cf2d7cfedd458be/og/maisfutebol", "publishedAt": "2020-12-07T16:17:07Z", "content": "MAISFUTEBOL COPYRIGHT \u00a9 2020 IOL.PT"}, {"source": {"id": null, "name": "Abola.pt"}, "author": "Reda\u00e7\u00e3o", "title": "Jonas destaca apostas em Darwin e Everton - A Bola", "description": "A BOLA, toda a informa\u00e7\u00e3o desportiva. Acompanhe todas as not\u00edcias do seu clube ou modalidade preferida, para onde quer que v\u00e1.", "url": "https://www.abola.pt/nacional/2020-12-07/benfica-jonas-destaca-apostas-em-darwin-e-everton/870758", "urlToImage": "https://www.abola.pt/img/fotos/abola2015/BENFICA/2018/Jonas17.jpg", "publishedAt": "2020-12-07T16:16:00Z", "content": "Jonas foi convidado do Benfica para assistir ao jogo com o Pa\u00e7os de Ferreira e deixou elogios \u00e0 equipa de Jorge Jesus, destacando\u00a0os refor\u00e7os Darwin N\u00fa\u00f1ez e o seu compatriota Everton.\r\nSobre o avan\u00e7a\u2026 [+694 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Autosport.pt"}, "author": "F\u00e1bio Mendes", "title": "F1: George Russell est\u00e1 pronto, Valtteri Bottas falhou novamente - AutoSport", "description": "A aus\u00eancia de Lewis Hamilton permitiu um teste \u00fanico para a Mercedes... colocar lado a lado os dois pretendente ao lugar para 2022. As conclus\u00f5es n\u00e3o podiam ser mais claras. \n\n\n\nGeorge Russell aproveitou da melhor maneira a oportunidade que lhe foi dada. O jo\u2026", "url": "https://www.autosport.pt/formula1/f1/f1-george-russell-esta-pronto-valtteri-bottas-falhou-novamente/", "urlToImage": "https://images.autosport.pt/2020/12/mercedes-2020.jpg", "publishedAt": "2020-12-07T16:15:00Z", "content": "A aus\u00eancia de Lewis Hamilton permitiu um teste \u00fanico para a Mercedes\u2026 colocar lado a lado os dois pretendente ao lugar para 2022. As conclus\u00f5es n\u00e3o podiam ser mais claras. \r\nGeorge Russell aproveitou\u2026 [+3054 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "author": "Sportinforma", "title": "Em Fran\u00e7a j\u00e1 dizem que Jes\u00e9 Rodr\u00edguez foi a pior contrata\u00e7\u00e3o da hist\u00f3ria do PSG - SAPO Desporto", "description": "Campe\u00e3o franc\u00eas rescindiu contrato na sequ\u00eancia das recentes pol\u00e9micas do avan\u00e7ado espanhol.", "url": "https://desporto.sapo.pt/futebol/ligue-1/artigos/em-franca-ja-dizem-que-jese-rodriguez-foi-a-pior-contratacao-da-historia-do-psg", "urlToImage": "https://thumbs.web.sapo.io/?W=1200&H=630&delay_optim=1&tv=1&crop=center&bottom_overlay=https%3A%2F%2Fdesporto.sapo.pt%2Fassets%2Fimg%2Fdesporto-sapo%2Ffacebook-overlay.png&epic=YjI4u/CTR0kjuuFy7qNF6DyItLYPv/creINawxbtjREutrbvgEZJUVBNe264nut8LgI2U6WfvoLl3LKNbpaFmWQm85Nuq8ijKkCTtfRhodJ0vW8=", "publishedAt": "2020-12-07T16:02:00Z", "content": "Depois das recentes pol\u00e9micas, o Paris Saint-Germain decidiu colocar um ponto final antecipado na sua liga\u00e7\u00e3o a Jes\u00e9 Rodr\u00edguez, jogador que esteve emprestado ao Sporting na \u00faltima \u00e9poca.\r\nA presen\u00e7a \u2026 [+1000 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ojogo.pt"}, "author": "Reda\u00e7\u00e3o", "title": "Diretor da Deceuninck irrita-se com a UAE e coloca pre\u00e7o a Jo\u00e3o Almeida - O Jogo", "description": "Patrick Lefevere n\u00e3o gostou da alegada aproxima\u00e7\u00e3o da UAE Team Emirates ao portugu\u00eas.", "url": "https://www.ojogo.pt/modalidades/ciclismo/noticias/diretor-da-deceuninck-irrita-se-e-coloca-preco-a-joao-almeida-13115069.html", "urlToImage": "https://static.globalnoticias.pt/oj/image.aspx?brand=OJ&type=generate&guid=34972108-ab03-4dab-9aee-0e261c7aa57b&w=800&h=420&watermark=true&t=20201207160000", "publishedAt": "2020-12-07T16:00:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Maisfutebol.iol.pt"}, "author": "Reda\u00e7\u00e3o Maisfutebol", "title": "\u00abDiziam que o meu auge tinha passado e ganhei tr\u00eas t\u00edtulos, imaginem os outros\u00bb - Maisfutebol", "description": "Mourinho respondeu aos cr\u00edticos e referiu que a \u00abhist\u00f3ria da posse de bola \u00e9 para os fil\u00f3sofos do desporto\u00bb", "url": "https://maisfutebol.iol.pt/made-in/jose-mourinho/diziam-que-o-meu-age-tinha-passado-e-ganhei-tres-titulos-imaginem-os-outros", "urlToImage": "https://img.iol.pt/preset/5fcd40130cf203abc5b584a5/og/maisfutebol", "publishedAt": "2020-12-07T15:09:11Z", "content": "Mourinho respondeu aos cr\u00edticos e referiu que a \u00abhist\u00f3ria da posse de bola \u00e9 para os fil\u00f3sofos do desporto\u00bb \r\nJos\u00e9 Mourinho reencontrou a felicidade no banco ao servi\u00e7o do Tottenham. A equipa orienta\u2026 [+1661 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "author": "Sportinforma / Lusa", "title": "Final da Ta\u00e7a de Portugal de futsal agendada para 29 de dezembro - SAPO Desporto", "description": "Decis\u00e3o da prova, interrompida devido \u00e0 COVID-19, marcada para as 21h15.", "url": "https://desporto.sapo.pt/modalidades/futsal/artigos/final-da-taca-de-portugal-de-futsal-agendada-para-as-2115-de-29-de-dezembro", "urlToImage": "https://thumbs.web.sapo.io/?W=1200&H=630&delay_optim=1&tv=1&crop=center&bottom_overlay=https%3A%2F%2Fdesporto.sapo.pt%2Fassets%2Fimg%2Fdesporto-sapo%2Ffacebook-overlay.png&epic=ODZm7ipztJTAyCxptEjMEwcuPD4PH4rfOLCf6G23/D5Q7hQUMiUrehA5LvY+785G+vszRJHMYUkohCsi62bHMRlrTvn+vZKOyhMNwOARdMzXUmg=", "publishedAt": "2020-12-07T15:02:00Z", "content": "A final da Ta\u00e7a de Portugal de futsal referente \u00e0 \u00e9poca 2019/20 disputa-se \u00e0s 21:15 de 29 de dezembro, ter\u00e7a-feira, no Centro de Congressos e Desportos de Matosinhos, informou hoje a Federa\u00e7\u00e3o Portug\u2026 [+672 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Maisfutebol.iol.pt"}, "author": "Reda\u00e7\u00e3o Maisfutebol", "title": "OFICIAL: Jackson Mart\u00ednez anuncia final da carreira - Maisfutebol", "description": "Colombiano terminou percurso de 15 anos. \u00abDecis\u00e3o dif\u00edcil de tomar, mas a mais s\u00e1bia\u00bb, explicou.", "url": "https://maisfutebol.iol.pt/internacional/07-12-2020/ofical-jackson-martinez-anuncia-final-da-carreira", "urlToImage": "https://img.iol.pt/preset/5cd705ae0cf2709d14602639/og/maisfutebol", "publishedAt": "2020-12-07T14:47:58Z", "content": "Colombiano terminou percurso de 15 anos. \u00abDecis\u00e3o dif\u00edcil de tomar, mas a mais s\u00e1bia\u00bb, explicou. \r\nJackson Mart\u00ednez anunciou o final da carreira, numa mensagem divulgada nas redes sociais.\u00a0O internac\u2026 [+1742 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ojogo.pt"}, "author": "Reda\u00e7\u00e3o", "title": "Um portugu\u00eas dos Wolves que \"ainda n\u00e3o convenceu\" e outro a \"pedir mais minutos\" - O Jogo", "description": "Imprensa brit\u00e2nica analisou as exibi\u00e7\u00f5es dos jogadores do Wolverhampton na goleada (4-0) sofrida frente ao Liverpool.", "url": "https://www.ojogo.pt/internacional/portugueses/noticias/um-portugues-dos-wolves-que-ainda-nao-convenceu-e-outro-a-pedir-mais-minutos-13114667.html", "urlToImage": "https://static.globalnoticias.pt/oj/image.aspx?brand=OJ&type=generate&guid=13ecc4e6-033e-4f25-99c5-4559ea9a0608&w=800&h=420&watermark=true&t=20201207142000", "publishedAt": "2020-12-07T14:20:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Autosport.pt"}, "author": "F\u00e1bio Mendes", "title": "F1, Lawrence Stroll: \"Espero ver S\u00e9rgio P\u00e9rez na Red Bull no pr\u00f3ximo ano\" - AutoSport", "description": "Lawrence Stroll, patr\u00e3o da Racing Point e o homem que dispensou os servi\u00e7os de S\u00e9rgio P\u00e9rez, deseja o que o mexicano consiga a vaga na Red Bull.\n\n\n\nN\u00e3o deixa de ser um pouco ir\u00f3nico ouvir o patr\u00e3o da equipa que dispensou o piloto, desejar que ele consiga um d\u2026", "url": "https://www.autosport.pt/formula1/f1/f1-lawrence-stroll-espero-ver-sergio-perez-na-red-bull-no-proximo-ano/", "urlToImage": "https://images.autosport.pt/2020/08/lawrence-stroll-racing-point-f1-gb-70-3.jpg", "publishedAt": "2020-12-07T14:15:00Z", "content": "Lawrence Stroll, patr\u00e3o da Racing Point e o homem que dispensou os servi\u00e7os de S\u00e9rgio P\u00e9rez, deseja o que o mexicano consiga a vaga na Red Bull.\r\nN\u00e3o deixa de ser um pouco ir\u00f3nico ouvir o patr\u00e3o da e\u2026 [+765 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ojogo.pt"}, "author": "Reda\u00e7\u00e3o", "title": "Hulk despede-se do Shanghai SIPG: \"Sigo a minha trajet\u00f3ria\" - O Jogo", "description": "Avan\u00e7ado brasileiro confirmou a sa\u00edda do clube chin\u00eas.", "url": "https://www.ojogo.pt/futebol/1a-liga/porto/noticias/hulk-despede-se-do-shanghai-sipg-sigo-a-minha-trajetoria-13114703.html", "urlToImage": "https://static.globalnoticias.pt/oj/image.aspx?brand=OJ&type=generate&guid=3af22c38-62c1-419c-8fd9-55ce8ce0c291&w=800&h=420&watermark=true&t=20201207141000", "publishedAt": "2020-12-07T14:10:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Maisfutebol.iol.pt"}, "author": "Reda\u00e7\u00e3o Maisfutebol", "title": "\u00abSarri n\u00e3o alterava a hora dos treinos por causa de um professor de Pisa\u00bb - Maisfutebol", "description": "Cesc F\u00e0bregas criticou a inflexibilidade do italiano, elogiou Messi e defendeu que Guardiola e Mourinho s\u00e3o mais parecidos do que a maioria pensa", "url": "https://maisfutebol.iol.pt/internacional/inglaterra/sarri-nao-alterava-a-hora-dos-treinos-por-causa-de-um-professor-de-pisa", "urlToImage": "https://img.iol.pt/preset/5ddbde520cf2853f0740298a/og/maisfutebol", "publishedAt": "2020-12-07T13:30:35Z", "content": "Cesc F\u00e0bregas criticou a inflexibilidade do italiano, elogiou Messi e defendeu que Guardiola e Mourinho s\u00e3o mais parecidos do que a maioria pensa \r\nCom a chegada de Sarri e de Jorginho ao Chelsea no \u2026 [+2302 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Abola.pt"}, "author": "Reda\u00e7\u00e3o", "title": "A festa do p\u00f3dio no Bahrein (v\u00eddeo) - A Bola", "description": "A BOLA, toda a informa\u00e7\u00e3o desportiva. Acompanhe todas as not\u00edcias do seu clube ou modalidade preferida, para onde quer que v\u00e1.", "url": "https://www.abola.pt/nnh/2020-12-07/a-festa-do-podio-no-bahrein-video/870765", "urlToImage": "http://www.abola.pt//img/fotos/ABOLA2015/FORMULA/perezOconAFP.jpg", "publishedAt": "2020-12-07T13:30:33Z", "content": "2\u00ba Mesmo depois dessa trapalhada, e depois dele ter recuperado posi\u00e7\u00f5es at\u00e9 ao 2\u00ba lugar, quando estava a 2 segundos do P\u00e9rez, dizem-lhe das boxes que ele tem um furo e que tem que regressar \u00e0 box? Qu\u2026 [+100 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ojogo.pt"}, "author": "Reda\u00e7\u00e3o", "title": "Resposta de Ad\u00e1n a Casillas chegou a Espanha: \"Transpareceu inc\u00f3modo\" - O Jogo", "description": "Ex-guardi\u00e3o do FC Porto falou sobre a dist\u00e2ncia encurtada dos drag\u00f5es para a lideran\u00e7a e o espanhol dos le\u00f5es respondeu.", "url": "https://www.ojogo.pt/futebol/1a-liga/sporting/noticias/resposta-de-adan-a-casillas-chegou-a-espanha-transpareceu-incomodo-13114474.html", "urlToImage": "https://static.globalnoticias.pt/oj/image.aspx?brand=OJ&type=generate&guid=9b770da2-2e3f-4c99-b5cd-e5038b825448&w=800&h=420&watermark=true&t=20201207130700", "publishedAt": "2020-12-07T13:07:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "author": "Sportinforma", "title": "Floyd Mayweather volta aos ringues em fevereiro para lutar contra um YouTuber - SAPO Desporto", "description": "Este ser\u00e1 o terceiro regresso aos ringues de Floyd 'Money' Mayweather, desde que se retirou em 2015.", "url": "https://desporto.sapo.pt/modalidades/boxe/artigos/floyd-mayweather-volta-aos-ringues-em-fevereiro-para-lutar-contra-um-youtuber", "urlToImage": "https://thumbs.web.sapo.io/?W=1200&H=630&delay_optim=1&tv=1&crop=center&bottom_overlay=https%3A%2F%2Fdesporto.sapo.pt%2Fassets%2Fimg%2Fdesporto-sapo%2Ffacebook-overlay.png&epic=YzYxU8XBWbQrO96D40KcTMdCe1EDoCGF0HeJF6jpGB6Qr5BYnEYUMypoDS2oDAcRmNoYgLEEblmIfV9yiYeQXiGYrR9omR7b7pCLkZZHlRA5itQ=", "publishedAt": "2020-12-07T12:14:00Z", "content": "Floyd Mayweather vai deixar a reforma pela terceira para voltar aos ringues, j\u00e1 em fevereiro do pr\u00f3ximo ano. O pugilista anunciou, este domingo, que vai participar num combate de exibi\u00e7\u00e3o frente ao Y\u2026 [+1496 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ojogo.pt"}, "author": "Reda\u00e7\u00e3o", "title": "Mourinho desfaz-se em elogios a jogador: \"\u00c9 um chato fenomenal, vai ser treinador\" - O Jogo", "description": "Treinador do Tottenham deleitado com a exibi\u00e7\u00e3o de um dos seus pupilos no d\u00e9rbi com o Arsenal.", "url": "https://www.ojogo.pt/internacional/jose-mourinho/noticias/mourinho-desfaz-se-em-elogios-a-jogador-e-um-chato-fenomenal-vai-ser-treinador-13114234.html", "urlToImage": "https://static.globalnoticias.pt/oj/image.aspx?brand=OJ&type=generate&guid=9fea8832-bce2-441b-aebe-a25e798b760b&w=800&h=420&watermark=true&t=20201207114800", "publishedAt": "2020-12-07T11:48:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "author": "Sportinforma", "title": "Uma defesa a 'meter \u00e1gua' por todos os lados: h\u00e1 44 anos anos que n\u00e3o se via algo assim no FC Porto - SAPO Desporto", "description": "S\u00f3 Famalic\u00e3o e Boavista com 18 e Tondela com 15 sofreram mais golos nesta edi\u00e7\u00e3o da Primeira Liga.", "url": "https://desporto.sapo.pt/futebol/primeira-liga/artigos/uma-defesa-a-meter-agua-por-todos-os-lados-ha-50-anos-que-nao-se-via-algo-assim-no-fc-porto", "urlToImage": "https://thumbs.web.sapo.io/?W=1200&H=630&delay_optim=1&tv=1&crop=center&bottom_overlay=https%3A%2F%2Fdesporto.sapo.pt%2Fassets%2Fimg%2Fdesporto-sapo%2Ffacebook-overlay.png&epic=Nzll9DXa7ViFXLYjD+9FRsVnGWzwS9kywKF6ii+kEJT8OOUDa9RlWkQAVK+T5ZCy5T5JQ9dDjzURIl6cC6QOvyllBEnqlKlDc54jr4UL8Yx3oqI=", "publishedAt": "2020-12-07T11:42:00Z", "content": "A \u00e9poca do FC Porto n\u00e3o est\u00e1 a correr t\u00e3o bem internamente como fora. Com nove jornadas j\u00e1 disputadas no campeonato, os drag\u00f5es j\u00e1 perderam por duas vezes frente a equipas que n\u00e3o lutam pelo t\u00edtulo, \u2026 [+2105 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ojogo.pt"}, "author": "Reda\u00e7\u00e3o", "title": "Manchester United pode contar com aliado de peso na corrida por Ronaldo - O Jogo", "description": "Poss\u00edvel sa\u00edda do astro da Juventus no final da \u00e9poca j\u00e1 foi ventilada pela imprensa internacional e o ex-clube do portugu\u00eas est\u00e1 atento.", "url": "https://www.ojogo.pt/internacional/cristiano-ronaldo/noticias/manchester-united-pode-contar-com-aliado-de-peso-na-corrida-por-ronaldo-13114124.html", "urlToImage": "https://static.globalnoticias.pt/oj/image.aspx?brand=OJ&type=generate&guid=b9bed2ca-03e6-445b-a67b-349ae9ce9927&w=800&h=420&watermark=true&t=20201207110100", "publishedAt": "2020-12-07T11:01:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Ojogo.pt"}, "author": "Reda\u00e7\u00e3o", "title": "Estrela da NBA num clube de strip sem m\u00e1scara e a fazer jorrar notas pelos ares - O Jogo", "description": "James Harden n\u00e3o quis saber do confinamento sugerido pelos gestores da competi\u00e7\u00e3o e foi a uma festa de anivers\u00e1rio", "url": "https://www.ojogo.pt/modalidades/basquetebol/noticias/estrela-da-nba-num-stripclube-sem-mascara-e-a-fazer-jorrar-notas-pelos-ares-13114040.html", "urlToImage": "https://static.globalnoticias.pt/oj/image.aspx?brand=OJ&type=generate&guid=6a0885e8-8877-4c91-a6e4-bdbb0c89ea03&w=800&h=420&watermark=true&t=20201207104000", "publishedAt": "2020-12-07T10:40:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Abola.pt"}, "author": "Reda\u00e7\u00e3o", "title": "Tuchel na linha da frente para suceder a Solskjaer - A Bola", "description": "A BOLA, toda a informa\u00e7\u00e3o desportiva. Acompanhe todas as not\u00edcias do seu clube ou modalidade preferida, para onde quer que v\u00e1.", "url": "https://www.abola.pt/nnh/noticias/ver/870753", "urlToImage": "https://www.abola.pt/img/fotos/abola2015/FOTOSAP/FRANCA/2019/Tuchel.jpg", "publishedAt": "2020-12-07T10:17:12Z", "content": "Segundo noticia o jornal alem\u00e3o Bild, os respons\u00e1veis do Manchester United t\u00eam o alem\u00e3o Thomas Tuchel como favorito para assumir o comando t\u00e9cnico da equipa caso Ole Gunnar Solskjaer n\u00e3o melhore o se\u2026 [+455 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Maisfutebol.iol.pt"}, "author": "Reda\u00e7\u00e3o Maisfutebol", "title": "Contesta\u00e7\u00e3o a S\u00e1 Pinto no Vasco leva a refor\u00e7o policial no aeroporto - Maisfutebol", "description": "Treinador portugu\u00eas foi goleado e est\u00e1 em zona de descida", "url": "https://maisfutebol.iol.pt/made-in/brasil/contestacao-a-sa-pinto-no-vasco-leva-a-reforco-policial-no-aeroporto", "urlToImage": "https://img.iol.pt/preset/5fb05e870cf28e704d96c2b2/og/maisfutebol", "publishedAt": "2020-12-07T09:31:59Z", "content": "Treinador portugu\u00eas foi goleado e est\u00e1 em zona de descida\r\nN\u00e3o est\u00e1 f\u00e1cil a vida de S\u00e1 Pinto no Vasco da Gama.\r\nNo domingo, a equipa do treinador portugu\u00eas foi goleada pelo Gr\u00e9mio por 4-0 e, no regre\u2026 [+567 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ojogo.pt"}, "author": "Manuel Casaca | Bruno Filipe Monteiro", "title": "Marega est\u00e1 mais pr\u00f3ximo de um recorde de Madjer no FC Porto - O Jogo", "description": "A jogar nas alas ou como segundo avan\u00e7ado, o maliano fez quatro partidas como titular e marcou tr\u00eas golos, enquanto como refer\u00eancia atacante marcou apenas dois em oito desafios", "url": "https://www.ojogo.pt/futebol/1a-liga/porto/noticias/marega-esta-mais-proximo-de-um-recorde-de-madjer-no-fc-porto-13113816.html", "urlToImage": "https://static.globalnoticias.pt/oj/image.aspx?brand=OJ&type=generate&guid=142e0679-fbae-48e2-aa6b-f3f0fa1b0819&w=800&h=420&watermark=true&t=20201207091300", "publishedAt": "2020-12-07T09:13:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Record.pt"}, "author": "Record", "title": "Advogado lamenta n\u00e3o ter ido ao funeral e filha de Maradona responde: \u00abChamar-te-iam assassino\u00bb - Record", "description": "Dalma e Mat\u00edas Morla est\u00e3o em p\u00e9 de guerra", "url": "https://www.record.pt/internacional/detalhe/advogado-lamenta-nao-ter-ido-ao-funeral-e-filha-de-maradona-responde-chamar-te-iam-assassino", "urlToImage": "https://cdn.record.pt/images/2020-12/img_1200x676$2020_12_07_08_55_08_1788907.jpg", "publishedAt": "2020-12-07T08:59:28Z", "content": "Dalma Maradona nunca gostou do advogado do antigo craque, que acusa que a ter afastado, juntamente com a irm\u00e3, da conviv\u00eancia com o pai. A\u00a0filha mais velha de El Pibe deixou uma dura mensagem nas red\u2026 [+1162 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Noticiasaominuto.com"}, "author": "Not\u00edcias Ao Minuto", "title": "Gesto de campe\u00e3o. Miguel Oliveira deixou presente a elementos da Tech3 - Not\u00edcias ao Minuto", "description": "Piloto portugu\u00eas ofereceu um rel\u00f3gio com a sua assinatura a todos os elementos da equipa francesa.", "url": "https://www.noticiasaominuto.com/desporto/1642022/gesto-de-campeao-miguel-oliveira-deixou-presente-a-elementos-da-tech3", "urlToImage": "https://media-manager.noticiasaominuto.com/1280/naom_5fcde6b36bead.jpg", "publishedAt": "2020-12-07T08:37:00Z", "content": "Foi pela m\u00e3o da equipa Red Bull KTM\u00a0Tech 3 que Miguel Oliveira fez a sua estreia no MotoGP. O piloto portugu\u00eas representou as cores da equipa francesa durante duas temporadas, tendo conseguido duas v\u2026 [+842 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ojogo.pt"}, "author": "Reda\u00e7\u00e3o", "title": "Pol\u00e9mica no AJM/FC Porto-Aves: avenses falam em \"manobra\" e lan\u00e7am duras cr\u00edticas - O Jogo", "description": "Equipa avense desistiu do encontro no segundo set, alegando \"falta de condi\u00e7\u00f5es do pavilh\u00e3o\".", "url": "https://www.ojogo.pt/modalidades/voleibol/noticias/polemica-no-ajmfc-porto-aves-avenses-falam-em-manobra-e-lancam-duras-criticas-13113707.html", "urlToImage": "https://static.globalnoticias.pt/oj/image.aspx?brand=OJ&type=generate&guid=df3c72fa-aaf9-4613-b13e-58f02d428afe&w=800&h=420&watermark=true&t=20201207083600", "publishedAt": "2020-12-07T08:36:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Record.pt"}, "author": "Record", "title": "Darwin alvo de corre\u00e7\u00f5es frente ao P. Ferreira - Record", "description": "Avan\u00e7ado uruguaio recebeu v\u00e1rios conselhos de Jorge Jesus", "url": "https://www.record.pt/futebol/futebol-nacional/liga-nos/benfica/detalhe/darwin-alvo-de-correcoes-frente-ao-p-ferreira", "urlToImage": "https://cdn.record.pt/images/2020-12/img_1200x676$2020_12_07_03_34_49_1788898.jpg", "publishedAt": "2020-12-07T07:44:13Z", "content": "Darwin \u00e9 um avan\u00e7ado com muito potencial mas, aos 21 anos, comete alguns erros que Jorge Jesus procura corrigir, mesmo durante o jogo."}, {"source": {"id": null, "name": "Record.pt"}, "author": null, "title": "Ex-guarda-redes do Mar\u00edtimo n\u00e3o estudou as regras e... marcou autogolo incr\u00edvel - Record", "description": "Alireza Haghighi meteu as m\u00e3os onde n\u00e3o devia (literalmente!)", "url": "https://www.record.pt/multimedia/videos/detalhe/ex-guarda-redes-do-maritimo-nao-estudou-as-regras-e-marcou-autogolo-incrivel", "urlToImage": "https://cdn.record.pt/images/2020-12/img_1200x676$2020_12_07_20_14_13_1789073.jpg", "publishedAt": "2020-12-07T00:00:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Abola.pt"}, "author": "Reda\u00e7\u00e3o", "title": "\u00abN\u00e3o \u00e9 um resultado menos bom que vai abalar o grupo\u00bb - A Bola", "description": "A BOLA, toda a informa\u00e7\u00e3o desportiva. Acompanhe todas as not\u00edcias do seu clube ou modalidade preferida, para onde quer que v\u00e1.", "url": "https://www.abola.pt/nnh/2020-12-06/nao-e-um-resultado-menos-bom-que-vai-abalar-o-grupo/870735", "urlToImage": "https://www.abola.pt/img/fotos/abola2015/BRAGA/2020/carloscarvalhal2.jpg", "publishedAt": "2020-12-06T23:46:00Z", "content": "Carlos Carvalhal era um treinador pouco satisfeito ap\u00f3s a derrota com o Belenenses SAD (1-2). Para o treinador do SC Braga, o empate teria sido o resultado mais justo.\r\n\u00abEntr\u00e1mos relativamente bem no\u2026 [+1185 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Abola.pt"}, "author": "Reda\u00e7\u00e3o", "title": "Vasco Seabra: \u00abEstamos a crescer\u00bb - A Bola", "description": "A BOLA, toda a informa\u00e7\u00e3o desportiva. Acompanhe todas as not\u00edcias do seu clube ou modalidade preferida, para onde quer que v\u00e1.", "url": "https://www.abola.pt/nnh/2020-12-06/boavista-vasco-seabra-estamos-a-crescer/870729", "urlToImage": "https://www.abola.pt//img/fotos/abola2015/BOAVISTA/2020/vascoseabra1.jpg", "publishedAt": "2020-12-06T23:23:00Z", "content": "O treinador do Boavista, Vasco Seabra, real\u00e7ou que a sua equipa est\u00e1 melhor em termos defens\u00edveis e a crescer.\r\n\u00abPara conseguirmos vencer precisamos de ser est\u00e1veis a n\u00edvel defensivo, para depois pod\u2026 [+508 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Abola.pt"}, "author": "Reda\u00e7\u00e3o", "title": "M\u00e1rio Silva lamenta: \u00abFaltou-nos efic\u00e1cia\u00bb - A Bola", "description": "A BOLA, toda a informa\u00e7\u00e3o desportiva. Acompanhe todas as not\u00edcias do seu clube ou modalidade preferida, para onde quer que v\u00e1.", "url": "https://www.abola.pt/nnh/2020-12-06/mario-silva-lamenta-faltou-nos-eficacia/870728", "urlToImage": "https://www.abola.pt/img/fotos/abola2015/RIOAVE/2020/mariosilva6.jpg", "publishedAt": "2020-12-06T23:14:00Z", "content": "O treinador do Rio Ave, M\u00e1rio Silva, lamentou que sua equipa n\u00e3o tivesse sido eficaz e cedido um empate frente ao Boavista.\r\n\u00abFaltou-nos efic\u00e1cia. Na primeira parte tivemos uma oportunidade clara pel\u2026 [+243 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Record.pt"}, "author": "Record", "title": "Jesus esclarece les\u00e3o de Grimaldo: \u00abQuando foi aquecer j\u00e1 ia com sinais\u00bb - Record", "description": "T\u00e9cnico do Benfica diz que esteve at\u00e9 \u00e0 \u00faltima para decidir", "url": "https://www.record.pt/futebol/futebol-nacional/liga-nos/benfica/detalhe/jesus-esclarece-lesao-de-grimaldo-quando-foi-aquecer-ja-ia-com-sinais", "urlToImage": "https://cdn.record.pt/images/2020-12/img_1200x676$2020_12_06_22_41_31_1788822.jpg", "publishedAt": "2020-12-06T22:45:37Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Autosport.pt"}, "author": "David Pacheco", "title": "GP Sakhir F1: Max Verstappen coloca \"culpas\" em Charles Leclerc - AutoSport", "description": "Max Verstappen ficou de fora na primeira volta do Grande Pr\u00e9mio do Sakhir. O piloto da Red Bull Racing, apesar de n\u00e3o estar envolvido diretamente no incidente entre Charles Leclerc e Sergio P\u00e9rez, teve de se desviar do Racing Point, e ao fazer isso acabou no \u2026", "url": "https://www.autosport.pt/formula1/f1/gp-sakhir-f1-max-verstappen-coloca-culpas-em-charles-leclerc/", "urlToImage": "https://images.autosport.pt/2020/12/verstappen-lelerc-01.jpg", "publishedAt": "2020-12-06T20:20:00Z", "content": "Max Verstappen ficou de fora na primeira volta do Grande Pr\u00e9mio do Sakhir. O piloto da Red Bull Racing, apesar de n\u00e3o estar envolvido diretamente no incidente entre Charles Leclerc e Sergio P\u00e9rez, te\u2026 [+695 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ojogo.pt"}, "author": "Reda\u00e7\u00e3o", "title": "Est\u00e1 feita hist\u00f3ria: Rita Latas, a primeira mulher a narrar um jogo da I Liga - O Jogo", "description": "Momento tem como cen\u00e1rio a transmiss\u00e3o da Sport TV do Belenenses SAD-Braga, da oitava jornada da I Liga", "url": "https://www.ojogo.pt/futebol/noticias/esta-feita-historia-ritas-latas-a-primeira-mulher-a-narrar-um-jogo-da-i-liga-13113012.html", "urlToImage": "https://static.globalnoticias.pt/oj/image.aspx?brand=OJ&type=generate&guid=c15369f7-5e8f-444d-a9e2-e84345ba1c0e&w=800&h=420&watermark=true&t=20201206201300", "publishedAt": "2020-12-06T20:13:00Z", "content": null}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Katia Aveiro declara-se ao companheiro: \u201cQuem diria?\u201d - N-TV", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiRGh0dHBzOi8vd3d3Lm4tdHYucHQvZmFtb3Nvcy9rYXRpYS1hdmVpcm8tZGVjbGFyYS1jb21wYW5oZWlyby83NDY3Nzgv0gFIaHR0cHM6Ly93d3cubi10di5wdC9mYW1vc29zL2thdGlhLWF2ZWlyby1kZWNsYXJhLWNvbXBhbmhlaXJvLzc0Njc3OC9hbXAv?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2020-12-06T17:00:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Abola.pt"}, "author": "Reda\u00e7\u00e3o", "title": "\u00abVamos respeitar Messi e o Barcelona, da mesma forma que esperamos respeito pelos nossos jogadores\u00bb - A Bola", "description": "A BOLA, toda a informa\u00e7\u00e3o desportiva. Acompanhe todas as not\u00edcias do seu clube ou modalidade preferida, para onde quer que v\u00e1.", "url": "https://www.abola.pt/nnh/2020-12-06/paris-saint-germain-vamos-respeitar-messi-e-o-barcelona-da-mesma-forma-que-espe/870665", "urlToImage": "https://www.abola.pt/img/fotos/abola2015/FOTOSAP/ESPANHA/2020/messi6.jpg", "publishedAt": "2020-12-06T16:40:00Z", "content": "Neymar lan\u00e7ou os alarmes na Catalunha e em Paris. Ap\u00f3s a vit\u00f3ria frente ao Manchester United (3-1), o astro brasileiro revelou que gostava de voltar a jogar com Lionel Messi no pr\u00f3ximo ano.\r\nConfront\u2026 [+397 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Noticiasaominuto.com"}, "author": "Not\u00edcias Ao Minuto", "title": "Greenwood marcou, mas os adeptos s\u00f3 falam da rea\u00e7\u00e3o de Bruno Fernandes - Not\u00edcias ao Minuto", "description": "M\u00e9dio portugu\u00eas em destaque pela forma como festejou.", "url": "https://www.noticiasaominuto.com/desporto/1641794/greenwood-marcou-mas-os-adeptos-so-falam-da-reacao-de-bruno-fernandes", "urlToImage": "https://media-manager.noticiasaominuto.com/1280/naom_5fccfd3a0c8ea.png", "publishedAt": "2020-12-06T15:52:26Z", "content": "Mason Greenwood foi o autor do segundo golo do Manchester United na vit\u00f3ria arrancada na visita ao West Ham (3-1), em jogo disputado no s\u00e1bado e referente \u00e0 11.\u00aa jornada da Premier League. O jovem av\u2026 [+557 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Abola.pt"}, "author": "Jos\u00e9 Caetano", "title": "A BOLA - Ogier ganha s\u00e9timo t\u00edtulo mundial (WRC) - A Bola", "description": "Acidente de Evans e vit\u00f3ria no Rali Monza na origem de 'cambalhota' na classifica\u00e7\u00e3o do campe\u00e3o. Hyundai campe\u00e3 entre os construtores", "url": "https://www.abola.pt/nnh/2020-12-06/ogier-ganha-setimo-titulo-mundial/870647", "urlToImage": "http://www.abola.pt//img/fotos/abola2015/autofoco/Caetano1//domingo3.jpg", "publishedAt": "2020-12-06T13:56:00Z", "content": "S\u00e9bastien Ogier n\u00e3o desperdi\u00e7ou a oportunidade criada pelo azar de Elfyn Evans o l\u00edder do campeonato de 2020 no Rali Monza acelerava para o t\u00edtulo, mas despistou-se na 11.\u00aa especial e abriu a porta d\u2026 [+1166 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "author": "MotoSport", "title": "MotoGP, 2020: Atualiza\u00e7\u00e3o sobre o estado de Marc M\u00e1rquez - LUSA", "description": "A HRC emitiu um comunicado que confirma que havia infec\u00e7\u00e3o na placa do bra\u00e7o de M\u00e1rquez an\u00e1lises a culturas efetuadas confirmaram que havia uma infe\u00e7\u00e3o anterior na fratura As culturas obtidas durante a cirurgia da pseudartrose confirmaram que houve uma infe\u00e7\u00e3\u2026", "url": "https://www.sapo.pt/noticias/desporto/motogp-2020-atualizacao-sobre-o-estado-de_5fccdb739c4bdb5cc04d1f43", "urlToImage": "https://thumbs.web.sapo.io/?W=1200&H=630&delay_optim=1&tv=1&crop=center&bottom_overlay=null&epic=NTNl13mRGKe5rmUvHqc49R7BYkkdceEpHd0iydaepiAjgQGyWm+N0zyroKucnEy9n+wOL/OVGqlJR4IBH/lMBkrQyrK5GkYn9EHnXRMmX3lcPY4=", "publishedAt": "2020-12-06T13:00:00Z", "content": "A HRC emitiu um comunicado que confirma que havia infec\u00e7\u00e3o na placa do bra\u00e7o de M\u00e1rquezan\u00e1lises a culturas efetuadas confirmaram que havia uma infe\u00e7\u00e3o anterior na fratura\r\nAs culturas obtidas durante\u2026 [+1053 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Record.pt"}, "author": "Record", "title": "\u00abImaginem a cabe\u00e7a de Lucas Ver\u00edssimo\u00bb: treinador do Santos pede solu\u00e7\u00e3o - Record", "description": "Cuca sai em defesa do jogador pretendido pelo Benfica", "url": "https://www.record.pt/futebol/futebol-nacional/liga-nos/benfica/detalhe/imaginem-a-cabeca-de-lucas-verissimo-treinador-do-santos-pede-solucao", "urlToImage": "https://cdn.record.pt/images/2020-12/img_1200x676$2020_12_06_12_48_47_1788548.jpg", "publishedAt": "2020-12-06T12:56:38Z", "content": "Conhecido novo parecer negativo do Conselho Fiscal do Santos \u00e0 transfer\u00eancia de Lucas Ver\u00edssimo para o Benfica, o defesa-central foi titular na \u00faltima noite pelo Peixe no cl\u00e1ssico com o Palmeiras, qu\u2026 [+1167 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Noticiasaominuto.com"}, "author": "Not\u00edcias Ao Minuto", "title": "Agir para Ivo Lucas, namorado de Sara Carreira: \"Recupera r\u00e1pido irm\u00e3o\" - Not\u00edcias ao Minuto", "description": "O artista deixou uma mensagem dirigida ao artista, tamb\u00e9m v\u00edtima do acidente.", "url": "https://www.noticiasaominuto.com/fama/1641720/agir-para-ivo-lucas-namorado-de-sara-carreira-recupera-rapido-irmao", "urlToImage": "https://media-manager.noticiasaominuto.com/1280/naom_5fcccc7e7c15b.jpg", "publishedAt": "2020-12-06T12:20:00Z", "content": "Este s\u00e1bado, dia 5, foi um dia tr\u00e1gico para a fam\u00edlia de Tony Carreira. A filha mais nova do artista morreu num brutal acidente de carro. O namorado da cantora, Ivo Lucas, tamb\u00e9m viajava no mesmo car\u2026 [+773 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Maisfutebol.iol.pt"}, "author": "Reda\u00e7\u00e3o Maisfutebol", "title": "Balotelli tem novo clube e o diretor avisa: \u00ab\u00c9 a \u00faltima oportunidade\u00bb - Maisfutebol", "description": "Avan\u00e7ado de 30 anos vai assinar pelo Monza, equipa da Serie B, detida por Berlusconi", "url": "https://maisfutebol.iol.pt/mario-balotelli/italia/balotelli-tem-novo-clube-e-o-diretor-avisa-e-a-ultima-oportunidade", "urlToImage": "https://img.iol.pt/preset/5dbf04f90cf2f000a676520f/og/maisfutebol", "publishedAt": "2020-12-06T11:38:02Z", "content": "Avan\u00e7ado de 30 anos vai assinar pelo Monza, equipa da Serie B, detida por Berlusconi\r\nMario Balotelli tem uma nova oportunidade no futebol. O avan\u00e7ado de 30 anos vai assinar pelo Monza, equipa da Ser\u2026 [+1796 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Noticiasaominuto.com"}, "author": "Not\u00edcias Ao Minuto", "title": "Le\u00e3o partiu o Pote mas segurou lideran\u00e7a: As notas do Famalic\u00e3o Sporting - Not\u00edcias ao Minuto", "description": "Conjunto orientado por R\u00faben Amorim esteve a vencer por duas vezes, falhou uma grande penalidade, viu ser-lhe anulado um golo e protagonizou disc\u00f3rdia nos t\u00faneis na paragem do jogo. Ainda assim, verde e brancos seguram a lideran\u00e7a da tabela classificativa com\u2026", "url": "https://www.noticiasaominuto.com/desporto/1641532/leao-partiu-o-pote-mas-segurou-lideranca-as-notas-do-famalicao-sporting", "urlToImage": "https://media-manager.noticiasaominuto.com/1280/naom_5fcbee83a3b1e.jpg", "publishedAt": "2020-12-06T08:05:00Z", "content": "Depois de v\u00e1rios jogos a vencer, o Sporting encalhou ontem, s\u00e1bado, na desloca\u00e7\u00e3o ao reduto do Famalic\u00e3o ao empatar um jogo que esteve a vencer por duas ocasi\u00f5es e em que ainda desperdi\u00e7ou uma grande\u2026 [+2620 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Abola.pt"}, "author": "Reda\u00e7\u00e3o", "title": "Ronaldo: \u00ab\u00c9 um momento hist\u00f3rico da minha carreira\u00bb (Juventus) - A Bola", "description": "A BOLA, toda a informa\u00e7\u00e3o desportiva. Acompanhe todas as not\u00edcias do seu clube ou modalidade preferida, para onde quer que v\u00e1.", "url": "https://www.abola.pt/nnh/2020-12-05/ronaldo-e-um-momento-historico-da-minha-carreira/870613", "urlToImage": "http://www.abola.pt//img/fotos/ABOLA2015/FOTOSDR/2020/ronaldo750.jpg", "publishedAt": "2020-12-05T23:18:00Z", "content": "O goleador Cristiano Ronaldo recebeu das m\u00e3os do presidente da Juventus uma camisola referente aos 750 golos marcados e o CR7 agradeceu a todos por ter atingido essa marca espantosa.\r\n\u00abO presidente A\u2026 [+267 chars]"}]}