{"status": "ok", "totalResults": 70, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "author": null, "title": "Prefeito, secret\u00e1ria de Sa\u00fade e at\u00e9 fot\u00f3grafo furam fila da vacina\u00e7\u00e3o no interior de Pernambuco e Sergipe - Folha de S.Paulo", "description": "Minist\u00e9rio P\u00fablico abre procedimento para investigar caso em PE", "url": "https://www1.folha.uol.com.br/equilibrioesaude/2021/01/prefeito-secretaria-de-saude-e-ate-fotografo-furam-fila-da-vacinacao-no-interior-de-pernambuco-e-sergipe.shtml", "urlToImage": "https://f.i.uol.com.br/fotografia/2021/01/18/1610975403600588abd2745_1610975403_3x2_rt.jpg", "publishedAt": "2021-01-19T21:41:00Z", "content": "Um prefeito, uma secret\u00e1ria de sa\u00fade e at\u00e9 um fot\u00f3grafo oficial de cidades do interior de Sergipe e de Pernambuco furaram a fila de vacina\u00e7\u00e3o da Covid-19 na manh\u00e3 desta ter\u00e7a-feira (19). Eles n\u00e3o faz\u2026 [+3451 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Cidadeverde.com"}, "author": null, "title": "Trabalhadores do Lacen fazem protesto e pedem vacina contra Covid - Cidadeverde.com", "description": "Foto:Divulga\u00e7\u00e3o/Ascom Funcion\u00e1rios do Laborat\u00f3rio Central de Sa\u00fade P\u00fablica do Piau\u00ed (Lacen) realizaram protesto nesta ter\u00e7a-feira (19) cobrando a inclus\u00e3o deles no grupo de profissionais de sa\u00fade que receber\u00e3o a vacina contra a Covid-19 de forma imediata...", "url": "https://cidadeverde.com/noticias/340055/trabalhadores-do-lacen-fazem-protesto-e-pedem-vacina-contra-covid", "urlToImage": "https://cidadeverde.com/assets/uploads/noticias/7c0b621eb2aec0bfa1f7d58b5b654b8b.jpg", "publishedAt": "2021-01-19T21:08:00Z", "content": "Foto:Divulga\u00e7\u00e3o/Ascom\r\nFuncion\u00e1rios do Laborat\u00f3rio Central de Sa\u00fade P\u00fablica do Piau\u00ed (Lacen) realizaram protesto nesta ter\u00e7a-feira (19) cobrando a inclus\u00e3o deles no grupo de profissionais de sa\u00fade qu\u2026 [+2279 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Engeplus.com.br"}, "author": "Portal Engeplus", "title": "Crici\u00fama confirma mais um \u00f3bito por Covid-19; munic\u00edpio atualizou dados - Engeplus", "description": "O comunicado foi feito na tarde desta ter\u00e7a-feira, dia 19", "url": "http://www.engeplus.com.br/noticia/saude/2021/criciuma-confirma-mais-um-obito-por-covid-19-municipio-atualizou-dados", "urlToImage": "http://www.engeplus.com.br/cache/noticia/0156/0156978/criciuma-confirma-mais-um-obito-por-covid-19-municipio-atualizou-dados.jpg?t=20210119175339", "publishedAt": "2021-01-19T20:53:00Z", "content": "A Vigil\u00e2ncia Epidemiol\u00f3gica de Crici\u00fama comunicou o 242\u00b0 \u00f3bito de paciente residente no munic\u00edpio pela Covid-19.Trata-se de um homem de 78 anos de idade, com comorbidades. Ele faleceu em outro munic\u00ed\u2026 [+595 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Diariodoaco.com.br"}, "author": "www.diariodoaco.com.br", "title": "Servidora \u00e9 a primeira pessoa a receber a vacina contra a covid-19 em Tim\u00f3teo - Jornal Di\u00e1rio do A\u00e7o", "description": "A Secretaria de Sa\u00fade e Qualidade de Vida de Tim\u00f3teo iniciou na tarde desta ter\u00e7a-feira (19) a vacina\u00e7\u00e3o contra a covid-19", "url": "https://www.diariodoaco.com.br/noticia/0085327-servidora-e-a-primeira-pessoa-a-receber-a-vacina-contra-a-covid19-em-timoteo", "urlToImage": "https://www.diariodoaco.com.br/images/noticias/85327/mn_20210119165840_vy6fjbKI82.jpg", "publishedAt": "2021-01-19T20:04:48Z", "content": "19 de janeiro, de 2021 | 16:50 \r\nA Secretaria de Sa\u00fade e Qualidade de Vida de Tim\u00f3teo iniciou na tarde desta ter\u00e7a-feira (19) a vacina\u00e7\u00e3o contra a covid-19. O munic\u00edpio recebeu do Estado 1,1 mil dose\u2026 [+2168 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Portaldacidade.com"}, "author": "Portal da Cidade", "title": "Covid-19: Tr\u00eas profissionais de sa\u00fade s\u00e3o os primeiros vacinados em Paranava\u00ed - \u00ae Portal da Cidade | Paranava\u00ed", "description": "A vacina\u00e7\u00e3o desta ter\u00e7a-feira foi simb\u00f3lica e o primeiro lote completo ser\u00e1 entregue \u00e0s 7h30 desta quarta-feira (20) para Paranava\u00ed", "url": "https://paranavai.portaldacidade.com/noticias/cidade/covid-19-tres-profissionais-de-saude-sao-os-primeiros-vacinados-em-paranavai-4911", "urlToImage": "https://static.portaldacidade.com/unsafe/560x315/https://s3.amazonaws.com/paranavai.portaldacidade.com/img/news/2021-01/covid-19-tres-profissionais-de-saude-sao-os-primeiros-vacinados-em-paranavai-600737ee56aea.jpeg", "publishedAt": "2021-01-19T20:01:44Z", "content": "Paranava\u00ed iniciou nesta ter\u00e7a-feira (19) a vacina\u00e7\u00e3o contra Covid-19 nos profissionais de sa\u00fade da cidade. Na Santa Casa, o m\u00e9dico Bruno Leal, a t\u00e9cnica de enfermagem \u00c2ngela Cristiane e a auxiliar de\u2026 [+1311 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Tribunadaregiao.com.br"}, "author": null, "title": "Goioer\u00ea recebe vacina CoronaVac e primeira profissional de sa\u00fade ser\u00e1 vacinada hoje - Arial", "description": "A Secretaria de Sa\u00fade de Goioer\u00ea, Gabriela Martins, anunciou agora pouco que a primeira remessa de vacinas CoronaVac chega hoje em Goioer\u00ea e uma solenidade marcar\u00e1 a primeira vacina\u00e7\u00e3o que...", "url": "https://tribunadaregiao.com.br/noticias/artigo/goioere-recebe-vacina-coronavac-e-primeira-profissional-de-saude-sera-vacinada-hoje", "urlToImage": "https://tribunadaregiao.com.br/wp-content/uploads/2021/01/vacina-goio.jpg", "publishedAt": "2021-01-19T19:31:09Z", "content": "A Secretaria de Sa\u00fade de Goioer\u00ea, Gabriela Martins, anunciou agora pouco que a primeira remessa de vacinas CoronaVac chega hoje em Goioer\u00ea e uma solenidade marcar\u00e1 a primeira vacina\u00e7\u00e3o que acontecer\u00e1\u2026 [+623 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Focoregional.com.br"}, "author": null, "title": "T\u00e9cnica de enfermagem \u00e9 a 1\u00aa vacinada em Volta Redonda - Foco Regional", "description": "Ela j\u00e1 passou por 8 cirurgias no pulm\u00e3o", "url": "http://focoregional.com.br/Noticia/tecnica-de-enfermagem-e-a-1a-vacinada-em-volt", "urlToImage": "http://www.focoregional.com.br/Content/Fotos/noticia/tecnica-de-enfermagem-e-a-1a-vacinada-em-volt.jfif", "publishedAt": "2021-01-19T19:26:22Z", "content": "A t\u00e9cnica de enfermagem Gilmara Licia Ol\u00edmpio Pereira, de 41 anos, foi a primeira pessoa vacinada em Volta Redonda contra o novo coronav\u00edrus (Covid-19). A vacina\u00e7\u00e3o ocorreu na tarde desta ter\u00e7a-feira\u2026 [+2231 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Folhabv.com.br"}, "author": null, "title": "Idosa divide enfermaria com pacientes acometidos pela Covid-19 - Folha de Boa Vista", "description": "Marina Francisca de Lima foi diagnosticada com pneumonia e est\u00e1 internada na enfermaria do HGR desde o dia 7 de janeiro. A den\u00fancia foi feita por sua neta.", "url": "https://folhabv.com.br/noticia/SAUDE/Saude/Idosa-divide-enfermaria-com-pacientes-acometidos-pela-Covid-19/72204", "urlToImage": "https://ebvadmin.com.br/public/images/noti-1611082971.jpg", "publishedAt": "2021-01-19T19:15:00Z", "content": "A neta de uma paciente idosa entrou em contato com a FolhaBV para denunciar que sua v\u00f3, de 93 anos de idade, foi diagnosticada com pneumonia e est\u00e1 internada no Hospital Geral de Roraima (HGR), onde \u2026 [+1667 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Infonet.com.br"}, "author": "Karla Pinheiro", "title": "Vacina\u00e7\u00e3o: reuni\u00e3o esclarece prioridade entre profissionais de sa\u00fade - Infonet", "description": "Representantes dos sindicatos de categorias da enfermagem e o conselho da classe se reuniram nesta ter\u00e7a-feira, 19, com representantes da Secretaria de Estado da Sa\u00fade (SES) e da Secretaria Municipal de Sa\u00fade (SMS) para saber de fato quem ser\u00e3o os pr", "url": "https://infonet.com.br/noticias/saude/vacinacao-reuniao-esclarece-prioridade-entre-profissionais-de-saude/", "urlToImage": "https://infonet.com.br/wp-content/uploads/2021/01/reuniao_sindicatos_fotoseese_19012021-1.jpg", "publishedAt": "2021-01-19T19:10:00Z", "content": "Reuni\u00e3o foi para esclarecer quem s\u00e3o os profissionais da sa\u00fade que ser\u00e3o imunizados nesse primeiro memento (Foto: Seese)\r\nRepresentantes dos sindicatos de categorias da enfermagem e o conselho da cla\u2026 [+2743 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ebc.com.br"}, "author": null, "title": "Distanciamento continua fundamental, mesmo com vacina\u00e7\u00e3o, diz Opas - Ag\u00eancia Brasil", "description": "Maioria dos pa\u00edses ainda n\u00e3o est\u00e1 pronta para a vacina\u00e7\u00e3o, e campanhas n\u00e3o devem ser apressadas. \u00c9 hora de agir para distribuir as doses, diz Carissa Etienne, da Opas.", "url": "https://agenciabrasil.ebc.com.br/saude/noticia/2021-01/distanciamento-continua-fundamental-mesmo-com-vacinacao-diz-opas", "urlToImage": "https://imagens.ebc.com.br/mZp-9mLO4XVwmCLMqfc7lYpX_oo=/754x0/smart/https://agenciabrasil.ebc.com.br/sites/default/files/atoms/image/1111744-tnrgo_abr_031220188798_1.jpg?itok=Z7lro3rC", "publishedAt": "2021-01-19T18:58:00Z", "content": "No momento em que a vacina\u00e7\u00e3o come\u00e7a nas Am\u00e9ricas, a Organiza\u00e7\u00e3o Pan-Americana da Sa\u00fade (Opas) alertou hoje (19) que ainda haver\u00e1 um longo caminho at\u00e9 a imuniza\u00e7\u00e3o massiva e, enquanto isso n\u00e3o ocorre\u2026 [+3060 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Gazetadopovo.com.br"}, "author": "Gazeta do Povo", "title": "Joe Biden escolhe transg\u00eanero para cargo de Secret\u00e1ria Assistente de Sa\u00fade - Gazeta do Povo", "description": "O presidente eleito Joe Biden escolheu a Dra. Rachel Levine, secret\u00e1ria de Sa\u00fade da Pensilv\u00e2nia, para ser sua Secret\u00e1ria Assistente de Sa\u00fade. Se ela for confirmada pelo Senado, ser\u00e1 a primeira autoridade federal abertamente transg\u00eanero dos Estados Unidos.", "url": "https://www.gazetadopovo.com.br/mundo/breves/joe-biden-escolhe-transgenero-para-cargo-de-secretario-assistente-de-saude/", "urlToImage": "https://media.gazetadopovo.com.br/2021/01/19164903/rachel-lavine-660x372.jpg", "publishedAt": "2021-01-19T18:53:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Cgn.inf.br"}, "author": "F\u00e1bio Wronski", "title": "Consamu abre licita\u00e7\u00e3o para contratar cl\u00ednica m\u00e9dica, profissionais de sa\u00fade e adquirir produtos diversos - CGN", "description": "O Consamu (Cons\u00f3rcio de Sa\u00fade dos Munic\u00edpios do Oeste do Paran\u00e1) tornou p\u00fablico a abertura de dois processos licitat\u00f3rios, na modalidade preg\u00e3o eletr\u00f4nico, para \u201ccontrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os na \u00e1rea de sa\u00fade\u201d e de profissionai\u2026", "url": "https://cgn.inf.br/noticia/335760/consamu-abre-licitacao-para-contratar-clinica-medica-profissionais-de-saude-e-adquirir-produtos-diversos", "urlToImage": "https://cdn.cgn.inf.br/cgn-cdn/fotos-cgn/2020/09/09235422/Consamu.jpg", "publishedAt": "2021-01-19T18:51:09Z", "content": "O Consamu (Cons\u00f3rcio de Sa\u00fade dos Munic\u00edpios do Oeste do Paran\u00e1) tornou p\u00fablico a abertura de dois processos licitat\u00f3rios, na modalidade preg\u00e3o eletr\u00f4nico, para contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada n\u2026 [+1559 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": "Luciana Casemiro", "title": "Plano de sa\u00fade: Conta do reajuste suspenso em 2020 chegou. Tire suas d\u00favidas e saiba o que fazer se n\u00e3o puder pagar - Jornal O Globo", "description": "Al\u00e9m dos aumentos anuais, a Ag\u00eancia Nacional de Sa\u00fade (ANS) autorizou os planos de sa\u00fade a cobrarem a partir deste m\u00eas a corre\u00e7\u00e3o da mensalidade suspensa durante a pandemia. Veja como isso afeta o seu caso", "url": "https://oglobo.globo.com/economia/plano-de-saude-conta-do-reajuste-suspenso-em-2020-chegou-tire-suas-duvidas-saiba-que-fazer-se-nao-puder-pagar-24845390", "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/in/24845431-7be-048/FT1086A/652/89037935_RI-Rio-de-Janeiro-RJ-03-08-2020Gloria-DOrHospital-inicia-operacao-com-80-leitos-e-va.jpg", "publishedAt": "2021-01-19T18:36:15Z", "content": "RIO - Depois de a Ag\u00eancia Nacional de Sa\u00fade (ANS) ter suspendido os reajustes dos planos de sa\u00fade em 2020 por causa da pandemia, a conta chegou para milh\u00f5es de usu\u00e1rios no pa\u00eds.\r\nOs boletos para o pa\u2026 [+6823 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Hospital das Cl\u00ednicas de SP atinge a marca de 5 mil profissionais de sa\u00fade vacinados contra Covid-19 nesta ter\u00e7a - G1", "description": "Vacina\u00e7\u00e3o em SP come\u00e7ou no domingo (17), ap\u00f3s Anvisa autorizar o uso emergencial da CoronaVac, vacina feita por laborat\u00f3rio chin\u00eas em parceria com o Butantan. Vacina\u00e7\u00e3o no hospital \u00e9 feita seguindo ordem alfab\u00e9tica.", "url": "https://g1.globo.com/sp/sao-paulo/noticia/2021/01/19/hospital-das-clinicas-de-sp-atinge-a-marca-de-5-mil-profissionais-de-saude-vacinados-contra-covid-19-nesta-terca.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/U5MoNHOQxjoLTKbTftT-r3YkoBk=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2021/F/x/Mi1sX1RkibQTuyuEm8HQ/whatsapp-image-2021-01-19-at-14.58.26.jpeg", "publishedAt": "2021-01-19T18:28:00Z", "content": "O Hospital das Cl\u00ednicas da Faculdade de Medicina da USP bateu na tarde desta ter\u00e7a-feira (19) a marca de 5 mil profissionais de sa\u00fade vacinados na unidade da cidade de S\u00e3o Paulo contra a Covid-19. Pa\u2026 [+4170 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "For\u00e7a Nacional do SUS previu colapso na rede de sa\u00fade do Amazonas - Portal do Holanda", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMibWh0dHBzOi8vd3d3LnBvcnRhbGRvaG9sYW5kYS5jb20uYnIvYW1hem9uYXMvZm9yY2EtbmFjaW9uYWwtZG8tc3VzLXByZXZpdS1jb2xhcHNvLW5hLXJlZGUtZGUtc2F1ZGUtZG8tYW1hem9uYXPSAQA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-01-19T17:51:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "author": null, "title": "O que ser\u00e1 dos profissionais de sa\u00fade que distorcem a ci\u00eancia? - UOL", "description": "A semana de sofrimento e morte promovida em Manaus pela incompet\u00eancia log\u00edstica e pelo desd\u00e9m das lideran\u00e7as pol\u00edticas que tinham a obriga\u00e7\u00e3o de proteger as pessoas da morte por desassist\u00eancia mas que, deliberadamente, escolheram nada fazer foi, sem d\u00fa", "url": "https://www.uol.com.br/ecoa/colunas/julia-rocha/2021/01/19/o-que-sera-dos-profissionais-de-saude-que-distorcem-a-ciencia.htm", "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/entretenimento/41/2020/09/30/cloroquina-1601480087878_v2_615x300.jpg", "publishedAt": "2021-01-19T17:01:18Z", "content": "A semana de sofrimento e morte promovida em Manaus pela incompet\u00eancia log\u00edstica e pelo desd\u00e9m das lideran\u00e7as pol\u00edticas que tinham a obriga\u00e7\u00e3o de proteger as pessoas da morte por desassist\u00eancia mas qu\u2026 [+7562 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "\u2018N\u00e3o precisam correr ansiosos para os postos de sa\u00fade\u2019, diz secret\u00e1rio de MT sobre vacina contra Covid-19 - G1", "description": "A vacina\u00e7\u00e3o contra a Covid-19 em Mato Grosso come\u00e7ou nesta segunda-feira (18), em uma cerim\u00f4nia simb\u00f3lica no Hospital Metropolitano de V\u00e1rzea Grande. Dez profissionais da sa\u00fade foram vacinados.", "url": "https://g1.globo.com/mt/mato-grosso/noticia/2021/01/19/nao-precisa-correr-ansioso-para-os-postos-de-saude-diz-secretario-de-mt-sobre-vacina-contra-covid-19.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/a8UGHcA3rFuylVAUMcRRcv67aRU=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/W/e/IPTYqYRfC9cohlCR5aNA/whatsapp-image-2020-05-06-at-09.05.10.jpeg", "publishedAt": "2021-01-19T16:26:00Z", "content": "O secret\u00e1rio de Sa\u00fade de Mato Grosso, Gilberto Figueiredo, pediu calma aos moradores mato-grossenses. Na entrevista, no Bom Dia Mato Grosso desta ter\u00e7a-feira (19), o secret\u00e1rio explicou os pr\u00f3ximos p\u2026 [+1707 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Tnh1.com.br"}, "author": "Eberth Lins", "title": "'Ufa, chegou! Abracem a vacina': conhe\u00e7a a alagoana que recebeu a primeira dose da CoronaVac - TNH1", "description": "\"J&aacute; s&atilde;o 10 meses de trabalho, de muitas hist&oacute;rias&nbsp;felizes e tristes e hoje passou de tudo pela cabe&ccedil;a. Hoje lembrei de todos os pacientes e das tantas coisas que precisamos superar para chegar at&eacute; aqui\". A fala emociona\u2026", "url": "https://www.tnh1.com.br/noticia/nid/ufa-chegou-abracem-a-vacina-conheca-a-alagoana-que-recebeu-a-primeira-dose-da-coronavac/", "urlToImage": "https://www.tnh1.com.br//fileadmin/_processed_/2/c/csm_Marta_Antonia_Ag._Alagoas__1__ffc5e7f27f.jpg", "publishedAt": "2021-01-19T16:09:29Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Terra.com.br"}, "author": null, "title": "Tapioca ou p\u00e3o? - Terra", "description": "Comida da moda, a tapioca tem substitu\u00eddo o p\u00e3o na mesa de quem busca uma alimenta\u00e7\u00e3o mais saud\u00e1vel. Mas ser\u00e1 que essa troca faz sentido?", "url": "https://www.terra.com.br/vida-e-estilo/saude/tapioca-ou-pao,4f3ba6686c06ed7ffc9149d4acfbe38emh7ltczx.html", "urlToImage": "https://p2.trrsf.com/image/fget/cf/1200/628/middle/images.terra.com/2021/01/19/d1a9d631-8491-465b-a9db-f231f1932445.jpg", "publishedAt": "2021-01-19T16:01:12Z", "content": "No card\u00e1pio de quem est\u00e1 em busca de uma alimenta\u00e7\u00e3o mais saud\u00e1vel, o p\u00e3o tem perdido lugar para a tapioca, considerada uma op\u00e7\u00e3o de carboidrato mais interessante para quem quer perder peso.\r\n\"Agora \u2026 [+1334 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Didigalvao.com.br"}, "author": null, "title": "Covid-19: T\u00e9cnica em Enfermagem Luzinete Gomes ser\u00e1 a primeira pessoa vacinada em Cabrob\u00f3 - Blog do Didi Galv\u00e3o", "description": "A Prefeitura Municipal de Cabrob\u00f3, atrav\u00e9s da Secretaria de Sa\u00fade, informou que a primeira dose da vacina contra a Covid-19 aplicada em solo cabroboense, ser\u00e1 na T\u00e9cnica em Enfermagem Maria Luzinete Gomes Ferreira, conhecida por Luzinete do Hospital. A escolh\u2026", "url": "https://www.didigalvao.com.br/tecnica-em-enfermagem-luzinete-gomes-sera-a-primeira-pessoa-a-ser-vacinada-em-cabrobo-contra-a-covid-19/", "urlToImage": "https://www.didigalvao.com.br/wp-content/uploads/2021/01/12241277_1534268943561044_6311572597123956539_n.jpg", "publishedAt": "2021-01-19T15:44:00Z", "content": "A Prefeitura Municipal de Cabrob\u00f3, atrav\u00e9s da Secretaria de Sa\u00fade, informou que a primeira dose da vacina contra a Covid-19 aplicada em solo cabroboense, ser\u00e1 na T\u00e9cnica em Enfermagem Maria Luzinete \u2026 [+521 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Opovo.com.br"}, "author": "O Povo", "title": "N\u00e3o haver\u00e1 vacina\u00e7\u00e3o da Covid-19 em postos de sa\u00fade; n\u00e3o adianta sair de casa para se vacinar - O POVO", "description": "A imuniza\u00e7\u00e3o contra o coronav\u00edrus vai acontecer somente em oito equipamentos escolhidos pela Prefeitura, mas n\u00e3o \u00e9 agora", "url": "https://www.opovo.com.br/coronavirus/2021/01/19/nao-tera-vacinacao-covid-postos-de-saude-nao-adianta-sair-casa-vacina.html", "urlToImage": "https://www.opovo.com.br/_midias/jpg/2021/01/04/_mg_3278-14528856.jpg", "publishedAt": "2021-01-19T15:24:00Z", "content": "Cuca do Jangurussu, em Fortaleza, ser\u00e1 um dos centros de vacina\u00e7\u00e3o da Covid-19. (Foto: Aurelio Alves)\r\nNem adianta sair de casa para procurar vacina\u00e7\u00e3o contra a Covid-19 nos postos de sa\u00fade de Fortal\u2026 [+1738 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Diarioonline.com.br"}, "author": "Di\u00e1rio do Par\u00e1", "title": "Vacina\u00e7\u00e3o em profissionais de sa\u00fade continua no Hangar - DOL - Di\u00e1rio Online", "description": "T\u00e9cnica de enfermagem compartilhou momento de emo\u00e7\u00e3o.", "url": "https://www.diarioonline.com.br/noticias/para/635228/vacinacao-em-profissionais-de-saude-continua-no-hangar", "urlToImage": "https://i1.wp.com/cdn.diarioonline.com.br/img/Artigo-Destaque/630000/Untitled-1_00635228_0_.jpg?xid=1443292", "publishedAt": "2021-01-19T14:02:00Z", "content": "A vacina\u00e7\u00e3o dos profissionais de sa\u00fade que atuam na linha de frente de combate ao Covid-19 de\r\nBel\u00e9m continua no Hangar. A t\u00e9cnica de enfermagem que tamb\u00e9m \u00e9 formada radiologia, Yasmin Luna\r\nFigueire\u2026 [+478 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Selecoes.com.br"}, "author": null, "title": "\u00c1gua com lim\u00e3o em jejum: descubra 7 benef\u00edcios deste h\u00e1bito - Revista Sele\u00e7\u00f5es", "description": "Descubra como o simples h\u00e1bito de beber \u00e1gua com lim\u00e3o em jejum pode melhorar muito a sua sa\u00fade e o seu bem-estar.", "url": "https://www.selecoes.com.br/saude-bem-estar/agua-com-limao-em-jejum-descubra-7-beneficios-deste-habito/", "urlToImage": "https://www.selecoes.com.br/wp-content/uploads/2021/01/iStock-923348376.jpg", "publishedAt": "2021-01-19T13:13:23Z", "content": "O lim\u00e3o \u00e9 rico em Vitamina C e oferece diversos benef\u00edcios para a sa\u00fade, auxiliando no bom funcionamento do organismo. A fruta \u00e9 facilmente encontrada no Brasil e faz parte do dia a dia do brasileiro\u2026 [+3791 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Em.com.br"}, "author": "J\u00e9ssica Mayara*", "title": "COVID-19: Constipa\u00e7\u00e3o cr\u00f4nica pode ser agravada na pandemia - Estado de Minas", "description": "Falta de atividades f\u00edsicas durante o isolamento social \u00e9 uma das causas para o agravamento de quadros de constipa\u00e7\u00e3o idiop\u00e1tica cr\u00f4nica. Confira dicas", "url": "https://www.em.com.br/app/noticia/bem-viver/2021/01/19/interna_bem_viver,1230179/covid-19-constipacao-cronica-pode-ser-agravada-na-pandemia.shtml", "urlToImage": "https://i.em.com.br/S1K3-Oa7fhhTf0EgWbXIjl7_PbA=/600x315/smart/imgsapp.em.com.br/app/noticia_127983242361/2021/01/19/1230179/20210118171906483291a.jpg", "publishedAt": "2021-01-19T13:10:00Z", "content": "Para alm dos riscos de contaminao pela COVID-19, a pandemia impulsionou uma srie de mudanas na rotina das pessoas e, inclusive, aumentou a incidncia de algumas doenas, bem como a gravidade de alguns \u2026 [+6605 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Terra.com.br"}, "author": null, "title": "9 vantagens que corredores t\u00eam em rela\u00e7\u00e3o aos demais - Terra", "description": "Melhora a mente, a sa\u00fade, a pr\u00e1tica de outros esportes... Quem \u00e9 corredor est\u00e1 na frente de quem ainda n\u00e3o descobriu a import\u00e2ncia da corrida", "url": "https://www.terra.com.br/vida-e-estilo/saude/bem-estar/9-vantagens-que-corredores-tem-em-relacao-aos-demais,d639f36207fc9f58cec7af74c618706cp6a4geiq.html", "urlToImage": "https://p2.trrsf.com/image/fget/cf/1200/628/middle/images.terra.com/2021/01/19/corredor-terceira-idade.jpg", "publishedAt": "2021-01-19T12:44:40Z", "content": "Se todo mundo j\u00e1 sabe que correr faz bem e mesmo assim ainda tem gente que n\u00e3o \u00e9 um corredor, vamos mostrar as vantagens de ser ativo. Confira!\r\n1. Comer p\u00e3o sem culpa\r\nUm bom motivo para inserir a c\u2026 [+3473 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "YouTube"}, "author": null, "title": "Megale, Carla e Sheila criticam a postura do ministro da Sa\u00fade sobre tratamento precoce e vacina - R\u00e1dio BandNews FM", "description": "Inscreva-se no canal: https://tinyurl.com/inscricaobnfmEntre no nosso site: http://www.bandnewsfm.com.brTwitter: http://www.twitter.com/radiobandnewsfmInstag...", "url": "https://www.youtube.com/watch?v=Isnyr_4W45I", "urlToImage": "https://i.ytimg.com/vi/Isnyr_4W45I/maxresdefault.jpg", "publishedAt": "2021-01-19T10:44:47Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Ig.com.br"}, "author": "iG Delas", "title": "Hiperidrose: quando o excesso de suor pode ser uma condi\u00e7\u00e3o m\u00e9dica - Delas", "description": "O suor em excesso mesmo no frio e sem estar em movimento pode ser hiperidrose; saiba como tratar esta condi\u00e7\u00e3o", "url": "https://delas.ig.com.br/saudedamulher/2021-01-19/hiperidrose-quando-o-excesso-de-suor-pode-ser-uma-condicao-medica.html", "urlToImage": "https://statig0.akamaized.net/bancodeimagens/ap/wm/pi/apwmpin5i3tmb0cle1ynnq7wh.jpg", "publishedAt": "2021-01-19T10:00:00Z", "content": "Quem lida com o suor em excesso passa por diversas situa\u00e7\u00f5es constrangedoras no conv\u00edvio social e profissional. J\u00e9ssica Apolin\u00e1rio, de 23 anos e estudante, tem hiperidrose plantar e palmar (m\u00e3os e p\u00e9\u2026 [+3471 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Correiobraziliense.com.br"}, "author": "Correio Braziliense", "title": "Sozinha, ingest\u00e3o de fritura aumenta risco de doen\u00e7as card\u00edacas e derrame - Correio Braziliense", "description": "Os cientistas reuniram os dados de 17 artigos, envolvendo, no total, 754.873 participantes e 85.906 mortes por doen\u00e7a cardiovascular, com tempo m\u00e9dio de monitoramento de 9,5 anos", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/ciencia-e-saude/2021/01/4901142-sozinha-ingestao-de-fritura-aumenta-risco-de-doencas-cardiacas-e-derrame.html", "urlToImage": "https://midias.correiobraziliense.com.br/_midias/jpg/2021/01/19/cbifot280220160138-6488812.jpg", "publishedAt": "2021-01-19T09:00:00Z", "content": "\u00c9 amplamente sabido que a dieta ocidental n\u00e3o promove uma boa sa\u00fade cardiovascular, mas n\u00e3o est\u00e1 claro, exatamente, qual contribui\u00e7\u00e3o da fritura na eleva\u00e7\u00e3o de riscos de doen\u00e7as card\u00edacas graves e de\u2026 [+1898 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Cnnbrasil.com.br"}, "author": "Da CNN, em S\u00e3o Paulo", "title": "'Vacinas salvam vidas todos os anos', diz especialista sobre cobertura no Brasil - CNN Brasil", "description": "", "url": "https://www.cnnbrasil.com.br/saude/2021/01/19/vacinas-salvam-vidas-todos-os-anos-eficacia-da-coronavac-por-especialistas", "urlToImage": "https://mediastorage.cnnbrasil.com.br/IMAGES/00/00/00/4003_6A22639973F12E52.png", "publishedAt": "2021-01-19T08:30:00Z", "content": "Com a aprova\u00e7\u00e3o do uso emergencial pela Anvisa e o in\u00edcio da vacina\u00e7\u00e3o, o Brasil finalmente est\u00e1 pronto para dar os primeiros passos rumo ao fim da pandemia. Mas, para o combate ao novo coronav\u00edrus s\u2026 [+1279 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Terra.com.br"}, "author": null, "title": "S\u00e3o Paulo muda plano de vacina\u00e7\u00e3o e ainda n\u00e3o h\u00e1 data para iniciar campanha com idosos - Terra", "description": "Cronograma previa vacinar maiores de 75 anos em 8 de fevereiro, mas uso de doses pelo minist\u00e9rio altera planos", "url": "https://www.terra.com.br/noticias/coronavirus/sp-muda-plano-de-vacinacao-e-ainda-nao-ha-data-para-idosos,03bd975517b255f99a41db88c879363e385gwryq.html", "urlToImage": "https://p2.trrsf.com/image/fget/cf/1200/628/middle/images.terra.com/2021/01/17/2021-01-17T220650Z_1_LYNXMPEH0G0I3_RTROPTP_4_HEALTH-CORONAVIRUS-BRAZIL-DORIA.JPG", "publishedAt": "2021-01-19T08:10:00Z", "content": "Diante do acordo com o Minist\u00e9rio da Sa\u00fade, que prev\u00ea o uso de todas as doses da vacina Coronavac dispon\u00edveis no Instituto Butant\u00e3 pelo Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS), o cronograma original de vacina\u00e7\u00e3\u2026 [+3398 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Jcnet.com.br"}, "author": "JCNET", "title": "Dengue: a\u00e7\u00e3o ampliada come\u00e7a hoje - JCNET - Jornal da Cidade de Bauru", "description": "Vigil\u00e2ncia Ambiental enviar\u00e1 oito equipes para atuar durante os pr\u00f3ximos 15 dias na regi\u00e3o Norte, com visitas casa a casa", "url": "https://www.jcnet.com.br/noticias/geral/2021/01/747309-dengue--acao-ampliada-comeca-hoje.html", "urlToImage": "https://www.jcnet.com.br/_midias/jpg/2020/07/08/aedes10-2979111.jpg", "publishedAt": "2021-01-19T08:00:00Z", "content": "0 Ilustra\u00e7\u00e3o\r\nEm 2020, foram 795 casos, sem nenhuma morte\r\nA Secretaria Municipal de Sa\u00fade come\u00e7a, nesta ter\u00e7a-feira (19), uma a\u00e7\u00e3o ampliada de combate \u00e0 dengue em Bauru. O trabalho ser\u00e1 desenvolvido\u2026 [+3129 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": "Luciana Casemiro e Rennan Setti", "title": "Planos de sa\u00fade e hospitais come\u00e7am ano com onda de fus\u00f5es - O Globo", "description": "Laborat\u00f3rios querem usar hor\u00e1rios e espa\u00e7os 'vazios' para diversificar servi\u00e7os. Redes hospitalares miram interior", "url": "https://oglobo.globo.com/economia/planos-de-saude-hospitais-comecam-ano-com-onda-de-fusoes-24844654", "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/economia/24844723-851-b5f/FT1086A/652/90546383_Rio-de-Janeiro-RJ-18-11-2020MARCAS-CARIOCAS-2020Clinicas-e-hospitais-particularesG.jpg", "publishedAt": "2021-01-19T07:30:32Z", "content": "RIO - Impulsionado pela pandemia, o setor de sa\u00fade vive nova onda de consolida\u00e7\u00e3o. O objetivo \u00e9 ganhar escala para fazer frente a uma revolu\u00e7\u00e3o tecnol\u00f3gica antecipada pela crise do coronav\u00edrus, com e\u2026 [+8329 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "R7.com"}, "author": "R7.com", "title": "Sa\u00fade mental de equipes de UTI deve ser prioridade, diz estudo - HORA 7", "description": "Pesquisa mostra que 40% dos trabalhadores da terapia intensiva t\u00eam chance de desenvolver transtorno de estresse p\u00f3s-traum\u00e1tico", "url": "https://noticias.r7.com/saude/saude-mental-de-equipes-de-uti-deve-ser-prioridade-diz-estudo-19012021", "urlToImage": "https://img.r7.com/images/coronavirus-italia-uti-hospital-12112020134701107?dimensions=600x315&crop_position=c", "publishedAt": "2021-01-19T05:00:00Z", "content": "Um estudo da King's College London com profissionais de sa\u00fade de UTI, que cuidam de pacientes com covid-19, mostrou que 45% atingiram o limite em pelo menos um problema de s\u00e1ude mental: 6% de depress\u2026 [+2464 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Correio24horas.com.br"}, "author": "da reda\u00e7\u00e3o", "title": "No Segundou, psiquiatra falou sobre sa\u00fade mental durante a pandemia - Jornal Correio", "description": "\"Nunca vi isso [uma incid\u00eancia t\u00e3o alta de problemas emocionais] antes\", disse a especialista Camila Magalh\u00e3es", "url": "https://www.correio24horas.com.br/noticia/nid/no-segundou-psiquiatra-falou-sobre-saude-mental-durante-a-pandemia/", "urlToImage": "https://correio-cdn3.cworks.cloud/fileadmin/user_upload/correio24horas/2021/01/18/joca.jpg", "publishedAt": "2021-01-19T01:05:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Clicrbs.com.br"}, "author": "Rosilene Pozza", "title": "Ex-vice-prefeito de Caxias fala sobre seu estado de sa\u00fade | Pioneiro - GauchaZH", "description": "El\u00f3i Frizzo est\u00e1 no hospital desde 8 de janeiro com covid-19", "url": "https://gauchazh.clicrbs.com.br/pioneiro/colunistas/rosilene-pozza/noticia/2021/01/ex-vice-prefeito-de-caxias-fala-sobre-seu-estado-de-saude-ckk3894p20083017wkcpv6ej2.html", "urlToImage": "https://www.rbsdirect.com.br/imagesrc/27620181.jpg?w=1200&h=630&a=c&version=1575255600", "publishedAt": "2021-01-18T23:57:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Otempo.com.br"}, "author": "Gabriel Rodrigues", "title": "Profissionais da sa\u00fade realizam ato para pedir que BH mantenha com\u00e9rcio fechado - O Tempo", "description": "Diretoria do Sindicato dos Servidores e Empregados P\u00fablicos de BH (Sindibel) re\u00fane-se nesta ter\u00e7a-feira (19) na avenida Afonso Pena para lembrar que come\u00e7o da vacina\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 o fim da pandemia", "url": "https://www.otempo.com.br/cidades/profissionais-da-saude-realizam-ato-para-pedir-que-bh-mantenha-comercio-fechado-1.2436737", "urlToImage": "https://www.otempo.com.br/image/contentid/policy:1.2357488:1594155884/WhatsApp%20Image%202020-07-07%20at%2017.45.22.jpeg?f=3x2&w=620&$p$f$w=fcfd723", "publishedAt": "2021-01-18T22:37:00Z", "content": "A vacina\u00e7\u00e3o de profissionais de sa\u00fade de Belo Horizonte contra a Covid-19 deve ser iniciada nesta ter\u00e7a-feira (19). Para o mesmo dia, o Sindicato dos Servidores e Empregados P\u00fablicos de BH (Sindibel)\u2026 [+1413 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Cacador.net"}, "author": null, "title": "Fila Zero: Sa\u00fade define parceria com o Maic\u00e9 para cirurgias eletivas - Ca\u00e7ador Online", "description": "Meta \u00e9 atender demanda represada de cirurgias de varizes, ves\u00edcula e ortop\u00e9dicas", "url": "https://www.cacador.net/noticias/geral/2021/01/18/fila-zero-saude-define-parceria-com-o-maice-para-cirurgias-eletivas-50415", "urlToImage": "https://www.cacador.net/fotos/noticias_capa_2/capa1_0636391812021.jpeg", "publishedAt": "2021-01-18T21:36:00Z", "content": "A Secretaria Municipal de Sa\u00fade de Ca\u00e7ador definiu parceria com o hospital Maic\u00e9 para a realiza\u00e7\u00e3o de cirurgias eletivas. \r\nNossa expectativa \u00e9 fazer cirurgias como as de varizes, ves\u00edcula, ortop\u00e9dic\u2026 [+314 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Terra.com.br"}, "author": null, "title": "Melhore a sua sa\u00fade observando esses 8 conselhos - Terra", "description": "Dicas simples e f\u00e1ceis de colocar em pr\u00e1tica te ajudam - e muito - a melhorar sua sa\u00fade. Por isso, n\u00e3o deixe de ler esse texto!", "url": "https://www.terra.com.br/vida-e-estilo/saude/bem-estar/melhore-a-sua-saude-observando-esses-8-conselhos,7780a9a0ae68a6e43f8ff370c25adf3ccbtpmlsa.html", "urlToImage": "https://p2.trrsf.com/image/fget/cf/1200/628/middle/images.terra.com/2021/01/18/mulher-mordendo-barra-chocolate.jpg", "publishedAt": "2021-01-18T21:14:37Z", "content": "\u00c1s vezes, pequenas atitudes resultem em um grande ganho. Ent\u00e3o, se voc\u00ea quer que sua sa\u00fade melhore sem muito esfor\u00e7o, temos oito dicas especiais.\r\n1. Ter um bichinho de estima\u00e7\u00e3o melhora a sua sa\u00fade.\u2026 [+2417 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Prefeitura de SP diz que vai vacinar inicialmente 14 mil idosos que moram em asilos e 200 mil profissionais de sa\u00fade - G1", "description": "Secret\u00e1rio municipal da Sa\u00fade disse que primeira leva de 430 mil doses da CoronaVac ser\u00e1 destinada, a partir desta ter\u00e7a (19), a profissionais da sa\u00fade que atuam 24 horas por dia atendendo pessoas com suspeita de Covid-19 e idosos residentes de asilos.", "url": "https://g1.globo.com/sp/sao-paulo/noticia/2021/01/18/prefeitura-de-sp-diz-que-vacinar-inicialmente-200-mil-profissionais-de-saude-e-14-mil-idosos-que-moram-em-asilos-da-cidade.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/llOaxeWPeitJYlDBmGf1xCfQFNo=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s03.video.glbimg.com/x720/9189014.jpg", "publishedAt": "2021-01-18T21:12:00Z", "content": "A Prefeitura de S\u00e3o Paulo planeja continuar a vacina\u00e7\u00e3o contra Covid-19 nesta ter\u00e7a-feira (19) com profissionais de sa\u00fade que est\u00e3o na linha de frente do combate ao coronav\u00edrus e tamb\u00e9m idosos que mo\u2026 [+8709 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Comandonoticia.com.br"}, "author": null, "title": "Empres\u00e1rio de Salto pede ajuda para entregar 5 mil m\u00e1scaras de prote\u00e7\u00e3o aos profissionais da sa\u00fade em Manaus - Comando Not\u00edcia", "description": "Fernando Faria, propriet\u00e1rio da\u00a0 empresa Ekomascaras que fica situado no munic\u00edpio de Salto (SP) ,\u00a0 est\u00e1 produzindo 5 mil m\u00e1scaras de prote\u00e7\u00e3o\u00a0 que v\u00e3o ser doadas\u00a0 para o estado de", "url": "https://comandonoticia.com.br/empresario-de-salto-pede-ajuda-para-entregar-5-mil-mascaras-de-protecao-aos-profissionais-da-saude-em-manaus/", "urlToImage": "https://comandonoticia.com.br/wp-content/uploads/2021/01/doacao-mascara-.jpg", "publishedAt": "2021-01-18T21:12:00Z", "content": "Fernando Faria, propriet\u00e1rio da\u00a0 empresa Ekomascaras que fica situado no munic\u00edpio de Salto (SP) ,\u00a0 est\u00e1 produzindo 5 mil m\u00e1scaras de prote\u00e7\u00e3o\u00a0 que v\u00e3o ser doadas\u00a0 para o estado de Manaus,\r\nEm conver\u2026 [+619 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Verdesmares.com.br"}, "author": "Reda\u00e7\u00e3o", "title": "Vacina\u00e7\u00e3o contra Covid-19 n\u00e3o ocorrer\u00e1 em postos de sa\u00fade de Fortaleza; saiba como ser\u00e1 - Di\u00e1rio do Nordeste", "description": "Os idosos acima de 75 anos ser\u00e3o vacinados nas pr\u00f3prias resid\u00eancias. Haver\u00e1 8 locais de vacina\u00e7\u00e3o em Fortaleza", "url": "https://diariodonordeste.verdesmares.com.br/metro/vacinacao-contra-covid-19-nao-ocorrera-em-postos-de-saude-de-fortaleza-saiba-como-sera-1.3034958", "urlToImage": "https://diariodonordeste.verdesmares.com.br/image/contentid/policy:1.3034965:1610999208/image.jpg?h=630&q=0.6&w=1200&$p$h$q$w=f76cc5e", "publishedAt": "2021-01-18T20:16:00Z", "content": "A secret\u00e1ria de Sa\u00fade de Fortaleza, Ana Estela, afirmou nesta segunda-feira (18) que a vacina\u00e7\u00e3o contra a Covid-19 em Fortaleza n\u00e3o ocorrer\u00e1, neste momento, nos postos de sa\u00fade, mas ser\u00e1 agendada em \u2026 [+1774 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Cnnbrasil.com.br"}, "author": "Larissa Santos, colabora\u00e7\u00e3o para a CNN", "title": "Psicofobia: os estigmas sobre sa\u00fade mental e medicamentos - CNN Brasil", "description": "De acordo com a Organiza\u00e7\u00e3o Pan-Americana de Sa\u00fade, em todo o mundo h\u00e1 mais de 1 bilh\u00e3o de pessoas afetadas por transtornos psicol\u00f3gicos", "url": "https://www.cnnbrasil.com.br/saude/2021/01/18/psicofobia-os-estigmas-sobre-saude-mental-e-medicamentos", "urlToImage": "https://mediastorage.cnnbrasil.com.br/IMAGES/00/00/02/23277_073DF0689B435328.jpg", "publishedAt": "2021-01-18T19:52:00Z", "content": "A reda\u00e7\u00e3o do Enem nesse domingo (17) colocou milhares de estudantes para refletir e dissertar sobre os preconceitos em torno da sa\u00fade mental. Com o tema O estigma associado \u00e0s doen\u00e7as mentais na soci\u2026 [+5915 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Cidadeverde.com"}, "author": null, "title": "Profissionais de sa\u00fade ser\u00e3o os primeiros vacinados nos munic\u00edpios, diz APPM - Cidadeverde.com", "description": "O presidente da Associa\u00e7\u00e3o Piauiense dos Munic\u00edpios (APPM), prefeito Paulo C\u00e9sar Rodrigues, aguarda o plano de log\u00edstica de distribui\u00e7\u00e3o da Secretaria Estadual de Sa\u00fade (Sesapi) para saber como ficar\u00e1 a destrui\u00e7\u00e3o das vacinas Coronavac (contra a Covid-19) aos\u2026", "url": "https://cidadeverde.com/noticias/339985/profissionais-de-saude-serao-os-primeiros-vacinados-nos-municipios-diz-appm", "urlToImage": "https://cidadeverde.com/assets/uploads/noticias/5bb3a56d7c901f46e157dfe95ca296ba.jpg", "publishedAt": "2021-01-18T18:47:00Z", "content": "O presidente da Associa\u00e7\u00e3o Piauiense dos Munic\u00edpios (APPM), prefeito Paulo C\u00e9sar Rodrigues, aguarda o plano de log\u00edstica de distribui\u00e7\u00e3o da Secretaria Estadual de Sa\u00fade (Sesapi) para saber como ficar\u2026 [+2164 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "48 mil funcion\u00e1rios da sa\u00fade devem ser vacinados em Manaus - Portal do Holanda", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiZGh0dHBzOi8vd3d3LnBvcnRhbGRvaG9sYW5kYS5jb20uYnIvbWFuYXVzLzQ4LW1pbC1mdW5jaW9uYXJpb3MtZGEtc2F1ZGUtZGV2ZW0tc2VyLXZhY2luYWRvcy1lbS1tYW5hdXPSAQA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-01-18T18:15:00Z", "content": null}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Alongamento \u00e9 melhor que caminhada para baixar a press\u00e3o, diz estudo - Revista Galileu", "description": "Segundo pesquisadores canadenses, os efeitos ben\u00e9ficos da pr\u00e1tica n\u00e3o se restringem aos m\u00fasculos, mas tamb\u00e9m impacta as art\u00e9rias", "url": "https://revistagalileu.globo.com/Ciencia/Saude/noticia/2021/01/alongamento-e-melhor-que-caminhada-para-baixar-pressao-diz-estudo.html", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/HcY8M8HaOJUJghDckAttqvu5fNc=/512x320/smart/e.glbimg.com/og/ed/f/original/2021/01/18/alora-griffiths-wx7fsaiyxk8-unsplash.jpg", "publishedAt": "2021-01-18T17:27:20Z", "content": "Alongamento pode ser uma boa ferramenta contra a hipertens\u00e3o (Foto: Alora Griffiths / Unsplash )\r\nUm novo estudo da Universidade de Saskatchewan (USask), no Canad\u00e1, aponta que fazer alongamento \u00e9 mel\u2026 [+2266 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Leisecamarica.com.br"}, "author": "Ana Farias", "title": "Sa\u00fade esclarece popula\u00e7\u00e3o sobre o uso do carro \u201cFumac\u00ea\u201d - Lei Seca Maric\u00e1 (LSM)", "description": "Foto: Fernando Silva Segundo a nota t\u00e9cnica, o ponto central para a decis\u00e3o de utiliza\u00e7\u00e3o do \u201cfumac\u00ea\u201d \u00e9 a alta nas notifica\u00e7\u00f5es de\u00a0arboviroses via Vigil\u00e2ncia Epidemiol\u00f3gica Municipal nos \u00faltimos 15 dias. \u201cEste \u00e9 o crit\u00e9rio adotado pela Secretaria de Estado de\u2026", "url": "https://leisecamarica.com.br/saude-esclarece-populacao-sobre-o-uso-do-carro-fumace/", "urlToImage": "https://leisecamarica.com.br/wp-content/uploads/2021/01/lkjhgfdsadfgh.jpeg", "publishedAt": "2021-01-18T17:25:40Z", "content": "Foto: Fernando Silva\r\nSegundo a nota t\u00e9cnica, o ponto central para a decis\u00e3o de utiliza\u00e7\u00e3o do fumac\u00ea \u00e9 a alta nas notifica\u00e7\u00f5es de\u00a0arboviroses via Vigil\u00e2ncia Epidemiol\u00f3gica Municipal nos \u00faltimos 15 di\u2026 [+1612 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Exame.com"}, "author": "Julia Storch", "title": "Seis exerc\u00edcios para a postura que podem ser feitos no home office - Exame Not\u00edcias", "description": "Em casa e na cadeira do escrit\u00f3rio, \u00e9 poss\u00edvel alongar o corpo inteiro e distensionar os m\u00fasculos com poucos minutos de alongamentos", "url": "https://exame.com/casual/seis-exercicios-para-a-postura-que-podem-ser-feitos-no-home-office/", "urlToImage": "https://exame.com/wp-content/uploads/2020/03/gettyimages-1206266266.jpg?quality=70&strip=info", "publishedAt": "2021-01-18T16:45:07Z", "content": "A semana mal come\u00e7ou, mas as tens\u00f5es de quem utiliza bastante o celular e fica em frente ao computador durante boa parte do dia j\u00e1 podem ser sentidas. O educador f\u00edsico e personal trainer M\u00e1rcio Lui,\u2026 [+1980 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Noticiasconcursos.com.br"}, "author": "Saulo Moreira", "title": "Chocolate faz bem para os dentes e para a sa\u00fade; veja quando comer - Not\u00edcias Concursos", "description": "O\u00a0chocolate faz bem para os dentes, e talvez isso seja uma novidade. Caso voc\u00ea seja um amante do chocolate\u00a0amargo, essa", "url": "https://noticiasconcursos.com.br/saude/chocolate-faz-bem-para-os-dentes-e-para-a-saude-veja-quando-comer/", "urlToImage": "https://noticiasconcursos.com.br/wp-content/uploads/2021/01/noticiasconcursos.com.br-chocolate-faz-bem-para-os-dentes-e-para-a-saude-veja-quando-comer-beneficios-chocolate.jpg", "publishedAt": "2021-01-18T16:30:00Z", "content": "O\u00a0chocolate faz bem para os dentes, e talvez isso seja uma novidade. Caso voc\u00ea seja um amante do chocolate\u00a0amargo, essa \u00e9 uma \u00f3tima not\u00edcia para voc\u00ea.\r\nMuitas pessoas acreditam que o chocolate amargo\u2026 [+1890 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Justi\u00e7a determina medidas para hospitais privados e planos de sa\u00fade - Portal do Holanda", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMibWh0dHBzOi8vd3d3LnBvcnRhbGRvaG9sYW5kYS5jb20uYnIvbWFuYXVzL2p1c3RpY2EtZGV0ZXJtaW5hLW1lZGlkYXMtcGFyYS1ob3NwaXRhaXMtcHJpdmFkb3MtZS1wbGFub3MtZGUtc2F1ZGXSAQA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-01-18T15:49:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "author": "Cinthya Leite", "title": "Saiba quando, como e onde voc\u00ea poder\u00e1 se vacinar contra a covid-19 no Recife - JC Online", "description": "Confira detalhes sobre a campanha de vacina\u00e7\u00e3o contra covid-19 no Recife. Plano foi divulgado nesta segunda-feira (18)", "url": "https://jc.ne10.uol.com.br/colunas/saude-e-bem-estar/2021/01/12019866-saiba-quando--como-e-onde-voce-podera-se-vacinar-contra-a-covid-19-no-recife.html", "urlToImage": "https://imagens.ne10.uol.com.br/veiculos/_midias/jpg/2021/01/18/615x300/1_17_01_2021___recife_vacina___foto_diego_nigro_pcr_05__1_-17053930.jpg", "publishedAt": "2021-01-18T15:11:00Z", "content": "Nesta segunda-feira (18), o prefeito do Recife, Jo\u00e3o Campos, a secret\u00e1ria Municipal de Sa\u00fade, Luciana Albuquerque, e o secret\u00e1rio de Planejamento, Gest\u00e3o e Transforma\u00e7\u00e3o Digital, Felipe Matos, coorde\u2026 [+4287 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Tnh1.com.br"}, "author": "CNN Brasil", "title": "'Doen\u00e7a X', a poss\u00edvel nova pandemia que pode ser mais letal que a de Covid-19 - TNH1", "description": "Uma eventual pr&oacute;xima pandemia pode ser t&atilde;o contagiosa e muito mais letal que a de Covid-19, que j&aacute; tirou a vida de mais de 2 milh&otilde;es de pessoas no planeta. &Eacute; o que alerta o microbiologista congol&ecirc;s Jean-Jacques Muyembe\u2026", "url": "https://www.tnh1.com.br/noticia/nid/doenca-x-a-possivel-nova-pandemia-que-pode-ser-mais-letal-que-a-de-covid-19/", "urlToImage": "https://www.tnh1.com.br//fileadmin/_processed_/1/e/csm_doenca-X-africa_32016c0ea4.png", "publishedAt": "2021-01-18T13:36:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Clicrbs.com.br"}, "author": "Raquel Lupion", "title": "Sete exerc\u00edcios para fazer com el\u00e1stico em casa ou na praia - Revista Donna", "description": "A import\u00e2ncia de se manter em movimento todo mundo sabe. Mas, muitas vezes, \u00e9 complicado com a falta de espa\u00e7o em casa para grandes movimenta\u00e7\u00f5es ou no per\u00edodo das f\u00e9rias. Uma dica divertida para driblar esses problemas \u00e9 o el\u00e1stico \u2013 acess\u00f3rio que n\u00e3o ocupa \u2026", "url": "https://gauchazh.clicrbs.com.br/donna/fitness/noticia/2021/01/sete-exercicios-para-fazer-com-elastico-em-casa-ou-na-praia-ckk2js8hx001l017wo7ugfcg1.html", "urlToImage": "https://www.rbsdirect.com.br/imagesrc/27607224.jpg?w=1200&h=630&a=c&version=1575255600", "publishedAt": "2021-01-18T13:13:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Terra.com.br"}, "author": null, "title": "6 dicas de corrida para alcan\u00e7ar o corpo desejado - Terra", "description": "N\u00e3o faltam benef\u00edcios para a pr\u00e1tica da corrida! Ent\u00e3o, veja tudo que ela pode fazer para o seu bem e fique ainda mais motivado", "url": "https://www.terra.com.br/vida-e-estilo/saude/bem-estar/6-dicas-de-corrida-para-alcancar-o-corpo-desejado,3df246f96ee2648d956528abac34af8bgvvnacaz.html", "urlToImage": "https://p2.trrsf.com/image/fget/cf/1200/628/middle/images.terra.com/2021/01/18/corredora-bone-verde-alongando.jpg", "publishedAt": "2021-01-18T12:56:38Z", "content": "Abd\u00f4men chapado, pernas bem torneadas e tudo em cima? A corrida tamb\u00e9m faz isso por voc\u00ea! Basta usar com sabedoria todo o \"arsenal\" de treinos dispon\u00edveis: intervalados, longos, fartlek\u2026 Por isso, se\u2026 [+3020 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Diariodepernambuco.com.br"}, "author": "Diario de Pernambuco, Diario de Pernambuco", "title": "SES-PE abre inscri\u00e7\u00e3o de sele\u00e7\u00e3o nesta segunda para ocupa\u00e7\u00e3o de 828 vagas - Di\u00e1rio de Pernambuco", "description": "Foram abertas nesta segunda-feira (18) as inscri\u00e7\u00f5es da sele\u00e7\u00e3o simplificada da Secretaria Estadual de Sa\u00fade (SES-PE) para a", "url": "https://www.diariodepernambuco.com.br/noticia/vidaurbana/2021/01/ses-pe-abre-inscricao-de-selecao-nesta-segunda-para-ocupacao-de-828-va.html", "urlToImage": "https://www.diariodepernambuco.com.br/static/app/noticia_127983242361/2021/01/18/850549/20210118095640210150e.png", "publishedAt": "2021-01-18T12:51:00Z", "content": "Foram abertas nesta segunda-feira (18) as inscri\u00e7\u00f5es da sele\u00e7\u00e3o simplificada da Secretaria Estadual de Sa\u00fade (SES-PE) para a ocupa\u00e7\u00e3o de 828 vagas por profissionais de sa\u00fade. Ao todo, ser\u00e3o seleciona\u2026 [+2120 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Cidadeverde.com"}, "author": null, "title": "Comer v\u00e1rias vezes ao dia ajuda a perder peso - Cidadeverde.com", "description": "Foto: Roberta Aline/Cidadeverde.com\u00a0 Para perder alguns quilos na balan\u00e7a, muitos costumam reduzir as por\u00e7\u00f5es e a quantidade de refei\u00e7\u00f5es di\u00e1rias, permanecendo muitas horas sem comer. Entretanto, esta n\u00e3o \u00e9 a melhor maneira de emagrecer...", "url": "https://cidadeverde.com/noticias/339957/comer-varias-vezes-ao-dia-ajuda-a-perder-peso", "urlToImage": "https://cidadeverde.com/assets/uploads/noticias/d3b3a6510d080afdddd694ec789e0880.jpg", "publishedAt": "2021-01-18T12:39:00Z", "content": "Foto: Roberta Aline/Cidadeverde.com\u00a0\r\nPara perder alguns quilos na balan\u00e7a, muitos costumam reduzir as por\u00e7\u00f5es e a quantidade de refei\u00e7\u00f5es di\u00e1rias, permanecendo muitas horas sem comer. Entretanto, es\u2026 [+1642 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Opovo.com.br"}, "author": "O Povo", "title": "M\u00e9dica alerta para os 7 sintomas do Alzheimer precoce - O POVO", "description": "Quando os sintomas do Alzheimer come\u00e7am antes dos 60 anos, a doen\u00e7a \u00e9 chamada de Alzheimer precoce; cuidar da sa\u00fade como um todo \u00e9 importante para o tratamento bem-sucedido", "url": "https://www.opovo.com.br/noticias/especialpublicitario/unimedfortaleza/2021/01/18/medica-alerta-para-os-7-sintomas-do-alzheimer-precoce.html", "urlToImage": "https://www.opovo.com.br/_midias/jpg/2021/01/15/istock_1270070403-14634929.jpg", "publishedAt": "2021-01-18T10:07:19Z", "content": "O Alzheimer precoce tem fator gen\u00e9tico muito mais significativo que o tardio\r\nO Alzheimer \u00e9 uma doen\u00e7a que afeta o c\u00e9rebro humano, causando a perda de mem\u00f3ria e comprometendo outras fun\u00e7\u00f5es mentais i\u2026 [+4321 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Correio24horas.com.br"}, "author": "Laura Fernandes", "title": "Especialistas falam sobre a import\u00e2ncia de manter os exerc\u00edcios, mesmo em casa - Jornal Correio", "description": "Conhe\u00e7a exemplos de quem n\u00e3o desistiu e veja dicas para n\u00e3o deixar a peteca cair", "url": "https://www.correio24horas.com.br/noticia/nid/especialistas-falam-sobre-a-importancia-de-manter-os-exercicios-mesmo-em-casa/", "urlToImage": "https://www.correio24horas.com.br//fileadmin/_processed_/e/2/csm_20210117_vida_bem-estar_exercicio_fisico_cred_shutterstock_d9afd784e0.jpg", "publishedAt": "2021-01-18T09:05:00Z", "content": null}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Para envelhecer bem, aumente o ritmo ou varie as atividades f\u00edsicas - Internacional Estad\u00e3o", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiZWh0dHBzOi8vaW50ZXJuYWNpb25hbC5lc3RhZGFvLmNvbS5ici9ub3RpY2lhcy9ueXRpdyxzYXVkZS1lbnZlbGhlY2ltZW50by1leGVyY2ljaW8tZmlzaWNvLDcwMDAzNTc2ODQz0gFpaHR0cHM6Ly9pbnRlcm5hY2lvbmFsLmVzdGFkYW8uY29tLmJyL25vdGljaWFzL255dGl3LHNhdWRlLWVudmVsaGVjaW1lbnRvLWV4ZXJjaWNpby1maXNpY28sNzAwMDM1NzY4NDMuYW1w?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-01-18T08:00:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Metropoles.com"}, "author": null, "title": "Intestino preso? Nutricionista d\u00e1 aquela \u201cforcinha\u201d e ensina como resolver - Metr\u00f3poles", "description": "Ficar sem evacuar n\u00e3o \u00e9 normal e muito menos saud\u00e1vel", "url": "https://www.metropoles.com/colunas-blogs/na-medida/intestino-preso-nutricionista-da-aquela-forcinha-e-ensina-como-resolver", "urlToImage": "https://uploads.metropoles.com/wp-content/uploads/2021/01/11190255/Intestino-2.jpg", "publishedAt": "2021-01-18T07:45:00Z", "content": "Nesta segunda-feira (18/1), convidei o nutricionista Sidney Veloso para ajudar a resolver uma quest\u00e3o que incomoda muita gente: o intestino preso. Sabemos o quanto \u00e9 desconfort\u00e1vel conviver com a con\u2026 [+1589 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "author": "UOL", "title": "Sem Frescura: transar na piscina faz mal \u00e0 sa\u00fade? - VivaBem", "description": "Se voc\u00ea j\u00e1 pensou em transar em uma piscina, n\u00e3o trago boas not\u00edcias. Assim como ocorre dentro do mar, fazer sexo em uma piscina pode causar v\u00e1rios problemas, especialmente para as mulheres.Um dos riscos \u00e9 que o cloro da \u00e1gua pode alterar a flora vaginal,", "url": "https://www.uol.com.br/vivabem/videos/2021/01/18/sem-frescura-transar-na-piscina-faz-mal-a-saude.htm", "urlToImage": "https://thumb.mais.uol.com.br/16890642.jpg?ver=1", "publishedAt": "2021-01-18T07:00:00Z", "content": "Se voc\u00ea j\u00e1 pensou em transar em uma piscina, n\u00e3o trago boas not\u00edcias. Assim como ocorre dentro do mar, fazer sexo em uma piscina pode causar v\u00e1rios problemas, especialmente para as mulheres.\r\nUm dos \u2026 [+1733 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "author": "UOL", "title": "Inquilino indesej\u00e1vel: conhe\u00e7a os perigos do mofo para a sa\u00fade - VivaBem", "description": "Praticamente sem sair de casa h\u00e1 meses por conta da pandemia e o nascimento da filha Nina, em abril, a consultora de estilo carioca Ana Soares, criadora do site Moda P\u00e9 no Ch\u00e3o, deixou suas roupas, bolsas e sapatos um pouco de lado neste per\u00edodo.S\u00f3 que em", "url": "https://www.uol.com.br/vivabem/noticias/redacao/2021/01/18/inquilino-indesejavel-conheca-os-perigos-do-mofo-para-a-saude.htm", "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/entretenimento/e5/2021/01/15/mofo-na-parede-fungos-umidade-1610729385933_v2_615x300.jpg", "publishedAt": "2021-01-18T07:00:00Z", "content": "Praticamente sem sair de casa h\u00e1 meses por conta da pandemia e o nascimento da filha Nina, em abril, a consultora de estilo carioca Ana Soares, criadora do site Moda P\u00e9 no Ch\u00e3o, deixou suas roupas, b\u2026 [+6773 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "author": "UOL", "title": "Adolescentes e sa\u00fade mental na pandemia: como identificar sinais de alerta - UOL", "description": "Os adolescentes est\u00e3o entre os grupos mais impactados durante o isolamento social imposto pela pandemia \u2014-fase da vida em que o que eles precisam \u00e9 do exato oposto.Consumo excessivo de \u00e1lcool, depend\u00eancia de games, ansiedade, depress\u00e3o e desesperan\u00e7", "url": "https://www.uol.com.br/vivabem/colunas/roberto-kalil/2021/01/18/adolescentes-e-saude-mental-na-pandemia-como-identificar-sinais-de-alerta.htm", "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/entretenimento/3d/2020/09/14/tristeza-depressao-jovem-negra-1600118222756_v2_615x300.jpg", "publishedAt": "2021-01-18T07:00:00Z", "content": "Os adolescentes est\u00e3o entre os grupos mais impactados durante o isolamento social imposto pela pandemia \u2014-fase da vida em que o que eles precisam \u00e9 do exato oposto.\r\nConsumo excessivo de \u00e1lcool, depe\u2026 [+508 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Diariosm.com.br"}, "author": "18.404", "title": "Prefeitura de Santa Maria pretende come\u00e7ar a vacina\u00e7\u00e3o contra a Covid-19 at\u00e9 quinta-feira - Di\u00e1rio de Santa Maria", "description": "Confirma\u00e7\u00e3o da data depende da disponibiliza\u00e7\u00e3o das doses pelo governo federal", "url": "https://diariosm.com.br/not\u00edcias/sa\u00fade/prefeitura-de-santa-maria-pretende-come\u00e7ar-a-vacina\u00e7\u00e3o-contra-a-covid-19-at\u00e9-quinta-feira-1.2293222", "urlToImage": "https://diariosm.com.br/web_arquivos/1.2293222/imagens/16109178019030.jpg", "publishedAt": "2021-01-17T21:10:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Brasildefato.com.br"}, "author": "Daniel Giovanaz", "title": "Estigma: Christian Dunker explica debates em torno do tema da reda\u00e7\u00e3o do Enem - Brasil de Fato", "description": "Christian Dunker elogia a escolha e afirma que o tema escolhido envolve diferentes \u00e1reas de conhecimento", "url": "https://www.brasildefato.com.br/2021/01/17/estigma-christian-dunker-explica-debates-em-torno-do-tema-da-redacao-do-enem", "urlToImage": "https://cdn.brasildefato.com.br/media/5fc1b463b9ed6b8045f036cee2bab19f.jpeg", "publishedAt": "2021-01-17T19:37:00Z", "content": "\u201cO estigma associado \u00e0s doen\u00e7as mentais na sociedade brasileira.\u201d O\u00a0tema da reda\u00e7\u00e3o do\u00a0Exame Nacional do Ensino M\u00e9dio (Enem), neste domingo (17), \u00e9 relevante e suscita debates em diferentes \u00e1reas do \u2026 [+3129 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Cnnbrasil.com.br"}, "author": "Por Jos\u00e9 Brito, da CNN, em Manaus", "title": "A 40 minutos de ficar sem oxig\u00eanio, unidade de sa\u00fade recebe cilindros doados - CNN Brasil", "description": "Volunt\u00e1rios entregaram 34 cilindros na noite de s\u00e1bado e aguardam a chegada de outros 55 que foram doados", "url": "https://www.cnnbrasil.com.br/saude/2021/01/17/a-40-minutos-de-ficar-sem-oxigenio-unidade-de-saude-recebe-cilindros-doados", "urlToImage": "https://mediastorage.cnnbrasil.com.br/IMAGES/00/00/02/23183_DA2E16EE80944697.jpg", "publishedAt": "2021-01-17T16:53:00Z", "content": "Em paralelo \u00e0s a\u00e7\u00f5es do poder p\u00fablico para tentar solucionar a crise no sistema de sa\u00fade em todo o Amazonas, volunt\u00e1rios unem for\u00e7as e criam campanhas para levar ajuda para o estado. A CNN acompanhou\u2026 [+4120 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Noticiasconcursos.com.br"}, "author": "Camila Silva", "title": "Alimentos para pris\u00e3o de ventre: O que comer para melhorar? - Not\u00edcias Concursos", "description": "Existem \u00f3timos\u00a0alimentos para pris\u00e3o de ventre\u00a0que t\u00eam por objetivo melhorar o tr\u00e2nsito intestinal e promover uma diminui\u00e7\u00e3o na sensa\u00e7\u00e3o de", "url": "https://noticiasconcursos.com.br/saude/alimentos-para-prisao-de-ventre/", "urlToImage": "https://noticiasconcursos.com.br/wp-content/uploads/2021/01/noticiasconcursos.com.br-alimentos-para-prisao-de-ventre-o-que-comer-para-melhorar-alimentos-para-prisao-de-ventre.jpg", "publishedAt": "2021-01-17T14:37:00Z", "content": "Existem \u00f3timos\u00a0alimentos para pris\u00e3o de ventre\u00a0que t\u00eam por objetivo melhorar o tr\u00e2nsito intestinal e promover uma diminui\u00e7\u00e3o na sensa\u00e7\u00e3o de incha\u00e7o na barriga.\r\nE o melhor de tudo \u00e9 que estes aliment\u2026 [+2798 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ig.com.br"}, "author": "PALOMA SAVEDRA", "title": "Plano de Sa\u00fade: Previ-Rio busca solu\u00e7\u00e3o para evitar que servidores fiquem sem cobertura - Jornal O Dia", "description": "Autarquia pediu prorroga\u00e7\u00e3o do prazo do contrato, que expira no pr\u00f3ximo dia 31, at\u00e9 fazer novo credenciamento, afastando risco de prejudicar 150 mil vidas", "url": "https://odia.ig.com.br/colunas/servidor/2021/01/6066187-plano-de-saude-previ-rio-busca-solucao-para-evitar-que-servidores-fiquem-sem-cobertura.html", "urlToImage": "https://odia.ig.com.br/_midias/jpg/2021/01/08/1200x750/1_g0401669-20913322.jpg", "publishedAt": "2021-01-17T08:25:00Z", "content": "Plano de Sa\u00fade: Previ-Rio busca solu\u00e7\u00e3o para evitar que servidores fiquem sem cobertura\r\nAutarquia pediu prorroga\u00e7\u00e3o do prazo do contrato, que expira no pr\u00f3ximo dia 31, at\u00e9 fazer novo credenciamento,\u2026 [+64 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "author": "UOL", "title": "Padre tem doen\u00e7a que atinge 1 a cada 1 milh\u00e3o de pessoas: \"Sou milion\u00e1rio\" - VivaBem", "description": "Com uma forma branda de uma doen\u00e7a rara, mas que vem avan\u00e7ando nos \u00faltimos tempos, o padre M\u00e1rlon M\u00facio, 47, teve v\u00e1rios sintomas ao longo da vida, mas s\u00f3 em 2019, ap\u00f3s nove anos de investiga\u00e7\u00e3o, ele descobriu que tem a Defici\u00eancia do Transportador de Rib", "url": "https://www.uol.com.br/vivabem/noticias/redacao/2021/01/17/padre-com-doenca-que-atinge-1-a-cada-1-milhao-de-pessoas-sou-milionario.htm", "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/galeria/50/2021/01/14/padre-marlon-mucio-tem-doenca-genetica-rara-1610632588390_v2_615x300.jpg", "publishedAt": "2021-01-17T07:00:00Z", "content": "Com uma forma branda de uma doen\u00e7a rara, mas que vem avan\u00e7ando nos \u00faltimos tempos, o padre M\u00e1rlon M\u00facio, 47, teve v\u00e1rios sintomas ao longo da vida, mas s\u00f3 em 2019, ap\u00f3s nove anos de investiga\u00e7\u00e3o, ele\u2026 [+11266 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "R7.com"}, "author": "R7.com", "title": "Veja quando \u00e9 recomend\u00e1vel entrar na Justi\u00e7a contra o plano de sa\u00fade - HORA 7", "description": "Judici\u00e1rio tem decidido a favor do cliente em casos espec\u00edficos, mas advogado afirma que mover a\u00e7\u00e3o \u00e9 a '\u00faltima alternativa'", "url": "https://noticias.r7.com/economia/economize/veja-quando-e-recomendavel-entrar-na-justica-contra-o-plano-de-saude-17012021", "urlToImage": "https://img.r7.com/images/plano-de-saude-ans-25042020145608090?dimensions=600x315&crop_position=c", "publishedAt": "2021-01-17T05:00:06Z", "content": "Por conta do reajuste retroativo dos planos de sa\u00fade, que passou a ser cobrado neste ano de forma parcelada ap\u00f3s as mensalidades serem congeladas por quatro meses por determina\u00e7\u00e3o da ANS (Ag\u00eancia Nac\u2026 [+10398 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Nexojornal.com.br"}, "author": null, "title": "A aquisi\u00e7\u00e3o das vacinas \u00e9 apenas um dos nossos problemas - Nexo Jornal", "description": "Diante do enfraquecimento das pol\u00edticas de sa\u00fade no Brasil, estados e munic\u00edpios devem se preparar para implementar, provavelmente pela primeira vez, um programa de imuniza\u00e7\u00e3o sem o apoio efetivo do governo federal", "url": "https://www.nexojornal.com.br/ensaio/2021/A-aquisi\u00e7\u00e3o-das-vacinas-\u00e9-apenas-um-dos-nossos-problemas", "urlToImage": "https://www.nexojornal.com.br/incoming/imagens/Ministro-da-Sa%C3%BAde-Eduardo-Pazuello/alternates/LANDSCAPE_768/Ministro%20da%20Sa%C3%BAde%20Eduardo%20Pazuello", "publishedAt": "2021-01-17T02:48:40Z", "content": "Diante do enfraquecimento das pol\u00edticas de sa\u00fade no Brasil, estados e munic\u00edpios devem se preparar para implementar, provavelmente pela primeira vez, um programa de imuniza\u00e7\u00e3o sem o apoio efetivo do \u2026 [+6069 chars]"}]}