{"status": "ok", "totalResults": 21, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Ouest-France"}, "author": null, "title": "Quatre nouveaux sympt\u00f4mes \u00ab \u00e9tranges \u00bb du Covid-19 ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9couverts - Edition du soir Ouest France - 03/11/2020 - Ouest-France", "description": null, "url": "https://www.ouest-france.fr/leditiondusoir/data/112611/reader/reader.html#!preferred/1/package/112611/pub/173355/page/11", "urlToImage": null, "publishedAt": "2020-11-03T18:56:15Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Trust My Science"}, "author": null, "title": "L'une des causes principales des caillots sanguins provoqu\u00e9s par la COVID-19 identifi\u00e9e - Trust My Science", "description": "Des auto-anticorps seraient responsables de la formation des caillots sanguins observ\u00e9s chez les patients atteints de COVID-19 s\u00e9v\u00e8re.", "url": "https://trustmyscience.com/anticorps-origine-caillots-sanguins-provoques-par-covid-19/", "urlToImage": "https://trustmyscience.com/wp-content/uploads/2020/11/anticorps-caillots-sanguins-covid.jpeg", "publishedAt": "2020-11-03T16:57:00Z", "content": "La formation de caillots de sanguins fait partie des sympt\u00f4mes fr\u00e9quemment observ\u00e9s dans les cas s\u00e9v\u00e8res de COVID-19. Une nouvelle \u00e9tude r\u00e9v\u00e8le le ph\u00e9nom\u00e8ne qui est \u00e0 lorigine de leur apparition chez\u2026 [+6020 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Yahoo Entertainment"}, "author": null, "title": "Covid-19 : les femmes enceintes atteintes par le virus davantage \u00e0 risque de d\u00e9velopper une maladie grave - Yahoo Actualit\u00e9s", "description": null, "url": "https://consent.yahoo.com/v2/collectConsent?sessionId=1_cc-session_f5a9cd75-ea35-4fcf-a026-0892cadb7160", "urlToImage": null, "publishedAt": "2020-11-03T14:19:00Z", "content": "Yahoo fait partie de Verizon\u00a0Media. Nos partenaires et nous-m\u00eames stockerons et/ou utiliserons des informations concernant votre appareil, par linterm\u00e9diaire de cookies et de technologies similaires,\u2026 [+879 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.geo.fr"}, "author": "L\u00e9ia Santacroce", "title": "Coronavirus : pourquoi le pangolin n'est plus le suspect num\u00e9ro 1 - GEO", "description": "Dans une \u00e9tude parue en ao\u00fbt dans la revue m\u00e9decine/sciences (m/s), des scientifiques fran\u00e7ais appellent \u00e0 la prudence : bien que le pangolin ait pu appara\u00eetre...", "url": "https://www.geo.fr/environnement/coronavirus-pourquoi-le-pangolin-nest-plus-le-suspect-numero-1-202686", "urlToImage": "https://geo.img.pmdstatic.net/fit/http.3A.2F.2Fprd2-bone-image.2Es3-website-eu-west-1.2Eamazonaws.2Ecom.2Fgeo.2F2020.2F11.2F03.2F8e3ecc10-4d32-48e6-8bb2-dc9beb60d225.2Ejpeg/640x480/cr/wqkgU29uZyBRaWFvL1ZDRyB2aWEgR2V0dHkgSW1hZ2VzLiAvIEdFTw%3D%3D/picture.jpg", "publishedAt": "2020-11-03T13:52:43Z", "content": "Dans le r\u00f4le du coupable id\u00e9al : le pangolin, singulier mammif\u00e8re \u00e0 \u00e9cailles vendu jadis sur le marche\u0301 chinois de Wuhan. Dans celui de l'enqu\u00eateur m\u00e9thodique : le virologue Etienne Decroly, directeu\u2026 [+3159 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sputnik International"}, "author": "Zlata Tikhaya. Sputnik France", "title": "Une nouvelle mutation du coronavirus pourrait le rendre plus contagieux - Sputnik France", "description": "Des scientifiques am\u00e9ricains ont d\u00e9couvert de nouvelles mutations du coronavirus, dont une est susceptible d'augmenter l'infectiosit\u00e9 du SARS-CoV-2, selon une \u00e9tude...", "url": "https://fr.sputniknews.com/sante/202011031044676252-une-nouvelle-mutation-du-coronavirus-pourrait-le-rendre-plus-contagieux/", "urlToImage": "https://cdnfr1.img.sputniknews.com/images/07e4/07/14/1044132134.jpg", "publishedAt": "2020-11-03T11:37:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Le Journal du dimanche"}, "author": "Pascal Cr\u00e9pey et Vittoria Colizza", "title": "Covid-19 : ce que l'on sait aujourd'hui sur la contagiosit\u00e9 des enfants et adolescents - Le Journal du dimanche", "description": "Le gouvernement a opt\u00e9 pour un sc\u00e9nario maintenant les \u00e9coles ouvertes. Vittoria Colizza, directrice de recherche Inserm au sein de l'Institut Pierre Louis d'\u00e9pid\u00e9miologie et de sant\u00e9 publique (Inserm/Sorbonne Universit\u00e9), et Pascal Cr\u00e9pey, \u00e9pid\u00e9miologiste et\u2026", "url": "https://www.lejdd.fr/Societe/Education/covid-19-ce-que-lon-sait-aujourdhui-sur-la-contagiosite-des-enfants-et-adolescents-4003070", "urlToImage": "https://cdn-lejdd.lanmedia.fr/var/europe1/storage/images/lejdd/societe/education/covid-19-ce-que-lon-sait-aujourdhui-sur-la-contagiosite-des-enfants-et-adolescents-4003070/56244489-1-fre-FR/Covid-19-ce-que-l-on-sait-aujourd-hui-sur-la-contagiosite-des-enfants-et-adolescents.jpg", "publishedAt": "2020-11-03T10:03:39Z", "content": "Le gouvernement a opt\u00e9 pour un sc\u00e9nario maintenant les \u00e9coles ouvertes. Vittoria Colizza, directrice de recherche Inserm au sein de l'Institut Pierre Louis d'\u00e9pid\u00e9miologie et de sant\u00e9 publique (Inser\u2026 [+13639 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Linternaute.com"}, "author": "La R\u00e9daction", "title": "Sympt\u00f4mes du Covid : surdit\u00e9, orteil violet...quels sont les derniers signes ? - Linternaute.com", "description": "SYMPT\u00d4MES CORONAVIRUS. Alors que le nombre de cas augmente, des \u00e9tudes mettent en lumi\u00e8re de nouveaux sympt\u00f4mes, comme l'orteil violet ou la surdit\u00e9.", "url": "https://www.linternaute.com/actualite/guide-vie-quotidienne/2475703-symptomes-du-covid-surdite-orteil-violet-quels-sont-les-derniers-signes/", "urlToImage": "https://img-4.linternaute.com/IxS2mVYjT4KhYAMnoLC3-7gn5hg=/540x/smart/a560e75134df469d845eee385978a799/ccmcms-linternaute/19775557.jpg", "publishedAt": "2020-11-03T08:51:00Z", "content": "SYMPT\u00d4MES CORONAVIRUS. Alors que le nombre de cas augmente, des \u00e9tudes mettent en lumi\u00e8re de nouveaux sympt\u00f4mes, comme l'orteil violet ou la surdit\u00e9. \r\n[Mis \u00e0 jour le 3\u00a0novembre\u00a02020\u00a0\u00e0 9h51]\u00a0Depuis l\u2026 [+41997 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Journaldesfemmes.fr"}, "author": "Samantha Pag\u00e8s", "title": "Coronavirus chez l'enfant : sympt\u00f4mes, contagion, combien \u00e0 l'h\u00f4pital ? - Le Journal des Femmes", "description": "Les enfants sont moins touch\u00e9s par l'infection Covid-19\u00a0et moins contagieux d'o\u00f9 l'ouverture des \u00e9coles malgr\u00e9 le confinement en France. Combien sont hospitalis\u00e9s \u00e0 cause du coronavirus\u00a0? En r\u00e9animation\u00a0? Quels sont les sympt\u00f4mes de l'infection chez eux et qu\u2026", "url": "https://sante.journaldesfemmes.fr/fiches-maladies/2623333-coronavirus-enfant-bebe-adolescent-cas-symptomes-test-covid-vecteur-contagion-ecole-masque-hopital/", "urlToImage": "https://img-3.journaldesfemmes.fr/hFppI9mp7rmQ54MwyDMHpk1vZn8=/910x607/smart/8db91392b7584d25ba292b9befca95bb/ccmcms-jdf/19757461.jpg", "publishedAt": "2020-11-03T08:31:15Z", "content": "Les enfants sont moins touch\u00e9s par l'infection Covid-19\u00a0et moins contagieux d'o\u00f9 l'ouverture des \u00e9coles malgr\u00e9 le confinement en France. Combien sont hospitalis\u00e9s \u00e0 cause du coronavirus\u00a0? En r\u00e9animat\u2026 [+21633 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "sortiraparis"}, "author": null, "title": "Coronavirus : la vitamine D, essentielle pour renforcer son syst\u00e8me immunitaire - sortiraparis", "description": "Face au Coronavirus, l\u2019Anses rappelle le r\u00f4le essentiel de la vitamine D dans le renforcement de notre syst\u00e8me immunitaire. Si une exposition au soleil de 15 \u00e0 20 minutes est fortement conseill\u00e9e, certains aliments permettent aussi d\u2019assurer \u00e0 notre corps un \u2026", "url": "https://www.sortiraparis.com/actualites/coronavirus/articles/215295-coronavirus-la-vitamine-d-essentielle-pour-renforcer-son-systeme-immunitaire", "urlToImage": "https://www.sortiraparis.com/images/58/1665/552667-coronavirus-la-vitamine-d-essentielle-pour-renforcer-son-systeme-immunitaire-rap.jpg", "publishedAt": "2020-11-03T08:28:59Z", "content": "Avec l'arriv\u00e9e de l'hiver, de nombreux sp\u00e9cialistes recommandent une prise de vitamine D afin d'affronter cette rude p\u00e9riode de l'ann\u00e9e. Mais la vitamine D serait-elle \u00e9galement efficace contre le Co\u2026 [+3177 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Francetvinfo.fr"}, "author": "franceinfo, Anne-Laure Barral", "title": "La vitamine D : notre alli\u00e9e de l'hiver contre le Covid - Franceinfo", "description": "Et si la vitamine D nous aidait face \u00e0 l'\u00e9pid\u00e9mie de Covid 19\u00a0? En tous cas, aujourd'hui, l'acad\u00e9mie de m\u00e9decine n'h\u00e9site plus \u00e0 dire qu'il faut prendre de la vitamine D cet hiver.\u00a0Cela nous sera bien utile de toute fa\u00e7on.", "url": "https://www.francetvinfo.fr/replay-radio/le-billet-vert/la-vitamine-d-notre-alliee-de-l-hiver-contre-le-covid_4148775.html", "urlToImage": "https://www.francetvinfo.fr/image/75s9b6ycy-ce4a/1500/843/22469359.jpg", "publishedAt": "2020-11-03T06:39:52Z", "content": "Un soleil d'hiver en d\u00e9cembre, en Allemagne. (CHRISTOF STACHE / AFP)\r\nDe plus en plus, d\u00e9tudes r\u00e9v\u00e8lent un point commun chez des patients atteints de formes graves de coronavirus Covid-19\u00a0: une caren\u2026 [+2335 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Journaldesfemmes.fr"}, "author": "Aur\u00e9lie  Blaize", "title": "Sympt\u00f4mes du coronavirus : c'est quoi le signe de l'orteil, que faire ? - Le Journal des Femmes", "description": "Rhume, nez qui coule, perte de l'odorat... Plusieurs sympt\u00f4mes sont associ\u00e9s \u00e0 l'infection Covid-19. Des probl\u00e8mes dermatologiques aussi peuvent se manifester au niveau des orteils... Quels sont les premiers sympt\u00f4mes du coronavirus\u00a0? Les plus fr\u00e9quents\u00a0? Che\u2026", "url": "https://sante.journaldesfemmes.fr/fiches-maladies/2630075-symptomes-coronavirus-covid-19-premiers-rhume-nez-coule-fievre-peau-que-faire-combien-de-temps-orteil/", "urlToImage": "https://img-3.journaldesfemmes.fr/CxhLR8fsmVklqTdGyx1prmiS7yc=/910x607/smart/041088b08c574c2c836aef9767c40b4b/ccmcms-jdf/19758087.jpg", "publishedAt": "2020-11-02T18:34:25Z", "content": "Rhume, nez qui coule, perte de l'odorat... Plusieurs sympt\u00f4mes sont associ\u00e9s \u00e0 l'infection Covid-19. Des probl\u00e8mes dermatologiques aussi peuvent se manifester au niveau des orteils... Quels sont les \u2026 [+19247 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Journaldesfemmes.fr"}, "author": "Ana\u00efs Thi\u00e9baux", "title": "Groupe sanguin et Covid-19 : les personnes O vraiment immunis\u00e9es ? - Le Journal des Femmes", "description": "Plusieurs \u00e9tudes ont montr\u00e9 que les personnes de groupe sanguin O auraient moins de risques d'\u00eatre infect\u00e9es au Covid-19. Peut-on dire qu'elles sont immunis\u00e9es\u00a0? Comment expliquer ces r\u00e9sultats\u00a0? R\u00e9ponses des chercheurs \u00e0 date.", "url": "https://sante.journaldesfemmes.fr/maladies/2627507-groupe-sanguin-covid-19-coronavirus-o-ab-a-b-immunise-etude-reanimation/", "urlToImage": "https://img-3.journaldesfemmes.fr/Qb12YVrvL9tiiUyuyHlQNQm1Ryw=/910x607/smart/8c241a44b11f429da4e976d37366e8eb/ccmcms-jdf/19614472.jpg", "publishedAt": "2020-11-02T18:01:37Z", "content": "Plusieurs \u00e9tudes ont montr\u00e9 que les personnes de groupe sanguin O auraient moins de risques d'\u00eatre infect\u00e9es au Covid-19. Peut-on dire qu'elles sont immunis\u00e9es\u00a0? Comment expliquer ces r\u00e9sultats\u00a0? R\u00e9p\u2026 [+6835 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Journal du geek"}, "author": "Remi Lou", "title": "Des escrocs vous font croire qu\u2019ils vous ont vu nu sur Zoom - Journal du geek", "description": "Comme lors du premier confinement, les tentatives de chantages \u00e0 la webcam se multiplient tandis que les visioconf\u00e9rences se g\u00e9n\u00e9ralisent.", "url": "https://www.journaldugeek.com/2020/11/02/escrocs-croire-vu-nu-zoom/", "urlToImage": "https://www.journaldugeek.com/content/uploads/2020/11/charles-deluvio-bxqomf5tvdk-unsplash-scaled.jpg", "publishedAt": "2020-11-02T16:29:00Z", "content": "Tandis que la crise sanitaire se poursuit et que les mesures de reconfinement commencent \u00e0 se manifester dans de nombreux pays du monde, les arnaques refont surface. Cette derni\u00e8re escroquerie cherch\u2026 [+2500 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Pourquoi Docteur ?"}, "author": null, "title": "Covid-19 : peut-elle affecter le sperme des hommes et avoir des effets sur le syst\u00e8me immunitaire de futurs enfants? - Pourquoi Docteur ?", "description": "Des recherches sont actuellement en cours pour d\u00e9terminer si les hommes qui ont contract\u00e9 la Covid-19 connaissent un changement dans le mat\u00e9riel g\u00e9n\u00e9tique de leur sperme. Ce dernier pourrait modifier positivement ou n\u00e9gativement le syst\u00e8me immunitaire des fut\u2026", "url": "https://www.pourquoidocteur.fr/Articles/Question-d-actu/34315-Covid-19-peut-elle-affecter-sperme-hommes-des-effets-le-systeme-immunitaire-futurs-enfants", "urlToImage": "https://www.pourquoidocteur.fr/media/article/sperme-(cp---lyagovy)-1604313091.jpg", "publishedAt": "2020-11-02T16:00:00Z", "content": "<ul><li> Des chercheurs norv\u00e9giens ont collect\u00e9 le sperme et le sang de cinquante patients affect\u00e9s par la Covid-19.</li><li> Le but de leur recherche, c'est de savoir si la Covid-19 peut modifier le\u2026 [+3057 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "LaDepeche.fr"}, "author": "Destination Sant\u00e9", "title": "Covid-19 : immunis\u00e9, jusqu\u2019\u00e0 quel point ? - ladepeche.fr", "description": "", "url": "https://www.ladepeche.fr/2020/11/02/covid-19-immunise-jusqua-quel-point-9178123.php", "urlToImage": "https://images.ladepeche.fr/api/v1/images/view/5fa01f6bd286c20c083a1356/large/image.jpg?v=1", "publishedAt": "2020-11-02T13:53:00Z", "content": "Un nombre important de personnes a d\u00e9j\u00e0 contract\u00e9 la Covid-19. Cette infection leur conf\u00e8re-t-elle pour autant une protection compl\u00e8te ? Peuvent-elles encore transmettre le virus malgr\u00e9 tout ? Tour d\u2026 [+3574 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Le Parisien"}, "author": null, "title": "Covid-19 : l'orteil violet pourrait \u00eatre un sympt\u00f4me de plus - Le Parisien", "description": "Selon une \u00e9tude am\u00e9ricaine, certaines engelures au pied pourraient \u00eatre li\u00e9es au coronavirus.", "url": "https://www.leparisien.fr/societe/sante/covid-19-l-orteil-violet-pourrait-etre-un-symptome-de-plus-02-11-2020-8406175.php", "urlToImage": "https://cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/leparisien/44ANZIA2TQ45RK6Q3OVGKGBZ5A.jpg", "publishedAt": "2020-11-02T13:42:00Z", "content": "Il est douloureux, l'ongle est entour\u00e9 de boursouflures rouges, violac\u00e9es Banale engelure ou \u00ab orteil Covid? \u00bb Dans la liste des sympt\u00f4mes \u00ab surprise \u00bb du Covid-19, on conna\u00eet les troubles de la conc\u2026 [+3300 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Futura"}, "author": "Futura avec l'AFP-Relaxnews", "title": "Un malade de la Covid-19 peut contaminer la moiti\u00e9 des membres de sa famille - Futura", "description": "Une nouvelle \u00e9tude des autorit\u00e9s sanitaires am\u00e9ricaines pointe de nouveau la facilit\u00e9 avec laquelle le coronavirus, responsable de la Covid-19, se propage rapidement et facilement au sein d'un...", "url": "https://www.futura-sciences.com/sante/actualites/coronavirus-malade-covid-19-peut-contaminer-moitie-membres-famille-83937/", "urlToImage": "https://cdn.futura-sciences.com/buildsv6/images/wide1920/f/c/c/fccbaed072_50169450_covid-coronavirus-contamination-malade-famille.jpg", "publishedAt": "2020-11-02T13:30:00Z", "content": "Une nouvelle \u00e9tude des autorit\u00e9s sanitaires am\u00e9ricaines pointe de nouveau\u00a0la facilit\u00e9 avec laquelle le coronavirus, responsable de la Covid-19, se propage rapidement\u00a0et facilement\u00a0au sein d'un m\u00eame f\u2026 [+2026 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Journaldesfemmes.fr"}, "author": "Marion Gu\u00e9rin", "title": "Vitamine D : protectrice du coronavirus, o\u00f9 la trouver ? - Le Journal des Femmes", "description": "Grisaille et confinement compliquent les choses pour garder le moral en ce moment. Faire le plein de vitamine D est une bonne astuce, surtout qu'elle stimule le syst\u00e8me immunitaire et r\u00e9duirait les complications de l'infection Covid-19. Aliments, ampoule, fru\u2026", "url": "https://sante.journaldesfemmes.fr/fiches-sante-du-quotidien/2512791-vitamine-d-coronavirus-aliment-ampoule-soleil-carence-pharmacie-ou-la-trouver/", "urlToImage": "https://img-3.journaldesfemmes.fr/OImqZ1TG_gDvmEQfcwA6dIVFfXk=/910x607/smart/293a4e18dca34ad9b46ebeb5fc07ee3d/ccmcms-jdf/19753990.jpg", "publishedAt": "2020-11-02T11:52:00Z", "content": "Grisaille et confinement compliquent les choses pour garder le moral en ce moment. Faire le plein de vitamine D est une bonne astuce, surtout qu'elle stimule le syst\u00e8me immunitaire et r\u00e9duirait les c\u2026 [+10833 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Numerama"}, "author": "Marcus Dupont-Besnard", "title": "Cette IA d\u00e9tecte le coronavirus dans les toux : comment \u00e7a marche ? - Numerama", "description": "La toux contient des biomarqueurs sur l'\u00e9tat du corps. C'est ce qu'exploite cette intelligence artificielle d\u00e9velopp\u00e9e par le MIT, pour mettre au point un outil de d\u00e9tection du coronavirus qui semble fonctionner m\u00eame chez les asymptomatiques.", "url": "https://www.numerama.com/sciences/662792-cette-ia-detecte-le-coronavirus-dans-les-toux-comment-ca-marche.html", "urlToImage": "https://www.numerama.com/content/uploads/2020/11/toux_illustration.jpg", "publishedAt": "2020-11-02T11:39:00Z", "content": "La toux contient des biomarqueurs sur l'\u00e9tat du corps. C'est ce qu'exploite cette intelligence artificielle d\u00e9velopp\u00e9e par le MIT, pour mettre au point un outil de d\u00e9tection du coronavirus qui semble\u2026 [+5009 chars]"}, {"source": {"id": "vice-news", "name": "Vice News"}, "author": null, "title": "Pourquoi perdre l\u2019odorat \u00e0 cause du COVID-19 m\u2019a autant d\u00e9prim\u00e9 - VICE", "description": "Je ne sens plus rien. Dans le jargon scientifique, on appelle \u00e7a l\u2019anosmie. Et derri\u00e8re ce mot, se cache une sensation \u00e9trange et d\u00e9routante dont j\u2019avais totalement sous-estim\u00e9 l\u2019impact.", "url": "https://www.vice.com/fr/article/n7vvzw/pourquoi-perdre-odorat-a-cause-du-covid-19-ma-autant-deprime", "urlToImage": "https://video-images.vice.com//articles/5f9bcf832c4e04009cac0ff4/lede/1604065148039-odorat2.png?image-resize-opts=Y3JvcD0xeHc6MXhoO2NlbnRlcixjZW50ZXImcmVzaXplPTEyMDA6KiZyZXNpemU9MTIwMDoq", "publishedAt": "2020-11-02T08:35:49Z", "content": "Comme de nombreuses personnes contamin\u00e9es par le Covid, jai perdu lodorat. Dun coup, cest tout mon monde qui sest alt\u00e9r\u00e9. Du jour au lendemain, plus aucune information olfactive ne mest parvenue au n\u2026 [+7828 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "LaDepeche.fr"}, "author": "Relaxnews", "title": "Rhume et autom\u00e9dication : attention ! - ladepeche.fr", "description": "Le rhume, c'est de saison, et l'occasion de rappeler les risques graves que peuvent occasionner des m\u00e9dicaments d\u00e9congestionnants en vente libre contre cette affection qui gu\u00e9rit en g\u00e9n\u00e9ral spontan\u00e9ment en sept \u00e0 dix jours, avec ou sans traitement.", "url": "https://www.ladepeche.fr/2020/11/01/rhume-et-automedication-attention-9176650.php", "urlToImage": "https://images.ladepeche.fr/api/v1/images/view/5f9f1b438fe56f2f1144da45/large/image.jpg?v=1", "publishedAt": "2020-11-01T20:01:00Z", "content": "l'essentiel\r\n Le rhume, c'est de saison, et l'occasion de rappeler les risques graves que peuvent occasionner des m\u00e9dicaments d\u00e9congestionnants en vente libre contre cette affection qui gu\u00e9rit en g\u00e9n\u2026 [+4504 chars]"}]}