{"status": "ok", "totalResults": 65, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Jmonline.com.br"}, "author": null, "title": "5 exerc\u00edcios para idosos praticarem em casa; confira Jornal da Manh\u00e3 - 48 anos - Jornal da Manh\u00e3 - Uberaba", "description": null, "url": "https://jmonline.com.br/novo/?noticias,7,SA\u00daDE,208858", "urlToImage": "//jmonline.com.br/uploads/noticia/208858_1.jpg", "publishedAt": "2021-02-22T03:00:00Z", "content": "Confira algumas dicas da especialista para preservar a sa\u00fade f\u00edsica dentro de casa.\r\n<ol><li>Marcha estacion\u00e1ria</li></ol>A indica\u00e7\u00e3o para este grupo de idade \u00e9 n\u00e3o sair de casa, portanto fazer uma \u2018\u2026 [+2297 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Atribuna.com.br"}, "author": null, "title": "Nebuliza\u00e7\u00e3o contra mosquito Aedes aegypti ser\u00e1 feita no Macuco nesta segunda-feira - A Tribuna", "description": "500 im\u00f3veis da regi\u00e3o receber\u00e3o a aplica\u00e7\u00e3o de inseticida contra o mosquito Aedes aegypti", "url": "https://www.atribuna.com.br/noticias/reporterdebairro/nebuliza\u00e7\u00e3o-contra-mosquito-aedes-aegypti-ser\u00e1-feita-no-macuco-nesta-segunda-feira-1.144261", "urlToImage": "https://www.atribuna.com.br/image/contentid/policy:1.144262:1613841626/image.jpg?a=191%3A100&q=0.6&w=1200&$p$a$q$w=e3c1d56", "publishedAt": "2021-02-22T01:38:20Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Ig.com.br"}, "author": "iG \u00daltimo Segundo", "title": "Covid-19: Mulher morre ap\u00f3s receber transplante de pulm\u00e3o infectado - \u00daltimo Segundo", "description": "Caso aconteceu em Michigan-EUA e m\u00e9dico diz que testes anteriores a cirurgia deram negativo", "url": "https://ultimosegundo.ig.com.br/2021-02-21/mulher-morre-transplante-pulmao-infectado-covid.html", "urlToImage": "https://i0.statig.com.br/bancodeimagens/03/nx/b9/03nxb9p1a9k9cl4adkj5yvp1a.jpg", "publishedAt": "2021-02-21T22:39:00Z", "content": "Uma mulher morreu em Michigan, nos Estados Unidos\r\n, ap\u00f3s contrair o novo Coronav\u00edrus\r\nde uma maneira incomum: num transplante\r\nde pulm\u00f5es. Antes da cirurgia o \u00f3rg\u00e3o\r\nhavia testado negativo. \r\nAcad\u00eam\u2026 [+1391 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Radiofandango.com.br"}, "author": null, "title": "C\u00e2ncer de p\u00eanis atingiu mais de 10 mil brasileiros nos \u00faltimos 5 anos - radiofandango.com - R\u00e1dio Fandango", "description": "Considerado raro em pa\u00edses desenvolvidos, o c\u00e2ncer de p\u00eanis ainda afeta milhares de homens no Brasil. Embora evit\u00e1vel, a doen\u00e7a", "url": "https://www.radiofandango.com.br/geral/2021/02/21/38888/cancer-de-penis-atingiu-mais-de-10-mil-brasileiros-nos-ultimos-5-anos/", "urlToImage": "https://www.radiofandango.com.br/wp-content/uploads/2021/02/images-5.jpg", "publishedAt": "2021-02-21T22:19:49Z", "content": "Considerado raro em pa\u00edses desenvolvidos, o c\u00e2ncer de p\u00eanis ainda afeta milhares de homens no Brasil. Embora evit\u00e1vel, a doen\u00e7a atingiu, pelo menos, 10.265 brasileiros entre os anos de 2016 e 2020. S\u2026 [+4804 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Jornaldepomerode.com.br"}, "author": "Jornal de Pomerode", "title": "Pomerode recupera outros 28 casos de Covid-19 neste domingo - Jornal de Pomerode", "description": "Um novo caso ativo foi confirmado. Agora, s\u00e3o 190 casos ativos em nossa cidade", "url": "https://www.jornaldepomerode.com.br/noticia.php?url=pomerode-recupera-outros-28-casos-de-covid-19-neste-domingo-74054", "urlToImage": "https://www.jornaldepomerode.com.br/novo/midia/fotos/materias/capa_galeria/025009fb329f918060b124266323e3f0.jpeg", "publishedAt": "2021-02-21T21:23:00Z", "content": "Na tarde deste domingo, 21 de fevereiro,\u00a0 a Secretaria de Sa\u00fade de Pomerode divulgou boletim epidemiol\u00f3gico referente a Covid-19. Foram recuperados 28 casos e apenas um novo caso ativos foi confirmad\u2026 [+1384 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Canaltech.com.br"}, "author": "Fidel Forato", "title": "Italiano vacinado \u00e9 contaminado pela variante brasileira do coronav\u00edrus - Canaltech", "description": "Variante brasileira do coronav\u00edrus contamina profissional de sa\u00fade italiano que recebeu as duas doses da vacina da Pfizer-BioNTech contra a COVID-19. No entanto, o caso \u00e9 assintom\u00e1tico e o paciente est\u00e1 em isolamento domiciliar", "url": "https://canaltech.com.br/saude/italiano-vacinado-e-contaminado-pela-variante-brasileira-do-coronavirus-179242/", "urlToImage": "https://ibcdn.canaltech.com.br/34i04Dx8X9F-hD7qVAeA5zgI1dI=/1276x718/smart/i11986.jpeg", "publishedAt": "2021-02-21T20:00:00Z", "content": "Com o surgimento de novas variantes do coronav\u00edrus SARS-CoV-2, pesquisadores voltam a investigar a efic\u00e1cia de cada vacina contra a COVID-19 para cada uma delas, j\u00e1 que a taxa de prote\u00e7\u00e3o deve diminu\u2026 [+2375 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "author": "", "title": "Detetado primeiro caso de transmiss\u00e3o a humanos da estirpe H5N8 da gripe das aves - Sol", "description": "A R\u00fassia registou o primeiro caso de uma estirpe do v\u00edrus H5N8 que passou das aves para humanos e reportou o caso \u00e0 Organiza\u00e7\u00e3o Mundial da Sa\u00fade.", "url": "https://sol.sapo.pt/artigo/725619/detetado-primeiro-caso-de-transmissao-a-humanos-da-estirpe-h5n8-da-gripe-das-aves", "urlToImage": "https://cdn1.newsplex.pt/fotos/2021/2/21/768898.jpg?type=Artigo", "publishedAt": "2021-02-21T19:18:54Z", "content": "A estirpe H5N8 da gripe das aves foi detetada, pela primeira vez, em humanos, em sete trabalhadores que foram infetados com a doen\u00e7a numa avicultura russa em dezembro passado.\r\nDe acordo com Ana Popo\u2026 [+2168 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "BBC News"}, "author": "https://www.facebook.com/bbcnews", "title": "Como o Chile se tornou o 7\u00ba pa\u00eds com a maior taxa de vacina\u00e7\u00e3o contra covid-19 do mundo - BBC News Brasil", "description": "Ap\u00f3s questionamentos sobre a gest\u00e3o da pandemia, o pa\u00eds sul-americano lidera o ranking de vacina\u00e7\u00e3o contra covid-19 na Am\u00e9rica Latina.", "url": "https://www.bbc.com/portuguese/geral-56069745", "urlToImage": "https://ichef.bbci.co.uk/news/1024/branded_portuguese/C1C1/production/_116910694_gettyimages-1230946495.jpg", "publishedAt": "2021-02-21T18:32:31Z", "content": "Cr\u00e9dito, Getty Images\r\nLegenda da foto, O Chile come\u00e7ou sua campanha de vacina\u00e7\u00e3o em massa no dia 03 de fevereiro\r\nNa primeira semana da campanha de vacina\u00e7\u00e3o em massa contra covid-19 em idosos, o Ch\u2026 [+8064 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Cidadeverde.com"}, "author": null, "title": "Descuido na higiene bucal pode ocasionar consequ\u00eancias s\u00e9rias - Cidadeverde.com", "description": "Foto: RobertaAline/CidadeVerde.com A sa\u00fade bucal \u00e9 um importante indicador de sa\u00fade, bem-estar e qualidade de vida, segundo a Organiza\u00e7\u00e3o Mundial da Sa\u00fade (OMS)...", "url": "https://cidadeverde.com/noticias/342009/descuido-na-higiene-bucal-pode-ocasionar-consequencias-serias", "urlToImage": "https://cidadeverde.com/assets/uploads/noticias/459904bfe6c71d2f0bcd9797ee69a8cd.jpg", "publishedAt": "2021-02-21T18:27:00Z", "content": "Foto: RobertaAline/CidadeVerde.com\r\nA sa\u00fade bucal \u00e9 um importante indicador de sa\u00fade, bem-estar e qualidade de vida, segundo a Organiza\u00e7\u00e3o Mundial da Sa\u00fade (OMS). Al\u00e9m das c\u00e1ries, que s\u00e3o obstru\u00e7\u00f5es \u2026 [+5770 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Bemparana.com.br"}, "author": "Jornal Bem Paran\u00e1", "title": "Brasileiros querem cuidar mais da sa\u00fade em 2021. Especialistas listam o que deve ser verificado - Bem Paran\u00e1", "description": "De acordo com uma pesquisa divulgada pelo Google, cerca de 35% dos brasileiros t\u00eam como prioridade para 2021 cuidar mais da sa\u00fade. A meta fica na frente de todas as outras, como comprar uma casa (29%),...", "url": "https://www.bemparana.com.br/noticia/brasileiros-querem-cuidar-mais-da-saude-em-2021.-especialistas-listam-o-que-deve-ser-verificado", "urlToImage": "https://uploads.bemparana.com.br/upload/image/noticia/noticia_583684_img1_coracaotomaz-silva-abr.jpg", "publishedAt": "2021-02-21T17:51:00Z", "content": "De acordo com uma pesquisa divulgada pelo Google, cerca de 35% dos brasileiros t\u00eam como prioridade para 2021 cuidar mais da sa\u00fade. A meta fica na frente de todas as outras, como comprar uma casa (29%\u2026 [+7543 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Correiodopovo.com.br"}, "author": "R7", "title": "Entenda como a Covid-19 pode afetar os test\u00edculos e como detectar - Jornal Correio do Povo", "description": "Inflama\u00e7\u00e3o no \u00f3rg\u00e3o pode passar despercebida e afetar produ\u00e7\u00e3o de s\u00eamen", "url": "https://www.correiodopovo.com.br/not%C3%ADcias/geral/entenda-como-a-covid-19-pode-afetar-os-test%C3%ADculos-e-como-detectar-1.574214", "urlToImage": "https://www.correiodopovo.com.br/image/policy:1.445102:1593795780/image.jpg?a=191%3A100&q=0.6&w=900&$p$a$q$w=61e089e", "publishedAt": "2021-02-21T17:33:33Z", "content": "A infec\u00e7\u00e3o causada pela Covid-19 pode prejudicar os test\u00edculos e afetar o sistema reprodutor masculino, segundo revelou um estudo realizado pela Faculdade de Medicina da Universidade de S\u00e3o Paulo (FM\u2026 [+2696 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Imirante.com"}, "author": "", "title": "Prefeitura atende idosos acamados em vacina\u00e7\u00e3o contra a Covid-19 - Imirante.com", "description": "Equipes da Secretaria Municipal de Sa\ufffdde (Semus) percorreram bairros da cidade, aplicando a primeira dose do imunizante nos idosos cadastrados na plataforma", "url": "https://imirante.com/oestadoma/noticias/2021/02/21/prefeitura-atende-idosos-acamados-em-vacinacao-contra-a-covid-19/", "urlToImage": "https://img.imirante.com.br/oestadoma/2021/02/21/1613915752-218336440-747x429.JPG", "publishedAt": "2021-02-21T16:52:41Z", "content": "A Prefeitura de S\u00e3o Lu\u00eds realizou, neste s\u00e1bado (20), o dia D de vacina\u00e7\u00e3o contra a Covid-19 de idosos acamados na capital.\r\nAs equipes da Secretaria Municipal de Sa\u00fade (Semus) percorreram bairros da\u2026 [+1755 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Lobotomia, o pol\u00eamico procedimento no c\u00e9rebro que era considerado \"mais f\u00e1cil do que tratar uma dor de dente\" - G1", "description": "Dezenas de milhares de lobotomias foram realizadas em pa\u00edses como os Estados Unidos e o Reino Unido nas d\u00e9cadas de 1940 e 1950 em pacientes com problemas mentais graves.", "url": "https://g1.globo.com/ciencia-e-saude/noticia/2021/02/21/lobotomia-o-polemico-procedimento-no-cerebro-que-era-considerado-mais-facil-do-que-tratar-uma-dor-de-dente.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/K4iSvg7M-lSVE1ZkHE35kY5Nq4w=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2021/8/r/HofVfQQ3ehfnsTXNJkPQ/bbc-01.jpg", "publishedAt": "2021-02-21T16:48:12Z", "content": "Hoje em dia parece incr\u00edvel, mas houve um tempo em que a lobotomia era celebrada como uma cura milagrosa, descrita pelos m\u00e9dicos e pela m\u00eddia como \"mais f\u00e1cil do que curar uma dor de dente\". Somente \u2026 [+11342 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Liberal.com.br"}, "author": null, "title": "O Liberal Liga\u00e7\u00e3o entre Covid e diabete \u00e9 investigada - O Liberal", "description": "Novos estudos v\u00eam mostrando que a diabete \u00e9 mais uma complica\u00e7\u00e3o a ser adicionada \u00e0 lista dos danos causados pela Covid-19", "url": "https://liberal.com.br/brasil-e-mundo/brasil/ligacao-entre-covid-e-diabete-e-investigada-1440326/", "urlToImage": "https://liberal.com.br/wp-content/uploads/2017/11/DIABETES.jpg", "publishedAt": "2021-02-21T16:39:29Z", "content": "A estudante universit\u00e1ria Giselle, de 19 anos, procurou a emerg\u00eancia de um conceituado hospital do Rio em meados de janeiro porque se sentia muito mal. Andava sonolenta, cansada, com falta de apetite\u2026 [+3272 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Acritica.com"}, "author": null, "title": "Prefeitura inicia cadastro de idosos de 60 a 69 anos para vacina\u00e7\u00e3o contra a Covid-19 | Coronav\u00edrus - A Cr\u00edtica ", "description": "Cadastramento \u00e9 feito por internet. Envio das doses para essa etapa da vacina\u00e7\u00e3o deve ser feito em mar\u00e7o", "url": "https://www.acritica.com/channels/coronavirus/news/prefeitura-inicia-cadastro-de-idosos-de-60-a-69-anos-para-vacinacao-contra-a-covid-19", "urlToImage": "https://www.acritica.com/uploads/news/image/783502/share_medium_show_vacina_F63B4739-3616-433D-8A29-66CE0683EAA4.jpg", "publishedAt": "2021-02-21T15:28:00Z", "content": "Cadastramento \u00e9 feito por internet. Envio das doses para essa etapa da vacina\u00e7\u00e3o deve ser feito em mar\u00e7oVisando a pr\u00f3xima etapa da campanha de imuniza\u00e7\u00e3o contra a Covid-19, a Prefeitura de Manaus vai\u2026 [+3727 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sbt.com.br"}, "author": null, "title": "\u00c9 enganoso post no Facebook sobre morte de m\u00e9dico por covid-19 ap\u00f3s tomar a vacina - SBT - Sistema Brasileiro de Televis\u00e3o", "description": null, "url": "https://www.sbt.com.br/jornalismo/comprova/noticia/161630-e-enganoso-post-no-facebook-sobre-morte-de-medico-por-covid-19-apos-tomar-a-vacina", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-02-21T14:14:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Brasil247.com"}, "author": "Juca Simonard", "title": "China aprova testes cl\u00ednicos para 16 novas vacinas contra a Covid-19 - Brasil 247", "description": "Atualmente, j\u00e1 existem duas vacinas chinesas no mercado, a da Sinopharm e a CoronaVac, que receberam aprova\u00e7\u00e3o para administra\u00e7\u00e3o em 30 de dezembro de 2020 e em 5 de fevereiro de 2021", "url": "https://www.brasil247.com/coronavirus/china-aprova-testes-clinicos-para-16-novas-vacinas-contra-a-covid-19-ozc9pqiu", "urlToImage": "https://publisher-publish.s3.eu-central-1.amazonaws.com/pb-brasil247/swp/jtjeq9/media/20201021101032_b9ea9cdf8a05352c50954f3ddf9f8977e2bc71e0970ca9b0197c45d6b06e273e.jpeg", "publishedAt": "2021-02-21T13:46:00Z", "content": "Atualmente, j\u00e1 existem duas vacinas chinesas no mercado, a da Sinopharm e a CoronaVac, que receberam aprova\u00e7\u00e3o para administra\u00e7\u00e3o em 30 de dezembro de 2020 e em 5 de fevereiro de 2021\r\neditSputnik - \u2026 [+1304 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Poder360.com.br"}, "author": "Poder360", "title": "Pessoas que tiveram covid-19 deveriam receber apenas uma dose da vacina, diz estudo - Poder360", "description": "Os resultados mostraram que uma s\u00f3 dose da vacina Pfizer-BioNTech ou Moderna mudou significativamente o quadro imunol\u00f3gico dos participantes: a quantidade de anticorpos no sangue aumentou em mil vezes. Leia no Poder360.", "url": "https://www.poder360.com.br/coronavirus/pessoas-que-tiveram-covid-19-deveriam-receber-apenas-uma-dose-da-vacina-diz-estudo/", "urlToImage": "https://static.poder360.com.br/2021/02/coronavirus-2-868x607-2-1.jpg", "publishedAt": "2021-02-21T13:44:19Z", "content": "Um novo estudo realizado nos Estados Unidos sugere que pessoas que j\u00e1 tiveram covid-19 deveriam receber apenas uma dose da vacina.\r\nCientistas analisaram amostras de sangue de 10 volunt\u00e1rios que fora\u2026 [+1927 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ocafezinho.com"}, "author": null, "title": "Tom Oliver: Os bilh\u00f5es de v\u00edrus que vivem em nosso corpo e ajudam a nos manter saud\u00e1veis - O Cafezinho", "description": "Por Tom Oliver - BBC Voc\u00ea provavelmente j\u00e1 ouviu falar do microbioma humano, a cole\u00e7\u00e3o de micro-organismos como bact\u00e9rias e fungos com os quais", "url": "https://www.ocafezinho.com/2021/02/21/tom-oliver-os-bilhoes-de-virus-que-vivem-em-nosso-corpo-e-ajudam-a-nos-manter-saudaveis/", "urlToImage": "https://www.ocafezinho.com/wp-content/uploads/2021/02/116942284-d39eb5e9-9509-4e76-bc68-7b8edff6fe16.jpg", "publishedAt": "2021-02-21T13:34:00Z", "content": "Por Tom Oliver \u2013 BBC\r\nVoc\u00ea provavelmente j\u00e1 ouviu falar do microbioma humano, a cole\u00e7\u00e3o de micro-organismos como bact\u00e9rias e fungos com os quais compartilhamos nosso corpo, incluindo a pele e o micro\u2026 [+8789 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Paraibaja.com.br"}, "author": "https://www.facebook.com/paraibaja/", "title": "Covid: pneumologista faz apelo dram\u00e1tico \u00e0 popula\u00e7\u00e3o de JP; veja v\u00eddeo - Para\u00edba J\u00e1", "description": "Alexandre Araruna alertou para o perigo do sistema de sa\u00fade da Capital entrar em colapso, caso as pessoas n\u00e3o sigam as recomenda\u00e7\u00f5es dos \u00f3rg\u00e3os de sa\u00fade", "url": "https://paraibaja.com.br/covid-pneumologista-faz-apelo-dramatico-a-populacao-de-jp-veja-video/", "urlToImage": "https://paraibaja.com.br/wp-content/uploads/2021/02/WhatsApp-Image-2021-02-21-at-09.59.54-e1613912534368.jpeg", "publishedAt": "2021-02-21T13:02:00Z", "content": "O m\u00e9dico Alexandre Araruna, um dos mais respeitados pneumologistas do Estado, usou as redes sociais, neste final de semana, para fazer um apelo dram\u00e1tico \u00e0 popula\u00e7\u00e3o de Jo\u00e3o Pessoa quanto ao perigo d\u2026 [+1113 chars]"}]}