{"status": "ok", "totalResults": 70, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "author": "REDA\u00c7\u00c3O", "title": "A For\u00e7a do Querer: Em busca de Rubinho, pol\u00edcia cerca Bibi para faz\u00ea-la abrir o bico - Not\u00edcias da TV", "description": "Bibi (Juliana Paes) entrar\u00e1 na mira da pol\u00edcia, que procura por Rubinho (Emilio Dantas). Ele est\u00e1 foragido no morro desde sua \u00faltima fuga em A For\u00e7a do Querer. Para tentar encontr\u00e1-lo, os oficiais ir\u00e3o at\u00e9 a casa da filha de Aurora (Elizangela) para fazer a m\u2026", "url": "https://noticiasdatv.uol.com.br/noticia/novelas/forca-do-querer-em-busca-de-rubinho-policia-cerca-bibi-para-faze-la-abrir-o-bico-49545", "urlToImage": "https://noticiasdatv.uol.com.br/media/uploads/artigos/globo-a-forca-do-querer-juliana-paes_DAdg760.jpg", "publishedAt": "2021-01-16T11:46:00Z", "content": "Bibi (Juliana Paes) entrar\u00e1 na mira da pol\u00edcia, que procura por Rubinho (Emilio Dantas). Ele est\u00e1 foragido no morro desde sua \u00faltima fuga em A For\u00e7a do Querer. Para tentar encontr\u00e1-lo, os oficiais ir\u2026 [+2055 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "author": "REDA\u00c7\u00c3O", "title": "Em meio a acusa\u00e7\u00f5es de abusos, Nego do Borel faz reflex\u00e3o: 'Sou pecador' - Not\u00edcias da TV", "description": "Ap\u00f3s as den\u00fancias feitas por sua ex-noiva, Duda Reis, que o acusou de t\u00ea-la dopado e estuprado, Nego do Borel usou suas redes sociais para fazer uma reflex\u00e3o. O cantor publicou uma foto, na qual aparece com areia escorrendo entre as m\u00e3os, com uma mensagem par\u2026", "url": "https://noticiasdatv.uol.com.br/noticia/celebridades/em-meio-acusacoes-de-abusos-nego-do-borel-faz-reflexao-sou-pecador-49544", "urlToImage": "https://noticiasdatv.uol.com.br/media/uploads/artigos/nego-do-borel-reproducao-instagram_CZBv7WO.jpg", "publishedAt": "2021-01-16T11:06:00Z", "content": "Ap\u00f3s as den\u00fancias feitas por sua ex-noiva, Duda Reis, que o acusou de t\u00ea-la dopado e estuprado, Nego do Borel usou suas redes sociais para fazer uma reflex\u00e3o. O cantor publicou uma foto na qual apare\u2026 [+1594 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "'Big Brother Brasil': relembre os participantes mais experientes que j\u00e1 passaram pelo BBB - gshow", "description": "Os ex-brothers deram show de disposi\u00e7\u00e3o e mostraram que a idade n\u00e3o influencia em nada quando o assunto \u00e9 viver na casa mais vigiada do Brasil", "url": "https://gshow.globo.com/realities/bbb/bbb21/noticia/big-brother-brasil-relembre-os-participantes-mais-experientes-que-ja-passaram-pelo-bbb.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/202CROb0OUe6LqXScsoS6Ab5uf8=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_e84042ef78cb4708aeebdf1c68c6cbd6/internal_photos/bs/2021/5/l/tephLYSEWRk0ol7B8F3A/whatsapp-image-2021-01-15-at-15.52.29.jpeg", "publishedAt": "2021-01-16T09:47:00Z", "content": "Todo m\u00eas de janeiro \u00e9 aquela expectativa para a divulga\u00e7\u00e3o da lista dos participantes do Big Brother Brasil. Enquanto os nomes n\u00e3o s\u00e3o anunciados, a #RedeBBB preparou uma lista com os ex-brothers mai\u2026 [+2857 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "author": "UOL", "title": "\u00c9 poss\u00edvel juntar o valor do pr\u00eamio do BBB com o seu sal\u00e1rio? Entenda - UOL", "description": "Nas v\u00e9speras do BBB21, uma vontade domina a cabe\u00e7a dos brasileiros: ter R$ 1,5 milh\u00e3o na conta, assim como o vencedor do reality!Ser\u00e1 que \u00e9 poss\u00edvel conseguir esse dinheiro investindo uma por\u00e7\u00e3o do seu sal\u00e1rio? Quanto demoraria, e quanto dinheiro seria pr", "url": "https://tvefamosos.uol.com.br/noticias/redacao/2021/01/16/bbb-premio.htm", "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/entretenimento/8f/2020/04/28/thelma-foi-a-campea-do-bbb-20-1588079696050_v2_615x300.jpg", "publishedAt": "2021-01-16T07:00:00Z", "content": "Nas v\u00e9speras do BBB21, uma vontade domina a cabe\u00e7a dos brasileiros: ter R$ 1,5 milh\u00e3o na conta, assim como o vencedor do reality!\r\nSer\u00e1 que \u00e9 poss\u00edvel conseguir esse dinheiro investindo uma por\u00e7\u00e3o do\u2026 [+1266 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "author": "UOL", "title": "O amor est\u00e1 no ar! Conhe\u00e7a os filhos dos casais ex-participantes do BBB - UOL", "description": "O BBB 21 est\u00e1 chegando e os f\u00e3s do reality show j\u00e1 est\u00e3o na expectativa para saber quais ser\u00e3o os novos participantes do programa - e, claro, quem ser\u00e3o os potenciais casais formados durante o confinamento.Durante os \u00faltimos anos, a atra\u00e7\u00e3o j\u00e1 uniu divers", "url": "https://tvefamosos.uol.com.br/noticias/redacao/2021/01/16/bbb-2021-bebes-filhos-dos-participantes.htm", "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/entretenimento/53/2020/06/25/daniel-saullo-e-mariana-felicio-com-os-filhos-1593120071003_v2_615x300.jpg", "publishedAt": "2021-01-16T07:00:00Z", "content": "O BBB 21 est\u00e1 chegando e os f\u00e3s do reality show j\u00e1 est\u00e3o na expectativa para saber quais ser\u00e3o os novos participantes do programa - e, claro, quem ser\u00e3o os potenciais casais formados durante o confin\u2026 [+2731 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "author": "Martim Jesus", "title": "Ludmilla posa de biqu\u00edni cavado e f\u00e3 elogia: \u201cPerfeitinha\u201d - Observat\u00f3rio dos Famosos", "description": "", "url": "https://observatoriodosfamosos.uol.com.br/noticias/ludmilla-posa-de-biquini-cavado-e-fa-elogia-perfeitinha", "urlToImage": "https://observatoriodosfamosos.uol.com.br/portal/wp-content/uploads/2020/12/lud-2.jpg", "publishedAt": "2021-01-16T04:19:11Z", "content": "Ludmilla, cantora, posou de biqu\u00edni amarelo neon amarelo, em um barco, em seu perfil na rede social. A cantora estava com uma peruca longa e com um len\u00e7o na cabe\u00e7a. Os elogios foram inevit\u00e1veis.\r\nVej\u2026 [+636 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Metropoles.com"}, "author": null, "title": "Hor\u00f3scopo 2021: confira a previs\u00e3o de hoje (16/01) para seu signo - Metr\u00f3poles", "description": null, "url": "https://www.metropoles.com/vida-e-estilo/horoscopo/horoscopo-2021-confira-a-previsao-de-hoje-16-01-para-seu-signo", "urlToImage": "https://uploads.metropoles.com/wp-content/uploads/2020/03/24143458/Capa-do-Hor%C3%B3scopo2.jpg", "publishedAt": "2021-01-16T03:36:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "author": "UOL", "title": "Dr. Dre recebe alta ap\u00f3s aneurisma cerebral, diz site - UOL", "description": "Dr. Dre recebeu alta ap\u00f3s 11 dias de interna\u00e7\u00e3o. O produtor musical sofreu um aneurisma cerebral em 4 de janeiro. A not\u00edcia foi confirmada pelo site TMZ.A publica\u00e7\u00e3o afirma que fontes pr\u00f3ximas ao rapper garantiram que ele foi para casa, mas que continuar\u00e1", "url": "https://tvefamosos.uol.com.br/noticias/redacao/2021/01/15/dr-dre-recebe-alta-apos-aneurisma-cerebral-diz-site.htm", "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/entretenimento/b5/2021/01/15/dr-dre-recebera-acompanhamento-em-casa-1610764577457_v2_615x300.jpg", "publishedAt": "2021-01-16T02:42:00Z", "content": "Dr. Dre recebeu alta ap\u00f3s 11 dias de interna\u00e7\u00e3o. O produtor musical sofreu um aneurisma cerebral em 4 de janeiro. A not\u00edcia foi confirmada pelo site TMZ.\r\nA publica\u00e7\u00e3o afirma que fontes pr\u00f3ximas ao r\u2026 [+774 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "author": "UOL", "title": "Padre F\u00e1bio de Melo relembra momento de asfixia da m\u00e3e e lamenta por Manaus - Bol - Uol", "description": "Padre F\u00e1bio de Melo publicou em suas redes sociais na noite desta sexta-feira (15) um relato comovente.Ap\u00f3s acompanhar a situa\u00e7\u00e3o de falta de oxig\u00eanio nos hospitais de Manaus, o padre relembrou um momento delicado que viveu com a m\u00e3e, Ana Maria, que tamb\u00e9", "url": "https://www.bol.uol.com.br/entretenimento/2021/01/15/padre-fabio-de-melo-relembra-momento-de-asfixia-da-mae-e-lamenta-por-manaus.htm", "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/entretenimento/11/2021/01/15/padre-fabio-de-melo-relembrou-momento-de-asfixia-da-mae-1610758737895_v2_615x300.jpg", "publishedAt": "2021-01-16T01:21:37Z", "content": "Padre F\u00e1bio de Melo publicou em suas redes sociais na noite desta sexta-feira (15) um relato comovente.\r\nAp\u00f3s acompanhar a situa\u00e7\u00e3o de falta de oxig\u00eanio nos hospitais de Manaus, o padre relembrou um \u2026 [+1035 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Istoe.com.br"}, "author": "Da Reda\u00e7\u00e3o", "title": "\"N\u00e3o era bonito, eu estava doente\", diz Mariana Goldfarb ao lembrar de anorexia - ISTO\u00c9", "description": "A sexta-feira (15) foi dia de relembrar algo n\u00e3o t\u00e3o feliz, mas importante para a modelo e estudante de Nutri\u00e7\u00e3o Mariana Goldfarb. A esposa de Cau\u00e3 Reymond compartilhou um clique no Instagram da \u00e9poca em que sofria com anorexia. +\u00a0Naiara Azevedo aparece fazen\u2026", "url": "https://istoe.com.br/nao-era-bonito-eu-estava-doente-diz-mariana-goldfarb-ao-lembrar-de-anorexia/", "urlToImage": "https://cdn-istoe-ssl.akamaized.net/wp-content/uploads/sites/14/2020/07/mariana-goldfarb-copy.jpg", "publishedAt": "2021-01-16T01:15:00Z", "content": "A sexta-feira (15) foi dia de relembrar algo n\u00e3o t\u00e3o feliz, mas importante para a modelo e estudante de Nutri\u00e7\u00e3o Mariana Goldfarb. A esposa de Cau\u00e3 Reymond compartilhou um clique no Instagram da \u00e9poc\u2026 [+1477 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Tecmundo.com.br"}, "author": "Matheus Rocha da Silva", "title": "WandaVision: o que \u00e9 a SWORD na s\u00e9rie da Marvel no Disney+? - Tecmundo", "description": "A ag\u00eancia fict\u00edcia da Marvel ter\u00e1 um novo significado em WandaVision", "url": "https://www.tecmundo.com.br/minha-serie/209495-wandavision-sword-serie-marvel-disney.htm", "urlToImage": "https://img.ibxk.com.br/2021/01/15/15115416289216.jpg", "publishedAt": "2021-01-16T01:00:00Z", "content": "A SWORD, ag\u00eancia fict\u00edcia que vai contra o terrorismo no universo de personagens da Marvel, vai ter um outro significado em WandaVision. Ela apareceu pela primeira vez como uma contrapartida social d\u2026 [+1664 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Portalpopline.com.br"}, "author": "Douglas Fran\u00e7oza", "title": "Nas redes sociais, Demi Lovato divulga a\u00e7\u00f5es para ajudar Manaus - POPline", "description": "Diversos artistas brasileiros se posicionaram e esquematizaram mutir\u00f5es de doa\u00e7\u00f5es para Manaus, onde as capsulas de oxig\u00eanio que atendiam os pacientes com Covid-19 acabaram. As cenas desesperadoras\u2026", "url": "https://portalpopline.com.br/nas-redes-sociais-demi-lovato-divulga-acoes-para-ajudar-manaus/", "urlToImage": "https://portalpopline.com.br/wp-content/uploads/2021/01/Design-sem-nome-2021-01-15T215137.297.png", "publishedAt": "2021-01-16T00:53:00Z", "content": "Diversos artistas brasileiros se posicionaram e esquematizaram mutir\u00f5es de doa\u00e7\u00f5es para Manaus, onde as capsulas de oxig\u00eanio que atendiam os pacientes com Covid-19 acabaram. As cenas desesperadoras d\u2026 [+3489 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Joyce cai em golpe de Irene - gshow", "description": "A vil\u00e3 insinua que ainda est\u00e1 de caso com o advogado e a socialite acredita", "url": "https://gshow.globo.com/novelas/a-forca-do-querer/vem-por-ai/noticia/joyce-cai-em-golpe-de-irene-1.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/K8FtWBJs6oWcWBiENZmHwAGOs4M=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_e84042ef78cb4708aeebdf1c68c6cbd6/internal_photos/bs/2017/K/B/yRCKmZRcKJUFYSivoYpg/joyce-tvglobo4.jpg", "publishedAt": "2021-01-16T00:41:00Z", "content": "Eug\u00eanio deixou Irene falando sozinha no carro dele e foi embora, mas Joyce n\u00e3o sabe disso e a vil\u00e3 vai atr\u00e1s da esposa do advogado para devolver a chave do autom\u00f3vel: \r\n\"Pega a chave, Joyce! Prefere \u2026 [+885 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Otempo.com.br"}, "author": "Folhapress", "title": "Globo \u00e9 condenada a pagar R$ 30 mil a mulher que participou do Caldeir\u00e3o do Huck - O Tempo", "description": "A manicure alega que perdeu dias de trabalho ao participar do quadro Mandando Beme ainda n\u00e3o recebeu a premia\u00e7\u00e3o prometida.", "url": "https://www.otempo.com.br/diversao/globo-e-condenada-a-pagar-r-30-mil-a-mulher-que-participou-do-caldeirao-do-huck-1.2435851", "urlToImage": "https://www.otempo.com.br/image/contentid/policy:1.1807337:1554490884/image/image.JPG?f=3x2&w=620&$p$f$w=8f056bf", "publishedAt": "2021-01-16T00:32:00Z", "content": "A Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo determinou que a Globo pague R$ 30 mil de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais para a manicure V\u00e2nia Ibraim de Oliveira.\r\nEm a\u00e7\u00e3o, ela alega que perdeu dias de trabalho ao participar d\u2026 [+2255 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Em 24h, pedidos de impeachment cresceram 432% nas redes sociais - CartaCapital", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiZ2h0dHBzOi8vd3d3LmNhcnRhY2FwaXRhbC5jb20uYnIvcG9saXRpY2EvZW0tMjRoLXBlZGlkb3MtZGUtaW1wZWFjaG1lbnQtY3Jlc2NlcmFtLTQzMi1uYXMtcmVkZXMtc29jaWFpcy_SAWtodHRwczovL3d3dy5jYXJ0YWNhcGl0YWwuY29tLmJyL3BvbGl0aWNhL2VtLTI0aC1wZWRpZG9zLWRlLWltcGVhY2htZW50LWNyZXNjZXJhbS00MzItbmFzLXJlZGVzLXNvY2lhaXMvYW1wLw?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-01-16T00:08:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "author": "UOL", "title": "Latino dan\u00e7a ao lado de Suzanna Freitas: 'Tal pai, tal filha' - UOL", "description": "Latino divertiu os f\u00e3s ao compartilhar um v\u00eddeo em que aparece com a filha, Suzanna Freitas. O cantor levantou durante a grava\u00e7\u00e3o para rebolar ao lado da influenciadora digital.\"Tal pai, tal filha\", brincou o artista na legenda da publica\u00e7\u00e3o feita no Inst", "url": "https://tvefamosos.uol.com.br/noticias/redacao/2021/01/15/latino-danca-ao-lado-de-suzanna-freitas-tal-pai-tal-filha.htm", "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/entretenimento/06/2021/01/15/suzanna-freitas-e-latino-1610754772569_v2_615x300.jpg", "publishedAt": "2021-01-15T23:56:58Z", "content": "Latino divertiu os f\u00e3s ao compartilhar um v\u00eddeo em que aparece com a filha, Suzanna Freitas. O cantor levantou durante a grava\u00e7\u00e3o para rebolar ao lado da influenciadora digital.\r\n\"Tal pai, tal filha\"\u2026 [+565 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "author": "CARAS Brasil", "title": "De biqu\u00edni neon, Ludmilla esbanja corp\u00e3o em barco e arranca elogios: Rainha - CARAS Brasil", "description": "Cantora posou cheia de estilo em alto mar e chamou aten\u00e7\u00e3o dos f\u00e3s", "url": "https://caras.uol.com.br/musica/de-biquini-neon-ludmilla-esbanja-corpao-em-barco-e-arranca-elogios-rainha.phtml", "urlToImage": "https://caras.uol.com.br/images/large/2021/01/15/ludmilla-surge-arrasadora-em-biquini-neon-956542.jpg?v=fb", "publishedAt": "2021-01-15T23:44:13Z", "content": "Ludmilla chamou aten\u00e7\u00e3o com novos cliques de biqu\u00edni!\r\nNesta sexta-feira, 15, a cantora apostou em um modelo neon e n\u00e3o passou despercebida ao posar cheia de estilo em um barco.\r\nCurtindo o mar em An\u2026 [+467 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Oantagonista.com"}, "author": "Reda\u00e7\u00e3o O Antagonista", "title": "Defensor da cloroquina, m\u00e9dico Anthony Wong morre ap\u00f3s cirurgia - O Antagonista", "description": "Um dos maiores defensores do tratamento precoce contra a Covid, o m\u00e9dico Anthony Wong morreu hoje ap\u00f3s uma parada cardiorespirat\u00f3ria...", "url": "https://www.oantagonista.com/brasil/defensor-da-cloroquina-medico-anthony-wong-morre-apos-cirurgia/", "urlToImage": "https://cdn.oantagonista.net/uploads/2021/01/wong.png", "publishedAt": "2021-01-15T23:37:00Z", "content": "Um dos maiores defensores do tratamento precoce contra a Covid, o m\u00e9dico Anthony Wong morreu hoje ap\u00f3s uma parada cardiorespirat\u00f3ria. Ele estava internado no hospital Sancta Maggiore desde antes do N\u2026 [+1037 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Tecmundo.com.br"}, "author": "Fl\u00e1vio Motta Coutinho", "title": "WandaVision: como Vis\u00e3o est\u00e1 vivo na s\u00e9rie da Marvel? - Tecmundo", "description": "Ap\u00f3s a estreia de WandaVision, os f\u00e3s come\u00e7aram a especular sobre o motivo pelo qual ele est\u00e1 vivo na s\u00e9rie, j\u00e1 que o personagem morreu em Os Vingadores", "url": "https://www.tecmundo.com.br/minha-serie/209472-wandavision-visao-vivo-serie-marvel-disney.htm", "urlToImage": "https://img.ibxk.com.br/2021/01/15/15115037052209.jpg", "publishedAt": "2021-01-15T23:00:00Z", "content": "Aten\u00e7\u00e3o, esta mat\u00e9ria pode conter spoilers!\r\nAp\u00f3s a estreia da s\u00e9rie Wandavision, uma quest\u00e3o ficou na cabe\u00e7a dos f\u00e3s: afinal, como Vis\u00e3o est\u00e1 vivo na s\u00e9rie da Marvel? A Feiticeira Escarlate e o supe\u2026 [+1471 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Otvfoco.com.br"}, "author": "Larisse Oliveira", "title": "Andressa Urach vem \u00e0 p\u00fablico confirmar separa\u00e7\u00e3o e arrebenta - TV Foco", "description": "Por anos Andress Urach foi fiel \u00e0 igreja universal e forma surpreendente cortou la\u00e7os e de quebra jogou uns podres dos bastidores", "url": "https://www.otvfoco.com.br/andressa-urach-vem-a-publico-confirmar-separacao-e-arrebenta-ao-contar-podres/", "urlToImage": "https://www.otvfoco.com.br/wp-content/uploads/2021/01/andressa-urach-4.jpg", "publishedAt": "2021-01-15T22:55:00Z", "content": "Andressa Urach abalou as redes sociais ap\u00f3s confirmar sua separa\u00e7\u00e3o (Foto: Reprodu\u00e7\u00e3o)\r\nAndressa Urach abalou as redes sociais ap\u00f3s confirmar sua separa\u00e7\u00e3o\r\nAndressa Urach chamou a aten\u00e7\u00e3o do pa\u00eds ao\u2026 [+1799 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "author": null, "title": "Em imagens e v\u00eddeos vazados, Armie Hammer mostra mulher de quatro em cama de hotel, usa drogas e debocha de exames toxicol\u00f3gicos - Hugo Gloss", "description": "Ap\u00f3s as acusa\u00e7\u00f5es perturbadoras de estupro, canibalismo e abuso que Armie Hammer tem recebido de supostas ex-parceiras \u2014 e de uma ex-namorada \u2014, novas imagens do astro, que teriam sido postadas em um Instagram privado dele, vieram \u00e0 tona. Em dezembro, Hammer \u2026", "url": "https://hugogloss.uol.com.br/famosos/em-imagens-e-videos-vazados-armie-hammer-mostra-mulher-de-quatro-em-cama-de-hotel-usa-drogas-e-debocha-de-exames-toxicologicos/", "urlToImage": "https://media.hugogloss.uol.com.br/uploads/2021/01/armiehammerheader.jpg", "publishedAt": "2021-01-15T22:48:00Z", "content": "Ap\u00f3s as acusa\u00e7\u00f5es perturbadoras de estupro, canibalismo e abuso que Armie Hammer tem recebido de supostas ex-parceiras e de uma ex-namorada , novas imagens do astro, que teriam sido postadas em um In\u2026 [+4024 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Giovanni revela a Camila que Bruna \u00e9 sua ex-namorada - gshow", "description": "A fot\u00f3grafa se revolta ao descobrir que tem sido enganada pela advogada e pelo rapaz. Veja o que vai rolar em 'Haja Cora\u00e7\u00e3o'!", "url": "https://gshow.globo.com/novelas/haja-coracao/vem-por-ai/noticia/giovanni-revela-a-camila-que-bruna-e-sua-ex-namorada.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/ZJZtx5PPKZfOFo-8fNhSK_z-0lI=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_e84042ef78cb4708aeebdf1c68c6cbd6/internal_photos/bs/2021/X/e/v2H6cvSFq5OcoPsGv2FA/giovanni-jayme-matarazzo-tenta-explicar-sua-relacao-com-a-ex-namorada-haja-coracao.jpg", "publishedAt": "2021-01-15T22:46:00Z", "content": "Em Haja Cora\u00e7\u00e3o, Camila (Agatha Moreira) e Giovanni (Jayme Matarazzo) finalmente se reconciliaram, mas a fot\u00f3grafa imp\u00f5e uma condi\u00e7\u00e3o para o relacionamento: que n\u00e3o haja mais segredos entre eles. Por\u2026 [+3233 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ig.com.br"}, "author": "iG", "title": "Jornalista da GloboNews chora ao vivo com descaso a Manaus: 'Realidade brutal' - Jornal O Dia", "description": "Natuza Nery fez uma entrada no 'Edi\u00e7\u00e3o das 18 Horas', da GloboNews, e acabou n\u00e3o contendo a tristeza diante do descaso dos governantes com a situa\u00e7\u00e3o do pa\u00eds", "url": "https://odia.ig.com.br/diversao/2021/01/6065727-jornalista-da-globonews-chora-ao-vivo-com-descaso-a-manaus-realidade-brutal.html", "urlToImage": "https://odia.ig.com.br/_midias/jpg/2021/01/15/1200x750/1_41ovq108210r8fynvcko0g5ps-20967870.jpg", "publishedAt": "2021-01-15T22:34:00Z", "content": "Jornalista da GloboNews chora ao vivo com descaso a Manaus: 'Realidade brutal'\r\nNatuza Nery fez uma entrada no 'Edi\u00e7\u00e3o das 18 Horas', da GloboNews, e acabou n\u00e3o contendo a tristeza diante do descaso \u2026 [+88 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "author": "CARAS Brasil", "title": "De shortinhos e top, Naiara Azevedo esbanja corp\u00e3o ao limpar galinheiro: Pouco glamour - CARAS Brasil", "description": "Cantora surgiu toda estilosa limpando galinheiro e divertiu ao mostrar o momento", "url": "https://caras.uol.com.br/musica/de-shortinhos-e-top-naiara-azevedo-esbanja-corpao-ao-limpar-galinheiro-pouco-glamour.phtml", "urlToImage": "https://caras.uol.com.br/images/large/2021/01/15/naiara-azevedo-exibe-corpao-ao-limpar-galinheiro-956535.jpg?v=fb", "publishedAt": "2021-01-15T22:12:39Z", "content": "Cantora surgiu toda estilosa limpando galinheiro e divertiu ao mostrar o momentoNaiara Azevedo surpreendeu com uma publica\u00e7\u00e3o inusitada!\r\nNesta sexta-feira, 15, a cantora compartilhou um v\u00eddeo limpan\u2026 [+537 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "author": "UOL", "title": "Kate Winslet revela que adorou fazer cena de nudez aos 43 anos - UOL", "description": "A atriz brit\u00e2nica Kate Winslet, de 45 anos, falou sobre sua rea\u00e7\u00e3o ao gravar uma cena de nudez no filme \"Ammonite\", drama ambientado em 1840, no qual atua ao lado da atriz Saoise Ronan, de 26 anos.\"Com a idade que tenho agora, isso foi muito bom, na verda", "url": "https://tvefamosos.uol.com.br/noticias/redacao/2021/01/15/kate-winslet-revela-que-adorou-fazer-cena-de-nudez-aos-43-anos.htm", "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/entretenimento/ae/2018/01/29/a-atriz-kate-winslet-chega-para-a-premiacao-do-globo-de-ouro-de-2018-1517230812913_v2_615x300.jpg", "publishedAt": "2021-01-15T22:02:22Z", "content": "A atriz brit\u00e2nica Kate Winslet, de 45 anos, falou sobre sua rea\u00e7\u00e3o ao gravar uma cena de nudez no filme \"Ammonite\", drama ambientado em 1840, no qual atua ao lado da atriz Saoise Ronan, de 26 anos.\r\n\u2026 [+1340 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "R7.com"}, "author": "R7.com", "title": "Whindersson mobiliza 3 avi\u00f5es para levar respiradores a Manaus - R7", "description": "Youtuber est\u00e1 tomando provid\u00eancias para ajudar o sistema de sa\u00fade que ficou sem cilindros de oxig\u00eanio para os pacientes", "url": "http://entretenimento.r7.com/famosos-e-tv/whindersson-mobiliza-3-avioes-para-levar-respiradores-a-manaus-15012021", "urlToImage": "https://img.r7.com/images/whindersson-nunes-23092020075140625?dimensions=600x315&crop_position=c", "publishedAt": "2021-01-15T21:56:53Z", "content": "Whindersson Nunes voltou a agir em prol dos pacientes de Manaus afetados pela segunda grande onda da covid-19 na cidade. Ap\u00f3s providenciar a comprar cilindros de oxig\u00eanio e mobilizar outros famosos n\u2026 [+2793 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "author": "Renan Vieira", "title": "Massacrada na web: P\u00fablico chega a pedir remake de La\u00e7os de Fam\u00edlia sem Camila - Observat\u00f3rio da TV", "description": "Atitudes da personagem com a pr\u00f3pria m\u00e3e causam raiva nos f\u00e3s da trama", "url": "https://observatoriodatv.uol.com.br/noticias/massacrada-na-web-publico-chega-a-pedir-remake-de-lacos-de-familia-sem-camila", "urlToImage": "https://observatoriodatv.uol.com.br/wp-content/uploads/2020/11/edu-camila.jpg", "publishedAt": "2021-01-15T21:52:20Z", "content": "Parece que, em pleno 2021, Camila, interpretada por Carolina Dieckmann, est\u00e1 irritando o p\u00fablico, durante a reprise da novela La\u00e7os de Fam\u00edlia, no Vale a Pena Ver de Novo, na Globo. A jovem j\u00e1 causou\u2026 [+2547 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Guiomar apresenta Candinho como filho de Dion\u00edsio em festa na mans\u00e3o - gshow", "description": "Na edi\u00e7\u00e3o especial de 'Flor do Caribe', a socialite invade o evento do milion\u00e1rio e leva o neto de Veridiana", "url": "https://gshow.globo.com/novelas/flor-do-caribe/vem-por-ai/noticia/guiomar-apresenta-candinho-como-filho-de-dionisio-em-festa-na-mansao.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/tZBaOWEGemIzx9_dj_qgHG6rBAw=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_e84042ef78cb4708aeebdf1c68c6cbd6/internal_photos/bs/2021/B/6/E2WnXEQmy4SxmtdnBCNg/tais-candinho-guiomar-flor-do-caribe.png", "publishedAt": "2021-01-15T21:40:00Z", "content": "Maria Ad\u00edlia (Inez Viana) esconde a sete chaves que Dion\u00edsio (S\u00e9rgio Mamberti) \u00e9 o pai de Candinho (Jos\u00e9 Loreto). Mas nas pr\u00f3ximas semanas de Flor do Caribe, Guiomar (Cl\u00e1udia Netto) vai descobrir tud\u2026 [+3363 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "author": "UOL", "title": "Atriz de 'Bridgerton' revela sua rea\u00e7\u00e3o ao assistir a s\u00e9rie com os av\u00f3s - UOL", "description": "Phoebe Dynevor, que interpreta Daphne Bridgerton na s\u00e9rie \"Bridgerton\", comentou que assistiu ao programa na companhia de seus av\u00f3s e falou sobre sua rea\u00e7\u00e3o nas cenas quentes. \"Acho muito dif\u00edcil assistir a mim mesma, mas eu tinha que fazer se eles fossem", "url": "https://tvefamosos.uol.com.br/noticias/redacao/2021/01/15/atriz-de-bridgerton-revela-sua-reacao-ao-assistir-a-serie-com-os-avos.htm", "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/entretenimento/5c/2021/01/12/phoebe-dynevor-como-daphne-bridgerton-em-serie-da-netflix-1610473297311_v2_615x300.jpg", "publishedAt": "2021-01-15T21:32:19Z", "content": "Phoebe Dynevor, que interpreta Daphne Bridgerton na s\u00e9rie \"Bridgerton\", comentou que assistiu ao programa na companhia de seus av\u00f3s e falou sobre sua rea\u00e7\u00e3o nas cenas quentes. \"Acho muito dif\u00edcil ass\u2026 [+1228 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "author": "REDA\u00c7\u00c3O", "title": "Web se revolta com postura de Datena em entrevista de Bolsonaro: 'C\u00famplice' - Not\u00edcias da TV", "description": "Acostumado a ser enf\u00e1tico em suas cr\u00edticas a Jair Bolsonaro, Jos\u00e9 Luiz Datena baixou o tom ao entrevistar o presidente nesta sexta-feira (15) no Brasil Urgente. O apresentador mudou sua postura ao ponto de permitir que o chefe do Executivo divulgasse mentiras\u2026", "url": "https://noticiasdatv.uol.com.br/noticia/televisao/web-se-revolta-com-postura-de-datena-em-entrevista-de-bolsonaro-cumplice-49524", "urlToImage": "https://noticiasdatv.uol.com.br/media/uploads/artigos/jose-luiz-datena-entrevista-bolsonaro-reproducao-band.jpg", "publishedAt": "2021-01-15T21:25:00Z", "content": "Acostumado a ser enf\u00e1tico em suas cr\u00edticas a Jair Bolsonaro, Jos\u00e9 Luiz Datena baixou o tom ao entrevistar o presidente da Rep\u00fablica nesta sexta-feira (15) no Brasil Urgente, da Band. O apresentador m\u2026 [+5944 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "author": null, "title": "Rhudson Victor no 'BBB': humorista entra na equipe de apresentadores - UOL", "description": "Rhudson Victor, de 23 anos, \u00e9 o novo apresentador da Rede BBB (ao lado das veteranas\u00a0Ana Clara e Vivian). Mas quem \u00e9 o humorista? Splash apresenta o novato.", "url": "https://www.uol.com.br/splash/noticias/2021/01/15/conheca-o-humorista-rhudson-victor-que-sera-um-dos-apresentadores-do-bbb.htm", "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/splash/c3/2021/01/15/rhudson-victor-e-o-novo-apresentador-da-rede-bbb-1610745319187_v2_615x300.jpg", "publishedAt": "2021-01-15T21:20:00Z", "content": "Ele \u00e9 humorista, mas foi gar\u00e7om, atendente de mercado, entregador de aplicativo e at\u00e9 fez concurso militar. Rhudson nasceu em S\u00e3o Jo\u00e3o de Meriti (RJ), mas foi criado em Bangu, um dos bairros mais pop\u2026 [+24 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Spinoff.com.br"}, "author": "Suren\u00e3 Dias", "title": "Claudia Raia celebra anivers\u00e1rio de 18 anos de filha e impressiona f\u00e3s - Entret\u00ea - SpinOFF", "description": "Nesta ultima quinta-feira (15), a atriz Claudia Raia usou seu perfil do Instagram para homenagear sua filha, Sophia Raia. Nesta data a jovem comemora seus 18 anos e a mam\u00e3e n\u00e3o deixou o dia passar em branco.", "url": "https://spinoff.com.br/entrete/claudia-raia-celebra-aniversario-de-18-anos-de-filha-e-impressiona-fas/", "urlToImage": "https://spinoff.com.br/entrete/wp-content/uploads/2021/01/Claudia-Raia.jpg", "publishedAt": "2021-01-15T21:14:53Z", "content": "Claudia Raia e Sophia Raia (Reprodu\u00e7\u00e3o)\r\nNesta ultima quinta-feira (15), a atriz Claudia Raia usou seu perfil do Instagram para homenagear sua filha, Sophia Raia. Nesta data a jovem comemora seus 18 \u2026 [+2189 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Istoe.com.br"}, "author": "Da Reda\u00e7\u00e3o", "title": "Juiz condena Val Marchiori e considera \"Superpop\" como programa de baixo n\u00edvel - ISTO\u00c9", "description": "Em 2015, Val Marchiori disse no programa \u201cSuperpop\u201d, de Luciana Gimenez, que Mr. Catra (1968-2018) era \u201cbabaca\u201d, \u201cmau car\u00e1ter\u201d, \u201csem vergonha\u201d e \u201csafado\u201d. O cantor entrou com um processo contra a socialite e, agora, em 2021, Val foi condenada a pagar R$ 10 mi\u2026", "url": "https://istoe.com.br/juiz-condena-val-marchiori-e-considera-superpop-como-programa-de-baixo-nivel/", "urlToImage": "https://cdn-istoe-ssl.akamaized.net/wp-content/uploads/sites/14/2019/07/val-marchiori.jpeg", "publishedAt": "2021-01-15T21:12:00Z", "content": "Em 2015, Val Marchiori disse no programa \u201cSuperpop\u201d, de Luciana Gimenez, que Mr. Catra (1968-2018) era \u201cbabaca\u201d, \u201cmau car\u00e1ter\u201d, \u201csem vergonha\u201d e \u201csafado\u201d. O cantor entrou com um processo contra a soc\u2026 [+1469 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sbt.com.br"}, "author": null, "title": "Tays Reis e Biel posam com teste de gravidez e chocam f\u00e3s - SBT", "description": null, "url": "https://www.sbt.com.br/jornalismo/fofocalizando/noticia/159011-tays-reis-e-biel-posam-com-teste-de-gravidez-e-chocam-fas", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-01-15T21:11:00Z", "content": null}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "TOP 5: confira cinco cenas que marcam a \u00faltima semana de 'Malha\u00e7\u00e3o - Viva a Diferen\u00e7a' - gshow", "description": "Trama que conta a saga das Five chega ao fim na pr\u00f3xima sexta-feira, 18/1", "url": "https://gshow.globo.com/novelas/malhacao/edicao-especial/noticia/top-5-confira-cinco-cenas-que-marcam-a-ultima-semana-de-malhacao-viva-a-diferenca.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/OhW9MZ_xkf4osgKFQO9X16LDMDM=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_e84042ef78cb4708aeebdf1c68c6cbd6/internal_photos/bs/2021/1/L/499GZCQGu357MLIpMaew/top-5-mostra-cinco-cenas-da-ultima-semana-de-malhacao-viva-a-diferenca.jpg", "publishedAt": "2021-01-15T20:55:00Z", "content": "Malha\u00e7\u00e3o - Viva a Diferen\u00e7a est\u00e1 chegando ao fim. Por isso, o TOP 5 desta sexta-feira, 15/1, \u00e9 especial: ele re\u00fane cinco imagens de cenas que prometem mexer com os f\u00e3s da trama de Cao Hamburguer! \u00c9 u\u2026 [+2403 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "EL PA\u00cdS"}, "author": "Gregorio Belinch\u00f3n", "title": "A madrugada em que Malcolm X e Cassius Clay anteciparam o racismo nos EUA de hoje - EL PA\u00cdS Brasil", "description": "Regina King, famosa como atriz de TV, estreia na dire\u00e7\u00e3o com o filme \u2018Uma Noite em Miami\u2019. \u201cEUA n\u00e3o ser\u00e3o grandes enquanto compatriotas continuarem sendo assassinados\u201d, diz", "url": "https://brasil.elpais.com/cultura/2021-01-15/a-madrugada-em-que-malcolm-x-e-cassius-clay-anteciparam-o-racismo-nos-eua-de-hoje.html", "urlToImage": "https://imagens.brasil.elpais.com/resizer/SunT7OjkgccY09RqpO5cNwHYSW4=/1000x0/filters:focal(461x115:471x125)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/prisa/VLA4XTDPIBBOXH52NS5FF4A76Y.jpg", "publishedAt": "2021-01-15T20:22:00Z", "content": "Em 25 de fevereiro de 1964, o pugilista Cassius Clay se tornou, aos 22 anos, o inesperado campe\u00e3o mundial dos pesos pesados, numa luta em Miami na qual derrotou Sonny Liston, ent\u00e3o detentor do cintur\u2026 [+6808 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Yahoo Entertainment"}, "author": "Amanda Caroline", "title": "Mayra Cardi explica por que decidiu perdoar Arthur Aguiar: \"J\u00e1 sofri muito\" - Yahoo Vida & Estilo", "description": "A coach e ex-BBB relatou abusos e trai\u00e7\u00f5es durante o casamento com o ator", "url": "https://br.vida-estilo.yahoo.com/mayra-cardi-arthur-aguiar-perdao-relacionamento-abusivo-traicoes-202154627.html", "urlToImage": "https://s.yimg.com/os/creatr-uploaded-images/2021-01/b7794f70-576b-11eb-9eac-73d9643d898a", "publishedAt": "2021-01-15T20:21:00Z", "content": "S\u00c3O PAULO, SP (FOLHAPRESS) - Nego do Borel, 28, recebeu a visita da pol\u00edcia em casa nesta sexta-feira (15). Isso ocorre ap\u00f3s a ex-noiva dele, Duda Reis, 18, ter registrado um boletim de ocorr\u00eancia na\u2026 [+4035 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Tecmundo.com.br"}, "author": "Ricardo Is\u00eddio", "title": "Mortal Kombat: reboot da franquia ganha primeiras imagens - TecMundo", "description": "Diretor Simon McQuoid tamb\u00e9m compartilhou detalhes da trama do novo filme", "url": "https://www.tecmundo.com.br/cultura-geek/209498-mortal-kombat-reboot-franquia-filme-primeiras-imagens.htm", "urlToImage": "https://img.ibxk.com.br/2021/01/15/15160822192426.jpg", "publishedAt": "2021-01-15T19:34:00Z", "content": "O\u00a0filmeMortal Kombat ganhou suas primeiras imagens, com destaque para os personagens principais em cenas de a\u00e7\u00e3o. A divulga\u00e7\u00e3o faz parte de uma mat\u00e9ria do EW, que traz tamb\u00e9m uma entrevista com o dir\u2026 [+2469 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Spinoff.com.br"}, "author": "Rangel Querino", "title": "Marido de Ana Hickmann choca ao revelar quadro de sa\u00fade do c\u00e2ncer - Entret\u00ea - SpinOFF", "description": "Alexandre Correa, marido de Ana Hickmann, deixou o hospital e j\u00e1 retornou ao trabalho. Diagnosticado com c\u00e2ncer no ano passado e revelado aos seguidores em novembro, o empres\u00e1rio contou que passou o R\u00e9veillon em uma sala de UTI no hospital no qual estava inte\u2026", "url": "https://spinoff.com.br/entrete/marido-de-ana-hickmann-revela-virada-do-ano-no-hospital/", "urlToImage": "https://spinoff.com.br/entrete/wp-content/uploads/2020/12/Alexandre-Correa-Ana-Hickmann.jpg", "publishedAt": "2021-01-15T19:15:00Z", "content": "Ana Hickmann e marido, Alexandre Corr\u00eaa (Reprodu\u00e7\u00e3o)\r\nAlexandre Correa, marido de Ana Hickmann, deixou o hospital e j\u00e1 retornou ao trabalho. Diagnosticado com c\u00e2ncer no ano passado e revelado aos seg\u2026 [+2272 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Brasil247.com"}, "author": "Guilherme Levorato", "title": "Fernando Gabeira dorme ao vivo na GloboNews e vira piada - Brasil 247", "description": "O jornalista foi chamado pela apresentadora do jornal e apareceu no tel\u00e3o enquanto tirava um cochilo", "url": "https://www.brasil247.com/midia/fernando-gabeira-dorme-ao-vivo-na-globonews-e-vira-piada", "urlToImage": "https://publisher-publish.s3.eu-central-1.amazonaws.com/pb-brasil247/swp/jtjeq9/media/20210115150132_2a7da2da1ac802704ec21d6f64dcbc6cb423433b47658a2413ee247de73647d4.jpeg", "publishedAt": "2021-01-15T18:45:00Z", "content": "O jornalista foi chamado pela apresentadora do jornal e apareceu no tel\u00e3o enquanto tirava um cochilo\r\nedit247 - O jornalista Fernando Gabeira protagonizou, mais uma vez, uma cena inusitada nesta quin\u2026 [+930 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "author": "UOL", "title": "Liam Neeson anuncia aposentadoria dos filmes de a\u00e7\u00e3o - UOL", "description": "O ator brit\u00e2nico Liam Neeson, consagrado por estrelar filmes como \"Busca Implac\u00e1vel\", afirmou que seus dias de astro de filmes de a\u00e7\u00e3o est\u00e3o chegando ao fim.Tenho 68 anos e meio. Fa\u00e7o 69 este ano. H\u00e1 mais alguns [filmes de a\u00e7\u00e3o] que farei ainda neste ano", "url": "https://www.uol.com.br/splash/noticias/2021/01/15/liam-neeson-anuncia-aposentadoria-dos-filmes-de-acao.htm", "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/entretenimento/09/2019/06/28/liam-neeson-em-cacada-mortal-1561756256911_v2_615x300.jpg", "publishedAt": "2021-01-15T18:39:15Z", "content": "O ator brit\u00e2nico Liam Neeson, consagrado por estrelar filmes como \"Busca Implac\u00e1vel\", afirmou que seus dias de astro de filmes de a\u00e7\u00e3o est\u00e3o chegando ao fim.\r\nTenho 68 anos e meio. Fa\u00e7o 69 este ano. \u2026 [+1778 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "R7.com"}, "author": "R7.com", "title": "Gretchen fez pl\u00e1stica e diz que tirou um peda\u00e7o do l\u00e1bio para levantar a boca - Record TV", "description": "A cantora Gretchen fez mais uma cirurgia pl\u00e1stica, dessa vez ela disse que tirou um peda\u00e7o do seu l\u00e1bio: as pessoas pensaram que eu tinha mexi...", "url": "http://recordtv.r7.com/balanco-geral/videos/gretchen-fez-plastica-e-diz-que-tirou-um-pedaco-do-labio-para-levantar-a-boca-15012021", "urlToImage": "https://vtb.r7.com/399590/2021/01/15/6001de9c19d224b2110000af/c84c6431007e478aa92e9163632b8f91__Gretchen_fez_pl_stica_e_diz_que_tirou_um_peda_o_do_l_biopara_levantar_a_boca_thumb_thumb.jpg", "publishedAt": "2021-01-15T18:30:00Z", "content": "A cantora Gretchen fez mais uma cirurgia pl\u00e1stica, dessa vez ela disse que tirou um peda\u00e7o do seu l\u00e1bio: \"as pessoas pensaram que eu tinha mexido no nariz. Fiz um encurtamento do l\u00e1bio entre o nariz \u2026 [+102 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "R7.com"}, "author": "R7.com", "title": "Silvio Santos sai do isolamento e muda o visual em sal\u00e3o de beleza de SP - Record TV", "description": "Aos 90 anos rec\u00e9m completados, Silvio Santos n\u00e3o deixa a vaidade de lado. O apresentador foi at\u00e9 o sal\u00e3o de beleza do seu amigo pessoal, Jassa...", "url": "http://recordtv.r7.com/balanco-geral/videos/silvio-santos-sai-do-isolamento-e-muda-o-visual-em-salao-de-beleza-de-sp-15012021", "urlToImage": "https://vtb.r7.com/399590/2021/01/15/6001de984b49552a1e002e11/c2b9741ae63c40449b50839998865622__Silvio_Santos_sai_do_isolamento_e_muda_o_visual_em_sal_o_debeleza_de_SP_thumb_thumb.jpg", "publishedAt": "2021-01-15T18:30:00Z", "content": "Aos 90 anos rec\u00e9m completados, Silvio Santos n\u00e3o deixa a vaidade de lado. O apresentador foi at\u00e9 o sal\u00e3o de beleza do seu amigo pessoal, Jassa, em um bairro nobre de S\u00e3o Paulo, para dar um tapa no vi\u2026 [+254 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "author": "UOL", "title": "Rupert Grint conta que pensa em abandonar a atua\u00e7\u00e3o ap\u00f3s ter primeira filha - UOL", "description": "Rupert Grint, famoso por ter interpretado Rony Weasley na saga \"Harry Potter\", confessou que pensa encerrar a a carreira como ator ap\u00f3s o nascimento de sua primeira filha, Wednesday, com a namorada Georgia Groome.\"Eu sempre brinquei com a ideia de deixar", "url": "https://tvefamosos.uol.com.br/noticias/redacao/2021/01/15/rupert-grint-conta-que-pensa-em-abandonar-a-atuacao-apos-ter-primeira-filha.htm", "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/entretenimento/3a/2020/11/18/rupert-grint-posotou-uma-foto-dele-com-a-filha-wednesday-em-seu-primeiro-post-no-instagram-1605713272455_v2_615x300.jpg", "publishedAt": "2021-01-15T16:56:34Z", "content": "Rupert Grint, famoso por ter interpretado Rony Weasley na saga \"Harry Potter\", confessou que pensa encerrar a a carreira como ator ap\u00f3s o nascimento de sua primeira filha, Wednesday, com a namorada G\u2026 [+652 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "author": null, "title": "Emily Mitchell: Causa da morte de influencer, de 36 anos, que estava gr\u00e1vida do quinto filho \u00e9 revelada - Hugo Gloss", "description": "Que tristeza! A causa da morte da influenciadora norte-americana Emily Mitchell, que faleceu tr\u00eas dias antes do Natal do ano passado, enquanto estava gr\u00e1vida com o quinto filho, finalmente foi revelada. De acordo com a aut\u00f3psia divulgada esta semana, a morte \u2026", "url": "https://hugogloss.uol.com.br/famosos/emily-mitchell-causa-da-morte-de-influencer-de-36-anos-que-estava-gravida-do-quinto-filho-e-revelada/", "urlToImage": "https://media.hugogloss.uol.com.br/uploads/2021/01/fotojet-5-2.jpg", "publishedAt": "2021-01-15T16:49:00Z", "content": "Que tristeza! A causa da morte da influenciadora norte-americana Emily Mitchell, que faleceu tr\u00eas dias antes do Natal do ano passado, enquanto estava gr\u00e1vida com o quinto filho, finalmente foi revela\u2026 [+3209 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Itatiaia.com.br"}, "author": "R\u00e1dio Itatiaia - A R\u00e1dio de Minas", "title": "William Bonner faz desabafo durante o Jornal Nacional: 'Estamos esgrimando com loucos' - R\u00e1dio Itatiaia", "description": "William Bonner fez um desabafo durante a apresenta\u00e7\u00e3o do Jornal Nacional dessa quinta-feira (14). Ao iniciar a parte d...", "url": "https://www.itatiaia.com.br/noticia/william-bonner-faz-desabafo-durante-o-jornal-nacional-estamos-esgrimando-com-loucos?fbclid=IwAR1sDM3dN_3dkvP1CCm3EjfdXbgBuaV1coC7_4F3got4nnM2mx3mrpVq6QQ", "urlToImage": "https://www.itatiaia.com.br/admin/Conteudo/noticias/158518/405x270/bonner15-01-2021_13-.PNG", "publishedAt": "2021-01-15T16:46:00Z", "content": "William Bonner fez um desabafo durante a apresenta\u00e7\u00e3o do Jornal Nacional dessa quinta-feira (14). Ao iniciar a parte do notici\u00e1rio sobre o n\u00famero de casos de covid-19 no Brasil, o \u00e2ncora do telejorna\u2026 [+1815 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Zilu diz que n\u00e3o tem raiva de Graciele Lacerda, atual de Zez\u00e9: 'Desejo que seja feliz' - Extra", "description": "Zilu Camargo entrou na brincadeira", "url": "https://extra.globo.com/famosos/zilu-diz-que-nao-tem-raiva-de-graciele-lacerda-atual-de-zeze-desejo-que-seja-feliz-24840103.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/24840283-d8a-50d/w976h550-PROP/montagem.jpg", "publishedAt": "2021-01-15T16:34:00Z", "content": "Zilu Camargo entrou na brincadeira \"Verdade ou mentira\" do Instagram e respondeu perguntas dos seguidores sobre o fim do seu casamento com Zez\u00e9 Di Camargo. Num dos momentos, ela disse que n\u00e3o tem rai\u2026 [+2447 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "author": "UOL", "title": "BBB21: Tiago Leifert diz que nem a esposa sabe das coisas: 'N\u00e3o falo nada' - UOL", "description": "Ontem, a cantora Iza abriu uma caixinhas de perguntas em seu Instagram, entre as d\u00favidas des seus seguidores estava se ela estaria no elenco do \"BBB21\", a cantora entrou na brincadeira e ligou para o apresentador Tiago Leifert para \"perguntar\", se ele hav", "url": "https://tvefamosos.uol.com.br/noticias/redacao/2021/01/15/bbb21-tiago-liefert-diz-que-nem-a-esposa-sabe-das-coisas-nao-falo-nada.htm", "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/parceiros/9e/2021/01/13/host-tiago-leifert-volta-a-apresentar-o-big-brother-brasil-em-de-janeiro-1610577829433_v2_615x300.jpg", "publishedAt": "2021-01-15T15:56:41Z", "content": "Ontem, a cantora Iza abriu uma caixinhas de perguntas em seu Instagram, entre as d\u00favidas des seus seguidores estava se ela estaria no elenco do \"BBB21\", a cantora entrou na brincadeira e ligou para o\u2026 [+715 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Rd1.com.br"}, "author": null, "title": "Ex-BBB Flay muda o rosto completamente ap\u00f3s nova cirurgia e choca com revela\u00e7\u00e3o - RD1 - Terra", "description": "Famosa por ter participado do Big Brother Brasil no ano passado, a ex-BBB Flay\u00a0causou ao mostrar seu novo visual para 2021, com um cabelo totalmente novo e quase irreconhec\u00edvel.", "url": "https://rd1.com.br/ex-bbb-flay-surge-irreconhecivel-apos-mudanca-radical-e-faz-revelacao/", "urlToImage": "https://rd1.com.br/wp-content/uploads/2020/06/20200601-capture-20200601-153655.png", "publishedAt": "2021-01-15T14:35:53Z", "content": "Ex-BBB Flay mostra resultado em v\u00eddeo (Imagem: Reprodu\u00e7\u00e3o / Instagram)\r\nFamosa por ter participado do Big Brother Brasil no ano passado, a ex-BBB Flay\u00a0causou ao mostrar seu novo visual para 2021, com\u2026 [+1583 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Uai.com.br"}, "author": "Portal Uai Entretenimento, Portal Uai Entretenimento", "title": "Chris Evans pode voltar como Capit\u00e3o Am\u00e9rica em novo filme - Portal Uai", "description": "Retorno do Capit\ufffdo Am\ufffdrica deve acontecer em longa-metragem de outro personagem da Marvel", "url": "https://www.uai.com.br/app/noticia/cinema/2021/01/15/noticias-cinema,267053/chris-evans-pode-voltar-como-capitao-america-em-novo-filme.shtml", "urlToImage": "https://imgsapp2.uai.com.br/app/noticia_133890394703/2021/01/15/267053/20210115112015374047i.jpg", "publishedAt": "2021-01-15T14:19:00Z", "content": "'Motorrad', terror filmado na Serra da Canastra, estreia nos cinemas"}, {"source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "author": "UOL", "title": "Ex-Dona Candinha, Luciana Coutinho fala sobre a \u00e9poca de musa - UOL", "description": "Luciana Coutinho fez sucesso na televis\u00e3o no in\u00edcio dos anos 2000, com a personagem Dona Candinha, que contracenava com Nerson da Capitinga (Pedro Bismarck) no \"Zorra total\". A atriz alcan\u00e7ou o posto de musa e chegou a estampar as capas da \"Playboy\" e da", "url": "https://tvefamosos.uol.com.br/noticias/redacao/2021/01/15/ex-dona-candinha-luciana-coutinho-fala-sobre-a-epoca-de-musa.htm", "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/entretenimento/13/2021/01/15/luciana-coutinho-interpretou-dona-candinha-ao-lado-de-pedro-bismarck-como-nerson-da-capitinga-no-zorra-total-1610715659060_v2_615x300.jpg", "publishedAt": "2021-01-15T13:01:55Z", "content": "Luciana Coutinho fez sucesso na televis\u00e3o no in\u00edcio dos anos 2000, com a personagem Dona Candinha, que contracenava com Nerson da Capitinga (Pedro Bismarck) no \"Zorra total\". A atriz alcan\u00e7ou o posto\u2026 [+1346 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Pel\u00e9 \u00e9 tema de document\u00e1rio da Netflix: 'Reviver minhas mem\u00f3rias' - Cultura Estad\u00e3o", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMifGh0dHBzOi8vY3VsdHVyYS5lc3RhZGFvLmNvbS5ici9ub3RpY2lhcy90ZWxldmlzYW8scGVsZS1lLXRlbWEtZGUtZG9jdW1lbnRhcmlvLWRhLW5ldGZsaXgtcmV2aXZlci1taW5oYXMtbWVtb3JpYXMsNzAwMDM1ODIxMzTSAQA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-01-15T12:00:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Yahoo Entertainment"}, "author": "B\u00e1rbara Saryne", "title": "Gusttavo Lima faz doa\u00e7\u00e3o para Manaus, mas \u00e9 cobrado: \u201cManda um zap para o Bolsonaro\u201d - Yahoo Vida & Estilo", "description": "Apesar de exaltar a solidariedade, o cantor foi criticado por ter votado no presidente Jair Bolsonaro (sem partido)", "url": "https://br.vida-estilo.yahoo.com/gusttavo-lima-doacao-manaus-bolsonaro-113848641.html", "urlToImage": "https://s.yimg.com/ny/api/res/1.2/DZ03IhEtqN5aeO4xP6GoVQ--/YXBwaWQ9aGlnaGxhbmRlcjt3PTIwMDA7aD0xMTc0/https://s.yimg.com/os/creatr-uploaded-images/2020-08/fd080d60-db88-11ea-b5fe-95834499833f", "publishedAt": "2021-01-15T11:38:00Z", "content": "S\u00c3O PAULO, SP (FOLHAPRESS) - Nego do Borel, 28, recebeu a visita da pol\u00edcia em casa nesta sexta-feira (15). Isso ocorre ap\u00f3s a ex-noiva dele, Duda Reis, 18, ter registrado um boletim de ocorr\u00eancia na\u2026 [+4035 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ig.com.br"}, "author": "O Dia", "title": "Ex que acusou Victor Chaves de agress\u00e3o diz tentar amizade com cantor - Gente", "description": "De acordo com Poliana Bagatini, a aproxima\u00e7\u00e3o \u00e9 em prol dos filhos", "url": "https://gente.ig.com.br/colunas/fabia-oliveira/2021-01-15/ex-que-acusou-victor-chaves-de-agressao-diz-tentar-amizade-com-cantor.html", "urlToImage": "https://statig0.akamaized.net/bancodeimagens/99/kn/t0/99knt0a25fgl4hh2mgvxq0hic.jpg", "publishedAt": "2021-01-15T10:40:00Z", "content": "Sabe aquela velha frase: 'ano novo, vida nova?' Pois bem. \u00c9 mais ou menos isso que est\u00e1 acontecendo com o sertanejo Victor Chaves e sua ex-mulher, Poliana Bagatini, que o acusou de agress\u00e3o\r\n. \r\nQuas\u2026 [+1270 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ig.com.br"}, "author": "O Dia", "title": "Marcius Melhem exp\u00f5e \u00e1udios e pede indeniza\u00e7\u00e3o de Dani Calabresa em a\u00e7\u00e3o - Jornal O Dia", "description": "Segundo o humorista, as conversas comprovariam a intimidade entre os dois entre 2017 e meados de 2019", "url": "https://odia.ig.com.br/diversao/celebridades/2021/01/6065097-marcius-melhem-expoe-audios-e-pede-indenizacao-de-dani-calabresa-em-acao.html", "urlToImage": "https://odia.ig.com.br/_midias/jpg/2020/12/04/1200x750/1_marcius_1-20654830.jpg", "publishedAt": "2021-01-15T10:38:00Z", "content": "Marcius Melhem exp\u00f5e \u00e1udios e pede indeniza\u00e7\u00e3o de Dani Calabresa em a\u00e7\u00e3o\r\nSegundo o humorista, as conversas comprovariam a intimidade entre os dois entre 2017 e meados de 2019\r\nPublicado 15/01/2021 0\u2026 [+26 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "BBC News"}, "author": "https://www.facebook.com/bbcnews", "title": "'\u00c9 o funk unido \u00e0 medicina\": MC Fioti grava novo v\u00eddeo de 'Bum Bum Tam Tam' na sede do Butantan - BBC News Brasil", "description": "Em entrevista \u00e0 BBC News Brasil, funkeiro pede respeito ao ritmo e conta detalhes da grava\u00e7\u00e3o do 'hino da vacina' dentro do instituto paulista", "url": "https://www.bbc.com/portuguese/internacional-55675024", "urlToImage": "https://ichef.bbci.co.uk/news/1024/branded_portuguese/173C4/production/_116527159__mg_6569.jpg", "publishedAt": "2021-01-15T10:15:51Z", "content": "<ul><li>Ricardo Senra - @ricksenra</li><li>Da BBC News Brasil em Londres</li></ul>\r\nLegenda do v\u00eddeo, Funkeiro quer respeito ao ritmo e fala da grava\u00e7\u00e3o do 'hino da vacina' dentro do Butantan.\r\nO \"Bu\u2026 [+6794 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Adorocinema.com"}, "author": "Kalel Adolfo", "title": "Lan\u00e7amentos da Netflix nesta semana (15/01 a 21/01) - AdoroCinema", "description": "Pai em Dobro \u2014  filme de com\u00e9dia com Ma\u00edsa Silva \u2014 e Zona de Combate s\u00e3o os maiores lan\u00e7amentos no cat\u00e1logo da Netflix nesta semana.", "url": "http://www.adorocinema.com/noticias/filmes/noticia-157141/", "urlToImage": "http://br.web.img3.acsta.net/newsv7/21/01/14/22/06/3056618.jpg", "publishedAt": "2021-01-15T10:00:00Z", "content": "Pai em Dobro filme de com\u00e9dia com Ma\u00edsa Silva e Zona de Combate s\u00e3o os maiores lan\u00e7amentos no cat\u00e1logo da Netflix nesta semana.\r\nPai em Dobro aguardado filme de com\u00e9dia estrelado por\u00a0Ma\u00edsa Silva fina\u2026 [+2392 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Purepeople.com.br"}, "author": "Guilherme Guidorizzi", "title": "\u00daltimo cap\u00edtulo da novela 'Amor Sem Igual': Poderosa e Miguel transam ap\u00f3s se casarem - Purepeople.com.br", "description": "No \u00faltimo cap\u00edtulo da novela 'Amor Sem Igual', Poderosa/Ang\u00e9lica (Day Mesquita) e Miguel (Rafael Sard\u00e3o) se casam e t\u00eam a primeira noite de amor. 'Confesso que na nossa primeira noite, me senti como uma virgem', afirma a protagonista", "url": "https://www.purepeople.com.br/noticia/novela-amor-sem-igual-apos-casamento-poderosa-e-miguel-tem-1-noite-de-sexo_a309479/1", "urlToImage": "https://static1.purepeople.com.br/articles/9/30/94/79/@/3500174-no-ultimo-capitulo-da-novela-amor-sem-i-opengraph_1200-2.jpg", "publishedAt": "2021-01-15T08:34:00Z", "content": "Convertida \u00e0 religi\u00e3o no final da novela \"Amor Sem Igual\" , Poderosa (Day Mesquita) vai se casar com Miguel (Rafael Sard\u00e3o) e ter a primeira noite de amor com o agr\u00f4nomo. \"Bem vinda ao lar, Ang\u00e9lica \u2026 [+2664 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "S\u00e9rie 'Servant' traz os sentimentos da pandemia ao filmar fam\u00edlia confinada em uma casa - Cultura Estad\u00e3o", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMikAFodHRwczovL2N1bHR1cmEuZXN0YWRhby5jb20uYnIvbm90aWNpYXMvc2VyaWVzLHNlcmllLXNlcnZhbnQtdHJhei1vcy1zZW50aW1lbnRvcy1kYS1wYW5kZW1pYS1hby1maWxtYXItZmFtaWxpYS1jb25maW5hZGEtZW0tdW1hLWNhc2EsNzAwMDM1ODE1NTjSAZQBaHR0cHM6Ly9jdWx0dXJhLmVzdGFkYW8uY29tLmJyL25vdGljaWFzL3NlcmllcyxzZXJpZS1zZXJ2YW50LXRyYXotb3Mtc2VudGltZW50b3MtZGEtcGFuZGVtaWEtYW8tZmlsbWFyLWZhbWlsaWEtY29uZmluYWRhLWVtLXVtYS1jYXNhLDcwMDAzNTgxNTU4LmFtcA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-01-15T08:00:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Rd1.com.br"}, "author": null, "title": "Paola Carosella abre o jogo e revela o verdadeiro motivo de sua demiss\u00e3o da Band - RD1 - Terra", "description": "Paola Carosella negou conversas com o GNT, canal pago da Globo, em conversa com o jornalista Maur\u00edcio Stycer, da Splash. A famosa aproveitou a ocasi\u00e3o e desmentiu o boato de que deixou a Band por causa de Henrique Foga\u00e7a.", "url": "https://rd1.com.br/paola-carosella-explica-saida-do-masterchef-e-nega-conversa-com-gnt/", "urlToImage": "https://rd1.com.br/wp-content/uploads/2021/01/20210109-paola-carosella2.jpg", "publishedAt": "2021-01-15T04:52:23Z", "content": "Paola Carosella nega conversa com o GNT (Imagem: Reprodu\u00e7\u00e3o / Band)\r\nPaola Carosella negou conversas com o GNT, canal pago da Globo, em conversa com o jornalista Maur\u00edcio Stycer, da Splash. A famosa \u2026 [+1116 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "author": "CARAS Brasil", "title": "Nathalia Dill celebra duas semanas da filha, Eva e exibe cliques emocionantes do parto - CARAS Brasil", "description": "Nathalia Dill publicou alguns cliques in\u00e9ditos do parto de sua filha, Eva", "url": "https://caras.uol.com.br/bebe/nathalia-dill-celebra-duas-semanas-da-filha-eva-e-exibe-cliques-emocionantes-do-parto.phtml", "urlToImage": "https://caras.uol.com.br/images/large/2021/01/14/nathalia-dill-exibe-cliques-emocionantes-do-parto-de-eva-956339.jpg?v=fb", "publishedAt": "2021-01-14T21:29:26Z", "content": "Nesta quinta-feira, 14, Nathalia Dill decidiu usar suas redes sociais para celebrar a segunda semana de vida de sua segunda filha, Eva.\u00a0\r\nA atriz publicou cliques in\u00e9ditos e emocionantes do parto da \u2026 [+1106 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Mrnews.com.br"}, "author": null, "title": "AP\u00d3S EXIBIR V\u00cdDEO PROIBIDO PARA MENORES NO JH, GLOBO SE EXPLICA - MRNews Futebol ao Vivo, Jogos de Hoje e  Resumo de novelas", "description": "Os telespectadores n\u00e3o perdoam nada! Maju Coutinho passou por um momento embara\u00e7ado durante o \u201cJornal Hoje\u201d devido a um gigantesco erro t\u00e9cnico nos tel\u00f5es que ficam atr\u00e1s de sua bancada em dezembro. Depois de dias, os internautas relembram o epis\u00f3dio em que f\u2026", "url": "https://mrnews.com.br/index.php/2021/01/14/apos-exibir-video-proibido-para-menores-no-jh-globo-se-explica/", "urlToImage": "https://mrnews.com.br/wp-content/uploads/2021/01/images-78.jpeg", "publishedAt": "2021-01-14T21:22:37Z", "content": "Os telespectadores n\u00e3o perdoam nada! Maju Coutinho passou por um momento embara\u00e7ado durante o Jornal Hoje devido a um gigantesco erro t\u00e9cnico nos tel\u00f5es que ficam atr\u00e1s de sua bancada em dezembro. De\u2026 [+1514 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Jornaldacidadeonline.com.br"}, "author": "Jornal da Cidade Online", "title": "Jornalistas da Rede Globo \u201cbatem boca\u201d ao vivo por causa de lockdown em Nova York (veja o v\u00eddeo) - Jornal da Cidade Online", "description": "Os jornalistas Dem\u00e9trio Magnoli e Guga Chacra discutiram, ao vivo, nesta quarta-feira (13), sobre o lockdown imposto em Nova York, no programa da Globo News, \"Em Pauta\u201d.Na ocasi\u00e3o, Dem\u00e9trio, que j\u00e1 ha...", "url": "https://www.jornaldacidadeonline.com.br/noticias/26186/jornalistas-da-rede-globo-batem-boca-ao-vivo-por-causa-de-lockdown-em-nova-york-veja-o-video", "urlToImage": "https://fotos.jornaldacidadeonline.com.br/uploads/fotos/1300x0_1610654710_6000a3f675ff8_hd.jpeg", "publishedAt": "2021-01-14T21:06:00Z", "content": "Os jornalistas Dem\u00e9trio Magnoli e Guga Chacra discutiram, ao vivo, nesta quarta-feira (13), sobre o lockdown imposto em Nova York, no programa da Globo News, \"Em Pauta.\r\nNa ocasi\u00e3o, Dem\u00e9trio, que j\u00e1 \u2026 [+1680 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Adorocinema.com"}, "author": "Amanda Brand\u00e3o", "title": "Verdades Secretas 2 ganha sinopse e novo teaser estrelado por Camila Queiroz - AdoroCinema", "description": "A trama da s\u00e9rie do Globoplay levar\u00e1 a personagem Angel mais uma vez para a prostitui\u00e7\u00e3o ap\u00f3s ficar vi\u00fava de Gui e ter que sustentar um filho.", "url": "http://www.adorocinema.com/noticias/series/noticia-157138/", "urlToImage": "http://br.web.img2.acsta.net/newsv7/21/01/14/21/59/0593453.jpg", "publishedAt": "2021-01-14T21:01:00Z", "content": "A trama da s\u00e9rie do Globoplay levar\u00e1 a personagem Angel mais uma vez para a prostitui\u00e7\u00e3o ap\u00f3s ficar vi\u00fava de Gui e ter que sustentar um filho.\r\nAo que tudo indica,\u00a0Verdades Secretas 2 est\u00e1 mais pr\u00f3xi\u2026 [+1414 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Rd1.com.br"}, "author": null, "title": "Globo reage \u00e0s acusa\u00e7\u00f5es de ex-apresentadora de ass\u00e9dio contra diretores - RD1 - Terra", "description": "A Globo se pronunciou a respeito das den\u00fancias feitas pela apresentadora Carina Pereira de comportamentos abusivos e casos de ass\u00e9dio na empresa. A jornalista foi desligada da emissora recentemente.", "url": "https://rd1.com.br/globo-se-pronuncia-sobre-acusacao-de-assedio-feito-por-apresentadora/", "urlToImage": "https://rd1.com.br/wp-content/uploads/2019/11/20191106-carina-pereira.jpg", "publishedAt": "2021-01-14T20:27:04Z", "content": "Demitida da Globo, Carina Pereira denunciou ass\u00e9dios que teria sofrido (Imagem: Reprodu\u00e7\u00e3o/Instagram)\r\nA Globo se pronunciou a respeito das den\u00fancias feitas pela apresentadora Carina Pereira de compo\u2026 [+1712 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Adorocinema.com"}, "author": "Vit\u00f3ria Pratini", "title": "The Walking Dead: Novas temporadas da franquia ganham data de estreia - AdoroCinema", "description": "2021 s\u00f3 vai dar The Walking Dead, Fear the Walking Dead e World Beyond.", "url": "http://www.adorocinema.com/noticias/series/noticia-157137/", "urlToImage": "http://br.web.img3.acsta.net/newsv7/21/01/14/21/35/3636781.jpg", "publishedAt": "2021-01-14T20:16:00Z", "content": "2021 s\u00f3 vai dar The Walking Dead, Fear the Walking Dead e World Beyond.\r\nO universo de\u00a0The Walking Dead vai invadir as telinhas em 2021.\u00a0A AMC Estados Unidos divulgou as datas de lan\u00e7amento de todas \u2026 [+3000 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ig.com.br"}, "author": "iG", "title": "Datena manda funcion\u00e1rio embora por suspeita de coronav\u00edrus: 'Levanta da\u00ed agora' - Jornal O Dia", "description": "Ap\u00f3s desejar melhoras ao funcion\u00e1rio, Datena explicou o motivo de ter sido t\u00e3o firme", "url": "https://odia.ig.com.br/diversao/2021/01/6064781-datena-manda-funcionario-embora-por-suspeita-de-coronavirus-levanta-dai-agora.html", "urlToImage": "https://odia.ig.com.br/_midias/jpg/2020/10/14/1140x632/1_84co6w6kj9cepsai71cqkdy9n-20182766.jpg", "publishedAt": "2021-01-14T19:45:00Z", "content": "Ap\u00f3s desejar melhoras ao funcion\u00e1rio, Datena explicou o motivo de ter sido t\u00e3o firme. \u201cSa\u00fade em primeiro lugar. Ser\u00e1 que n\u00f3s vamos falar uma coisa aqui e fazer outra fora do ar?\u201d, perguntou.O funcion\u2026 [+1056 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Metropoles.com"}, "author": null, "title": "Ap\u00f3s acusa\u00e7\u00f5es de canibalismo, Armie Hammer deixa elenco de Shotgun Wedding - Metr\u00f3poles", "description": "Atrav\u00e9s de comunicado, ator revelou que pediu afastamento da produ\u00e7\u00e3o, que conta ainda com Jennifer Lopez", "url": "https://www.metropoles.com/entretenimento/cinema/apos-acusacoes-de-canibalismo-armie-hammer-deixa-elenco-de-shotgun-wedding", "urlToImage": "https://uploads.metropoles.com/wp-content/uploads/2021/01/14120831/armie-hammer.jpg", "publishedAt": "2021-01-14T15:17:00Z", "content": "O ator Armie Hammer deixou o elenco de Shotgun Wedding, longa que seria protagonista ao lado de Jennifer Lopez. De acordo com a Variety, a decis\u00e3o partiu do pr\u00f3prio ator ap\u00f3s as acusa\u00e7\u00f5es de canibali\u2026 [+1259 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ofuxico.com.br"}, "author": "OFuxico", "title": "Empres\u00e1rio corre para tentar consolar Marina Ruy Barbosa - OFuxico", "description": "Segundo jornal Extra, empres\u00e1rio Caio Nabuco procurou pela atriz ap\u00f3s fim de casamento", "url": "https://www.ofuxico.com.br/noticias-sobre-famosos/marina-ruy-barbosa-e-consolada-por-ex-namorado/2021/01/14-393888.html", "urlToImage": "https://cdn-ofuxico.akamaized.net/img/upload/noticias/2021/01/14/marina-ruy-barbosa-usando-roupa-gucci_393888_36.jpg", "publishedAt": "2021-01-14T15:00:34Z", "content": "O mundo gira, n\u00e3o \u00e9 mesmo? De acordo com o jornal Extra, ap\u00f3s chegar ao fim o casamento de\u00a0Marina Ruy Barbosa\u00a0com Xandinho Negr\u00e3o, o empres\u00e1rio Caio Nabuco mandou uma mensagem para a atriz para conso\u2026 [+1523 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ofuxico.com.br"}, "author": "OFuxico", "title": "Veja o que Thelma Assis fez com o pr\u00eamio do Big Brother Brasil - OFuxico", "description": "Campe\u00e3 do reality show, Thelminha contou v\u00e1rias curiosidades no canal de Giovanna Ewbank", "url": "https://www.ofuxico.com.br/noticias-sobre-famosos/milionaria-thelma-revela-o-que-fez-com-o-premio-do-bbb20/2021/01/14-393881.html", "urlToImage": "https://cdn-ofuxico.akamaized.net/img/upload/noticias/2021/01/14/thelma-assis_393881_36.jpg", "publishedAt": "2021-01-14T13:15:11Z", "content": "Thelma Assis\u00a0foi a convidada da vez para comandar o canal da apresentadora\u00a0Giovanna Ewbank. Com o tema \u201cO que o Google diz sobre mim\u201d, a campe\u00e3 do BBB20 respondeu uma s\u00e9rie de perguntas sobre a sua v\u2026 [+5075 chars]"}]}