{"status": "ok", "totalResults": 70, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Noticiasaominuto.com"}, "author": "Rita Alves Correia", "title": "Pedro Teixeira n\u00e3o se ilude com as audi\u00eancias: \"A SIC \u00e9 l\u00edder geral\" - Not\u00edcias ao Minuto", "description": "O ator esteve \u00e0 conversa com os jornalistas sobre a novela 'Festa \u00e9 Festa', que estreia na TVI na pr\u00f3xima segunda-feira.", "url": "https://www.noticiasaominuto.com/fama/1739213/pedro-texeira", "urlToImage": "https://media-manager.noticiasaominuto.com/1280/naom_5fe2ffe2016a0.jpg?crop_params=eyJsYW5kc2NhcGUiOnsiY3JvcFdpZHRoIjoxMDU2LCJjcm9wSGVpZ2h0Ijo1OTQsImNyb3BYIjoxMSwiY3JvcFkiOjU3fX0=", "publishedAt": "2021-04-24T07:00:00Z", "content": "A poucos dias da estreia de 'Festa \u00e9 Festa' - que vai para o ar na segunda-feira, dia 26, depois do Jornal das 8, na TVI -, Pedro Teixeira esteve \u00e0 conversa com os jornalistas sobre este desafio prof\u2026 [+4441 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Noticiasaominuto.com"}, "author": "Not\u00edcias ao Minuto", "title": "Radiante, Fernanda Serrano comenta romance com Ricardo Pereira - Not\u00edcias ao Minuto", "description": "\"Optamos por estar com as pessoas que realmente nos fazem sentir bem\", afirmou a atriz.", "url": "https://www.noticiasaominuto.com/fama/1739196/radiante-fernanda-serrano-comenta-romance-com-ricardo-pereira", "urlToImage": "https://media-manager.noticiasaominuto.com/1280/naom_604626ed7d031.jpg?crop_params=eyJsYW5kc2NhcGUiOnsiY3JvcFdpZHRoIjoyNTAwLCJjcm9wSGVpZ2h0IjoxNDA2LCJjcm9wWCI6MzgsImNyb3BZIjoxN319", "publishedAt": "2021-04-23T22:00:00Z", "content": "Fernanda Serrano esteve esta sexta-feira \u00e0 conversa com Manuel Lu\u00eds Goucha no programa das tardes da TVI e n\u00e3o escapou a algumas quest\u00f5es sobre a vida amorosa.\r\nA viver um romance com o personal trai\u2026 [+931 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Atelevisao.com"}, "author": "A Televis\u00e3o", "title": "'Cristina ComVida' em maus len\u00e7\u00f3is? \"TVI est\u00e1 com um enorme problema\" - A Televis\u00e3o", "description": "Cristina Ferreira estreou o programa da sua vida 'Cristina ComVida' no passado dia 29 de mar\u00e7o. Quase um m\u00eas depois, o programa de final de tarde da TVI continua sem vencer nas audi\u00eancias. Quase um m\u00eas depois da estreia de 'Cristina ComVida', Carlos Rodrigues\u2026", "url": "https://www.atelevisao.com/tvi/cristina-comvida-em-maus-lencois-tvi-esta-com-um-enorme-problema/", "urlToImage": "https://www.atelevisao.com/wp-content/uploads/2021/04/Cristina-Ferreira-10.jpg", "publishedAt": "2021-04-23T21:07:18Z", "content": "Quase um m\u00eas depois da estreia de \u2018Cristina ComVida\u2019, Carlos Rodrigues faz uma an\u00e1lise do programa de Cristina Ferreira, na edi\u00e7\u00e3o desta semana da TV Guia.\r\nA TVI est\u00e1 com um enorme problema \u00e0s 7 da \u2026 [+1130 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Flash.pt"}, "author": "Flash", "title": "Cl\u00e1udio Ramos quebra o sil\u00eancio e responde \u00e0 pergunta: \"Tens namorado?\" - Flash", "description": "O apresentador da TVI abriu o v\u00e9u sobre a sua vida mais privada e at\u00e9 contou quando foi a \u00faltima vez que fez amor.", "url": "https://www.flash.pt/famosos/nacional/detalhe/claudio-ramos-quebra-o-silencio-e-responde-a-pergunta-tens-namorado", "urlToImage": "https://cdn.flash.pt/images/2021-03/img_1200x676$2021_03_07_11_24_43_272053_im_637507131829527591.png", "publishedAt": "2021-04-23T21:04:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "author": "Not\u00edcias ao Minuto", "title": "Vera Kolodzig revela o que pensa sempre que se \"irrita\" com Diogo Amaral - SAPO Lifestyle", "description": "Os atores t\u00eam um filho em comum.", "url": "https://lifestyle.sapo.pt/fama/noticias-fama/artigos/vera-kolodzig-revela-o-que-pensa-sempre-que-se-irrita-com-diogo-amaral", "urlToImage": "https://thumbs.web.sapo.io/?W=1200&H=630&delay_optim=1&tv=1&crop=center&bottom_overlay=https%3A%2F%2Fmag.sapo.pt%2Fassets%2Fimg%2Flifestyle-sapo%2Ffacebook-overlay.png&epic=N2Q2WKEbJFKpqfiQtAEBwQLz69nhbQhSgoDY4MOrAJXE655j7apv2BKZWQV5E291tQlOBdSin7HFA/l7I5t2AROYjvyfjY5ZfrgawG/yZ3//ChA=", "publishedAt": "2021-04-23T19:48:00Z", "content": "Mafalda Rodiles acaba de lan\u00e7ar o 'Oh M\u00e3e', um programa digital sobre temas relacionados com a maternidade, e a sua primeira convidada \u00e9 a atriz Vera Kolodzig, como foi revelado numa publica\u00e7\u00e3o reali\u2026 [+763 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "author": "Not\u00edcias ao Minuto", "title": "Rainha Letizia rouba aten\u00e7\u00f5es com vestido de 'fast fashion'... reciclado - SAPO Lifestyle", "description": "A mulher do rei Felipe VI recuperou uma pe\u00e7a que estreou o ano passado.", "url": "https://lifestyle.sapo.pt/fama/estilos/artigos/rainha-letizia-rouba-atencoes-com-vestido-de-fast-fashion-reciclado", "urlToImage": "https://thumbs.web.sapo.io/?W=1200&H=630&delay_optim=1&tv=1&crop=center&bottom_overlay=https%3A%2F%2Fmag.sapo.pt%2Fassets%2Fimg%2Flifestyle-sapo%2Ffacebook-overlay.png&epic=NDgwWS2fKjfRt6j9VnihFxHsCBZOb+isNikqXpihl+U3rZ6W8qJRgbwroz6QfHTogZbnHPBUrcRPcniI+LHzNYzV5SRlaVCrAtYP+TjBiCcno8M=", "publishedAt": "2021-04-23T19:05:00Z", "content": "Os reis de Espanha terminaram uma semana de compromissos oficiais com a visita ao Instituto Cervantes, em Madrid, a prop\u00f3sito da comemora\u00e7\u00e3o do Dia Mundial do Livro.\r\nPara a ocasi\u00e3o, Letizia optou um\u2026 [+434 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Hiper.fm"}, "author": "Redacao", "title": "Que carr\u00e3o! Gon\u00e7alo Quinaz mostra-se a conduzir \u201cm\u00e1quina\u201d e encanta f\u00e3s - Hiper Fm", "description": "Depois do jantar \"de luxo\" de ontem \u00e0 noite, Gon\u00e7alo Quinaz exibiu a \"m\u00e1quina\"... Veja o v\u00eddeo...", "url": "https://www.hiper.fm/que-carrao-goncalo-quinaz-mostra-se-a-conduzir-maquina-e-encanta-fas/", "urlToImage": "https://www.hiper.fm/wp-content/uploads/2021/04/quinaz-carro-1000x600.jpg", "publishedAt": "2021-04-23T18:11:15Z", "content": "Gon\u00e7alo Quinaz, um dos mais medi\u00e1ticos concorrentes do \u201cBig Brother Duplo Impacto\u201d, tem-se mostrado agora mais discreto nas redes sociais.\r\nDepois da sa\u00edda da casa da Ericeira, de onde saiu depois da\u2026 [+587 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Hiper.fm"}, "author": "Redacao", "title": "Andr\u00e9 Abrantes do \u201cBig Brother\u201d revela \u2018tesourinho\u2019: \u201cEu no \u00cddolos 2012 ... - Hiper Fm", "description": "Andr\u00e9 Abrantes, ex concorrente do Big Brother, recordou a sua participa\u00e7\u00e3o no \u00cddolos 2012, onde obteve o 10\u00ba lugar...", "url": "https://www.hiper.fm/andre-abrantes-do-big-brother-revela-tesourinho-eu-no-idolos-2012/", "urlToImage": "https://www.hiper.fm/wp-content/uploads/2021/04/andreabrantes-idolos-1000x600.jpg", "publishedAt": "2021-04-23T17:48:45Z", "content": "Andr\u00e9 Abrantes, ex concorrente do Big Brother \u2013 A Revolu\u00e7\u00e3o, participou tamb\u00e9m, em 2012, na quinta edi\u00e7\u00e3o do talent show da SIC, \u00cddolos, apresentado por Jo\u00e3o Manzarra e Cl\u00e1udia Vieira.\r\nO m\u00fasico reve\u2026 [+342 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Tviplayer.iol.pt"}, "author": null, "title": "Diogo Carmona: \u00abDesde pequeno que tenho essa fome por adrenalina\u00bb - TVI", "description": "Goucha | TVI Player", "url": "https://tviplayer.iol.pt/imperdiveis/diogo-carmona-desde-pequeno-que-tenho-essa-fome-por-adrenalina/6082e8310cf2b0de202ba681", "urlToImage": "https://www.iol.pt/multimedia/oratvi/multimedia/imagem/id/6082e9450cf280db4104ca55/", "publishedAt": "2021-04-23T16:19:13Z", "content": "No \u00abGoucha\u00bb, o ator que desde muito jovem aparece no pequeno ecr\u00e3, explica-nos o porqu\u00ea da sua adolesc\u00eancia rebelde. O mesmo fala-nos do seu livro, \u00abContra todas as probabilidades\u00bb."}, {"source": {"id": null, "name": "Noticiasaominuto.com"}, "author": "Not\u00edcias ao Minuto", "title": "Joana Diniz \u00e9 criticada ap\u00f3s fazer nova cirurgia e responde \u00e0 letra - Not\u00edcias ao Minuto", "description": "\"Foi das maiores cirurgias que eu fiz\", revela ainda a ex-concorrente da 'Casa dos Segredos'.", "url": "https://www.noticiasaominuto.com/fama/1738904/joana-diniz-e-criticada-apos-fazer-nova-cirurgia-e-responde-a-letra", "urlToImage": "https://media-manager.noticiasaominuto.com/1280/naom_5afe0718785d5.jpg", "publishedAt": "2021-04-23T15:02:00Z", "content": "Joana Diniz resolveu esta sexta-feira responder, sem filtros, \u00e0s cr\u00edticas que tem recebido nos \u00faltimos dias por ter revelado que se submeteu a uma nova cirurgia est\u00e9tica.\u00a0\r\n\"Quero aqui deixar bem cla\u2026 [+1212 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Hiper.fm"}, "author": "In\u00eas Santos", "title": "Ant\u00f3nio Calv\u00e1rio responde sem tabus: \u201cAlguma vez teve uma namorada?\u201d - Hiper Fm", "description": "Ant\u00f3nio Calv\u00e1rio explicou, no programa \"Dois \u00e0s 10\", porque nunca assumiu publicamente uma namorada...", "url": "https://www.hiper.fm/antonio-calvario-responde-sem-tabus-alguma-vez-teve-uma-namorada/", "urlToImage": "https://www.hiper.fm/wp-content/uploads/2021/04/anto\u0301nio-calva\u0301rio-1000x600.jpg", "publishedAt": "2021-04-23T14:48:45Z", "content": "Ant\u00f3nio Calv\u00e1rio esteve esta sexta-feira, 23 de abril, no programa da TVI \u201cDois \u00e0s 10\u201d.\r\n\u00c0 conversa com Maria Botelho Moniz e Cl\u00e1udio Ramos, o cantor foi tamb\u00e9m confrontado com algumas quest\u00f5es por p\u2026 [+825 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Selfie.iol.pt"}, "author": "Ana Albernaz", "title": "Helena Costa operada a tumor no pulm\u00e3o: \"Passa-nos tudo pela cabe\u00e7a\" - Selfie", "description": "Numa partilha realizada na cama do hospital, Helena Costa explicou que a aus\u00eancia das redes sociais se deve a um problema de sa\u00fade e que foi operada a um tumor no pulm\u00e3o.", "url": "https://selfie.iol.pt/nacional/atriz/helena-costa-operada-a-tumor-no-pulmao-passa-nos-tudo-pela-cabeca", "urlToImage": "https://img.iol.pt/preset/6082de6f0cf280db4104c8fc/og/selfie", "publishedAt": "2021-04-23T14:37:36Z", "content": "Numa partilha realizada na cama do hospital, Helena Costa explicou que a aus\u00eancia das redes sociais se deve a um problema de sa\u00fade e que foi operada a um tumor no pulm\u00e3o.Helena Costa\r\n tem estado aus\u2026 [+1620 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "author": null, "title": "Caras | Zac Efron surge com o rosto alterado e gera confus\u00e3o na internet - Caras", "description": "O ator surgiu esta quinta-feira, dia 22, num evento sobre o Dia da Terra, mas os seus aparentes novos tra\u00e7os foram o foco de todas as aten\u00e7\u00f5es.", "url": "https://caras.sapo.pt/famosos/2021-04-23-zac-efron-surge-com-o-rosto-alterado-e-gera-confusao-na-internet/", "urlToImage": "https://images.trustinnews.pt/uploads/sites/6/2021/04/8936162GettyImages-521254704_wm.jpg", "publishedAt": "2021-04-23T14:17:00Z", "content": "Na internet \u00e9 um dos assuntos mais comentados da atualidade: Zac Efron est\u00e1 com o rosto diferente.\r\nO ator de 33 anos surgiu esta quinta-feira, dia 22, em \u201cEarth Day! The Musical\u201d, um evento digital \u2026 [+754 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "author": null, "title": "Caras | Marco Costa revela separa\u00e7\u00e3o - Caras", "description": "O ator e T\u00e2nia Bernardo optaram por terminar a rela\u00e7\u00e3o.", "url": "https://caras.sapo.pt/famosos/2021-04-23-marco-costa-revela-separacao/", "urlToImage": "https://images.trustinnews.pt/uploads/sites/6/2021/04/132007155-Marco-Costa_wm.jpg", "publishedAt": "2021-04-23T13:57:00Z", "content": "Esta semana, Marco Costa esteve como convidado no programa da tarde da TVI, apresentado por Manuel Lu\u00eds Goucha, e revelou que \u00e9 um homem solteiro.\r\nO ator admite que est\u00e1 separado de T\u00e2nia Bernardo, \u2026 [+457 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Observador.pt"}, "author": "Jo\u00e3o Francisco Gomes", "title": "Rui Unas causa pol\u00e9mica ao classificar como \"asneiras\" os v\u00eddeos sexuais gravados por Tom\u00e1s Taveira sem consentimento - Observador", "description": "", "url": "https://observador.pt/2021/04/23/rui-unas-causa-polemica-ao-classificar-como-asneiras-os-videos-sexuais-gravados-por-tomas-taveira-sem-consentimento/", "urlToImage": "https://wm.observador.pt/wm/obs/l/https%3A%2F%2Fbordalo.observador.pt%2Fv2%2Frs%3Afill%3A770%3A403%2Fc%3A2000%3A1122%3Anowe%3A0%3A84%2Fq%3A85%2Fplain%2Fhttps%3A%2F%2Fs3.observador.pt%2Fwp-content%2Fuploads%2F2021%2F04%2F23122929%2Frui-unas-tomas-taveira-edit.jpeg", "publishedAt": "2021-04-23T13:41:23Z", "content": "\u201c\u00cdcone. Um homem n\u00e3o pode ser definido apenas pelas asneiras que fez na vida.\u201d Foi assim que o comediante Rui Unas justificou o convite feito a Tom\u00e1s Taveira, o arquiteto que no final da d\u00e9cada de 19\u2026 [+4629 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Tvi.iol.pt"}, "author": null, "title": "Maria Rita deixa David desapontado | Bem Me Quer - TVI", "description": "Bem Me Quer", "url": "https://tvi.iol.pt/bemmequer/fotos/maria-rita-deixa-david-desapontado/6082cca10cf2b0de202ba2c4", "urlToImage": "https://img.iol.pt/preset/6082cca10cf26952d6c1b45e/og/tvi", "publishedAt": "2021-04-23T13:39:40Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Noticiasaominuto.com"}, "author": "Not\u00edcias ao Minuto", "title": "Programa 'Querido Mudei a Casa' \"foi interrompido\". Jo\u00e3o Montez explica - Not\u00edcias ao Minuto", "description": "\"Tivemos que interromper esta temporada, infelizmente\", conta o apresentador.", "url": "https://www.noticiasaominuto.com/fama/1738801/programa-querido-mudei-a-casa-foi-interrompido-joao-montez-explica", "urlToImage": "https://media-manager.noticiasaominuto.com/1280/naom_5f9412d456f1e.jpg", "publishedAt": "2021-04-23T13:30:00Z", "content": "Jo\u00e3o Montez marcou presen\u00e7a esta sexta-feira, dia 23 de abril, no programa 'Dois \u00e0s 10' para dar aos espetadores novidades sobre o programa que agora apresenta, o 'Querido Mudei a Casa'.\r\nProcurando \u2026 [+1026 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Noticiasaominuto.com"}, "author": "Not\u00edcias ao Minuto", "title": "\"N\u00e3o t\u00ednhamos estreado ainda e j\u00e1 est\u00e1vamos a ser arrasados\" - Not\u00edcias ao Minuto", "description": "Ruben Rua lamenta as cr\u00edticas de que o programa 'VivaVida' tem sido alvo.", "url": "https://www.noticiasaominuto.com/fama/1738748/nao-tinhamos-estreado-ainda-e-ja-estavamos-a-ser-arrasados", "urlToImage": "https://media-manager.noticiasaominuto.com/1280/naom_5f6d1bece8d75.jpg?crop_params=eyJsYW5kc2NhcGUiOnsiY3JvcFdpZHRoIjoxMDU0LCJjcm9wSGVpZ2h0Ijo1OTMsImNyb3BYIjoxOSwiY3JvcFkiOjc5fX0=", "publishedAt": "2021-04-23T13:07:00Z", "content": "Ruben Rua e Helena Coelho marcaram presen\u00e7a esta sexta-feira no 'Dois \u00e0s 10', da TVI, para promoverem o programa que apresentam juntos na esta\u00e7\u00e3o, o 'VivaVida' - que agora tem um novo hor\u00e1rio: \u00e0s 12h\u2026 [+1418 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "author": null, "title": "Caras | 'Efeito Leonor': vestido que a princesa usou em Cartagena j\u00e1 esgotou - Caras", "description": "Os reis de Espanha estiveram com as duas filhas em M\u00farcia esta quinta-feira, dia 22, para assistirem ao lan\u00e7amento de um submarino.", "url": "https://caras.sapo.pt/realeza/2021-04-23-efeito-leonor-vestido-que-a-princesa-usou-em-cartagena-ja-esgotou/", "urlToImage": "https://images.trustinnews.pt/uploads/sites/6/2021/04/reis-de-espanha-leonor-e-sofia-em-cartagena-5_wm.jpg", "publishedAt": "2021-04-23T12:44:00Z", "content": "Os reis de Espanha e as duas filhas, a princesa Leonor e a infanta Sof\u00eda, chegaram esta quinta-feira, dia 22, a Cartagena, ao final da manh\u00e3, para assistirem ao lan\u00e7amento do submarino S81 Isaac Pera\u2026 [+995 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Jos\u00e9 Fidalgo recupera \u201ctesourinho\u201d: \u201cN\u00e3o lhe dei boleia porque seria um desastre!\u201d - N-TV", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMicGh0dHBzOi8vd3d3Lm4tdHYucHQvZmFtb3Nvcy9qb3NlLWZpZGFsZ28tcmVjdXBlcmEtdGVzb3VyaW5oby1uYW8tbGhlLWRlaS1ib2xlaWEtcG9ycXVlLXNlcmlhLXVtLWRlc2FzdHJlLzc2MTE4OS_SAXRodHRwczovL3d3dy5uLXR2LnB0L2ZhbW9zb3Mvam9zZS1maWRhbGdvLXJlY3VwZXJhLXRlc291cmluaG8tbmFvLWxoZS1kZWktYm9sZWlhLXBvcnF1ZS1zZXJpYS11bS1kZXNhc3RyZS83NjExODkvYW1wLw?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-04-23T12:00:00Z", "content": null}]}