{"status": "ok", "totalResults": 70, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Tecnoblog.net"}, "author": "Lucas Braga", "title": "Sky lan\u00e7a seu primeiro decodificador de TV paga com Android TV - Tecnoblog", "description": "Sky Connect \u00e9 o novo receptor da Sky com Android TV; equipamento tem caixa de som integrada, Google Assistente e suporta resolu\u00e7\u00e3o 4K", "url": "https://tecnoblog.net/459046/sky-lanca-seu-primeiro-decodificador-de-tv-paga-com-android-tv/", "urlToImage": "https://tecnoblog.net/wp-content/uploads/thumbs/459046-thumb-serp-1200x675.jpg", "publishedAt": "2021-07-07T18:03:59Z", "content": "A Sky anunciou o lan\u00e7amento do novo Sky Connect: trata-se de um receptor de TV por assinatura via sat\u00e9lite que conta com sistema operacional Android TV. Ele permite que o cliente assista a TV paga co\u2026 [+2238 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": null, "title": "Tech financeira Wise \u00e9 avaliada em US$ 11 bilh\u00f5es em estreia na Bolsa de Londres - InfoMoney", "description": "A primeira listagem direta na Bolsa de Valores de Londres pode abrir caminho para outras empresas de tecnologia", "url": "https://www.infomoney.com.br/mercados/tech-financeira-wise-e-avaliada-em-us-11-bilhoes-em-estreia-na-bolsa-de-londres/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2021/07/Wise.jpg?quality=70", "publishedAt": "2021-07-07T16:57:49Z", "content": "\u00a9 2000-2021 InfoMoney. Todos os direitos reservados.\r\nO InfoMoney preza a qualidade da informa\u00e7\u00e3o e atesta a apura\u00e7\u00e3o de todo o conte\u00fado produzido por sua equipe, ressaltando, no entanto, que n\u00e3o faz\u2026 [+1194 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Cnnbrasil.com.br"}, "author": "Jordan Valinsky, do CNN Business", "title": "Microsoft emite aviso de seguran\u00e7a urgente: atualize seu PC imediatamente - CNN Brasil", "description": "A falha de seguran\u00e7a, conhecida como PrintNightmare, afeta o servi\u00e7o Windows Print Spooler", "url": "https://www.cnnbrasil.com.br/business/2021/07/07/microsoft-emite-aviso-de-seguranca-urgente-atualize-seu-pc-imediatamente", "urlToImage": "https://mediastorage.cnnbrasil.com.br/IMAGES/00/00/02/22229_4D9397A4A5BA3209.jpg", "publishedAt": "2021-07-07T15:40:00Z", "content": "A Microsoft est\u00e1 pedindo aos usu\u00e1rios do Windows que instalem imediatamente uma atualiza\u00e7\u00e3o depois que os pesquisadores de seguran\u00e7a encontraram uma vulnerabilidade s\u00e9ria no sistema operacional.\r\nA f\u2026 [+2655 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Tecnoblog.net"}, "author": "https://www.facebook.com/pedro.leiteknoth", "title": "Exclusivo: Procon-SP notifica Drogasil para explicar uso de biometria para descontos - Tecnoblog", "description": "Procon-SP exige explica\u00e7\u00f5es da Drogasil sobre o uso de impress\u00e3o digital para ganhar descontos; grupo Raia Drograsil pode ser multado em at\u00e9 R$ 50 milh\u00f5es", "url": "https://tecnoblog.net/458944/exclusivo-procon-sp-notifica-drogasil-para-explicar-uso-de-biometria-para-descontos/", "urlToImage": "https://tecnoblog.net/wp-content/uploads/2021/07/drogasil.jpg", "publishedAt": "2021-07-07T15:00:11Z", "content": "O uso da biometria cadastrada por clientes para conseguir descontos nas farm\u00e1cias do grupo Raia Drogasil chamou a aten\u00e7\u00e3o de \u00f3rg\u00e3os de defesa do consumidor. O Procon-SP informa ao Tecnoblog que notif\u2026 [+4005 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Adrenaline.com.br"}, "author": "Felipe Freitas", "title": "Com Bitcoin e Ethereum em queda, pre\u00e7o das GPUs deve cair em breve - Adrenaline", "description": "Dados recentes mostram que interesse nas criptomoedas vem caindo", "url": "https://adrenaline.com.br/noticias/v/69802/com-bitcoin-e-ethereum-em-queda-preco-das-gpus-deve-cair-em-breve", "urlToImage": "https://adrenaline.com.br/uploads/chamadas/worldspectrum_pixabay_(1)1.jpg", "publishedAt": "2021-07-07T14:59:00Z", "content": "Recentemente publicamos uma not\u00edcia sobre a queda nos pre\u00e7os das\u00a0placas de v\u00eddeo\u00a0na Alemanha e sobre como em breve isso impactaria o mercado global. Agora, novas informa\u00e7\u00f5es sobre minera\u00e7\u00e3o de\u00a0cripto\u2026 [+2058 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Techtudo.com.br"}, "author": null, "title": "Voc\u00ea \u00e9 cringe? Fa\u00e7a o teste e descubra - TechTudo", "description": "O que \u00e9 cringe? Termo ficou popular na Internet ao longo das \u00faltimas semanas; fa\u00e7a o teste e descubra se voc\u00ea \u00e9", "url": "https://www.techtudo.com.br/quiz/voce-e-cringe-faca-o-teste-e-descubra.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/0RmYb93C3Um1Y_xu8IBQylnRnlQ=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s.glbimg.com/po/tt2/f/original/2015/03/11/yay-18067672.jpg", "publishedAt": "2021-07-07T14:56:39Z", "content": "Voc\u00ea \u00e9 cringe? O termo se tornou popular nas \u00faltimas semanas e passou a ser associado a h\u00e1bitos considerados antigos por pessoas da Gera\u00e7\u00e3o Z, as nascidas a partir de meados da d\u00e9cada de 1990. A pala\u2026 [+1194 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Tecmundo.com.br"}, "author": "Lupa Charleaux", "title": "Pre\u00e7os das placas de v\u00eddeo devem ficar mais \u2018acess\u00edveis\u2019 em breve - TecMundo", "description": "Desvaloriza\u00e7\u00e3o das criptomoedas ajudou a derrubar os valores das GPUs", "url": "https://www.tecmundo.com.br/produto/220604-precos-placas-video-devem-acessiveis.htm", "urlToImage": "https://img.ibxk.com.br/2021/07/07/07094955237063.jpg", "publishedAt": "2021-07-07T14:00:01Z", "content": "Mesmo com a escassez global de chips, os pre\u00e7os das placas de v\u00eddeo\u00a0devem cair em breve. O site alem\u00e3o 3DCenter publicou um gr\u00e1fico nesta semana indicando a queda dos valores de produtos da AMD e Nvi\u2026 [+1706 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "WhatsApp Pay alcan\u00e7a todos os smartphones do Brasil; veja como usar - Not\u00edcias Concursos", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiZGh0dHBzOi8vbm90aWNpYXNjb25jdXJzb3MuY29tLmJyL3doYXRzYXBwLXBheS1hbGNhbmNhLXRvZG9zLW9zLXNtYXJ0cGhvbmVzLWRvLWJyYXNpbC12ZWphLWNvbW8tdXNhci_SAWhodHRwczovL25vdGljaWFzY29uY3Vyc29zLmNvbS5ici93aGF0c2FwcC1wYXktYWxjYW5jYS10b2Rvcy1vcy1zbWFydHBob25lcy1kby1icmFzaWwtdmVqYS1jb21vLXVzYXIvYW1wLw?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-07T13:56:13Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Techtudo.com.br"}, "author": null, "title": "Tijol\u00e3o est\u00e1 de volta em celular inspirado em Motorola de 1983 - TechTudo", "description": "Empresa chinesa aposta em visual antigo e constru\u00e7\u00e3o robusta.", "url": "https://www.techtudo.com.br/noticias/2021/07/tijolao-esta-de-volta-em-celular-inspirado-em-motorola-de-1983.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/Ias1jQ3bO0tjL8QhwFmbnHt0AO0=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_08fbf48bc0524877943fe86e43087e7a/internal_photos/bs/2021/H/q/aEoWG7QHAl2K5QM8dxqA/wvtcxpgfozh7.jpg", "publishedAt": "2021-07-07T13:45:52Z", "content": "Uma empresa especializada em aparelhos com constru\u00e7\u00e3o robusta anunciou nesta semana um celular que resgata o visual do ic\u00f4nico Motorola Dynatac, de 1983. Na contram\u00e3o dos smartphones atuais, o aparel\u2026 [+2023 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Perito digital ensina a proteger seus dados em caso de perda ou roubo de celular - gshow", "description": "Veja as dicas de Marcelo Nagy no 'Encontro' desta quarta-feira, 7/7", "url": "https://gshow.globo.com/programas/encontro-com-fatima-bernardes/noticia/perito-digital-ensina-a-proteger-seus-dados-em-caso-de-perda-ou-roubo-de-celular.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/aANBUFVQuOT39adbrEWQ0lKRvnU=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_e84042ef78cb4708aeebdf1c68c6cbd6/internal_photos/bs/2021/M/y/OBBwGWT6KDABVswE2q5g/perito-digital-marcelo-nagy-encontro-fatima.jpg", "publishedAt": "2021-07-07T13:30:35Z", "content": "1 de 1\r\nPerito digital Marcelo Nagy d\u00e1 dicas de como proteger seus dados em caso de perda ou roubo de celular Foto: Divulga\u00e7\u00e3o / Andr\u00e9 Stefano \r\nPerito digital Marcelo Nagy d\u00e1 dicas de como proteger \u2026 [+1572 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Clicrbs.com.br"}, "author": "Eduardo Paganella", "title": "Motoristas podem economizar at\u00e9 R$ 0,60 no litro da gasolina com o uso de aplicativos em Porto Alegre - GZH", "description": "Ferramentas digitais das pr\u00f3prias distribuidoras de combust\u00edveis ou de fintechs concedem descontos e caschback aos usu\u00e1rios", "url": "https://gauchazh.clicrbs.com.br/economia/dicas-de-economia/noticia/2021/07/motoristas-podem-economizar-ate-r-060-no-litro-da-gasolina-com-o-uso-de-aplicativos-em-porto-alegre-ckqskv01s009001935aa50hmc.html", "urlToImage": "https://www.rbsdirect.com.br/imagesrc/35320818.jpg?w=1200&h=630&a=c&version=1575255600", "publishedAt": "2021-07-07T13:30:03Z", "content": "Ferramentas digitais das pr\u00f3prias distribuidoras de combust\u00edveis ou de fintechs concedem descontos e caschback aos usu\u00e1rios"}, {"source": {"id": null, "name": "Tecmundo.com.br"}, "author": "Jo\u00e3o Gabriel Nogueira", "title": "My Friend Pedro chega aos celulares no come\u00e7o de agosto - TecMundo", "description": "Pr\u00e9-registro est\u00e1 aberto para a vers\u00e3o mobile do jogo", "url": "https://www.tecmundo.com.br/voxel/220581-my-friend-pedro-chega-celulares-comeco-agosto.htm", "urlToImage": "https://img.ibxk.com.br/2021/07/06/06105012783109.jpg", "publishedAt": "2021-07-07T13:30:00Z", "content": "My Friend Pedro, o indie de tiroteios insanos e bananas, j\u00e1 tem data marcada para chegar aos dispositivos m\u00f3veis: dia 5 de agosto. A vers\u00e3o mobile do game se chama My Friend Pedro: Ripe for Revenge e\u2026 [+1194 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Tudocelular.com"}, "author": "TudoCelular.com", "title": "Motorola Moto G9 Play come\u00e7a a receber atualiza\u00e7\u00e3o para o Android 11 no Brasil - Tudocelular.com", "description": "Update possui o tamanho de 1,17 GB e traz diversas novas funcionalidades para o sistema.", "url": "https://www.tudocelular.com/motorola/noticias/n176733/motorola-moto-g9-play-atualizacao-android-11.html", "urlToImage": "https://t2.tudocdn.net/510162?w=1200", "publishedAt": "2021-07-07T13:03:26Z", "content": "Os propriet\u00e1rios do modelo Moto G9 Play j\u00e1 podem baixar o patch que atualiza o sistema operacional para o Android 11. A Motorola j\u00e1 iniciou a distribui\u00e7\u00e3o da vers\u00e3o RPX31.Q2-58-16 para os dispositivo\u2026 [+901 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Investing.com"}, "author": "Criptonizando", "title": "Novo indicado por Bolsonaro para CVM pede por mais regula\u00e7\u00e3o para as criptomoedas Por Criptonizando - Investing.com Brasil", "description": "Novo indicado por Bolsonaro para CVM pede por mais regula\u00e7\u00e3o para as criptomoedas", "url": "https://br.investing.com/news/cryptocurrency-news/novo-indicado-por-bolsonaro-para-cvm-pede-por-mais-regulacao-para-as-criptomoedas-889999", "urlToImage": "https://i-invdn-com.investing.com/news/Cryptocurrencies_800x533_L_1556444923.jpg", "publishedAt": "2021-07-07T12:44:00Z", "content": "Otto Eduardo Albuquerque Lobo, o novo indicado para a CVM (Comiss\u00e3o de Valores Mobili\u00e1rios), institui\u00e7\u00e3o respons\u00e1vel por fiscalizar e regulamentar os mercados financeiros no Brasil, indicado por Bols\u2026 [+1929 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "WhatsApp vai lan\u00e7ar recurso que permite visualizar foto e v\u00eddeo apenas uma vez; confira - Not\u00edcias Concursos", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMieGh0dHBzOi8vbm90aWNpYXNjb25jdXJzb3MuY29tLmJyL3doYXRzYXBwLXZhaS1sYW5jYXItcmVjdXJzby1xdWUtcGVybWl0ZS12aXN1YWxpemFyLWZvdG8tZS12aWRlby1hcGVuYXMtdW1hLXZlei1jb25maXJhL9IBfGh0dHBzOi8vbm90aWNpYXNjb25jdXJzb3MuY29tLmJyL3doYXRzYXBwLXZhaS1sYW5jYXItcmVjdXJzby1xdWUtcGVybWl0ZS12aXN1YWxpemFyLWZvdG8tZS12aWRlby1hcGVuYXMtdW1hLXZlei1jb25maXJhL2FtcC8?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-07T12:40:27Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Tecnoblog.net"}, "author": "Bruno Gall De Blasi", "title": "OnePlus 9 Pro reduz velocidade para rodar Chrome, WhatsApp e Instagram - Tecnoblog", "description": "Mecanismo pode reduzir o desempenho de alguns apps no OnePlus 9 Pro; celular tem ficha t\u00e9cnica avan\u00e7ada com Snapdragon 888", "url": "https://tecnoblog.net/458867/oneplus-9-pro-reduz-velocidade-para-rodar-chrome-whatsapp-e-instagram/", "urlToImage": "https://tecnoblog.net/wp-content/uploads/2021/03/oneplus-9-pro-1.jpg", "publishedAt": "2021-07-07T12:24:19Z", "content": "O OnePlus 9 Pro \u00e9 um celular que traz especifica\u00e7\u00f5es de ponta, como o processador Qualcomm Snapdragon 888. Ainda assim, o novo smartphone da OnePlus reduz a velocidade ao executar aplicativos como o \u2026 [+3943 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "author": "UOL", "title": "Pr\u00f3xima parada, espa\u00e7o: 7 fatos sobre a sa\u00edda de Jeff Bezos da Amazon - Tilt", "description": "O homem mais rico do mundo, Jeff Bezos, come\u00e7a uma nova fase de sua vida pessoal e profissional. Nesta semana, ele deixou o cargo de presidente-executivo da Amazon, empresa que ele mesmo criou em sua garagem como uma modesta livraria online, e que virou u", "url": "https://www.uol.com.br/tilt/noticias/redacao/2021/07/07/proxima-parada-espaco-7-fatos-sobre-a-saida-de-jeff-bezos-da-amazon.htm", "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/entretenimento/a6/2021/06/07/jeff-bezos-1623070495697_v2_615x300.jpg", "publishedAt": "2021-07-07T11:12:49Z", "content": "O homem mais rico do mundo, Jeff Bezos, come\u00e7a uma nova fase de sua vida pessoal e profissional. Nesta semana, ele deixou o cargo de presidente-executivo da Amazon, empresa que ele mesmo criou em sua\u2026 [+4423 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Tudocelular.com"}, "author": "TudoCelular.com", "title": "Privacidade refor\u00e7ada do iOS 14 faz anunciantes investirem mais em an\u00fancios no Android - Tudocelular.com", "description": "An\u00fancios para o Android receber\u00e3o mais investimentos devido ao recurso App Tracking Transparency do iOS.", "url": "https://www.tudocelular.com/curiosidade/noticias/n176723/privacidade-reforcada-ios-14-anunciantes-android.html", "urlToImage": "https://t2.tudocdn.net/580561?w=1200", "publishedAt": "2021-07-07T10:39:24Z", "content": "O iOS 14.5 chegou como um verdadeiro marco para as plataformas m\u00f3veis da ma\u00e7\u00e3 devido ao recurso chamado App Tracking Transparency, que entrega aos usu\u00e1rios a possibilidade de optar por ser rastreado \u2026 [+3157 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Tecmundo.com.br"}, "author": "Reinaldo  Zaruvni", "title": "iPhone 13 Pro Max: suposta capa revela tamanho da c\u00e2mera - TecMundo", "description": "O novo celular da Apple pode chegar com um m\u00f3dulo de captura de imagem bem maior! Confira:", "url": "https://www.tecmundo.com.br/dispositivos-moveis/220582-iphone-13-pro-max-suposta-capa-revela-tamanho-camera.htm", "urlToImage": "https://img.ibxk.com.br/2021/07/06/06123459267157.jpg", "publishedAt": "2021-07-07T10:30:01Z", "content": "N\u00e3o s\u00e3o poucos os rumores que cercam o lan\u00e7amento da pr\u00f3xima linha de smartphones da Apple, e o mais novo vazamento sugere que o iPhone 13 Pro Max contar\u00e1 com uma c\u00e2mera traseira bem maior do que a p\u2026 [+1040 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Controle de empresa de fibra \u00f3ptica da Oi ser\u00e1 vendido hoje - Valor Econ\u00f4mico", "description": "Oferta de BTG e Globenet \u00e9 de R$ 12,9 bi - provedores regionais criticam opera\u00e7\u00e3o", "url": "https://valor.globo.com/empresas/noticia/2021/07/07/controle-de-empresa-de-fibra-optica-da-oi-sera-vendido-hoje.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/ZNpqDR5QoQbj17bdc2Hz_eVAMTk=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/I/Y/3oF4z9TIyLgBFgiY8oRg/arte07emp-101-oi-b1.jpg", "publishedAt": "2021-07-07T08:00:55Z", "content": "\u00daltimo dos grandes ativos colocados \u00e0 venda pela Oi, a InfraCo - empresa que re\u00fane as redes de fibra \u00f3ptica da operadora - ter\u00e1 parte de seu capital leiloado hoje num processo de aliena\u00e7\u00e3o judicial p\u2026 [+192 chars]"}]}