{"status": "ok", "totalResults": 70, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Jornaldenegocios.pt"}, "author": "Gon\u00e7alo Almeida", "title": "Fintech de Diogo M\u00f3nica financia-se em 80 milh\u00f5es e quer expandir em Portugal - Jornal de Neg\u00f3cios", "description": "A 'fintech' fundada pelo portugu\u00eas Diogo M\u00f3nica, que recentemente obteve aprova\u00e7\u00e3o federal para se tornar o primeiro banco de criptomoedas do mundo, anuncia agora um financiamento de 80 milh\u00f5es para dar in\u00edcio \u00e0 sua expans\u00e3o.", "url": "https://www.jornaldenegocios.pt/mercados/detalhe/fintech-de-diogo-monica-financia-se-em-80-milhoes-e-quer-expandir-em-portugal", "urlToImage": "https://cdn.jornaldenegocios.pt/images/2021-02/img_1200x676$2021_02_25_13_43_27_396572.jpg", "publishedAt": "2021-02-25T14:00:45Z", "content": "A\u00a0Anchorage, uma \"fintech\" norte-americana liderada pelo portugu\u00eas Diogo M\u00f3nica e respons\u00e1vel pela cria\u00e7\u00e3o do primeiro banco de criptomoedas do mundo, anunciou uma ronda de financiamento de 80 milh\u00f5e\u2026 [+2617 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "author": "https://www.facebook.com/marisaapinto", "title": "Maioria concorda com limites na compra de hardware para minerar criptomoedas - Pplware", "description": "Question\u00e1mos os leitores e a maioria concorda que as fabricantes devem impor limites na compra de hardware para a minera\u00e7\u00e3o de criptomoedas.", "url": "https://pplware.sapo.pt/gadgets/hardware/maioria-concorda-com-limites-na-compra-de-hardware-para-minerar-criptomoedas/", "urlToImage": "https://pplware.sapo.pt/wp-content/uploads/2020/12/rtx-3080-minerar-0.jpg", "publishedAt": "2021-02-25T13:00:55Z", "content": "Apesar de haver cada vez mais placas gr\u00e1ficas potentes e apetec\u00edveis no mercado, atualmente conseguir encontrar um exemplar \u00e9 uma tarefa complicada. O motivo prende-se com a escassez de stock, devido\u2026 [+1913 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.jn.pt"}, "author": "Alexandra Lu\u00eds*", "title": "Carros aut\u00f3nomos em Portugal em 2025, prev\u00ea a Bosch - Jornal de Not\u00edcias", "description": "O in\u00edcio dos carros aut\u00f3nomos em Portugal dever\u00e1 acontecer a partir de 2025, atingindo o seu pico em 2050, estima, em entrevista \u00e0 Lusa, Jo\u00e3o Santos, cocoordenador do projeto V2X da 'Bosch Car Multimedia' em Braga.", "url": "https://www.jn.pt/economia/carros-autonomos-em-portugal-em-2025-preve-a-bosch-13390815.html", "urlToImage": "https://static.globalnoticias.pt/jn/image.jpg?brand=JN&type=generate&guid=f79f639a-bce2-4f9c-9d90-3f3001595ab1&w=800&h=420&watermark=true&t=20210225101600", "publishedAt": "2021-02-25T10:16:00Z", "content": "Hoje\u00a0\u00e0s\u00a010:16\r\nO in\u00edcio dos carros aut\u00f3nomos em Portugal dever\u00e1 acontecer a partir de 2025, atingindo o seu pico em 2050, estima, em entrevista \u00e0 Lusa, Jo\u00e3o Santos, cocoordenador do projeto V2X da 'B\u2026 [+6011 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "author": "Casa dos Bits, F\u00e1tima Ca\u00e7ador", "title": "EOS M50 Mark II \u00e9 a c\u00e2mara da Canon para quem se quer diferenciar pela qualidade dos conte\u00fados - SAPO Tek", "description": "A nova c\u00e2mara fotogr\u00e1fica da Canon tem no v\u00eddeo um dos grandes focos , com todas as adapta\u00e7\u00f5es \u00e0s novas tend\u00eancias de instagramers e tiktokers, mas tamb\u00e9m para streamers.", "url": "https://tek.sapo.pt/multimedia/artigos/canon-eos-m50-mark-ii-e-a-camara-para-quem-se-quer-diferenciar-pela-qualidade-dos-conteudos", "urlToImage": "https://thumbs.web.sapo.io/?W=1200&H=630&delay_optim=1&tv=1&crop=center&bottom_overlay=https%3A%2F%2Ftek.sapo.pt%2Fassets%2Fimg%2Ftek-sapo%2Ffacebook-overlay.png&epic=N2U1By0ZGyGZ5iizO4B3kQLsuEj1xHHfENSYELCcEIR47x/qKaZ/P5EybANnJ7QlCZqlGVzhn52FampW9BbvAIqK+m7zlFGIeNT08MJn6VO160c=", "publishedAt": "2021-02-25T10:00:00Z", "content": "A qualidade da imagem \u00e9 um ponto central na nova proposta da Canon para o mercado da fotografia e v\u00eddeo. A nova\u00a0Canon EOS M50 Mark II, que acaba de ser apresentada, \u00e9 uma c\u00e2mara mirrorless vers\u00e1til q\u2026 [+1749 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Jornaldenegocios.pt"}, "author": "Ana Batalha Oliveira", "title": "EDP Renov\u00e1veis tem aumento de capital de 1,5 mil milh\u00f5es em cima da mesa - Jornal de Neg\u00f3cios", "description": "A EDP quer, contudo, manter o controlo de mais de 70% da empresa.", "url": "https://www.jornaldenegocios.pt/mercados/detalhe/edp-renovaveis-tem-aumento-de-capital-em-cima-da-mesa", "urlToImage": "https://cdn.jornaldenegocios.pt/images/2020-05/img_1200x676$2020_05_07_18_35_48_375688.jpg", "publishedAt": "2021-02-25T09:54:26Z", "content": "\"Estamos a avaliar a emiss\u00e3o de a\u00e7\u00f5es\" da EDP Renov\u00e1veis, afirma o CEO da empresa e da \"casa m\u00e3e\" EDP, Miguel Stilwell de Andrade. Um aumento de capital que dever\u00e1 ser destinado aos investidores inst\u2026 [+1391 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "author": "Andr\u00e9 Cabrita-Mendes, Shrikesh Laxmidas", "title": "EDP. Energia e\u00f3lica continua a liderar, mas 47% dos novos projetos v\u00e3o ser de energia solar - Jornal Econ\u00f3mico", "description": "", "url": "https://jornaleconomico.sapo.pt/noticias/edp-energia-eolica-continua-a-liderar-mas-47-dos-novos-projetos-vao-ser-de-energia-solar-705669", "urlToImage": "https://jornaleconomico.sapo.pt/wp-content/uploads/2017/01/energia-solar-painel-solar.jpg", "publishedAt": "2021-02-25T09:50:46Z", "content": "A energia e\u00f3lica vai continuar a dominar os investimentos da EDP at\u00e9 2025, mas a energia solar j\u00e1 corresponde a quase metade dos novos projetos da EDP.\r\nDos 20 gigawatts que a el\u00e9trica portuguesa pre\u2026 [+1211 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Publico.pt"}, "author": null, "title": "\u201cO 5G vai dar resposta \u00e0 disrup\u00e7\u00e3o sem precedentes que vivemos\u201d - P\u00daBLICO", "description": "O 5G est\u00e1 prestes a chegar a Portugal e promete impulsionar v\u00e1rios avan\u00e7os tecnol\u00f3gicos. Em entrevista, o director do programa 5G da Vodafone, Pedro Santos, adianta o que est\u00e1 em jogo e explica como a nova tecnologia pode ajudar a superar os desafios provocad\u2026", "url": "https://www.publico.pt/2021/02/25/estudiop/noticia/5g-vai-dar-resposta-disrupcao-precedentes-vivemos-1929495", "urlToImage": "https://imagens.publico.pt/imagens.aspx/1557050?tp=UH&db=IMAGENS&type=JPG&share=1&o=Barra_estudiop.png", "publishedAt": "2021-02-25T09:40:06Z", "content": "Se tivesse de explicar aos nossos leitores o que \u00e9 o 5G, como o descreveria?\r\nO 5G \u00e9 a nova gera\u00e7\u00e3o de redes m\u00f3veis e, no imediato, o que a nova tecnologia vai trazer de diferente \u00e9 a disponibiliza\u00e7\u00e3\u2026 [+12648 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Jornaldenegocios.pt"}, "author": "Rafaela Burd Relvas", "title": "Revolut sobe comiss\u00f5es para todos os clientes em abril - Jornal de Neg\u00f3cios", "description": "As altera\u00e7\u00f5es, que j\u00e1 come\u00e7aram a ser comunicadas aos clientes, incluem novos limites no levantamento de dinheiro, a partir dos quais estas opera\u00e7\u00f5es deixam de ser gratuitas, e novas taxas em transfer\u00eancias internacionais.", "url": "https://www.jornaldenegocios.pt/mercados/detalhe/revolut-sobe-comissoes-para-todos-os-clientes-em-abril", "urlToImage": "https://cdn.jornaldenegocios.pt/images/2021-02/img_1200x676$2021_02_24_18_59_12_396509.jpg", "publishedAt": "2021-02-25T09:00:32Z", "content": "Depois das atualiza\u00e7\u00f5es de pre\u00e7\u00e1rios feitas por grande parte dos bancos tradicionais no in\u00edcio do ano, ser\u00e1 a vez de uma \u201cfintech\u201d seguir o mesmo caminho. A Revolut vai aumentar as comiss\u00f5es para tod\u2026 [+111 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "author": "https://www.facebook.com/pedro.j.simoes", "title": "Dica: Como ativar a destrui\u00e7\u00e3o de mensagens em todo o lado no Telegram - Pplware", "description": "As novidades n\u00e3o t\u00eam parado de surgir no Telegram. Uma das que mais tem agradado \u00e9 a possibilidade de eliminar mensagens automaticamente.", "url": "https://pplware.sapo.pt/smartphones-tablets/dica-como-ativar-a-destruicao-de-mensagens-em-todo-o-lado-no-telegram/", "urlToImage": "https://pplware.sapo.pt/wp-content/uploads/2021/02/autodelete_1.jpg", "publishedAt": "2021-02-25T08:40:46Z", "content": "Com a fuga do WhatsApp, o Telegram e o Signal t\u00eam ganho muitos novos utilizadores. Estes procuram uma app de mensagens que seja realmente segura e que mantenha os n\u00edveis de privacidade que os utiliza\u2026 [+2371 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "author": "https://www.facebook.com/pedro.j.simoes", "title": "A Microsoft j\u00e1 consegue adivinhar o que quer escrever e j\u00e1 deu ao Word essa possibilidade - Pplware", "description": "O Word, vai receber uma novidade importante. Ir\u00e1 conseguir antecipar os textos dos utilizadores e assim propor palavras para escrever", "url": "https://pplware.sapo.pt/internet/a-microsoft-ja-consegue-adivinhar-o-que-quer-escrever-e-ja-deu-ao-word-essa-possibilidade/", "urlToImage": "https://pplware.sapo.pt/wp-content/uploads/2021/02/ms_word.jpg", "publishedAt": "2021-02-25T08:00:21Z", "content": "A intelig\u00eancia artificial est\u00e1 cada vez mais presente no dia a dia e a ajudar os utilizadores em muitas tarefas. Consegue antecipar as necessidades e apresentar solu\u00e7\u00f5es nos momentos chave, sendo ass\u2026 [+1727 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "author": "Andr\u00e9 Cabrita-Mendes", "title": "Central a carv\u00e3o do Pego fecha este ano. Futuro passa pelas energias renov\u00e1veis - Jornal Econ\u00f3mico", "description": "", "url": "https://jornaleconomico.sapo.pt/noticias/central-a-carvao-do-pego-fecha-este-ano-futuro-passa-pelas-energias-renovaveis-705237", "urlToImage": "https://jornaleconomico.sapo.pt/wp-content/uploads/2017/12/carvao.jpg", "publishedAt": "2021-02-25T08:00:15Z", "content": "A central a carv\u00e3o da Tejo Energia no Pego, concelho de Abrantes, distrito de Santar\u00e9m, vai encerrar no final de 2021. Depois do fecho da central da EDP em Sines em janeiro deste ano, o Pego \u00e9 a \u00fanic\u2026 [+3241 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "author": "ECO", "title": "Falta de chips esgota port\u00e1teis. E o problema n\u00e3o vai ser resolvido de um dia para o outro - ECO Economia Online", "description": "Sem ovos n\u00e3o se fazem omeletes. E sem processadores n\u00e3o se fazem port\u00e1teis. H\u00e1 uma escassez de chips a n\u00edvel internacional e o problema n\u00e3o dever\u00e1 ser resolvido assim t\u00e3o cedo.", "url": "https://eco.sapo.pt/2021/02/25/falta-de-chips-esgota-portateis-e-o-problema-nao-vai-ser-resolvido-de-um-dia-para-o-outro/", "urlToImage": "https://eco.imgix.net/uploads/2021/02/cpu-424812_1920.jpg?mark64=aHR0cHM6Ly9lY28uaW1naXgubmV0L0VDT193YXRlcm1hcmsucG5nP2ZtPXBuZw%3D%3D&markscale=33&markalign=center,left&w=1200", "publishedAt": "2021-02-25T07:04:28Z", "content": "Os processadores est\u00e3o em todo o lado: dos computadores \u00e0s televis\u00f5es, e cada vez mais at\u00e9 nos frigor\u00edficos e outros eletrodom\u00e9sticos l\u00e1 de casa.Pixabay\r\nQuando o Governo decretou a retoma das aulas \u2026 [+7183 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "author": "ECO", "title": "\u201cO g\u00e1s natural n\u00e3o pode desaparecer de um dia para o outro\u201d - ECO Economia Online", "description": "Ao fim de tr\u00eas d\u00e9cadas dedicadas aos gases f\u00f3sseis, h\u00e1 dois anos a PRF decidiu dar o salto e a apostar numa nova gera\u00e7\u00e3o de gases renov\u00e1veis, como o hidrog\u00e9nio e o biometano", "url": "https://eco.sapo.pt/entrevista/o-gas-natural-nao-pode-desaparecer-de-um-para-para-o-outro/", "urlToImage": "https://eco.imgix.net/uploads/2021/02/cropped-pauloferreira_foto.jpg?mark64=aHR0cHM6Ly9lY28uaW1naXgubmV0L0VDT193YXRlcm1hcmsucG5nP2ZtPXBuZw%3D%3D&markscale=33&markalign=center,left&w=1200", "publishedAt": "2021-02-25T06:00:55Z", "content": "Ao fim de tr\u00eas d\u00e9cadas dedicadas aos gases f\u00f3sseis, h\u00e1 dois anos a PRF decidiu dar o salto e a apostar numa nova gera\u00e7\u00e3o de gases renov\u00e1veis, como o hidrog\u00e9nio e o biometano Ao fim de quase tr\u00eas d\u00e9ca\u2026 [+11146 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "author": "https://www.facebook.com/pedro.j.simoes", "title": "Huawei come\u00e7ou finalmente a permitir apps de terceiros nos seus smartwatches - Pplware", "description": "Tudo muda com a abertura da Huawei a apps de terceiros nos seus rel\u00f3gios. Os smartwatches da marca passam a ter mais ofertas na ApGallery", "url": "https://pplware.sapo.pt/gadgets/wearables/huawei-comecou-finalmente-a-permitir-apps-de-terceiros-nos-seus-smartwatches/", "urlToImage": "https://pplware.sapo.pt/wp-content/uploads/2020/12/pplware_hauwei_watch_get2_pro_13.jpg", "publishedAt": "2021-02-25T01:30:38Z", "content": "A Huawei \u00e9 atualmente um dos maiores players no mercado dos smartphones. Os seus produtos oferecem o que o consumidor quer, al\u00e9m de trazer \u00a0inova\u00e7\u00e3o constante. Um dos exemplos \u00e9 o seu sistema operati\u2026 [+1698 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "author": "https://www.facebook.com/pedro.j.simoes", "title": "Samsung estar\u00e1 a preparar um novo PC com SoC Exynos e GPU da AMD - Pplware", "description": "Novos rumores d\u00e3o como certo que a Samsung estar\u00e1 a preparar um novo PC com SoC Exynos e GPU da AMD. Este ter\u00e1 como base o Windows 10", "url": "https://pplware.sapo.pt/gadgets/hardware/samsung-estara-a-preparar-um-novo-pc-com-soc-exynos-e-gpu-da-amd/", "urlToImage": "https://pplware.sapo.pt/wp-content/uploads/2021/02/samsung_exynos_pc_1.jpg", "publishedAt": "2021-02-25T00:30:55Z", "content": "Os SoC ARM est\u00e3o a ganhar cada vez mais adeptos no mundo dos PCs. Depois da Microsoft revelar o Surface Pro X e a Apple o seu M1, h\u00e1 cada vez mais marcas a preparar as suas propostas.\r\nA Samsung tem \u2026 [+1749 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "author": "Estrelas & Ouri\u00e7os", "title": "O t\u00e9dio est\u00e1 a querer instalar-se? 6 apps e jogos que garantem a divers\u00e3o dentro de casa - SAPO Lifestyle", "description": "Ocupe o tempo das crian\u00e7as com aplicativos did\u00e1ticos que podem ser um verdadeiro desafio. Para ajudar, selecionamos seis apps e jogos a que pode aceder no seu smartphone, computador, tablet ou televis\u00e3o.", "url": "https://lifestyle.sapo.pt/casa-e-lazer/noticias-casa-e-lazer/artigos/o-tedio-esta-a-querer-instalar-se-6-apps-e-jogos-que-garantem-a-diversao-dentro-de-casa", "urlToImage": "https://thumbs.web.sapo.io/?W=1200&H=630&delay_optim=1&tv=1&crop=center&bottom_overlay=https%3A%2F%2Fmag.sapo.pt%2Fassets%2Fimg%2Flifestyle-sapo%2Ffacebook-overlay.png&epic=NmIysbkJL8GFjSg7npyzSk5yY7PEqGz0wZwA/6otfW9YFRd81nKtBYFBnFW0XbGoNn5vZ5ecnL8uKQIcqXQN6hwd16epGNSVK+Jvy/2zPiVKfTw=", "publishedAt": "2021-02-25T00:02:00Z", "content": "Manter as crian\u00e7as entretidas pode ser uma tarefa complicada, mas, se usar algumas apps e jogos com modera\u00e7\u00e3o e sabedoria, pode incentivar os mais pequenos a desenvolver as suas capacidades ao n\u00edvel \u2026 [+2439 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Noticiasaominuto.com"}, "author": "Miguel Patinha Dias", "title": "Reveladas fotografias da vers\u00e3o acess\u00edvel do Xiaomi Mi 11 - Not\u00edcias ao Minuto", "description": "O dispositivo inclui alegadamente um processador Snapdragon 775.", "url": "https://www.noticiasaominuto.com/tech/1696522/reveladas-fotografias-da-versao-acessivel-do-xiaomi-mi-11", "urlToImage": "https://media-manager.noticiasaominuto.com/1280/naom_60365688bdb98.jpg", "publishedAt": "2021-02-24T23:03:00Z", "content": "OXiaomi Mi 11 chegar\u00e1 \u00e0s lojas portuguesas no come\u00e7o de mar\u00e7o mas, aparentemente, este n\u00e3o ser\u00e1 o \u00fanico dispositivo que os seguidores da empresa chinesa podem esperar para os pr\u00f3ximos tempos.\r\nOs \u00falt\u2026 [+887 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "author": "https://www.facebook.com/vitormmm", "title": "Novo iMac com Apple Silicon poder\u00e1 ter um aspeto colorido estilo iPad Air - Pplware", "description": "A Apple poder\u00e1 estar a desenvolver um novo computador iMac com Apple Silicone inspirado na paleta de cores que usou no iPad Air ano passado.", "url": "https://pplware.sapo.pt/apple/novo-imac-com-apple-silicon-podera-ter-um-aspeto-colorido-estilo-ipad-air/", "urlToImage": "https://pplware.sapo.pt/wp-content/uploads/2021/02/novo_imac_m2_00.jpg", "publishedAt": "2021-02-24T22:00:56Z", "content": "A Apple ter\u00e1 planos para atualizar a sua linha iMac com os novos processadores Apple Silicon. Apesar de ainda estar na esfera do rumor, esta m\u00e1quina de trabalho merece n\u00e3o s\u00f3 um novo SoC, como tamb\u00e9m\u2026 [+2351 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "4gnews.pt"}, "author": "Carlos Oliveira", "title": "Apple nunca contar\u00e1 com um dos maiores atrativos do Spotify - 4gnews", "description": "O Apple Music continua a crescer no mercado do streaming de m\u00fasica, mas ainda n\u00e3o consegue igualar o n\u00famero de utilizadores do Spotify. E a verdade \u00e9 que isso se deve, em grande parte, ao plano gratuito do servi\u00e7o sueco. Confrontada com a possibilidade de faz\u2026", "url": "https://4gnews.pt/apple-nunca-contara-com-um-dos-maiores-atrativos-do-spotify/", "urlToImage": "https://cdn.4gnews.pt/imagens/apple-nunca-contara-com-um-dos-maiores-atrativos-do-spotify-og.jpg", "publishedAt": "2021-02-24T20:32:04Z", "content": "O Apple Music continua a crescer no mercado do streaming de m\u00fasica, mas ainda n\u00e3o consegue igualar o n\u00famero de utilizadores do Spotify. E a verdade \u00e9 que isso se deve, em grande parte, ao plano gratu\u2026 [+1573 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "author": "M\u00e1rio Sousa", "title": "Windows e Office s\u00e3o tradi\u00e7\u00e3o e fundamentais. J\u00e1 tem os seus com pre\u00e7o low cost? - Pplware", "description": "Windows e Office s\u00e3o softwares bem conhecidos dos portugueses e que agora ficam a pre\u00e7os convidativos na GoDeal24. Jogos e antiv\u00edrus tamb\u00e9m!", "url": "https://pplware.sapo.pt/internet/windows-e-office-godeal24-chave-barata/", "urlToImage": "https://pplware.sapo.pt/wp-content/uploads/2021/02/windows-e-office-godeal24-word.excel-pro-10.jpg", "publishedAt": "2021-02-24T20:30:16Z", "content": "O Windows e o Office j\u00e1 fazem parte do nosso hist\u00f3rico enquanto utilizadores digitais. De entre muitos softwares, estes dois s\u00e3o comummente utilizados, mas, considerando o seu pesado pre\u00e7o, \u00e9 normal \u2026 [+2357 chars]"}]}